{"data": [{"created_at": "2019-09-26T12:48:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177203265450258438", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177203265450258438"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "267949490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:47:25.000Z", "id": "1177203019869560832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177203019869560832"], "text": "@RobertinhoMelo2 @gigiarese Chega com essa de joga vagabundo na cadeia pra engorda as custas do trabalhador \nNem uma puni\u00e7\u00e3o deveria ser menor que a do crime .... Se a matou como n\u00e3o a puni\u00e7\u00e3o maior que a morte ent\u00e3o que os de o encontro antecipado com o diabo..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RobertinhoMelo2", "id": "52539275"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "gigiarese", "id": "2897877826"}]}, "author_id": "979738455470149633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177065607113641985"}], "in_reply_to_user_id": "52539275"}, {"created_at": "2019-09-26T12:47:06.000Z", "id": "1177202938546139136", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177202938546139136"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "1076142798494146560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:45:54.000Z", "id": "1177202637147709440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177202637147709440"], "text": "@condepatuIa @DRicardo_98 Dos p\u00e1jaros de un tiro:  un animal tras las rejas y un suicida al cielo jajajajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "condepatuIa", "id": "826930140827488256"}]}, "author_id": "158908970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176977550679130112"}], "in_reply_to_user_id": "826930140827488256"}, {"created_at": "2019-09-26T12:43:32.000Z", "id": "1177202042089168898", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177202042089168898"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "3050925939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:42:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Aileen Wuornos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vieneinpace", "id": "64714683"}]}, "id": "1177201737142362112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177201737142362112"], "text": "RT @vieneinpace: Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamen\u2026", "author_id": "53829228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888619866447872"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:41:32.000Z", "id": "1177201538080657408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177201538080657408"], "text": "La broma suicida: el cambio clim\u00e1tico es un problema sin remedio https://t.co/HP1jnAhjAE", "author_id": "32526233", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/HP1jnAhjAE", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/broma-suicida-cambio-climatico-problema-sin-remedio", "display_url": "meneame.net/story/broma-su\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T12:40:53.000Z", "id": "1177201373852721152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177201373852721152"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "2497249795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:40:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.3623, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "barbaraescreve", "id": "42653406"}]}, "id": "1177201268126834689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177201268126834689"], "text": "RT @barbaraescreve: a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a viol\u00eancia, \u00e9 romantizar alguns comportamentos\n\no problema \u00e9 que o Coringa seria o cara que matou o ca\u2026", "author_id": "29534564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177041659584024579"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:38:59.000Z", "id": "1177200894733148160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177200894733148160"], "text": "RT @GiPiu: Deixa ver se eu entendi, o cara estava tentando se suicidar, a mulher foi tentar impedir e matou ele, ah ent\u00e3o ela fez um favor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "GiPiu", "id": "81700356"}]}, "author_id": "3375627760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192729727709184"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:38:39.000Z", "id": "1177200810549305345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177200810549305345"], "text": "@owdanis N suporto q essa burra se matou pq viu o macho com a filha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "owdanis", "id": "616368487"}]}, "author_id": "3347917797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177149011142336512"}], "in_reply_to_user_id": "616368487"}, {"created_at": "2019-09-26T12:38:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4248, "type": "Other", "normalized_text": "carpol"}]}, "id": "1177200751199817731", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177200751199817731"], "text": "Ayer hicimos otro carpol suicida con mis amigas y me dieron ganas de regresar dos a\u00f1os en el tiempo.", "author_id": "500108117"}, {"created_at": "2019-09-26T12:37:52.000Z", "id": "1177200614205472768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177200614205472768"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "32521979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:37:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeandroOubina", "id": "1418035694618939393"}]}, "id": "1177200612355837952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177200612355837952"], "text": "RT @LeandroOubina: Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser pers\u2026", "author_id": "727465425861271552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177198898168967170"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:35:54.000Z", "id": "1177200118879203329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177200118879203329"], "text": "@Suablesneaggers Eu sou a lenda n\u00e3o \u00e9 ruim!!!!! Esquadr\u00e3o suicida realmente... o outro n\u00e3o vi", "author_id": "4637310443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177076643132837890"}], "in_reply_to_user_id": "1110704838772510720"}, {"created_at": "2019-09-26T12:35:09.000Z", "id": "1177199929967747073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177199929967747073"], "text": "@ohcoisainutil fica se matando assim n\u00e3o v\u00e9i, n\u00e3o abusa do seu limite q c\u00ea vai acabar se fudendo (palavras de quem quase se matou numa rotina bem parecida)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ohcoisainutil", "id": "3400150545"}]}, "author_id": "881951979420954624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177159681267159040"}], "in_reply_to_user_id": "3400150545"}, {"created_at": "2019-09-26T12:35:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6008, "type": "Other", "normalized_text": "La Ni\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "kutico182", "id": "90652287"}]}, "id": "1177199893699579905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177199893699579905"], "text": "RT @kutico182: Este joven es la persona que salv\u00f3 La Ni\u00f1a en el d\u00eda de ayer que fu\u00e8 lanzada por su padre de modo suicida lamentable el padr\u2026", "author_id": "222475725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176586676866605057"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:33:36.000Z", "id": "1177199538962141184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177199538962141184"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "887792357051179008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:33:30.000Z", "id": "1177199517399171072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177199517399171072"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "931142581756551169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:32:52.000Z", "id": "1177199354446319617", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177199354446319617"], "text": "@RossellaFidanza La decisione di voler mettere fine alla propria vita \u00e8 molto personale e va rispettata.Non approvo chi si suicida ma in alcuni casi come dj Fabo \u00e8 comprensibile..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RossellaFidanza", "id": "26295447"}]}, "author_id": "990721208076394496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177103854204272640"}], "in_reply_to_user_id": "26295447"}, {"created_at": "2019-09-26T12:32:48.000Z", "id": "1177199338445070336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177199338445070336"], "text": "Mais um pastor se suicida. Tenho alertado sobre essa realidade chegar aos mission\u00e1rios. Precisamos falar sobre isso. Precisamos ouvir. Precisamos buscar ajuda.\n\nhttps://t.co/W8PnBrLfwE", "author_id": "1161255307424780288", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/W8PnBrLfwE", "expanded_url": "https://pleno.news/fe/pastor-comete-suicidio-apos-postagem-sobre-esgotamento.html", "display_url": "pleno.news/fe/pastor-come\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T12:32:14.000Z", "id": "1177199197109542912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177199197109542912"], "text": "RT @izacoutin1: j\u00e1 perceberam que quem se suicida est\u00e1 sempre deixando um pedido de ajuda em algum lugar?\ndepress\u00e3o vai ser a DOEN\u00c7A que ma\u2026", "author_id": "2605288439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177196584142016512"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:31:36.000Z", "id": "1177199035683344384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177199035683344384"], "text": "Uma excelente palestra sobre como evitar que um suicida conclua sua tentativa. Vamos aprender a salvar vidas. https://t.co/IX93Ooot8s", "author_id": "88088736", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/IX93Ooot8s", "expanded_url": "https://lnkd.in/eRMpH_N", "display_url": "lnkd.in/eRMpH_N"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T12:31:34.000Z", "id": "1177199029756801027", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177199029756801027"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1084230726487339008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:31:19.000Z", "id": "1177198966334742531", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177198966334742531"], "text": "@wannabe_suicida Venga va, falto yo eh", "author_id": "279632455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177186555653500928"}], "in_reply_to_user_id": "3123644872"}, {"created_at": "2019-09-26T12:31:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 247, "end": 265, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 266, "tag": "MM2019ListaCompleta"}]}, "id": "1177198898168967170", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177198898168967170"], "text": "Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser persistente en la verdad y la honestidad.\nNo votes al mismo que vota el narco, el chorro, el malandra.\nVotar enojado es suicida.\n\n#MM2019ListaCompleta", "author_id": "295924033"}, {"created_at": "2019-09-26T12:30:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177198718623408128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177198718623408128"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:30:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "YOH\u9078\u624b"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SdyKTrjyxq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11255", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255"}]}, "id": "1177198685223972864", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177198685223972864"], "text": "RT @tope_tokyo: YOH\u9078\u624b\u306e\u30de\u30cd\u304f\u307e\u304c\u51fa\u308b\u3063\u3066\u3053\u3068\u306f\u3001\u52ff\u8ad6\uff12\u4eba\u63c3\u3063\u3066\u3060\u308d\u3046\u3057\u3001\u3053\u306e\u307e\u307e\u4ee5\u524d\u66f8\u3044\u305f\u30d6\u30ed\u30b0\u306e\u901a\u308a\u306a\u3089\u2026\n\n\u307a\u304f\u307e\u8ca9\u58f2\uff01\uff1f\nhttps://t.co/SdyKTrjyxq\n\n\u3069\u308c\u3092\u8cb7\u304a\u3046\u304b\u8ff7\u3046\u306a\u3041\ud83d\udc40", "author_id": "1423252914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177158980264583173"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:30:11.000Z", "id": "1177198681684086784", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177198681684086784"], "text": "@TinaGrazioli @marioadinolfi Se dici \"morire dignitosamente\" a qualcuno, stai anche dicendo che chi non si suicida non muore dignitosamente. Per il resto non ho la tua stessa fiducia nella garanzia della cura a chi la richiede fino all'ultimo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TinaGrazioli", "id": "1492655980852957184"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "marioadinolfi", "id": "14942383"}]}, "author_id": "1005094279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177195872083488768"}], "in_reply_to_user_id": "221840484"}, {"created_at": "2019-09-26T12:28:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "jorge manuel"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "ricardo liborio"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "nadia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "1dolita___", "id": "723795619320619008"}]}, "id": "1177198366343782400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177198366343782400"], "text": "@1dolita___ tu \u00e9s t\u00e3o estranha mas eu estou-te a imaginar com ataques de desespero para a tua amiga te contar se o jorge manuel matou o ricardo liborio porque a nadia o andava a trair com ele e estavam a planear roubar as suas poupan\u00e7as e mudar-se para marrocos", "author_id": "722361928035733504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177195544252506112"}], "in_reply_to_user_id": "723795619320619008"}, {"created_at": "2019-09-26T12:28:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "elsalvadorcom", "id": "81986272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/If0ePZvCGW", "expanded_url": "https://m.elsalvador.com/noticias/internacional/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-nicaragua-4-ninos-quedan-huerfanos/643453/2019/", "display_url": "m.elsalvador.com/noticias/inter\u2026"}]}, "id": "1177198361910370304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177198361910370304"], "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida en Nicaragua, 4 ni\u00f1os quedan hu\u00e9rfanos https://t.co/If0ePZvCGW v\u00eda @elsalvadorcom", "author_id": "793436174597623808"}, {"created_at": "2019-09-26T12:28:46.000Z", "id": "1177198325864501249", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177198325864501249"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "24608545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:28:19.000Z", "id": "1177198212010127360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177198212010127360"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "147812741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:28:04.000Z", "id": "1177198149032710144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177198149032710144"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "877370610497802240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:27:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 252, "probability": 0.5901, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marjo59966564", "id": "1113922677981548547"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "id": "1177198099875475457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177198099875475457"], "text": "@Marjo59966564 @jandira_feghali Este cacique \u00e9 sanguin\u00e1rio.  Matou e n\u00e3o sei se ainda faz isto , fam\u00edlias de trabalhadores inocentes a golpes de borduna , em ataques covardes e quando ningu\u00e9m podia se defender.  Lament\u00e1vel uma representante do Congresso se alinhar com este tipo de gente.", "author_id": "977700518352039937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177196339937054720"}], "in_reply_to_user_id": "1113922677981548547"}, {"created_at": "2019-09-26T12:27:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177197888478359552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177197888478359552"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "329476120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:26:32.000Z", "id": "1177197763525844993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177197763525844993"], "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026", "author_id": "622457739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:25:51.000Z", "id": "1177197592083668993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177197592083668993"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1564362270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:24:53.000Z", "id": "1177197347828359168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177197347828359168"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1153340752904241153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:24:29.000Z", "id": "1177197246191951872", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177197246191951872"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "1082986110429683713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:23:50.000Z", "id": "1177197081544581120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177197081544581120"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "37270545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:23:17.000Z", "id": "1177196946194411520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196946194411520"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "3337748273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:22:52.000Z", "id": "1177196840187518977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196840187518977"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "259309504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:22:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177196804238008320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196804238008320"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "828342425139683330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:22:20.000Z", "id": "1177196707546914816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196707546914816"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "701175051073298432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:21:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2621, "type": "Organization", "normalized_text": "Verde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}]}, "id": "1177196601695248384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196601695248384"], "text": "RT @A_azulyverde: Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCC\u2026", "author_id": "873563712413675520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177150251293184000"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:21:51.000Z", "id": "1177196584142016512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196584142016512"], "text": "j\u00e1 perceberam que quem se suicida est\u00e1 sempre deixando um pedido de ajuda em algum lugar?\ndepress\u00e3o vai ser a DOEN\u00c7A que mais vai matar pq simplesmente ningu\u00e9m olha para dor do outro. as pessoas est\u00e3o t\u00e3o frias.... isso \u00e9 triste demais. ningu\u00e9m enxerga.", "author_id": "723294815627141120"}, {"created_at": "2019-09-26T12:21:34.000Z", "id": "1177196510834040832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196510834040832"], "text": "@AndresCNietoR Usas mal anomia y anarqu\u00eda constantemente \ud83d\ude44, anomia la del suicida no de la polic\u00eda a menos que sea un polic\u00eda suicida \ud83e\udd2d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndresCNietoR", "id": "94727204"}]}, "author_id": "1127224439920365568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177036584224473088"}], "in_reply_to_user_id": "94727204", "geo": {"place_id": "0059e970385f2633"}}, {"created_at": "2019-09-26T12:21:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 170, "probability": 0.3857, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}]}, "id": "1177196492236427266", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196492236427266"], "text": "Para investigar un asesinato y demostrar que puede seguir llevando placa y pistola. El asunto pronto se convierte en algo sobrenatural y, para acabar con el peligro, el PJ se suicida para, con su sangre, sellar un portal interdimensional.", "author_id": "975333715562975232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177196489703116800"}], "in_reply_to_user_id": "975333715562975232"}, {"created_at": "2019-09-26T12:21:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezsanty2", "id": "2863386922"}]}, "id": "1177196474603622406", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196474603622406"], "text": "RT @lopezsanty2: Escuadron suicida es una pelicula q nunca me voy a cansar de ver \u2764 y solo por margot robbie, te amo por siempre \ud83e\udd24", "author_id": "713185818345603077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177071760619057153"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:21:00.000Z", "id": "1177196368911355907", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196368911355907"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1105606757576044545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:20:58.000Z", "id": "1177196362267602944", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196362267602944"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "2887852725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:20:53.000Z", "id": "1177196341459587072", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196341459587072"], "text": "RT @alswolf: @Terra_Pianeta Perch\u00e8 l'inerzia, la vilt\u00e0 e la miopia mostrata dai governi di tutto il mondo, il negazionismo suicida, la stre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alswolf", "id": "15529326"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Terra_Pianeta", "id": "1159104065441292289"}]}, "author_id": "1159104065441292289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177149187152130048"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:20:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2621, "type": "Organization", "normalized_text": "Verde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}]}, "id": "1177196197494370304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196197494370304"], "text": "RT @A_azulyverde: Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCC\u2026", "author_id": "311623230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177150251293184000"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:18:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.6051, "type": "Organization", "normalized_text": "CCAA"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.9379, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.7112, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "elisabeni", "id": "237223544"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "pedrojorge69", "id": "393440445"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "monicaoltra", "id": "197863865"}]}, "id": "1177195818668953600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177195818668953600"], "text": "@hypatiascorner @elisabeni @pedrojorge69 @ierrejon @monicaoltra En 20 de los 28 pa\u00edses de la UE hay gobiernos de coalici\u00f3n y en 6 CCAA gobiernos PSOE-UP. Sin embargo en el Estado nunca tuvieron voluntad de gobierno de coalici\u00f3n. Yo en ese caso negocio con los Ptos de 2019 antes que ir a elcciones. Me parece suicida. Pero solo es mi opini\u00f3n.", "author_id": "579238596", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177194669803020288"}], "in_reply_to_user_id": "731865955693953024"}, {"created_at": "2019-09-26T12:18:42.000Z", "id": "1177195790487425025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177195790487425025"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "3384918028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:18:40.000Z", "id": "1177195784015683585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177195784015683585"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "792722245261090816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:18:27.000Z", "id": "1177195726247464961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177195726247464961"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "938738557958742017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:18:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 259, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/JaezZtObVo", "expanded_url": "https://twitter.com/susana_bozzo/status/1177018557672173568", "display_url": "twitter.com/susana_bozzo/s\u2026"}]}, "id": "1177195642650804226", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177195642650804226"], "text": "El que se suicida es un cobarde, que no sabe afrontar sus, problemas, un desquiciado que no puEde afrontar sus delitos cometidos. Estadista, culto,? Termin\u00f3 su vida, bajo sus reglas, UN INMORAL, despreci\u00f3 a su padre, a su hermano. Podemos admirar a Alan Garc\u00eda? YO, NO. https://t.co/JaezZtObVo", "author_id": "274189486", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177018557672173568"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:17:38.000Z", "id": "1177195522467213313", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177195522467213313"], "text": "RT @LeonardoCaciopp: @Peter_0T @umanesimo Sei tu che non capisci una sega. Nel testo chiaramente c'\u00e8 il tratto soggettivo dell'aspirante su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Peter_0T", "id": "941242552275095552"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "umanesimo", "id": "8032202"}]}, "author_id": "856041932832874497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192579982643200"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:17:13.000Z", "id": "1177195417668378624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177195417668378624"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "371531268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:17:05.000Z", "id": "1177195385976213505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177195385976213505"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1022508256969846789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:16:48.000Z", "id": "1177195311493763073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177195311493763073"], "text": "RT @Victorod1: Interesante y necesaria entrevista a @vcuevas en @diarioeduca. Llamarle moda a combatir una emergencia revela una ignorancia\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Victorod1", "id": "444942573"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "VCuevas", "id": "1256270599770591232"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "diarioeduca", "id": "3148052499"}]}, "author_id": "217927035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177131838969733120"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:15:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "meloinvento044", "id": "1144354061715693568"}]}, "id": "1177195074364563456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177195074364563456"], "text": "@meloinvento044 Matizar\u00eda.\nUna parte adoctrinada de Espa\u00f1a es progre, gilipollas y suicida.\nNo tanta. R\u00e9stale el pucherazo.", "author_id": "330276893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177193794812465152"}], "in_reply_to_user_id": "1144354061715693568"}, {"created_at": "2019-09-26T12:15:38.000Z", "id": "1177195020794961920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177195020794961920"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "879778731816083458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:15:12.000Z", "id": "1177194909427802112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177194909427802112"], "text": "Mais um pastor se suicida. N\u00f3s  precisamos admitir nossas vulnerabilidades.  Avaliados pelo rendimento, movidos pelo resultado a conseq\u00fc\u00eancia \u00f3bvia \u00e9 o esgotamento. Quem entrega tudo hoje n\u00e3o ter\u00e1 nada para... https://t.co/5CmK6dDddo", "author_id": "103315693", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/5CmK6dDddo", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001326007564/posts/2334778866576291/", "display_url": "facebook.com/10000132600756\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T12:15:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7719, "type": "Organization", "normalized_text": "Glob"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LindaTannus", "id": "1022450954518650882"}]}, "id": "1177194895431360512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177194895431360512"], "text": "RT @LindaTannus: J\u00e1 se fala que o tiro q matou a menina \u00c1gata , saiu de uma briga de bar !! Sendo verdade, como fica as jornaleiros da Glob\u2026", "author_id": "1053018761677205505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177179006745141248"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:15:06.000Z", "id": "1177194885138591745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177194885138591745"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "3400686069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:14:30.000Z", "id": "1177194733396987911", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177194733396987911"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "875311936593907712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:14:14.000Z", "id": "1177194668112695298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177194668112695298"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1115265488186224640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:13:02.000Z", "id": "1177194365934067717", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177194365934067717"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "39013169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:12:59.000Z", "id": "1177194351035867136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177194351035867136"], "text": "@Fernandes322 @fabiofelixdf @zehdeabreu @CarlaZambelli17 E a primeira vez em 59 anos que vejo um jovem n\u0101o entender que um governo ficou 16 anos\"matou milhares de pessoas na filas dos Sus em hospitais,se enrriqueceu\"enrriqueceu a todos a sua volta e vc n\u0101o se lembra disso\"\nGoverno n\u0101o tem dinheiro filha,ele enrriqueceu com o nosso.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fernandes322", "id": "1152557706450022401"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "fabiofelixdf", "id": "81384580"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "author_id": "1034781336475762688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177152019372683266"}], "in_reply_to_user_id": "1152557706450022401"}, {"created_at": "2019-09-26T12:12:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.3575, "type": "Organization", "normalized_text": "KSI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "id": "1177194347533651968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177194347533651968"], "text": "@pewdiepep quero ver a luta do KSI e o nego da floresta suicida", "author_id": "912027028765003776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177049073079242752"}], "in_reply_to_user_id": "901894147115806721"}, {"created_at": "2019-09-26T12:12:08.000Z", "id": "1177194137352884225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177194137352884225"], "text": "Sale alto pacto suicida mg mg https://t.co/HVkOef1LeK", "author_id": "2733828009", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176992993724850176"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/HVkOef1LeK", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSTIAUTNG_/status/1176992993724850176", "display_url": "twitter.com/ISSTIAUTNG_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T12:11:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "T5"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/RdwbdeqARP", "expanded_url": "https://twitter.com/Raiste_in/status/1177194020654764032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RdwbdeqARP", "media_key": "3_1177194015374151680"}]}, "id": "1177194020654764032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177194020654764032"], "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23vamos en aumento!! Alguna de T5 se suicida cuando acabe la encuesta!!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/RdwbdeqARP", "author_id": "914968504822042624"}, {"created_at": "2019-09-26T12:10:32.000Z", "id": "1177193734922035203", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177193734922035203"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "3056164947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:10:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177193640365625345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177193640365625345"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "710720930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:10:02.000Z", "id": "1177193610607022088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177193610607022088"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "697933301319933953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:09:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.3649, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IsabelRosrio1", "id": "1159955406573191168"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "id": "1177193537252790273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177193537252790273"], "text": "@IsabelRosrio1 @OdnaldaWhigson @davialcolumbre Isso quando nem houve a apura\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para se afirmar de onde veio o tiro  que matou a \u00c1gatha!", "author_id": "1077918500033908737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176713792065036289"}], "in_reply_to_user_id": "1159955406573191168"}, {"created_at": "2019-09-26T12:09:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1177193377240145925", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177193377240145925"], "text": "@Estelinha_mr quase pior do que esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "59273268", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177006310954586112"}], "in_reply_to_user_id": "3344800955"}, {"created_at": "2019-09-26T12:08:15.000Z", "id": "1177193161594146816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177193161594146816"], "text": "@susana_bozzo Bueno, si t\u00fa admiras a un ladr\u00f3n cobarde, que se suicida por no ir a la c\u00e1rcel, all\u00e1 t\u00fa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "susana_bozzo", "id": "712079953337126912"}]}, "author_id": "764875549", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177018557672173568"}], "in_reply_to_user_id": "712079953337126912", "geo": {"place_id": "00a152641d029c15"}}, {"created_at": "2019-09-26T12:06:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Nigeria"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.7688, "type": "Place", "normalized_text": "mocambique"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.5411, "type": "Place", "normalized_text": "Nig\u00e9ria"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 251, "username": "clubOmozambique", "id": "68935215"}, {"start": 252, "end": 266, "username": "MuhlezaSuarez", "id": "1105532219232321537"}, {"start": 267, "end": 279, "username": "MocambiqueO", "id": "1017277344552284160"}]}, "id": "1177192817443115008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177192817443115008"], "text": "Informacoes importantes: ha um tipo de sumo chamado \"NOVIDADE\",veio de Nigeria, agora ja esta aqui em mocambique. se tu veres nao podes comprar, nem beber, esse tipo de sumo tem EBOLA nao podemos consumir. Matou 980 pessoas em Nig\u00e9ria @clubOmozambique @MuhlezaSuarez @MocambiqueO", "author_id": "1088343576797462530"}, {"created_at": "2019-09-26T12:06:37.000Z", "id": "1177192749126344704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177192749126344704"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1040413938335338497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:06:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 151, "probability": 0.8468, "type": "Other", "normalized_text": "JornalDaManha"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 152, "tag": "JornalDaManha"}]}, "id": "1177192729727709184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177192729727709184"], "text": "Deixa ver se eu entendi, o cara estava tentando se suicidar, a mulher foi tentar impedir e matou ele, ah ent\u00e3o ela fez um favor pra ele \ud83e\udd37 #JornalDaManha", "author_id": "81700356"}, {"created_at": "2019-09-26T12:05:56.000Z", "id": "1177192579982643200", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177192579982643200"], "text": "@Peter_0T @umanesimo Sei tu che non capisci una sega. Nel testo chiaramente c'\u00e8 il tratto soggettivo dell'aspirante suicida che diventa fattore discriminante. Questo \u00e8 uno dei tanti temi in cui ti si chiude la vena del cervello.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Peter_0T", "id": "941242552275095552"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "umanesimo", "id": "8032202"}]}, "author_id": "572866310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177192296506429441"}], "in_reply_to_user_id": "941242552275095552"}, {"created_at": "2019-09-26T12:05:23.000Z", "id": "1177192440417181697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177192440417181697"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "3303382235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:05:19.000Z", "id": "1177192424495550464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177192424495550464"], "text": "RT @wannabe_suicida: Que se joda lo de ser amigos.", "author_id": "1101821196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177186390926405633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "id": "1177192363585880065", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "author_id": "4421287576"}, {"created_at": "2019-09-26T12:03:51.000Z", "id": "1177192054352470017", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177192054352470017"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "884023737745645572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:03:48.000Z", "id": "1177192042499325954", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177192042499325954"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "982356925118545921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:03:20.000Z", "id": "1177191922009591809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177191922009591809"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1061028726018899968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:01:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4085, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "Dajab\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alportal93rd", "id": "3315610320"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/XoY7YHAVNu", "expanded_url": "http://ow.ly/U0iu50wpmxc", "display_url": "ow.ly/U0iu50wpmxc"}]}, "id": "1177191476406685696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177191476406685696"], "text": "RT @alportal93rd: Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en #Dajab\u00f3n; ten\u00edan una ni\u00f1a. https://t.co/XoY7YHAVNu  https://t.co/\u2026", "author_id": "1137000763689975810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176632839669977088"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:01:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "Arthas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "xDarksoul1988", "id": "472324649"}]}, "id": "1177191460162215936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177191460162215936"], "text": "@xDarksoul1988 Bueno, tras lo de Arthas se suicida porque ya cumpli\u00f3 su cometido\n \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af A m\u00ed s\u00ed que me ha porculizado como se la ha llevado porque ha hecho cosas impropias de ella (no me refiero a lo de ser una cabrona, precisamente por eso me gusta), incluyendo varias pataletas que en fin", "author_id": "2766258378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177052746371014656"}], "in_reply_to_user_id": "472324649"}, {"created_at": "2019-09-26T12:01:22.000Z", "id": "1177191427266293761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177191427266293761"], "text": "@nagire_04 N\u00e3o me animo muito com um Governo no Poder que pouco se importa com a vida humana. Sempre se matou,o problema \u00e9 a falta de puni\u00e7\u00e3o. As Leis n\u00e3o falem para quem n\u00e3o tem dinheiro\ud83d\ude25", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nagire_04", "id": "3231000509"}]}, "author_id": "794124777434861569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177071809864327168"}], "in_reply_to_user_id": "3231000509"}, {"created_at": "2019-09-26T12:00:27.000Z", "id": "1177191200194998274", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177191200194998274"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "162916850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:59:45.000Z", "id": "1177191020762734592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177191020762734592"], "text": "A lei n\u00e3o fere a quem a maneja, por mais hediondo o crime cometido seja. S\u00f3 nos resta que o retorno puna ou se levatem os ultrajados tamb\u00e9m em armas, reconhecido o inimigo. https://t.co/Cv6eZa1DAv", "author_id": "16214062", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/Cv6eZa1DAv", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/pericia-conclui-que-nao-sera-possivel-saber-de-que-arma-saiu-bala-que-matou-menina-agatha-1-23973619?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/pericia-co\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T11:59:05.000Z", "id": "1177190854727016450", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177190854727016450"], "text": "@UOLNoticias @ClaraAnna92 Grande quantidade de suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ClaraAnna92", "id": "3932018423"}]}, "author_id": "1162847034614996992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175850578670444545"}], "in_reply_to_user_id": "14594698"}, {"created_at": "2019-09-26T11:58:04.000Z", "id": "1177190599042224129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177190599042224129"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "914270899481858048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:57:59.000Z", "id": "1177190579312177155", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177190579312177155"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "838513578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:57:40.000Z", "id": "1177190498584412167", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177190498584412167"], "text": "A gente quase se matou jogando uno por causa dessas regras https://t.co/SwgPJFgZtd", "author_id": "967283736281788416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177076713026723840"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/SwgPJFgZtd", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelkjls/status/1177076713026723840", "display_url": "twitter.com/rafaelkjls/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T11:57:20.000Z", "id": "1177190415134576640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177190415134576640"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "993650895807221761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:56:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1177190186037301250", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177190186037301250"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u3068\u95d8\u3046\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u751f\u307e\u308c\u308b\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d9\u30eb\u30c8\u3092\u6301\u305f\u306a\u3044\u5185\u85e4\u3068\u3001\u6311\u6226\u6a29\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1\u3002\n\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306e\u306a\u3044\uff12\u4eba\u304b\u3089\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306f\u751f\u307e\u308c\u308b\u306e\u304b\u2026\n\n\u7d14\u5ea6\uff11\uff10\uff10%\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3059\u3002\nhttps\u2026", "author_id": "2571098204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177148553220644864"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:54:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4996, "type": "Other", "normalized_text": "kunai"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.4306, "type": "Person", "normalized_text": "sun cuchillo"}]}, "id": "1177189808868909056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177189808868909056"], "text": "@Mhere_mer El kunai se habr\u00e1n pensado que e sun cuchillo y ps conducta suicida", "author_id": "2361410339", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176908627917103105"}], "in_reply_to_user_id": "938054855498911745"}, {"created_at": "2019-09-26T11:54:33.000Z", "id": "1177189714195038213", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177189714195038213"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "951903421107490818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:54:05.000Z", "id": "1177189595395608576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177189595395608576"], "text": "RT @OPSOMS_Col: \"Entre los factores de riesgo para la conducta suicida, se encuentran las barreras de acceso a los servicios de salud y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "author_id": "2493346095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176956578337054721"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:53:58.000Z", "id": "1177189567553839105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177189567553839105"], "text": "RT @OPSOMS_Col: Otros factores de riesgo asociados a la conducta suicida son los trastornos mentales, el dolor cr\u00f3nico, el uso nocivo de al\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "author_id": "2493346095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176956881761443840"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:52:36.000Z", "id": "1177189220982697986", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177189220982697986"], "text": "@afazendarecord Suicida... hahah que dupla esses dois... pqp hahhaha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "afazendarecord", "id": "37681380"}]}, "author_id": "71413666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177177782494711808"}], "in_reply_to_user_id": "37681380"}, {"created_at": "2019-09-26T11:52:35.000Z", "id": "1177189216926801921", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177189216926801921"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "596561441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:52:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4788, "type": "Organization", "normalized_text": "CiberCuba"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 97, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/eoFpz3wJNL", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "id": "1177189200724144130", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177189200724144130"], "text": "CiberCuba: La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel.\nhttps://t.co/eoFpz3wJNL\n\na trav\u00e9s de @GoogleNews", "author_id": "1076307451211849729"}, {"created_at": "2019-09-26T11:52:05.000Z", "id": "1177189094696394753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177189094696394753"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "3102893111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:52:05.000Z", "id": "1177189093312212992", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177189093312212992"], "text": "@mpiacenonaver1 quello che nn capisco \u00e8 che ogni giorno ognuno si suicida come vuole. Chi \u00e8 in situazione impossibile non pu\u00f2 farlo,ASSURDO!! Personalmente ho gi\u00e0 provveduto in proposito (questione troppo seria per TW)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mpiacenonaver1", "id": "4254101320"}]}, "author_id": "944859475177074688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177186267030851590"}], "in_reply_to_user_id": "4254101320"}, {"created_at": "2019-09-26T11:51:55.000Z", "id": "1177189050945589248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177189050945589248"], "text": "RT @EquoBerdeak: @JoseRa_Becerra @jon_rdi @vjuzgado @CarmenMunozL @oskar_fm @TxemaeQuoAraba @migrantoria @_lalejand_ @MoniEquo @PodemosEusk\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EquoBerdeak", "id": "18689409"}]}, "author_id": "174184899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177151088786624513"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:51:50.000Z", "id": "1177189031035248641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177189031035248641"], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "author_id": "620180913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:51:42.000Z", "id": "1177188998407540737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177188998407540737"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "3363488247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:51:19.000Z", "id": "1177188898734268417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177188898734268417"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "951464333598511107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:51:17.000Z", "id": "1177188889867489280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177188889867489280"], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "author_id": "58519566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:50:53.000Z", "id": "1177188789346885632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177188789346885632"], "text": "Fodase, pintinho amarelinho suicida", "author_id": "1175094187445968896"}, {"created_at": "2019-09-26T11:49:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.3871, "type": "Other", "normalized_text": "\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.4415, "type": "Person", "normalized_text": "TAKA\u307f\u3061\u306e\u304f"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/8ONua8RnQF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12307", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12307"}]}, "id": "1177188512308715520", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177188512308715520"], "text": "\uff11\uff11\u6708\u306e\u30b8\u30e3\u30b9\u30c8\u30bf\u30c3\u30d7\u30a2\u30a6\u30c8\u8208\u884c\u3067\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc vs TAKA\u307f\u3061\u306e\u304f\u304c\u5b9f\u73fe\uff01 https://t.co/8ONua8RnQF", "author_id": "85548440"}, {"created_at": "2019-09-26T11:49:38.000Z", "id": "1177188474476290050", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177188474476290050"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "1138353407180382213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:49:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "nate"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/MtPqPbsn57", "expanded_url": "https://twitter.com/ooceuphoria/status/1176903744543322112", "display_url": "twitter.com/ooceuphoria/st\u2026"}]}, "id": "1177188419220529154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177188419220529154"], "text": "nate suicida https://t.co/MtPqPbsn57", "author_id": "714314927356383234", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176903744543322112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:48:58.000Z", "id": "1177188310239895552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177188310239895552"], "text": "RT @ruth_bntz: @psiquiatraca Necesitamos que las personas que atienden a personas con ideaci\u00f3n o conducta suicida tenga formaci\u00f3n, preparac\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ruth_bntz", "id": "223653049"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}]}, "author_id": "842544720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177179303135645696"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:48:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6662, "type": "Person", "normalized_text": "Goyo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lorenagm7", "id": "194051455"}]}, "id": "1177188193382359042", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177188193382359042"], "text": "@lorenagm7 Goyo, el concejal suicida.", "author_id": "290728414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177183740159811586"}], "in_reply_to_user_id": "194051455", "geo": {"place_id": "d1272bba8714df3d"}}, {"created_at": "2019-09-26T11:48:22.000Z", "id": "1177188158280278018", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177188158280278018"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1062516239078170624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:47:14.000Z", "id": "1177187872362893312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177187872362893312"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1054152677133901824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:47:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Braddock"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.4915, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1177187821443899398", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177187821443899398"], "text": "@folha Queriam ver o Rambo beijando o Braddock. Usando faixa colorida e glitter. Usando colant. Matou pouco. Era pra ter se matado no final. Rambo!", "author_id": "262621690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174462111847800832"}], "in_reply_to_user_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-09-26T11:46:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "id": "1177187681228525574", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177187681228525574"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "1083850045487804417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:46:24.000Z", "id": "1177187664409366529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177187664409366529"], "text": "@vamosSBA @susana_bozzo @KarlaCalle Un suicida es mucho menos que un mediocre.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vamosSBA", "id": "475112675"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "susana_bozzo", "id": "712079953337126912"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "1065245951235956742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177155195660316672"}], "in_reply_to_user_id": "475112675", "geo": {"place_id": "01a43a340ff9da51"}}, {"created_at": "2019-09-26T11:45:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.436, "type": "Person", "normalized_text": "laudo"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/a9vFcTOh7U", "expanded_url": "https://twitter.com/TomNeto/status/1177187534750830592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9vFcTOh7U", "media_key": "3_1177187518137229313"}]}, "id": "1177187534750830592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177187534750830592"], "text": "Se a bala que matou a menina fosse de um calibre utilizado pela pol\u00edcia, a per\u00edcia confirmaria no ato - e os protestos recome\u00e7ariam. N\u00e3o sendo, basta dizer que o laudo \u00e9 \"inconclusivo\".\n\nPor que ser\u00e1 que eu n\u00e3o estou nem um pouco surpreso?\n\n. https://t.co/a9vFcTOh7U", "author_id": "40386101"}, {"created_at": "2019-09-26T11:45:19.000Z", "id": "1177187391536336896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177187391536336896"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "233705229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:44:29.000Z", "id": "1177187181770809345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177187181770809345"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1160244810051198978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:43:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2621, "type": "Organization", "normalized_text": "Verde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}]}, "id": "1177186858587045893", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177186858587045893"], "text": "RT @A_azulyverde: Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCC\u2026", "author_id": "187554214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177150251293184000"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:40:55.000Z", "id": "1177186282994307072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177186282994307072"], "text": "Eu n\u00e3o aguento mais ver o argumento de que a pessoa suicida vai matar n\u00e3o s\u00f3 ele mas tamb\u00e9m a fam\u00edlia", "author_id": "1076581337367228416"}, {"created_at": "2019-09-26T11:40:04.000Z", "id": "1177186068854169601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177186068854169601"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "145236272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:39:56.000Z", "id": "1177186034473455617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177186034473455617"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1127684758346063872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:39:49.000Z", "id": "1177186004387672064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177186004387672064"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1167163180260442113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:39:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177185890784993281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185890784993281"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "192984530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:38:57.000Z", "id": "1177185788364238848", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185788364238848"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "345831854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:38:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 91, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1JuPs5l8yO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZWm1XG", "display_url": "go.shr.lc/2ZWm1XG", "status": 200, "unwound_url": "https://queridojeito.com/frases-do-filme-esquadrao-suicida"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xYbWstIYK1", "expanded_url": "https://twitter.com/QueridoJeito/status/1176205609278091265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xYbWstIYK1", "media_key": "3_1176205584250654720"}]}, "id": "1177185787840012290", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185787840012290"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/1JuPs5l8yO https://t.co/xYbWstIYK1", "author_id": "986008598550597633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176205609278091265"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:38:48.000Z", "id": "1177185750468694019", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185750468694019"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "2724485722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:38:28.000Z", "id": "1177185664003129344", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185664003129344"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "1103740596567588865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:38:06.000Z", "id": "1177185574265982976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185574265982976"], "text": "quemar una b\u00edblia y sentirme s\u00faper s\u00faper s\u00faper s\u00faper suicida https://t.co/Y1D3fAgEKI", "author_id": "3838259657", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Y1D3fAgEKI", "expanded_url": "https://twitter.com/pqbu/status/1176687497226723328", "display_url": "twitter.com/pqbu/status/11\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T11:37:55.000Z", "id": "1177185528590012416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185528590012416"], "text": "@elenixxa @Reyarturo75 @mal_menor @patriciov De intenciones no vive el pais, todo presidente debe hacer algo en su gobierno pero no puedo decir q hay q reconocer q el suicida empezo algo q estaba lleno d corrupcion y obviar todo lo malo q conoleva esto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elenixxa", "id": "772060556"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Reyarturo75", "id": "121247841"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "patriciov", "id": "10637792"}]}, "author_id": "868116272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177039951218782208"}], "in_reply_to_user_id": "772060556"}, {"created_at": "2019-09-26T11:37:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 171, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Carlos Salamero"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "CRPS"}, {"start": 178, "end": 192, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "Mart\u00ednez Campos"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 272, "username": "ComunidadMadrid", "id": "122353251"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IYWGN659y7", "expanded_url": "https://twitter.com/FundManantial/status/1177185375544119298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYWGN659y7", "media_key": "3_1177185370078949376"}]}, "id": "1177185375544119298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185375544119298"], "text": "\"El acompa\u00f1amiento es un factor fundamental de protecci\u00f3n de la conducta suicida. Los profesionales tenemos que preguntar a la gente para poder prevenirlo\", Carlos Salamero CRPS Mart\u00ednez Campos de la Red de atenci\u00f3n social a personas con enfermedad mental @ComunidadMadrid https://t.co/IYWGN659y7", "author_id": "580003101"}, {"created_at": "2019-09-26T11:36:47.000Z", "id": "1177185243641581570", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185243641581570"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "366599392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:36:41.000Z", "id": "1177185219176271877", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185219176271877"], "text": "RT @clastella2017: @fuoridalcorotv @GiuseppeConteIT @luigidimaio @matteorenzi @matteosalvinimi sono assolutamente d'accordo. Aprire i porti\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "clastella2017", "id": "885423468182990848"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "fuoridalcorotv", "id": "1043108743112806400"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "785129133009494021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177083637772234754"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:36:38.000Z", "id": "1177185202868838401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185202868838401"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "718190027386302464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:36:30.000Z", "id": "1177185171583512578", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185171583512578"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1115138838656180225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:36:23.000Z", "id": "1177185141623525379", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185141623525379"], "text": "@DiegoAC84 @ricardovlago Pero la publicacion de este fujiaprista justo dice q solo se ve la punta y ahi estan las adendas pero hay q ir a la raiz d la currpcion y esta fue implantada x el suicida hace mas de 30 a\u00f1os", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DiegoAC84", "id": "242815160"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "ricardovlago", "id": "74570243"}]}, "author_id": "868116272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177075308060663810"}], "in_reply_to_user_id": "242815160"}, {"created_at": "2019-09-26T11:36:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3834, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "id": "1177185045620150272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185045620150272"], "text": "RT @terraverso: O 25 de setembro \u00e9 um dia de muitas comemora\u00e7\u00f5es no Universo DC Comics! \n\n\u00c9 data de anivers\u00e1rio de Will Smith, o Pistoleiro\u2026", "author_id": "136616923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177049584553615360"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:34:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177184675086946304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177184675086946304"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "1267619354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:33:15.000Z", "id": "1177184355078328320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177184355078328320"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "4569030916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:31:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.8583, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00fa\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hamtesa", "id": "67390008"}]}, "id": "1177184018313437185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177184018313437185"], "text": "@hamtesa No como el Escuadr\u00fa\u00f3n Suicida, que eran todos el t\u00edpico heroe de manual :P", "author_id": "304341021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177180019011051522"}], "in_reply_to_user_id": "67390008"}, {"created_at": "2019-09-26T11:31:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2621, "type": "Organization", "normalized_text": "Verde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}]}, "id": "1177183799660175365", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177183799660175365"], "text": "RT @A_azulyverde: Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCC\u2026", "author_id": "636161520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177150251293184000"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:30:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7328, "type": "Other", "normalized_text": "Morro"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6702, "type": "Other", "normalized_text": "marica"}]}, "id": "1177183747202007040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177183747202007040"], "text": "Morro suicida marica quieres leer algo?", "author_id": "947950802227867650"}, {"created_at": "2019-09-26T11:30:48.000Z", "id": "1177183738045837312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177183738045837312"], "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "972720637176438784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177145786808832001"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "in_reply_to_user_id": "233033221"}, {"created_at": "2019-09-26T11:30:18.000Z", "id": "1177183611386249216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177183611386249216"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1166612981154754562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:30:02.000Z", "id": "1177183543375663105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177183543375663105"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "4259950335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:29:12.000Z", "id": "1177183333962399744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177183333962399744"], "text": "@Juliana54202192 @in_coerente @felipeneto Colocar pol\u00edcia pra investigar a pol\u00edcia pra saber (se a pol\u00edcia) matou algu\u00e9m, te parece razo\u00e1vel?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Juliana54202192", "id": "1149094867278213121"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "3060749871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177167983086657536"}], "in_reply_to_user_id": "1149094867278213121"}, {"created_at": "2019-09-26T11:27:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2621, "type": "Organization", "normalized_text": "Verde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}]}, "id": "1177182877085327362", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177182877085327362"], "text": "RT @A_azulyverde: Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCC\u2026", "author_id": "967077968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177150251293184000"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:26:15.000Z", "id": "1177182592770199552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177182592770199552"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "829773688790736896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:25:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.2981, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Poloag93", "id": "809980328043421696"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "fgcabezadevaca", "id": "242381934"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "marianagc", "id": "41169468"}]}, "id": "1177182523845160960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177182523845160960"], "text": "@Poloag93 @fgcabezadevaca @marianagc OILOOOOOOO. El habitante de CD de M\u00e9xico que vive como en Suiza. \u00bfA poco vivir all\u00e1 no es suicida?", "author_id": "201002346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177058385591701504"}], "in_reply_to_user_id": "809980328043421696"}, {"created_at": "2019-09-26T11:25:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "id": "1177182468526526464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177182468526526464"], "text": "@in_coerente @felipeneto Defender o cara que tentou matar o Bolsonaro, na sua sapi\u00eancia, est\u00e1 errado... ok. Tudo bem.\nColocar pol\u00edcia pra investigar a pol\u00edcia pra saber (se a pol\u00edcia) matou algu\u00e9m, te parece razo\u00e1vel tbm? E quando essa pol\u00edcia PROTEGE o ASSASSINO de uma CRIAN\u00c7A, \u00e9 tudo bem pra vc tbm?", "author_id": "3060749871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177054674832306176"}], "in_reply_to_user_id": "1068674797045977088"}, {"created_at": "2019-09-26T11:24:11.000Z", "id": "1177182072445853696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177182072445853696"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "13448842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:23:26.000Z", "id": "1177181884473913344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177181884473913344"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "191904105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:23:11.000Z", "id": "1177181818698833921", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177181818698833921"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "1070277140363599872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:22:38.000Z", "id": "1177181682581016576", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177181682581016576"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "1423455109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:21:45.000Z", "id": "1177181459276271616", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177181459276271616"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "568458242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:21:45.000Z", "id": "1177181457925754880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177181457925754880"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "2577141332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:21:23.000Z", "id": "1177181367794307073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177181367794307073"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "301038211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:19:33.000Z", "id": "1177180904772571137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177180904772571137"], "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/NuohjtcwDg v\u00eda @_infoLibre", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/NuohjtcwDg", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1007859", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "author_id": "3908447595"}, {"created_at": "2019-09-26T11:19:13.000Z", "id": "1177180823633702912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177180823633702912"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "3871403247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:18:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.3811, "type": "Other", "normalized_text": "Duda"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.4601, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}]}, "id": "1177180551897374721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177180551897374721"], "text": "Isa: Duda vc lembra quando a professora passou esse trabalho? \n\nDuda: n\u00e3o, s\u00f3 lembro que a Gabi tava assistindo esquadr\u00e3o suicida nessa aula \n\nKKKKKKKKKKKKKAMO", "author_id": "1117895273756405760"}, {"created_at": "2019-09-26T11:18:06.000Z", "id": "1177180539695980544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177180539695980544"], "text": "RT @Excelsior: Las autoridades informaron que el hombre ya contaba con antecedentes de amenazas y agresiones. https://t.co/3T9G2xMUtx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3T9G2xMUtx", "expanded_url": "http://bit.ly/2l9xYqq", "display_url": "bit.ly/2l9xYqq", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/global/hombre-asesina-a-su-esposa-y-se-suicida-hay-4-ninos-huerfanos/1338363#.XYvYW17ffDs.twitter"}]}, "author_id": "839993380285296640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176967945521680384"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:17:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.7227, "type": "Organization", "normalized_text": "UFMS"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.5911, "type": "Organization", "normalized_text": "UFMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1177180450210664455", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177180450210664455"], "text": "@DamaresAlves Nos \u00faltimos 6 anos presenciei 4 tentativas de suic\u00eddio, por parte de acad\u00eamicos, na UFMS. E, em 19/07/2017,  uma mulher pr\u00f3xima, mesmo aos aproximados 50 anos, se matou no hospital universit\u00e1rio da mesma UFMS, em plena 7 horas da manh\u00e3. Era servidora.", "author_id": "983470923092254727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176922133777276928"}], "in_reply_to_user_id": "1083774484123975680"}, {"created_at": "2019-09-26T11:17:10.000Z", "id": "1177180306060849152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177180306060849152"], "text": "@ismaelprogreso Cuidado se suicida!!!", "author_id": "55826665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176989647718748160"}], "in_reply_to_user_id": "41462167"}, {"created_at": "2019-09-26T11:16:26.000Z", "id": "1177180122459381760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177180122459381760"], "text": "@MariaTomaselli0 Se tu matou no soco imagina oq eu faria", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaTomaselli0", "id": "718211163931217920"}]}, "author_id": "954373716493914113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177097475942957056"}], "in_reply_to_user_id": "718211163931217920"}, {"created_at": "2019-09-26T11:16:15.000Z", "id": "1177180073574772738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177180073574772738"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "63315488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:15:31.000Z", "id": "1177179891248316417", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177179891248316417"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "338308174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:15:00.000Z", "id": "1177179759777857536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177179759777857536"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "1068879786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:14:51.000Z", "id": "1177179720716365825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177179720716365825"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1628308922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:14:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177179703293222912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177179703293222912"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "1099626480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:14:32.000Z", "id": "1177179644786814977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177179644786814977"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "34503618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:14:16.000Z", "id": "1177179576629440512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177179576629440512"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1169783555716734976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:14:10.000Z", "id": "1177179551841042432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177179551841042432"], "text": "RT @BLOGdoPEPE: Come\u00e7ou a patifaria..exame de bal\u00edstica diz que n\u00e3o pode indentificar se o proj\u00e9til que matou a crian\u00e7a \u00e9 da pol\u00edcia...tudo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BLOGdoPEPE", "id": "305774527"}]}, "author_id": "46274361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177177873699999744"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:13:11.000Z", "id": "1177179303135645696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177179303135645696"], "text": "@psiquiatraca Necesitamos que las personas que atienden a personas con ideaci\u00f3n o conducta suicida tenga formaci\u00f3n, preparaci\u00f3n y habilitaci\u00f3n espec\u00edfica para ello. No es suficiente la voluntad y el voluntariado, m\u00e1s de 3.000 muertes al a\u00f1o por esta causa, lo hace imperativo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}]}, "author_id": "223653049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177117729343582208"}], "in_reply_to_user_id": "4885318043"}, {"created_at": "2019-09-26T11:12:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9451, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.8575, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.4781, "type": "Organization", "normalized_text": "assassino"}]}, "id": "1177179051951304704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177179051951304704"], "text": "Per\u00edcia do fragmento bala que matou menina no RJ diz ser imposs\u00edvel identificar fuzil que a matou.\nA\u00ed temmmmmmmm.\n\nCurioso est\u00e1 postura da per\u00edcia.\nMuito curioso, se a v\u00edtima fosse a filha do governador do RJ o assassino j\u00e1 era presunto.", "author_id": "161775371"}, {"created_at": "2019-09-26T11:12:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.6478, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo News"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.3821, "type": "Organization", "normalized_text": "GROBO"}]}, "id": "1177179006745141248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177179006745141248"], "text": "J\u00e1 se fala que o tiro q matou a menina \u00c1gata , saiu de uma briga de bar !! Sendo verdade, como fica as jornaleiros da Globo News lixo vermelha FAKE e da GROBO lixo m\u00e3e \u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f", "author_id": "1022450954518650882", "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}}, {"created_at": "2019-09-26T11:10:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4142, "type": "Place", "normalized_text": "Maconha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "id": "1177178619849969664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177178619849969664"], "text": "@BlogdoNoblat A bala que matou a crian\u00e7a veio da est\u00fapida e sanguin\u00e1ria guerra contra a Maconha!!! \nN\u00e3o faz diferen\u00e7a se veio da Pol\u00edcia ou dos Bandidos...\nTem que acabar com essa guerra!!! Tem que legalizar a maconha!!!", "author_id": "330909053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176964769498238977"}], "in_reply_to_user_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-09-26T11:10:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "id": "1177178524102397952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177178524102397952"], "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "author_id": "3367022279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:10:03.000Z", "id": "1177178516523311107", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177178516523311107"], "text": "RT @BLOGdoPEPE: Come\u00e7ou a patifaria..exame de bal\u00edstica diz que n\u00e3o pode indentificar se o proj\u00e9til que matou a crian\u00e7a \u00e9 da pol\u00edcia...tudo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BLOGdoPEPE", "id": "305774527"}]}, "author_id": "180050103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177177873699999744"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:08:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8283, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "saulo_genro", "id": "3149679622"}]}, "id": "1177178136288604160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177178136288604160"], "text": "@saulo_genro @gobbato_glauber Bahia meteu 3x0 em n\u00f3s! Como? Time bem treinado, que joga pra vencer. O Inter n\u00e3o pode entrar num jogo com medo de tomar gol, \u00e9 praticamente suicida voc\u00ea atrair pro teu campo o melhor ataque do pa\u00eds atualmente.", "author_id": "1850123036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177041418638024704"}], "in_reply_to_user_id": "3149679622"}, {"created_at": "2019-09-26T11:07:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 149, "probability": 0.8852, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "id": "1177177873699999744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177177873699999744"], "text": "Come\u00e7ou a patifaria..exame de bal\u00edstica diz que n\u00e3o pode indentificar se o proj\u00e9til que matou a crian\u00e7a \u00e9 da pol\u00edcia...tudo armado pelo Governo do Rio", "author_id": "305774527"}, {"created_at": "2019-09-26T11:06:57.000Z", "id": "1177177736353406976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177177736353406976"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "376926711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:06:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1177177583852634112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177177583852634112"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1050823915411529729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:05:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1177177435432869888", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177177435432869888"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u3068\u95d8\u3046\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u751f\u307e\u308c\u308b\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d9\u30eb\u30c8\u3092\u6301\u305f\u306a\u3044\u5185\u85e4\u3068\u3001\u6311\u6226\u6a29\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1\u3002\n\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306e\u306a\u3044\uff12\u4eba\u304b\u3089\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306f\u751f\u307e\u308c\u308b\u306e\u304b\u2026\n\n\u7d14\u5ea6\uff11\uff10\uff10%\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3059\u3002\nhttps\u2026", "author_id": "404848533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177148553220644864"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:05:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1177177303266127873", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177177303266127873"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u3068\u95d8\u3046\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u751f\u307e\u308c\u308b\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d9\u30eb\u30c8\u3092\u6301\u305f\u306a\u3044\u5185\u85e4\u3068\u3001\u6311\u6226\u6a29\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1\u3002\n\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306e\u306a\u3044\uff12\u4eba\u304b\u3089\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306f\u751f\u307e\u308c\u308b\u306e\u304b\u2026\n\n\u7d14\u5ea6\uff11\uff10\uff10%\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3059\u3002\nhttps\u2026", "author_id": "878344857734987776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177148553220644864"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:05:03.000Z", "id": "1177177256516608003", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177177256516608003"], "text": "vou tomar um fora? vou \nmas a esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima que se suicida", "author_id": "1059625657607561216"}, {"created_at": "2019-09-26T11:05:00.000Z", "id": "1177177243149328391", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177177243149328391"], "text": "RT @e_astuto: @sarcaustici @fattoquotidiano ...una volta c'era il medico che sapeva sino a che punto insistere cn farmaci e quando doveva s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "e_astuto", "id": "520666162"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "sarcaustici", "id": "907669187144843264"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "author_id": "520666162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177165230033555458"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:04:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3497, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "Gasod"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoGonzles", "id": "591399388"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}]}, "id": "1177177162295721997", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177177162295721997"], "text": "RT @RobertoGonzles: @Cuarto_Poder \ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\nEn la gesti\u00f3n del suicida AG ocurrieron graves actos de corrupci\u00f3n al m\u00e1s alto nivel, el Gasod\u2026", "author_id": "226781908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175964547410288640"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:04:18.000Z", "id": "1177177068146221056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177177068146221056"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "164307447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:04:01.000Z", "id": "1177176997031763970", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177176997031763970"], "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 27, "tag": "SaludDigital"}, {"start": 233, "end": 245, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/KN9wdXrmXs", "expanded_url": "https://buff.ly/2nsdE4t", "display_url": "buff.ly/2nsdE4t"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/s7RAtpTarE", "expanded_url": "https://twitter.com/Docline_/status/1177176997031763970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s7RAtpTarE", "media_key": "3_1177176995735715840"}]}, "text": "\ud83d\udc49 Esta app de #SaludDigital ayuda a prevenir el suicidio en pacientes con esquizofrenia o trastorno bipolar monitorizando el tiempo que estos pasan en internet y si realizan b\u00fasquedas relacionadas con delirios o con ideaci\u00f3n suicida #SaludMental\nhttps://t.co/KN9wdXrmXs https://t.co/s7RAtpTarE", "author_id": "2682282541"}, {"created_at": "2019-09-26T11:03:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177176953926893573", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177176953926893573"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "2190914438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:03:17.000Z", "id": "1177176810079096832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177176810079096832"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "32403081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"created_at": "2019-09-26T11:02:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "folha_cotidiano", "id": "90965235"}]}, "id": "1177176583955783682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177176583955783682"], "text": "@folha @folha_cotidiano Caramba! \nAlgu\u00e9m acredita nisso!?!?!?\n\nPela not\u00edcia j\u00e1 se pode afirmar\n\nA pol\u00edcia matou Agatha", "author_id": "989998320943878144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177170951403913217"}], "in_reply_to_user_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-09-26T11:00:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.6351, "type": "Person", "normalized_text": "Susan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "THXGENTLE", "id": "754094770931326976"}]}, "id": "1177176151736967172", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177176151736967172"], "text": "@ThxGentle &lt; traste en apenas unos segundos. \n\nCaminaba hacia atr\u00e1s, buscando el alivio de la puerta. En ese momento, la habitaci\u00f3n de Susan se le antojaba asfixiante. Ten\u00eda dudas sobre s\u00ed mismo, sobre sus razones para emprender tal misi\u00f3n suicida. Pero era &gt;", "author_id": "2988079701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177176144916951040"}], "in_reply_to_user_id": "2988079701"}, {"created_at": "2019-09-26T10:59:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1177175982882590721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177175982882590721"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "4362266847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:59:09.000Z", "id": "1177175771623936001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177175771623936001"], "text": "@g1 Onde ele est\u00e1 morando mesmo? Se viveu o regime militar e foi torturado, tb deve saber quem matou civis e militares em ataques terroristas promovidos por comunistas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "author_id": "60659727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177013664865374208"}], "in_reply_to_user_id": "8802752", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}}, {"created_at": "2019-09-26T10:57:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "YOH\u9078\u624b"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SdyKTrjyxq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11255", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255"}]}, "id": "1177175411232366593", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177175411232366593"], "text": "RT @tope_tokyo: YOH\u9078\u624b\u306e\u30de\u30cd\u304f\u307e\u304c\u51fa\u308b\u3063\u3066\u3053\u3068\u306f\u3001\u52ff\u8ad6\uff12\u4eba\u63c3\u3063\u3066\u3060\u308d\u3046\u3057\u3001\u3053\u306e\u307e\u307e\u4ee5\u524d\u66f8\u3044\u305f\u30d6\u30ed\u30b0\u306e\u901a\u308a\u306a\u3089\u2026\n\n\u307a\u304f\u307e\u8ca9\u58f2\uff01\uff1f\nhttps://t.co/SdyKTrjyxq\n\n\u3069\u308c\u3092\u8cb7\u304a\u3046\u304b\u8ff7\u3046\u306a\u3041\ud83d\udc40", "author_id": "1361259686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177158980264583173"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:56:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.797, "type": "Place", "normalized_text": "Cascais"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 69, "tag": "CM"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/5gWcR5tI3m", "expanded_url": "http://twib.in/l/8LMdjkXnrdnx", "display_url": "twib.in/l/8LMdjkXnrdnx"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wZNH7FA6k4", "expanded_url": "https://twitter.com/LigaAoFilipe/status/1177175224732852226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZNH7FA6k4", "media_key": "3_1177175223369646091"}]}, "id": "1177175224732852226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177175224732852226"], "text": "Homem mata mulher e suicida-se em Cascais https://t.co/5gWcR5tI3m #CM https://t.co/wZNH7FA6k4", "author_id": "1334838757"}, {"created_at": "2019-09-26T10:56:32.000Z", "id": "1177175113810227200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177175113810227200"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "212839511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:55:44.000Z", "id": "1177174912072585216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177174912072585216"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Alarmante"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/9OeCKmaFcf", "expanded_url": "https://elbigdata.mx/justicia/mujer-se-suicida-en-el-metro-centro-medico/", "display_url": "elbigdata.mx/justicia/mujer\u2026"}]}, "text": "#Alarmante el n\u00famero de suicidios... https://t.co/9OeCKmaFcf", "author_id": "165646397"}, {"created_at": "2019-09-26T10:55:11.000Z", "id": "1177174773899698177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177174773899698177"], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda", "author_id": "195243008", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}}, {"created_at": "2019-09-26T10:54:44.000Z", "id": "1177174660649246720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177174660649246720"], "text": "RT @EquoBerdeak: @JoseRa_Becerra @jon_rdi @vjuzgado @CarmenMunozL @oskar_fm @TxemaeQuoAraba @migrantoria @_lalejand_ @MoniEquo @PodemosEusk\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EquoBerdeak", "id": "18689409"}]}, "author_id": "3077561014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177151088786624513"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:54:29.000Z", "id": "1177174598246420480", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177174598246420480"], "text": "RT @e_astuto: @sarcaustici @fattoquotidiano ...una volta c'era il medico che sapeva sino a che punto insistere cn farmaci e quando doveva s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "e_astuto", "id": "520666162"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "sarcaustici", "id": "907669187144843264"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "author_id": "892931792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177165230033555458"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:54:13.000Z", "id": "1177174528507686918", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177174528507686918"], "text": "RT @apego5: Observo en algunas webs de universidades que se ha ha comenzado a sustituir la denominaci\u00f3n \"profesorado\" por el giro \"te van a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "apego5", "id": "1443551965"}]}, "author_id": "1157976174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177116159243632641"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:53:48.000Z", "id": "1177174424849715201", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177174424849715201"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "3052131023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:53:38.000Z", "id": "1177174382705369088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177174382705369088"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "280760016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:53:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9425, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "Zara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TeresaMartnez", "id": "412368796"}]}, "id": "1177174237364260864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177174237364260864"], "text": "RT @TeresaMartnez: No es suicida, forma parte del plan previsto para destrozar Podemos desde dentro.\nLa misma gente que impidi\u00f3 ir con Zara\u2026", "author_id": "3823581065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177159111248683008"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:52:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6709, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "id": "1177174087728336899", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177174087728336899"], "text": "RT @descifraguerra: Los talibanes han consideran a todo el proceso electoral un objetivo, al legitimar al gobierno y la presencia internaci\u2026", "author_id": "843784687491407874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177169782501777410"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:51:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177173911852769280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177173911852769280"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "1622795984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:51:14.000Z", "id": "1177173777685319680", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177173777685319680"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "738033666811678720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:51:12.000Z", "id": "1177173771607773185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177173771607773185"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "1012722144596430848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:50:44.000Z", "id": "1177173653701693441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177173653701693441"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "3337310261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:50:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.875, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "Cascais"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/NLhj3o7ct7", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/alerta-cm--homem-mata-mulher-e-suicida-se-em-cascais", "display_url": "cmjornal.pt/portugal/detal\u2026"}]}, "id": "1177173638111539200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177173638111539200"], "text": "Portugal - ALERTA CM | Homem mata mulher e suicida-se em Cascais https://t.co/NLhj3o7ct7", "author_id": "124139163"}, {"created_at": "2019-09-26T10:50:32.000Z", "id": "1177173604624216064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177173604624216064"], "text": "@MissCupece Minha av\u00f3 perdeu parte do patrim\u00f4nio que ela se matou pra construir pra uma amante do meu av\u00f4 que nem sabia que existia. Me lembro da magoa dela e a sensa\u00e7\u00e3o de injusti\u00e7a, a\u00ed ontem vi uma galera comemorando que homem safado ia se ferrar(?) Qm vai se ferrar e a coitada da vi\u00fava.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MissCupece", "id": "105598041"}]}, "author_id": "1158223679811182592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177079683923488769"}], "in_reply_to_user_id": "105598041"}, {"created_at": "2019-09-26T10:50:30.000Z", "id": "1177173594813665280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177173594813665280"], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "author_id": "1028023790326956032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:50:22.000Z", "id": "1177173560906924032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177173560906924032"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1059984456835047425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:49:36.000Z", "id": "1177173368036106240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177173368036106240"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1064197918305984512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:49:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177173289640366080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177173289640366080"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "1588611757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:49:03.000Z", "id": "1177173228218978304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177173228218978304"], "text": "@Pedro_Olaechea Ya estas como el delincuente suicida que semanas antes de darse un tiro se preocupaba por la anemia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}]}, "author_id": "152661850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176355065352851456"}], "in_reply_to_user_id": "4878461206"}, {"created_at": "2019-09-26T10:49:02.000Z", "id": "1177173224653840384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177173224653840384"], "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "author_id": "815112703962447872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:46:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177172658116579328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177172658116579328"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "891671353954152448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:46:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Jasper"}]}, "id": "1177172545616982016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177172545616982016"], "text": "@clarkegriffkru Estuve pensando justamente en eso, y lo mucho q Jasper lo debe haber afectado xq fue el \u00fanico que no encontr\u00f3 la salida y hasta fue el l\u00edder de una fiesta suicida, me gustar\u00eda saber qu\u00e9 opina de su personaje", "author_id": "1109855860170387459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177119744601837569"}], "in_reply_to_user_id": "361318143"}, {"created_at": "2019-09-26T10:45:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4177, "type": "Person", "normalized_text": "ribadouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maria_miguell", "id": "2711394868"}]}, "id": "1177172371763007489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177172371763007489"], "text": "RT @maria_miguell: e a tete q ontem qs se matou a frente de todo o ribadouro", "author_id": "4827599423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177149268613881856"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:44:58.000Z", "id": "1177172201423986696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177172201423986696"], "text": "Enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava!", "author_id": "1001110575953403904"}, {"created_at": "2019-09-26T10:44:56.000Z", "id": "1177172194138447872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177172194138447872"], "text": "RT @CrodrigoCarlos: Naturalmente. Como que es suicida no integrar y aprovechar todos los recursos existentes @GVAsanitat @SanitatSolsUna ht\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CrodrigoCarlos", "id": "1632841508"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "SanitatSolsUna", "id": "826786427534974976"}]}, "author_id": "826786427534974976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177171645330599937"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:44:52.000Z", "id": "1177172175805198336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177172175805198336"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "794899313616941061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:44:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1177172072981831682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177172072981831682"], "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "603911563"}, {"created_at": "2019-09-26T10:44:07.000Z", "id": "1177171986499457024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177171986499457024"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1015119680682545152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:43:45.000Z", "id": "1177171896510701568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177171896510701568"], "text": "@ThaynaMartinez Essa turma quase me matou sufocada na hora que foram \"dormir comigo\" a prof falou com as minhas colegas: se antes ele tinha um problema agora ele tem dois \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ThaynaMartinez", "id": "1323830305833320453"}]}, "author_id": "193166865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177171513801412609"}], "in_reply_to_user_id": "70445029"}, {"created_at": "2019-09-26T10:43:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2621, "type": "Organization", "normalized_text": "Verde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}]}, "id": "1177171823491989505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177171823491989505"], "text": "RT @A_azulyverde: Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCC\u2026", "author_id": "282944251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177150251293184000"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:43:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1177171782731743233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177171782731743233"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "1078720556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:43:04.000Z", "id": "1177171724967845889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177171724967845889"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1078720556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:42:58.000Z", "id": "1177171697960673281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177171697960673281"], "text": "Curta aqui se voc\u00ea j\u00e1 :\n\nApanhou no banho\nFicou de Castigo\nBrigou com o irm\u00e3o\nTirou nota vermelha\nmatou aula\ndurmiu na sala de aula\nlevou ocorr\u00eancia (na escola)\nbrigou na rua\nficou at\u00e9 tarde na rua brincando.", "author_id": "1136741987015647238"}, {"created_at": "2019-09-26T10:42:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3834, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "id": "1177171653681393665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177171653681393665"], "text": "RT @terraverso: O 25 de setembro \u00e9 um dia de muitas comemora\u00e7\u00f5es no Universo DC Comics! \n\n\u00c9 data de anivers\u00e1rio de Will Smith, o Pistoleiro\u2026", "author_id": "1080763808828805121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177049584553615360"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:42:45.000Z", "id": "1177171645330599937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177171645330599937"], "text": "Naturalmente. Como que es suicida no integrar y aprovechar todos los recursos existentes @GVAsanitat @SanitatSolsUna https://t.co/X39fPKEcoC", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 100, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "SanitatSolsUna", "id": "826786427534974976"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/X39fPKEcoC", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/privada/apoyo-total-de-las-ccaa-a-la-entrada-de-la-privada-en-la-red-de-trasplantes-8825", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/priv\u2026"}]}, "author_id": "1632841508"}, {"created_at": "2019-09-26T10:42:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1177171627471249409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177171627471249409"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "3226959003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:42:31.000Z", "id": "1177171585192648706", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177171585192648706"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3226959003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:42:19.000Z", "id": "1177171535733428224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177171535733428224"], "text": "\u201cCuando tu hijo se suicida, te preguntas: \u00bfQu\u00e9 habr\u00e9 hecho mal?\u201d https://t.co/CDhJM1XIfK v\u00eda @NiusDiario", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 104, "username": "NiusDiario", "id": "1115538035167330304"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/CDhJM1XIfK", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/salud-y-bienestar/hijo-se-suicida-preguntas-que-habre-hecho-mal_18_2824770212.html", "display_url": "niusdiario.es/salud-y-bienes\u2026"}]}, "author_id": "335396708"}, {"created_at": "2019-09-26T10:42:18.000Z", "id": "1177171532172447745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177171532172447745"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "726043918907875328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:41:26.000Z", "id": "1177171314043432961", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177171314043432961"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "3426253347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:41:22.000Z", "id": "1177171294657421312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177171294657421312"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "86635649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:39:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezsanty2", "id": "2863386922"}]}, "id": "1177170717638582272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177170717638582272"], "text": "RT @lopezsanty2: Escuadron suicida es una pelicula q nunca me voy a cansar de ver \u2764 y solo por margot robbie, te amo por siempre \ud83e\udd24", "author_id": "3061616458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177071760619057153"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:38:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6709, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "id": "1177170461060468736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177170461060468736"], "text": "RT @descifraguerra: Los talibanes han consideran a todo el proceso electoral un objetivo, al legitimar al gobierno y la presencia internaci\u2026", "author_id": "1065813319334940673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177169782501777410"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:37:40.000Z", "id": "1177170364125908992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177170364125908992"], "text": "@olitelli O que nos faz humanos \u00e9 o facto de sermos levados muitas vezes por sentimentos \nA justi\u00e7a n\u00e3o deve ser influenciada por isso \nSe algu\u00e9m matou algu\u00e9m continua humano aos olhos da justi\u00e7a pois a justi\u00e7a s\u00f3 v\u00ea como algo objetivo n\u00e3o algo sentimental ou pelo menos assim devia ser", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "olitelli", "id": "3341868412"}]}, "author_id": "2853569968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177166401515208704"}], "in_reply_to_user_id": "3341868412"}, {"created_at": "2019-09-26T10:37:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "rpsp"}]}, "id": "1177170242646290432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177170242646290432"], "text": "sendo Saul ainda rei\n1 Cr\u00f4nicas 11:2 #rpsp\n\nO suic\u00eddio, na atualidade, \u00e9 melhor compreendido. Saul enfrentava problemas espirituais; talvez estivesse com depress\u00e3o e ansiedade. No epis\u00f3dio da vidente, exibiu sinais de s\u00edndrome do p\u00e2nico. Saul era um rei doente, que se suicidou.", "author_id": "148799422", "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}}, {"created_at": "2019-09-26T10:36:34.000Z", "id": "1177170086903406592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177170086903406592"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "149206591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:36:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1177170050232573952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177170050232573952"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "149206591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:35:33.000Z", "id": "1177169833005408256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177169833005408256"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1046082425372246017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:35:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4676, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Ghani"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8zoIIecRBI", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1177169782501777410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zoIIecRBI", "media_key": "3_1177169773442060288"}]}, "id": "1177169782501777410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177169782501777410"], "text": "Los talibanes han consideran a todo el proceso electoral un objetivo, al legitimar al gobierno y la presencia internacional que los desaloj\u00f3 del poder en 2001. Hace diez d\u00edas, un suicida se inmol\u00f3 a la entrada de un mitin del presidente Ghani, dejando 26 muertos y 40 heridos. https://t.co/8zoIIecRBI", "author_id": "845571660090671104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177169688771645441"}], "in_reply_to_user_id": "845571660090671104"}, {"created_at": "2019-09-26T10:34:56.000Z", "id": "1177169677505703936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177169677505703936"], "text": "RT @Victorod1: Interesante y necesaria entrevista a @vcuevas en @diarioeduca. Llamarle moda a combatir una emergencia revela una ignorancia\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Victorod1", "id": "444942573"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "VCuevas", "id": "1256270599770591232"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "diarioeduca", "id": "3148052499"}]}, "author_id": "2929449664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177131838969733120"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:34:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177169650620276736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177169650620276736"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "2737273604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:34:28.000Z", "id": "1177169560807628801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177169560807628801"], "text": "minha sina, gana suicida. \nmorte divina, doce tangerina.", "author_id": "342463686"}, {"created_at": "2019-09-26T10:33:43.000Z", "id": "1177169371472510976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177169371472510976"], "text": "@ELTIEMPO La conversaci\u00f3n ampl\u00eda es qu\u00e9 hay noticia por un estudiante de una prestigiosa universidad que se suicida y no hay noticias por los j\u00f3venes campesinos que hacen lo mismo... es importante tanto el primero como los j\u00f3venes campesinos ....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "author_id": "278603769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177062738532737024"}], "in_reply_to_user_id": "9633802"}, {"created_at": "2019-09-26T10:33:05.000Z", "id": "1177169211405295616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177169211405295616"], "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "author_id": "2586773227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:30:00.000Z", "id": "1177168435668639745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177168435668639745"], "text": "Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBsO9f1\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/93sN7tdq4n", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 33, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/93ZUBsO9f1", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/93sN7tdq4n", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1177168435668639745/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/93sN7tdq4n", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "author_id": "2826319492"}, {"created_at": "2019-09-26T10:29:43.000Z", "id": "1177168365955231744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177168365955231744"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "819187207349092352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:28:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "YOH\u9078\u624b"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SdyKTrjyxq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11255", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255"}]}, "id": "1177167953210400769", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177167953210400769"], "text": "RT @tope_tokyo: YOH\u9078\u624b\u306e\u30de\u30cd\u304f\u307e\u304c\u51fa\u308b\u3063\u3066\u3053\u3068\u306f\u3001\u52ff\u8ad6\uff12\u4eba\u63c3\u3063\u3066\u3060\u308d\u3046\u3057\u3001\u3053\u306e\u307e\u307e\u4ee5\u524d\u66f8\u3044\u305f\u30d6\u30ed\u30b0\u306e\u901a\u308a\u306a\u3089\u2026\n\n\u307a\u304f\u307e\u8ca9\u58f2\uff01\uff1f\nhttps://t.co/SdyKTrjyxq\n\n\u3069\u308c\u3092\u8cb7\u304a\u3046\u304b\u8ff7\u3046\u306a\u3041\ud83d\udc40", "author_id": "1005328425077182464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177158980264583173"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:27:12.000Z", "id": "1177167732174970885", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177167732174970885"], "text": "RT @manuelmoralesiu: S\u00ed... pero la locomotora la dirige un conductor suicida https://t.co/7SOeSBjXaI", "author_id": "253222794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177167577220558848"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7SOeSBjXaI", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloCL06/status/1177166404535160832", "display_url": "twitter.com/PabloCL06/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T10:27:07.000Z", "id": "1177167712088449024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177167712088449024"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "2926840409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:26:44.000Z", "id": "1177167613497159680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177167613497159680"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1028742482887147520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:26:35.000Z", "id": "1177167577220558848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177167577220558848"], "text": "S\u00ed... pero la locomotora la dirige un conductor suicida https://t.co/7SOeSBjXaI", "author_id": "251667118", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177166404535160832"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7SOeSBjXaI", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloCL06/status/1177166404535160832", "display_url": "twitter.com/PabloCL06/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T10:26:00.000Z", "id": "1177167430570958848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177167430570958848"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "738096158468374528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:24:27.000Z", "id": "1177167040362287105", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177167040362287105"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "1039890864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:23:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5645, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "id": "1177166917343293440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177166917343293440"], "text": "\"Per\u00edcia diz que n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel saber se que arma partiu bala que matou \u00c1gatha.\"\n\nEnt\u00e3o fecha essa porra, n\u00e9.", "author_id": "521470799"}, {"created_at": "2019-09-26T10:23:15.000Z", "id": "1177166737474826240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177166737474826240"], "text": "@izbtzz lkkkkkkkkkkkk naquele dia a gente so n se matou de odio pq tinha gente ao redor vei como assim", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "izbtzz", "id": "1369961891796242432"}]}, "author_id": "2960770995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177143184696205312"}], "in_reply_to_user_id": "1062702589337321472"}, {"created_at": "2019-09-26T10:23:13.000Z", "id": "1177166730294190080", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177166730294190080"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "FFF"}, {"start": 5, "end": 13, "tag": "Palermo"}, {"start": 14, "end": 28, "tag": "ClimateAction"}, {"start": 29, "end": 45, "tag": "FridayForFuture"}, {"start": 46, "end": 60, "tag": "ClimateStrike"}, {"start": 126, "end": 140, "tag": "ClimateChange"}, {"start": 181, "end": 194, "tag": "dirittiumani"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UN4yel6Hq8", "expanded_url": "https://twitter.com/alswolf/status/1177166730294190080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UN4yel6Hq8", "media_key": "3_1177166709465260032"}]}, "text": "#FFF #Palermo #ClimateAction #FridayForFuture #ClimateStrike \n\ud83c\udf0d\ud83c\udf33\ud83d\udd25\ud83c\udf0a\ud83d\udc9a\n\nCi saremo.\nPer il clima, per la Terra, per l'umanit\u00e0.\nIl #ClimateChange esaspera le disuguaglianze e comprime i #dirittiumani, drammaticamente. \nLa miope inerzia dei governi \u00e8 suicida.\nDobbiamo agire *ora* https://t.co/UN4yel6Hq8", "author_id": "15529326"}, {"created_at": "2019-09-26T10:22:55.000Z", "id": "1177166655379709953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177166655379709953"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "820671446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:22:35.000Z", "id": "1177166570092732416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177166570092732416"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "873693833405640706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:22:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Lagos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MauriceHiriart", "id": "455887176"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "id": "1177166563377594369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177166563377594369"], "text": "@MauriceHiriart @elmostrador Es suicida dejar que metan las manos otra vez. Lagos padre meti\u00f3 las manos en nuestros ahorros previsionales reduci\u00e9ndolos a la mitad. Ahora el hijo meter\u00e1 las manos? Nica!", "author_id": "1129820828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176824166797979648"}], "in_reply_to_user_id": "455887176"}, {"created_at": "2019-09-26T10:22:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "YOH\u9078\u624b"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SdyKTrjyxq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11255", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255"}]}, "id": "1177166425003216896", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177166425003216896"], "text": "RT @tope_tokyo: YOH\u9078\u624b\u306e\u30de\u30cd\u304f\u307e\u304c\u51fa\u308b\u3063\u3066\u3053\u3068\u306f\u3001\u52ff\u8ad6\uff12\u4eba\u63c3\u3063\u3066\u3060\u308d\u3046\u3057\u3001\u3053\u306e\u307e\u307e\u4ee5\u524d\u66f8\u3044\u305f\u30d6\u30ed\u30b0\u306e\u901a\u308a\u306a\u3089\u2026\n\n\u307a\u304f\u307e\u8ca9\u58f2\uff01\uff1f\nhttps://t.co/SdyKTrjyxq\n\n\u3069\u308c\u3092\u8cb7\u304a\u3046\u304b\u8ff7\u3046\u306a\u3041\ud83d\udc40", "author_id": "529535164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177158980264583173"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:21:32.000Z", "id": "1177166304811343873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177166304811343873"], "text": "Uma aluna do curso de Direito daqui da Est\u00e1cio, se suicidou. \ud83d\ude1e", "author_id": "858413165339713537"}, {"created_at": "2019-09-26T10:20:13.000Z", "id": "1177165974774173696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177165974774173696"], "text": "RT @EquoBerdeak: @JoseRa_Becerra @jon_rdi @vjuzgado @CarmenMunozL @oskar_fm @TxemaeQuoAraba @migrantoria @_lalejand_ @MoniEquo @PodemosEusk\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EquoBerdeak", "id": "18689409"}]}, "author_id": "279017336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177151088786624513"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:19:41.000Z", "id": "1177165839394648065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177165839394648065"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "823311642851233792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:19:37.000Z", "id": "1177165820746747905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177165820746747905"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "3043028688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:19:35.000Z", "id": "1177165815021559808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177165815021559808"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "2652259440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:18:58.000Z", "id": "1177165659672891392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177165659672891392"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "4114721981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:17:49.000Z", "id": "1177165371306106880", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177165371306106880"], "text": "RT @alswolf: @Terra_Pianeta Perch\u00e8 l'inerzia, la vilt\u00e0 e la miopia mostrata dai governi di tutto il mondo, il negazionismo suicida, la stre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alswolf", "id": "15529326"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Terra_Pianeta", "id": "1159104065441292289"}]}, "author_id": "15529326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177149187152130048"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:17:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "mezanino"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "zacher_yasmin", "id": "840960989319303169"}]}, "id": "1177165266775658496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177165266775658496"], "text": "@Brunabildhauer @zacher_yasmin Contos de fada? Para de ser falsa, quase matou tua irm\u00e3 da escada do mezanino fez o diabo da vida dela pq ela tava andado cmg e sim fiz de tudo por ela e faria mais ainda d\u00e1 mesma forma q eu sei q tu fala de mim ainda e a\u00ed? Quem me deve algo \u00e9 tu! T\u00f4 a espera", "author_id": "711677980100132865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177163635145281536"}], "in_reply_to_user_id": "842117712553885696"}, {"created_at": "2019-09-26T10:17:22.000Z", "id": "1177165257246220288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177165257246220288"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "869613341395877888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:17:16.000Z", "id": "1177165230033555458", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177165230033555458"], "text": "@sarcaustici @fattoquotidiano ...una volta c'era il medico che sapeva sino a che punto insistere cn farmaci e quando doveva solo lenire. Poi siamo diventati tutti professori, specializzati nel denunciare e chiedere risarcimenti danni. Ora ci proponiamo pubblicamente come assistenti-suicida. E' una vittoria..?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sarcaustici", "id": "907669187144843264"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "author_id": "520666162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177163357658472453"}], "in_reply_to_user_id": "907669187144843264"}, {"created_at": "2019-09-26T10:15:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "id": "1177164864994910209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177164864994910209"], "text": "@oiluiz Eu diria que vai ser o melhor lugar para se livrar de gente que acredita que o Lula \u00e9 culpado sem provas, que distribui\u00e7\u00e3o de renda \u00e9 socialismo e que her\u00f3i \u00e9 o PM que matou a menina de 12 anos. Cai na real.", "author_id": "22915432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176955988911558656"}], "in_reply_to_user_id": "615509791"}, {"created_at": "2019-09-26T10:15:46.000Z", "id": "1177164855008288770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177164855008288770"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "975411145367523328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:15:41.000Z", "id": "1177164833730519040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177164833730519040"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "2847630154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:14:16.000Z", "id": "1177164477411790849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177164477411790849"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "451687082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:14:02.000Z", "id": "1177164416242061312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177164416242061312"], "text": "RT @Rodion_Garcia: Que haya unos empresarios cuatreros que por tres duros m\u00e1s ponen la vida de trabajadores en juego, no tiene nada que ver\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Rodion_Garcia", "id": "374759316"}]}, "author_id": "301627338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177141809308479488"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:13:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Pontevedra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "olmosferreiro", "id": "295211268"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ppdegalicia", "id": "13494262"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "Lorespontevedra", "id": "295295348"}]}, "id": "1177164395513823233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177164395513823233"], "text": "@OlmosFerreiro @ppdegalicia @Lorespontevedra Ti\u00f1an que facerlle unha cr\u00edtica mesurada, como dicir que hai xente en Pontevedra que se suicida pola s\u00faa culpa, non cres? Iso si que vale", "author_id": "110194834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177140088108736512"}], "in_reply_to_user_id": "295211268"}, {"created_at": "2019-09-26T10:13:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1177164346314674177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177164346314674177"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3142283745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:13:31.000Z", "id": "1177164286273249280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177164286273249280"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "166630978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:13:02.000Z", "id": "1177164168073490433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177164168073490433"], "text": "RT @Victorod1: Interesante y necesaria entrevista a @vcuevas en @diarioeduca. Llamarle moda a combatir una emergencia revela una ignorancia\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Victorod1", "id": "444942573"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "VCuevas", "id": "1256270599770591232"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "diarioeduca", "id": "3148052499"}]}, "author_id": "347087131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177131838969733120"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:12:59.000Z", "id": "1177164152659501056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177164152659501056"], "text": "@Tu_Vais_Vencer O Homem foi campe\u00e3o do mundo. Campe\u00e3o do Mundo!!! \n\nN\u00e3o \u00e9 ser \u00eddolo ou n\u00e3o. \nN\u00e3o \u00e9 ser instrumento de porra nenhuma. \n\nNingu\u00e9m atacou aqui a dire\u00e7\u00e3o, sem motivo, foi a dire\u00e7\u00e3o que se suicidou.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Tu_Vais_Vencer", "id": "3246408525"}]}, "author_id": "2620490417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177161183184523265"}], "in_reply_to_user_id": "3246408525"}, {"created_at": "2019-09-26T10:10:44.000Z", "id": "1177163587846119426", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177163587846119426"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "939998997065949184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:10:10.000Z", "id": "1177163443557883904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177163443557883904"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "906241629081800705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:10:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "cin\u00e9fil"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.9031, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/hIwJvLdq7p", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B23tze8iS8q/?igshid=1ekdba0hgjid2", "display_url": "instagram.com/p/B23tze8iS8q/\u2026"}]}, "id": "1177163436104605696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177163436104605696"], "text": "Buenos d\u00edas cin\u00e9fil@s\ud83c\udf7f espero que esta semana la est\u00e9is llevando lo mejor posible \u2661. Hoy vengo a comentaros sobre Escuadr\u00f3n Suicida,  una pel\u00edcula protagonizada por un grupo de villanos bastante particular del mundo\u2026 https://t.co/hIwJvLdq7p", "author_id": "1176526921343098880"}, {"created_at": "2019-09-26T10:10:00.000Z", "id": "1177163403347005440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177163403347005440"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "936952782560616448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:09:08.000Z", "id": "1177163185314549760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177163185314549760"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "875445825148784641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:07:31.000Z", "id": "1177162777196208130", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177162777196208130"], "text": "RT @alswolf: @Terra_Pianeta Perch\u00e8 l'inerzia, la vilt\u00e0 e la miopia mostrata dai governi di tutto il mondo, il negazionismo suicida, la stre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alswolf", "id": "15529326"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Terra_Pianeta", "id": "1159104065441292289"}]}, "author_id": "1121482616203616256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177149187152130048"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:07:15.000Z", "id": "1177162710116687872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177162710116687872"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "570380060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:04:48.000Z", "id": "1177162094229303297", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177162094229303297"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "30631198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:04:23.000Z", "id": "1177161989866610688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177161989866610688"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1125508688939237382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:04:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.3632, "type": "Other", "normalized_text": "Ucal"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}]}, "id": "1177161900490207233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177161900490207233"], "text": "RT @carlospeak: @sueltoenplaza1 @MilagrosLeivaG @ucalperu \u00bfTan mal est\u00e1 la Ucal? Bueno si el cobarde suicida \"ense\u00f1\u00f3\" en la San Mart\u00edn ya c\u2026", "author_id": "1082068645482848256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177066390907478016"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:03:14.000Z", "id": "1177161699658555394", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177161699658555394"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1164304150903046146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:02:47.000Z", "id": "1177161586236121088", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177161586236121088"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "1246766442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:02:13.000Z", "id": "1177161445026533376", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177161445026533376"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "822380676326379522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:01:17.000Z", "id": "1177161209533083649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177161209533083649"], "text": "RT @EquoBerdeak: @JoseRa_Becerra @jon_rdi @vjuzgado @CarmenMunozL @oskar_fm @TxemaeQuoAraba @migrantoria @_lalejand_ @MoniEquo @PodemosEusk\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EquoBerdeak", "id": "18689409"}]}, "author_id": "282959870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177151088786624513"}]}, {"created_at": "2019-09-26T10:00:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7226, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/EF3GE5twS2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12315", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12315"}]}, "id": "1177160992410595329", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177160992410595329"], "text": "\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u3068\u95d8\u3046\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u751f\u307e\u308c\u308b\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u3068\u306f https://t.co/EF3GE5twS2", "author_id": "578529652"}, {"created_at": "2019-09-26T09:58:52.000Z", "id": "1177160602743189504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177160602743189504"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "309820787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:58:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 247, "probability": 0.4506, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pablodsantiago", "id": "289002221"}]}, "id": "1177160520371249152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177160520371249152"], "text": "@pablodsantiago Su respuesta fue: \"\u00c9l busca la muerte, pero yo no quiero que muera\"\nCuando le dije que no pod\u00eda rolear su personaje de forma suicida y esperar que no muriese se lo tom\u00f3 bastante mal. Supon\u00eda que yo como m\u00e1ster deb\u00eda proteger a su PJ.", "author_id": "882617486004375552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177159435732627458"}], "in_reply_to_user_id": "882617486004375552"}, {"created_at": "2019-09-26T09:57:52.000Z", "id": "1177160351290417152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177160351290417152"], "text": "Mas gra\u00e7as ao nosso governador de merda, \u00e9 cab\u00edvel matar uma menina de 8 anos com um brilhante futuro pela frente. \n\nAgora eu imagino: E se fosse o filho dele?\n\nTenho total certeza que no dia seguinte quem matou estaria morto.", "author_id": "4612949355", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177160349436534784"}], "in_reply_to_user_id": "4612949355"}, {"created_at": "2019-09-26T09:57:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177160195455246336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177160195455246336"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "56487165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:56:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 155, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "eBay"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/1LmiFuAXvr", "expanded_url": "https://twitter.com/tobiokagz/status/1177158021216002048", "display_url": "twitter.com/tobiokagz/stat\u2026"}]}, "id": "1177159959412449281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177159959412449281"], "text": "ent\u00e3o segura esse moleque q ele t\u00e1 suicida\nta querendo se matar mas esqueceu q n\u00e3o tem vida\nfoi pular do pr\u00e9dio mas se ligou q \u00e9 dif\u00edcil\nagora j\u00e1 t\u00e1 no eBay apostando num lan\u00e7a m\u00edssil https://t.co/1LmiFuAXvr", "author_id": "1125508688939237382", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177158021216002048"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:55:21.000Z", "id": "1177159715555618816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177159715555618816"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1053689682440130561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:55:17.000Z", "id": "1177159698488934400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177159698488934400"], "text": "@TeQuieroALas10 la \u00e9pica suicida del Gobierno", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TeQuieroALas10", "id": "561549510"}]}, "author_id": "187675937", "in_reply_to_user_id": "561549510"}, {"created_at": "2019-09-26T09:54:42.000Z", "id": "1177159550270681089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177159550270681089"], "text": "quem eu nem imaginava na vida quase se matou de falar comigo e foi atr\u00e1s de mainha e de uns amigos meus pra saber not\u00edcia, ta\u00ed doido", "author_id": "1009621659601514496"}, {"created_at": "2019-09-26T09:54:18.000Z", "id": "1177159451498995714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177159451498995714"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "594812867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:54:10.000Z", "id": "1177159419915919360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177159419915919360"], "text": "apelan a una \u00e9pica suicida,  \u00e9sta gente est\u00e1 enferma", "author_id": "187675937"}, {"created_at": "2019-09-26T09:54:09.000Z", "id": "1177159412127031296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177159412127031296"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "2877347875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:54:08.000Z", "id": "1177159408767459329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177159408767459329"], "text": "Peguei um livro novo, li s\u00f3 o pr\u00f3logo. Nele os policiais chegam e acham uma mulher morta, enfiou a arma na boca e se matou. S\u00f3 que tem sangue longe dela tamb\u00e9m, indicando que tinha outra pessoa na casa", "author_id": "760165468837711872"}, {"created_at": "2019-09-26T09:53:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "id": "1177159342988103680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177159342988103680"], "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "author_id": "749313506349084672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:53:38.000Z", "id": "1177159284871897088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177159284871897088"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2282532421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:52:59.000Z", "id": "1177159119612129281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177159119612129281"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "556753979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:52:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.6005, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6138, "type": "Place", "normalized_text": "Com\u00fan"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/t1jv3DI85s", "expanded_url": "https://twitter.com/Gonzalo_Glez_/status/1176825140614717440", "display_url": "twitter.com/Gonzalo_Glez_/\u2026"}]}, "id": "1177159111248683008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177159111248683008"], "text": "No es suicida, forma parte del plan previsto para destrozar Podemos desde dentro.\nLa misma gente que impidi\u00f3 ir con Zaragoza En Com\u00fan al Ayuntamiento habla ahora de \"frente com\u00fan de izdas\" https://t.co/t1jv3DI85s", "author_id": "412368796"}, {"created_at": "2019-09-26T09:52:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "YOH\u9078\u624b"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/SdyKTrjyxq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11255", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255"}]}, "id": "1177158980264583173", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177158980264583173"], "text": "YOH\u9078\u624b\u306e\u30de\u30cd\u304f\u307e\u304c\u51fa\u308b\u3063\u3066\u3053\u3068\u306f\u3001\u52ff\u8ad6\uff12\u4eba\u63c3\u3063\u3066\u3060\u308d\u3046\u3057\u3001\u3053\u306e\u307e\u307e\u4ee5\u524d\u66f8\u3044\u305f\u30d6\u30ed\u30b0\u306e\u901a\u308a\u306a\u3089\u2026\n\n\u307a\u304f\u307e\u8ca9\u58f2\uff01\uff1f\nhttps://t.co/SdyKTrjyxq\n\n\u3069\u308c\u3092\u8cb7\u304a\u3046\u304b\u8ff7\u3046\u306a\u3041\ud83d\udc40", "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-09-26T09:52:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1177158945376354304", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177158945376354304"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u3068\u95d8\u3046\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u751f\u307e\u308c\u308b\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d9\u30eb\u30c8\u3092\u6301\u305f\u306a\u3044\u5185\u85e4\u3068\u3001\u6311\u6226\u6a29\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1\u3002\n\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306e\u306a\u3044\uff12\u4eba\u304b\u3089\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306f\u751f\u307e\u308c\u308b\u306e\u304b\u2026\n\n\u7d14\u5ea6\uff11\uff10\uff10%\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3059\u3002\nhttps\u2026", "author_id": "847076678580953088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177148553220644864"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:51:57.000Z", "id": "1177158860873895937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177158860873895937"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "813536598499463169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:50:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1177158490671988737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177158490671988737"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1102261431699951616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:48:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "id": "1177158080196464640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177158080196464640"], "text": "@Centraldcnauta O problema do Joker de Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o \u00e9 o ator, mas sim a forma que falaram para o Leto atuar", "author_id": "867531524018774016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177005816873979905"}], "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-09-26T09:48:40.000Z", "id": "1177158033052491776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177158033052491776"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1084083572414267392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:48:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3834, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "id": "1177158014840819712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177158014840819712"], "text": "RT @terraverso: O 25 de setembro \u00e9 um dia de muitas comemora\u00e7\u00f5es no Universo DC Comics! \n\n\u00c9 data de anivers\u00e1rio de Will Smith, o Pistoleiro\u2026", "author_id": "1057425296033497088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177049584553615360"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:47:56.000Z", "id": "1177157851141345280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177157851141345280"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "885223279962836993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:47:27.000Z", "id": "1177157727375826945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177157727375826945"], "text": "o cara furou o pneu do carro da mina, quando ela viu, ele se ofereceu p ajudar, depois estuprou e matou ela. vai tomar no cu. q odio, q medo", "author_id": "1075035614"}, {"created_at": "2019-09-26T09:47:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "id": "1177157699810803712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177157699810803712"], "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "author_id": "3377374973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:46:30.000Z", "id": "1177157488480804864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177157488480804864"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "771784563769081856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:46:21.000Z", "id": "1177157450832711681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177157450832711681"], "text": "@OdnaldaWhigson S\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o porque tem pessoa para assistir. Infelizmente existem pessoas que apoiam esse protocolo suicida.", "author_id": "1175392484135972865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176883986322329600"}], "in_reply_to_user_id": "1040744658723368960"}, {"created_at": "2019-09-26T09:45:27.000Z", "id": "1177157224554057728", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177157224554057728"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "413883097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:45:05.000Z", "id": "1177157132849950722", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177157132849950722"], "text": "RT @EquoBerdeak: @JoseRa_Becerra @jon_rdi @vjuzgado @CarmenMunozL @oskar_fm @TxemaeQuoAraba @migrantoria @_lalejand_ @MoniEquo @PodemosEusk\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EquoBerdeak", "id": "18689409"}]}, "author_id": "352948569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177151088786624513"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:45:05.000Z", "id": "1177157132715794432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177157132715794432"], "text": "@Bernade60576654 @StelaCarrinho @DamaresAlves Meus sentimentos e serve de alerta a todas as fam\u00edlias...o suicida d\u00e1 sinais claros do que vai fazer, procurem ajuda profissional", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Bernade60576654", "id": "1093488812506992640"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "StelaCarrinho", "id": "198359444"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "author_id": "1080950287874080768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176900631619088384"}], "in_reply_to_user_id": "1093488812506992640"}, {"created_at": "2019-09-26T09:44:13.000Z", "id": "1177156915400499202", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177156915400499202"], "text": "RT @EquoBerdeak: @JoseRa_Becerra @jon_rdi @vjuzgado @CarmenMunozL @oskar_fm @TxemaeQuoAraba @migrantoria @_lalejand_ @MoniEquo @PodemosEusk\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EquoBerdeak", "id": "18689409"}]}, "author_id": "267734752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177151088786624513"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:43:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1177156792079572992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177156792079572992"], "text": "@Centraldcnauta Cenas deletadas de Esquadr\u00e3o Suicida? \n\nA verdade finalmente vem \u00e0 tona.", "author_id": "709170071353106432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177005816873979905"}], "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-09-26T09:43:12.000Z", "id": "1177156658872672256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177156658872672256"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1593680162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:42:31.000Z", "id": "1177156486541303808", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177156486541303808"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "3080011809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:41:02.000Z", "id": "1177156111239135233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177156111239135233"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1079941452350787584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:41:01.000Z", "id": "1177156109917990912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177156109917990912"], "text": "@BlogdoNoblat Bem, \u00f1 quero ser defensor deles, mas, se a muni\u00e7\u00e3o q matou a garota tiver mesmo estilha\u00e7ado, dif\u00edcil mesmo saber qual arma foi usada... pela bal\u00edstica em si, mas disseram q h\u00e1 outra forma de saber qual foi a arma usada... esperemos e cobremos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "author_id": "1086730529075015680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176964769498238977"}], "in_reply_to_user_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-09-26T09:38:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "Titanio"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.3493, "type": "Place", "normalized_text": "Hist"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/5jowhcGktz", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1177155374769741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5jowhcGktz", "media_key": "3_1177155372072742912"}]}, "id": "1177155374769741824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177155374769741824"], "text": "@noticiAmerica Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas corrupto en Hist. Repub. la estrella encab.por el Suicida. Es posible q en Pleno siglo 21 hay ciudadanos elegidos para trabajar en bien de compatriotas  y hacen lo contrario https://t.co/5jowhcGktz", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177076067007381504"}], "in_reply_to_user_id": "65549291"}, {"created_at": "2019-09-26T09:36:11.000Z", "id": "1177154894043762688", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177154894043762688"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "439081205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:35:40.000Z", "id": "1177154761684070405", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177154761684070405"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "69429782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:35:17.000Z", "id": "1177154667257765893", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177154667257765893"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "4717194502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:32:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/pklQcX1ZCm", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1176964769498238977", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "id": "1177154087827234816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177154087827234816"], "text": "Per\u00edcia da pol\u00edcia do RJ conclui que para n\u00e3o incriminar a pol\u00edcia,  n\u00e3o tem como concluir de qual arma saiu a bala de fuzil da pol\u00edcia que matou a menina \u00c1gatha. Ou seja, n\u00e3o tem como verificar os fuzis da pr\u00f3pria pol\u00edcia se os proj\u00e9teis eram ou n\u00e3o de seu arsenal.\n\nTaOk? https://t.co/pklQcX1ZCm", "author_id": "69125342", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176964769498238977"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:32:18.000Z", "id": "1177153913650319360", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177153913650319360"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "836707445749792768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:31:24.000Z", "id": "1177153688034562048", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177153688034562048"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "329570461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:30:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "id": "1177153374283804672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177153374283804672"], "text": "RT @lessliam_: o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, d\u2026", "author_id": "1008461349108830208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176685239785218049"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:30:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7793, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1177153372073406464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177153372073406464"], "text": "@psyqueshake Occidente se suicida, hagan algo all\u00ed en Espa\u00f1a xq los van a pasar x arriba, empiezan de a poquito con buenos modos, te corren con argumentos bonitos de paz y amor de inclusi\u00f3n y flores de colores, un d\u00eda te hacen aceptar el velo, ma\u00f1ana la burka, pasado la circuncisi\u00f3n femenina", "author_id": "2671239595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177120101356773377"}], "in_reply_to_user_id": "849350355934642179"}, {"created_at": "2019-09-26T09:29:55.000Z", "id": "1177153317446856704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177153317446856704"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "155700835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:29:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "id": "1177153280952156165", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177153280952156165"], "text": "RT @lessliam_: o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, d\u2026", "author_id": "749984856311029760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176685239785218049"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:29:18.000Z", "id": "1177153160537870340", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177153160537870340"], "text": "RT @cgblanch1: Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 aso\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}]}, "author_id": "831837625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176962813140582401"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:28:41.000Z", "id": "1177153006137200641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177153006137200641"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "831215596339601408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:27:58.000Z", "id": "1177152824075010048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177152824075010048"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1072960902935298048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:27:21.000Z", "id": "1177152669607243777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177152669607243777"], "text": "RT @Victorod1: Interesante y necesaria entrevista a @vcuevas en @diarioeduca. Llamarle moda a combatir una emergencia revela una ignorancia\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Victorod1", "id": "444942573"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "VCuevas", "id": "1256270599770591232"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "diarioeduca", "id": "3148052499"}]}, "author_id": "4901627949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177131838969733120"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:27:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "acre"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.6802, "type": "Person", "normalized_text": "marielli"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.4175, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "id": "1177152589475012608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177152589475012608"], "text": "vai tomar no cu garota vc ta reclamando do video da menina que foi xenofobica por que??? vc sempre fez piada com oa acre e com a marielli e com a mulher que o bruno matou vai se fuder para de ser hipocrita sua branquela fudida", "author_id": "707749949824442368"}, {"created_at": "2019-09-26T09:26:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177152422906646529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177152422906646529"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "924420023002763264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:26:16.000Z", "id": "1177152397937958915", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177152397937958915"], "text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebEn los \u00faltimos 12 meses, 3.300 civiles han perdido la vida y otros 14.600 han resultado heridos por consecuencia direct\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "author_id": "2984190263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188844770824192"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:26:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.4368, "type": "Other", "normalized_text": "ONU19"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "utupiabrasileirareal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "luiz_herllain", "id": "1121066284874125312"}]}, "id": "1177152379583639552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177152379583639552"], "text": "RT @luiz_herllain: #utupiabrasileirareal herllains\nja'ir'mentiroso\"brexzil\"sucumbi\nsuicida'polytk'ONU19 Mundo!?\nBRASIL POVO REAL VENCE!?\nPI\u2026", "author_id": "1121066284874125312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177152239602950146"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:25:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "ONU19"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7459, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "utupiabrasileirareal"}]}, "id": "1177152239602950146", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177152239602950146"], "text": "#utupiabrasileirareal herllains\nja'ir'mentiroso\"brexzil\"sucumbi\nsuicida'polytk'ONU19 Mundo!?\nBRASIL POVO REAL VENCE!?\nPIG\"CARTEL\"dez\"moro\"na/U$\n\"marinho.macedo.assad.sant\"\n\"cooautores'corpores'crimino\"\nImprensa fic\u00e7\u00e3o barbaroGOLP\nMundo'thec na VERDADE R$!?", "author_id": "1121066284874125312"}, {"created_at": "2019-09-26T09:23:39.000Z", "id": "1177151739679653889", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177151739679653889"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "471139502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:22:50.000Z", "id": "1177151530874613761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177151530874613761"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "1059168774975356933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:22:44.000Z", "id": "1177151509433335808", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177151509433335808"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "746941194144448512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:21:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 233, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Euskadi"}, {"start": 391, "end": 406, "probability": 0.7584, "type": "Other", "normalized_text": "FridaysForFuture"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 222, "tag": "cambioclim\u00e1tico"}, {"start": 226, "end": 234, "tag": "Euskadi"}, {"start": 390, "end": 407, "tag": "FridaysForFuture"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "jon_rdi", "id": "356132851"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "vjuzgado", "id": "422691759"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "CarmenMunozL", "id": "144574957"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "oskar_fm", "id": "282959870"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "TxemaeQuoAraba", "id": "3075232336"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "migrantoria", "id": "132445128"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "_lalejand_", "id": "279017336"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "PodemosEuskadi_", "id": "2299803774"}], "urls": [{"start": 408, "end": 431, "url": "https://t.co/jtxlCLCK6d", "expanded_url": "https://twitter.com/EquoBerdeak/status/1177151088786624513/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jtxlCLCK6d", "media_key": "7_1177150930178977793"}]}, "id": "1177151088786624513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177151088786624513"], "text": "@JoseRa_Becerra @jon_rdi @vjuzgado @CarmenMunozL @oskar_fm @TxemaeQuoAraba @migrantoria @_lalejand_ @MoniEquo @PodemosEuskadi_ \ud83d\udcfd\ufe0fLo que es suicida y lo que no lo es, en la lucha para paliar los efectos del #cambioclim\u00e1tico en #Euskadi @JoseRa_Becerra, en la tribuna aclarando los mensajes contradictorios que lanza el Gobierno. H\u00e1gamos caso a los acertados mensajes de las y los j\u00f3venes de #FridaysForFuture https://t.co/jtxlCLCK6d", "author_id": "18689409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177142027181527040"}], "in_reply_to_user_id": "18689409"}, {"created_at": "2019-09-26T09:19:09.000Z", "id": "1177150607066632193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177150607066632193"], "text": "Mais um Pastor Brasileiro n\u00e3o resistiu e tirou a pr\u00f3pria vida, o que est\u00e1 acontecendo? Porque tirar a pr\u00f3pria vida t\u00e1 sendo a melhor op\u00e7\u00e3o para esses Pastores, l\u00edderes que tem feito isso? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u271d\ufe0f\ud83d\uded0\ud83d\udd25", "author_id": "751273885052440576"}, {"created_at": "2019-09-26T09:18:35.000Z", "id": "1177150463885611008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177150463885611008"], "text": "Minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "author_id": "2963309008"}, {"created_at": "2019-09-26T09:18:24.000Z", "id": "1177150415563046913", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177150415563046913"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "405623610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:18:01.000Z", "id": "1177150321317044224", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177150321317044224"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "496021910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:17:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "FFCCSE"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 222, "tag": "polic\u00edanacional"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "guardiacivil"}, {"start": 237, "end": 251, "tag": "movimientoang"}, {"start": 252, "end": 275, "tag": "protegeaquienteprotege"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 190, "username": "ZeroSuicidioPol", "id": "986231508171198464"}, {"start": 192, "end": 205, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/O8bTvC5pGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/A_azulyverde/status/1177150251293184000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O8bTvC5pGQ", "media_key": "3_1177150245291139072"}]}, "id": "1177150251293184000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177150251293184000"], "text": "Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCCSE! Nos representar\u00e1 M\u00f3nica, PN y psic\u00f3loga. Gracias @ZeroSuicidioPol! @A_azulyverde #polic\u00edanacional #guardiacivil #movimientoang #protegeaquienteprotege \ud83d\udc99\ud83d\udc9a https://t.co/O8bTvC5pGQ", "author_id": "3661865656"}, {"created_at": "2019-09-26T09:17:07.000Z", "id": "1177150093310517248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177150093310517248"], "text": "@banlaba KKKKKKK at\u00e9 hj n sei como ningu\u00e9m se matou naquela \u00e9poca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "banlaba", "id": "1111784122794553345"}]}, "author_id": "1050539479453319168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177021936922243073"}], "in_reply_to_user_id": "1111784122794553345"}, {"created_at": "2019-09-26T09:16:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.2929, "type": "Other", "normalized_text": "Anta\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nabi_onandia", "id": "301473763"}]}, "id": "1177149993553158145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177149993553158145"], "text": "@nabi_onandia Anta\u00f1o no tenemos datos fiables, la gente disimulaba la muerte suicida del familiar para que lo enterraran en el cementerio, para que la gente no murmurara. A\u00fan pasa, y es normal, se pierde seguro de vida porque esa muerte es la \u00fanica no cubierta.", "author_id": "4885318043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177149440622309376"}], "in_reply_to_user_id": "4885318043"}, {"created_at": "2019-09-26T09:14:06.000Z", "id": "1177149337018798080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177149337018798080"], "text": "@MejoresRimass \u201cVos pistola de palabras, yo chaleco de respuestas...\u201d \n\u201cTengo q hacer dieta eso ser\u00eda lo justo si me pongo las pilas termino comiendo el mundo\u201d \n\u201cDe q te sirve hablarle de muerte a un suicida...\u201d\n@danielribba top.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MejoresRimass", "id": "4498935868"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "danielribba", "id": "1029019031037046785"}]}, "author_id": "995439541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177025569403408384"}], "in_reply_to_user_id": "4498935868"}, {"created_at": "2019-09-26T09:13:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.3755, "type": "Person", "normalized_text": "ribadouro"}]}, "id": "1177149268613881856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177149268613881856"], "text": "e a tete q ontem qs se matou a frente de todo o ribadouro", "author_id": "2711394868"}, {"created_at": "2019-09-26T09:13:31.000Z", "id": "1177149187152130048", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177149187152130048"], "text": "@Terra_Pianeta Perch\u00e8 l'inerzia, la vilt\u00e0 e la miopia mostrata dai governi di tutto il mondo, il negazionismo suicida, la strenua difesa di comodit\u00e0 e privilegi ci sta portando all'estinzione, passando da una drammatica esasperazione delle disuguaglianza e limitazioni dei diritti umani.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Terra_Pianeta", "id": "1159104065441292289"}]}, "author_id": "15529326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177145283718918145"}], "in_reply_to_user_id": "1159104065441292289"}, {"created_at": "2019-09-26T09:13:24.000Z", "id": "1177149159452925952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177149159452925952"], "text": "Minha s\u00f3 quer que eu trabalho, n\u00e3o quer saber do que passa na minha vida. Depois a pessoa suicida e ainda pergunta o pq, \u00e9 press\u00e3o de todos os lados", "author_id": "1018811138585264128"}, {"created_at": "2019-09-26T09:11:42.000Z", "id": "1177148729721282560", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177148729721282560"], "text": "RT @ilu_iciao: cuello che sar\u00e0 loro insegnato porifiji.. come sempre.. Ele \ud83c\udf31 sperando nella scuola e a un rinsavimento anche solo parziale\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ilu_iciao", "id": "2753756865"}]}, "author_id": "1241563549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112442293432322"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:11:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.458, "type": "Person", "normalized_text": "\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 148, "tag": "njpw"}, {"start": 149, "end": 153, "tag": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 154, "end": 159, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/jB75JiCd9T", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12315", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12315", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12315"}]}, "id": "1177148553220644864", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177148553220644864"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u3068\u95d8\u3046\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u751f\u307e\u308c\u308b\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d9\u30eb\u30c8\u3092\u6301\u305f\u306a\u3044\u5185\u85e4\u3068\u3001\u6311\u6226\u6a29\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1\u3002\n\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306e\u306a\u3044\uff12\u4eba\u304b\u3089\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306f\u751f\u307e\u308c\u308b\u306e\u304b\u2026\n\n\u7d14\u5ea6\uff11\uff10\uff10%\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3059\u3002\nhttps://t.co/jB75JiCd9T\n\n#njpw #\u30bf\u30a4\u30c1 #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f", "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-09-26T09:10:59.000Z", "id": "1177148551522074624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177148551522074624"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "815381530432376832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:10:40.000Z", "id": "1177148470400040961", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177148470400040961"], "text": "RT @C_Matou: Ceux qui se sont mis en automatique bloquez moi c mieux https://t.co/lcCpL4fgii", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "C_Matou", "id": "1064629540276838401"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/lcCpL4fgii", "expanded_url": "https://twitter.com/WshSkrt/status/1176553637503479809", "display_url": "twitter.com/WshSkrt/status\u2026"}]}, "author_id": "736668107033456640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177147023298093056"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:10:33.000Z", "id": "1177148439890542592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177148439890542592"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4177991415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:10:21.000Z", "id": "1177148392314757120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177148392314757120"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1166737803398565888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:10:20.000Z", "id": "1177148386748878849", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177148386748878849"], "text": "@Ori_coline Wacha suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ori_coline", "id": "782265087377694722"}]}, "author_id": "1173924262635331584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177060243924275200"}], "in_reply_to_user_id": "782265087377694722"}, {"created_at": "2019-09-26T09:09:37.000Z", "id": "1177148205575876613", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177148205575876613"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "3305896745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:08:00.000Z", "id": "1177147798162161664", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177147798162161664"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "401568347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:07:27.000Z", "id": "1177147662778417152", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177147662778417152"], "text": "@metellodsrosa @lucabattanta ma cos\u00ec diventeremmo tutti pagatori in lussemburgo? o varrebbe solo per grosse cifre? mi sembra una legge suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "lucabattanta", "id": "57358236"}]}, "author_id": "612793180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177144758881398784"}], "in_reply_to_user_id": "3433441480"}, {"created_at": "2019-09-26T09:06:24.000Z", "id": "1177147395664154624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177147395664154624"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "3305579019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:06:07.000Z", "id": "1177147326747619328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177147326747619328"], "text": "@juanlsanguino La serie ya est\u00e1 muerta en su emisi\u00f3n lineal, incluso teniendo otra temporada confirmada. \nCortarla a los pocos cap\u00edtulos fue suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juanlsanguino", "id": "152689297"}]}, "author_id": "126436268", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177145262306992128"}], "in_reply_to_user_id": "152689297"}, {"created_at": "2019-09-26T09:05:34.000Z", "id": "1177147187291197441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177147187291197441"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "887365051753144321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:05:29.000Z", "id": "1177147166697099264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177147166697099264"], "text": "Se vc \u00e9 estudante e nunca: \nMatou aula \nFaltou pra n\u00e3o entregar trabalho \nPerdeu a hora \nColou em prova \nComeu na sala \nFoi colocado pra fora \n\nTu t\u00e1 estudando errado parceiro(a)", "author_id": "933674896105922560"}, {"created_at": "2019-09-26T09:04:56.000Z", "id": "1177147030126379009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177147030126379009"], "text": "de uns tempos pra ca so tem pensamento suicida na minha cabe\u00e7a \neu queria muito controlar \ne eu to me esfor\u00e7ando de verdade pra n ficar verbalizando", "author_id": "977573450775658496"}, {"created_at": "2019-09-26T09:04:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria Estefan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Coljohana1", "id": "1146262220436905985"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "FRecargado", "id": "1170789789873975301"}]}, "id": "1177146921347112960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177146921347112960"], "text": "@Coljohana1 @FRecargado Que no lo vea Gloria Estefan, se suicida.", "author_id": "48653141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176832337692241920"}], "in_reply_to_user_id": "1146262220436905985"}, {"created_at": "2019-09-26T09:04:19.000Z", "id": "1177146870986084352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177146870986084352"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1163225355269922817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:02:01.000Z", "id": "1177146293241753606", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177146293241753606"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "972669987675664384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:02:01.000Z", "id": "1177146292755189765", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177146292755189765"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "160768274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:00:49.000Z", "id": "1177145991784488961", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177145991784488961"], "text": "Costruiscono l'inferno in terra e poi ti concedono il \"diritto\" di chiedere la morte. \u00c8 comunque in linea con la vocazione suicida del nuovo europeo, il nichilista che dopo la seconda guerra mondiale ha scelto di vivere solo per consumare, e quindi di non vivere.", "author_id": "2441406223"}, {"created_at": "2019-09-26T08:59:58.000Z", "id": "1177145778277666816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177145778277666816"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "698867918046695424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:59:56.000Z", "id": "1177145769440268289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177145769440268289"], "text": "RT @Victorod1: Interesante y necesaria entrevista a @vcuevas en @diarioeduca. Llamarle moda a combatir una emergencia revela una ignorancia\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Victorod1", "id": "444942573"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "VCuevas", "id": "1256270599770591232"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "diarioeduca", "id": "3148052499"}]}, "author_id": "3148052499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177131838969733120"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:59:39.000Z", "id": "1177145697151389698", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177145697151389698"], "text": "RT @poke107: Lo mejor del amor entre un psic\u00f3pata y una suicida es que el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por el.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "poke107", "id": "70613729"}]}, "author_id": "53557123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177138393198800896"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:59:01.000Z", "id": "1177145537717506049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177145537717506049"], "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "author_id": "745751093787885569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:57:49.000Z", "id": "1177145236608471041", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177145236608471041"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "1065717780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:57:48.000Z", "id": "1177145234700025856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177145234700025856"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T08:57:43.000Z", "id": "1177145211048345601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177145211048345601"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "307106183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:57:16.000Z", "id": "1177145099672805376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177145099672805376"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1101995177001078784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:55:42.000Z", "id": "1177144703617290240", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177144703617290240"], "text": "@ingdruido Un suicida in pieno possesso delle proprie facolt\u00e0 fisiche lo fa, se davvero vuole farlo, fregandosene altamente delle conseguenze giuridiche. \nLo mettessero pure in galera, il problema \u00e8 solo dei suoi compagni di cella.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ingdruido", "id": "28352615"}]}, "author_id": "1022873058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177144212237815808"}], "in_reply_to_user_id": "28352615"}, {"created_at": "2019-09-26T08:54:38.000Z", "id": "1177144436289134592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177144436289134592"], "text": "@Joga_Leonhart @Murielito20 Joven del programa ser pilo paga que estudia en la jave se suicida, deja nota expresando la soledad de pertenecer a un medio que no es el suyo, conmueve a prof y alumnos. La reflexi\u00f3n lleva solidarizarse con protesta est u distri y termina con toma esmad. \u00daltimos 3 d\u00edas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Joga_Leonhart", "id": "117792606"}]}, "author_id": "65976367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177011208236539905"}], "in_reply_to_user_id": "117792606"}, {"created_at": "2019-09-26T08:54:28.000Z", "id": "1177144393926664195", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177144393926664195"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "3105346516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:53:29.000Z", "id": "1177144146152345601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177144146152345601"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "156347825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:53:11.000Z", "id": "1177144070659092480", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177144070659092480"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "2248909908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:50:58.000Z", "id": "1177143512585986048", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177143512585986048"], "entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 148, "tag": "Ofelia"}, {"start": 149, "end": 156, "tag": "Amleto"}, {"start": 157, "end": 176, "tag": "WilliamShakespeare"}, {"start": 177, "end": 189, "tag": "Shakespeare"}, {"start": 190, "end": 198, "tag": "Millais"}, {"start": 199, "end": 218, "tag": "JohnEverettMillais"}, {"start": 219, "end": 234, "tag": "preraffaelliti"}, {"start": 235, "end": 243, "tag": "WebANTV"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/yNanLA0FZ0", "expanded_url": "https://www.facebook.com/webantvlombardia/posts/903775813325984", "display_url": "facebook.com/webantvlombard\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/webantvlombardia/posts/903775813325984"}]}, "text": "Le opere di Shakespeare furono fondamentali per i pittori preraffaelliti come Millais. Questa \u00e8 la tragica Ofelia, morta suicida per Amleto.\n#Ofelia #Amleto #WilliamShakespeare #Shakespeare #Millais #JohnEverettMillais #preraffaelliti #WebANTV... https://t.co/yNanLA0FZ0", "author_id": "4351825043"}, {"created_at": "2019-09-26T08:48:48.000Z", "id": "1177142968194650112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177142968194650112"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "739621396804931584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:48:47.000Z", "id": "1177142965107613697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177142965107613697"], "text": "RT @amaliaferrandez: todo el mundo sabe que t\u00fa y yo somos arte suicida robado", "author_id": "4865235495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177142623808688128"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:47:26.000Z", "id": "1177142623808688128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177142623808688128"], "text": "todo el mundo sabe que t\u00fa y yo somos arte suicida robado", "author_id": "1975057328"}, {"created_at": "2019-09-26T08:45:30.000Z", "id": "1177142139593068549", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177142139593068549"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "1186609874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:45:05.000Z", "id": "1177142033561137152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177142033561137152"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "753378988714758144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:44:12.000Z", "id": "1177141809308479488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177141809308479488"], "text": "Que haya unos empresarios cuatreros que por tres duros m\u00e1s ponen la vida de trabajadores en juego, no tiene nada que ver... Porque si alguien por estr\u00e9s laboral se suicida, el mismo no contabilizar\u00eda como un accidente laboral, aunque el motivo sea ese. https://t.co/oGkqZpoW8N", "author_id": "374759316", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177118954420150272"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oGkqZpoW8N", "expanded_url": "https://twitter.com/AcLabEsp/status/1177118954420150272", "display_url": "twitter.com/AcLabEsp/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T08:44:02.000Z", "id": "1177141767336075264", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177141767336075264"], "text": "Berlusconi si \u00e9 costruito un CV di grande spessore, in Italia e all'estero (Egitto), i suoi pochi scendiletto lo elogiano, tutta Italia, il 95%, lo detesta ma non \u00e9 fesso: affondare s\u00ec, va bene, ma non con o per un nulla come Salvini.\nL'unica suicida che, per ora, ci sta \u00e8 Meloni https://t.co/Xoh7a6tr6E", "author_id": "1199740002", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177133869000208385"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Xoh7a6tr6E", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoTastardi/status/1177133869000208385", "display_url": "twitter.com/MarcoTastardi/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T08:43:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}]}, "id": "1177141669424181248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177141669424181248"], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1006443408624377856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:42:43.000Z", "id": "1177141436137005056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177141436137005056"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "author_id": "37276072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:40:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ernestoam21", "id": "289417173"}]}, "id": "1177140934200516608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177140934200516608"], "text": "@ernestoam21 Claro los ciudadanos nos vamos a quedar tranquilos \nComo el tribunal constitucional es opacado por fujimoristas amigos de keiko y apristas amigos del suicida Alan Garc\u00eda", "author_id": "1068509679276429313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176910789606879233"}], "in_reply_to_user_id": "289417173"}, {"created_at": "2019-09-26T08:40:33.000Z", "id": "1177140892655915008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177140892655915008"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "2872373396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:39:30.000Z", "id": "1177140625805840384", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177140625805840384"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "430633617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:36:38.000Z", "id": "1177139904192614408", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177139904192614408"], "text": "RT @ButoracSrecko: Dok se u \u0161irom Hrvatskoj prikazuje film \"6039\" Jakova Sedlara o broju suicida branitelja poslije Domovinskog rata, Josip\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ButoracSrecko", "id": "945069893447274497"}]}, "author_id": "1133718194810699781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177105270306217984"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:33:01.000Z", "id": "1177138996985696256", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177138996985696256"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "2756923653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:30:37.000Z", "id": "1177138393198800896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177138393198800896"], "text": "Lo mejor del amor entre un psic\u00f3pata y una suicida es que el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por el.", "author_id": "70613729"}, {"created_at": "2019-09-26T08:29:35.000Z", "id": "1177138134057963520", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177138134057963520"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "985112666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:29:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "hogan"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "chris benoit"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "georgia dome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheEmilJay", "id": "105996560"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/fdIRACBAVP", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEmilJay/status/1177137554807808000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdIRACBAVP", "media_key": "16_1177137506908815360"}]}, "id": "1177138036192288768", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177138036192288768"], "text": "RT @TheEmilJay: one time horace hogan did a tope suicida to chris benoit in the georgia dome https://t.co/fdIRACBAVP", "author_id": "534671648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177137554807808000"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:28:53.000Z", "id": "1177137956513112064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177137956513112064"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "3079268807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:28:34.000Z", "id": "1177137876053590026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177137876053590026"], "text": "La Consulta ha deciso:  la Corte Costituzionale ha stabilito che, con determinati paletti, aiutare qualcuno a realizzare il suo proposito suicida, quando sia affetto da una patologia\u2026 https://t.co/dGO55f1bLp", "author_id": "980526159992672261", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/dGO55f1bLp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B23iL0KokBtFQ1OTrEvBJitjpEqBd6TWQro2SU0/?igshid=1gbibzjkjh4pp", "display_url": "instagram.com/p/B23iL0KokBtF\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T08:28:33.000Z", "id": "1177137872337559553", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177137872337559553"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "1241739026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:28:02.000Z", "id": "1177137742737739777", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177137742737739777"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "465463934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:27:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5955, "type": "Person", "normalized_text": "hogan"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "chris benoit"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.5826, "type": "Other", "normalized_text": "georgia dome"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/fdIRACBAVP", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEmilJay/status/1177137554807808000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdIRACBAVP", "media_key": "16_1177137506908815360"}]}, "id": "1177137554807808000", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177137554807808000"], "text": "one time horace hogan did a tope suicida to chris benoit in the georgia dome https://t.co/fdIRACBAVP", "author_id": "105996560"}, {"created_at": "2019-09-26T08:26:55.000Z", "id": "1177137461371265025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177137461371265025"], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "892830790236725254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:26:19.000Z", "id": "1177137308400791552", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177137308400791552"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "600405571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:26:00.000Z", "id": "1177137230760108034", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177137230760108034"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Aversa"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/UJbHBPGACd", "expanded_url": "http://www.larampa.it/2019/09/26/aversa-60enne-si-suicida/", "display_url": "larampa.it/2019/09/26/ave\u2026"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/enchUAHiGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/larampait/status/1177137230760108034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/enchUAHiGQ", "media_key": "3_1177137229325656066"}]}, "text": "#Aversa. 60enne si suicida https://t.co/UJbHBPGACd https://t.co/enchUAHiGQ", "author_id": "1270199540"}, {"created_at": "2019-09-26T08:25:36.000Z", "id": "1177137130029670400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177137130029670400"], "text": "Lan\u00e7ado guia de preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida em crian\u00e7as e adolescentes https://t.co/BpYSHlKxoU", "author_id": "77011907", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BpYSHlKxoU", "expanded_url": "https://saude.rs.gov.br/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes?fbclid=IwAR2FC9ai_15I5kIpPlU4E2YMPofpfNLUBK__tYDLVSN6VYh7XTzKPrH0RLU#.XYx1_uuCn-Y.twitter", "display_url": "saude.rs.gov.br/lancado-guia-d\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T08:21:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177136139653779456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177136139653779456"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "758899591211122688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:17:45.000Z", "id": "1177135154659282944", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177135154659282944"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "4290118341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:17:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "Amelie"}, {"start": 27, "end": 47, "probability": 0.865, "type": "Other", "normalized_text": "Dragon Ball Evolution"}, {"start": 52, "end": 72, "probability": 0.8377, "type": "Other", "normalized_text": "Los Juegos del Hambre"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.7465, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brucebatman007", "id": "3631262532"}]}, "id": "1177135101869809664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177135101869809664"], "text": "@Brucebatman007 - Amelie\n- Dragon Ball Evolution \n- Los Juegos del Hambre\n- Crep\u00fasculo \n- Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "89559372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177129056258732034"}], "in_reply_to_user_id": "3631262532"}, {"created_at": "2019-09-26T08:17:24.000Z", "id": "1177135065098268672", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177135065098268672"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "1082541572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:15:52.000Z", "id": "1177134680719667201", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177134680719667201"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "962907715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:15:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}], "hashtags": [{"start": 274, "end": 284, "tag": "ficaOdair"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DeBonaMarcelo", "id": "2301651680"}]}, "id": "1177134475647627264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177134475647627264"], "text": "@DeBonaMarcelo Eu n\u00e3o entendo essa defesa ao Odair. 11 x 11 ja estava meia linha,ele simplesmente se nega a ter 1 armador. Porque sarrafiore nem entra? Ai ele perdeu 1 jogador expulso e tira o \u00fanico velocista do ataque e deixa guerreiro. Em 15 minutos ele se matou no jogo.\n#ficaOdair.", "author_id": "44399523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177065875431665664"}], "in_reply_to_user_id": "2301651680"}, {"created_at": "2019-09-26T08:14:43.000Z", "id": "1177134392415858688", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177134392415858688"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "1034136096014327809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:12:36.000Z", "id": "1177133859340730368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177133859340730368"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "827602806395826176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:12:02.000Z", "id": "1177133714125524993", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177133714125524993"], "text": "RT @bombers_man: - La nostra su\u00efcida depend\u00e8ncia del que facin o diguin els nostres pol\u00edtics t\u00e9 una olor: el de les poltrones cosides a pet\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bombers_man", "id": "4234320819"}]}, "author_id": "3905539586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177098711844970497"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:11:31.000Z", "id": "1177133585750548480", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177133585750548480"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "1101539302339723264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:10:57.000Z", "id": "1177133443626491905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177133443626491905"], "text": "Es m\u00e1s que un error. Es una irresponsabilidad suicida. Lo pagaremos todos. La derecha y los poderes econ\u00f3micos dando palmas. https://t.co/3sh5BAuKHl", "author_id": "165365385", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177103695185682434"}], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/3sh5BAuKHl", "expanded_url": "https://twitter.com/juralde/status/1177103695185682434", "display_url": "twitter.com/juralde/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T08:10:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7404, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 46, "tag": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cinco_Reinos", "id": "1189222076"}, {"start": 67, "end": 76, "username": "SogueroF", "id": "1072593330507300868"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "PadresFrikis", "id": "2263926066"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "Conplumaypixel", "id": "3244843347"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vauxFk2bnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinco_Reinos/status/1173884111884345344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vauxFk2bnW", "media_key": "3_1173884096122167296"}]}, "id": "1177133376496721920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177133376496721920"], "text": "RT @Cinco_Reinos: Seleccion de titulos #Batman y escuadron suicida @SogueroF @PadresFrikis @Conplumaypixel https://t.co/vauxFk2bnW", "author_id": "1873181719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173884111884345344"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:08:44.000Z", "id": "1177132883389140992", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177132883389140992"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "3411230277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:07:24.000Z", "id": "1177132549707055105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177132549707055105"], "text": "RT @Victorod1: Interesante y necesaria entrevista a @vcuevas en @diarioeduca. Llamarle moda a combatir una emergencia revela una ignorancia\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Victorod1", "id": "444942573"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "VCuevas", "id": "1256270599770591232"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "diarioeduca", "id": "3148052499"}]}, "author_id": "628636717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177131838969733120"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:06:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7226, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/knpQMNzdE3", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12315", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12315"}]}, "id": "1177132336384634880", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177132336384634880"], "text": "\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u3068\u95d8\u3046\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u751f\u307e\u308c\u308b\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u3068\u306f https://t.co/knpQMNzdE3", "author_id": "529535164"}, {"created_at": "2019-09-26T08:04:35.000Z", "id": "1177131838969733120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177131838969733120"], "text": "Interesante y necesaria entrevista a @vcuevas en @diarioeduca. Llamarle moda a combatir una emergencia revela una ignorancia suicida https://t.co/QZ9CBmwfPU", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 45, "username": "VCuevas", "id": "1256270599770591232"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "diarioeduca", "id": "3148052499"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/QZ9CBmwfPU", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeduca/status/1177128334553206784", "display_url": "twitter.com/diarioeduca/st\u2026"}]}, "author_id": "444942573", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177128334553206784"}]}, {"created_at": "2019-09-26T08:00:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4225, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.5695, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.7925, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Melbourne"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Vv4Me7LNsR", "expanded_url": "http://ow.ly/CtPZ50wrxs5", "display_url": "ow.ly/CtPZ50wrxs5"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/oq4F2RU2cX", "expanded_url": "https://twitter.com/pbsfm/status/1177130765152325634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oq4F2RU2cX", "media_key": "3_1177130762337996801"}]}, "id": "1177130765152325634", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177130765152325634"], "text": "Generacion Suicida are kicking off their Aus tour TONIGHT on \ud83d\ude0e Sunglasses After Dark \ud83d\ude0e with a Studio 5 Live set. \n\nDon't miss out on their LA infused Latin American punk and hear all about their upcoming tour and Melbourne shows!\n\n\ud83d\udcfbTune in from 8pm \ud83d\udcfb\nhttps://t.co/Vv4Me7LNsR https://t.co/oq4F2RU2cX", "author_id": "16915475"}, {"created_at": "2019-09-26T07:58:31.000Z", "id": "1177130312620527617", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177130312620527617"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "598815933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T07:56:45.000Z", "id": "1177129869576167424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177129869576167424"], "text": "Me llamo mil veces puta cuando su historial era m\u00e1s largo que el m\u00edo. https://t.co/d9Cqbrw88g", "author_id": "1158559124", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/d9Cqbrw88g", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZaQfjs2l3BUN9", "display_url": "tmblr.co/ZaQfjs2l3BUN9"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T07:55:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3834, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "id": "1177129505510580226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177129505510580226"], "text": "RT @terraverso: O 25 de setembro \u00e9 um dia de muitas comemora\u00e7\u00f5es no Universo DC Comics! \n\n\u00c9 data de anivers\u00e1rio de Will Smith, o Pistoleiro\u2026", "author_id": "1137345367492706305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177049584553615360"}]}, {"created_at": "2019-09-26T07:54:59.000Z", "id": "1177129423272849408", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177129423272849408"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "953410643956203520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"created_at": "2019-09-26T07:54:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "culebra1978", "id": "549453509"}]}, "id": "1177129205613649920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177129205613649920"], "text": "@culebra1978 Espa\u00f1a no pide perd\u00f3n, antes se suicida.", "author_id": "3417951165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177121328324911104"}], "in_reply_to_user_id": "549453509"}, {"created_at": "2019-09-26T07:53:38.000Z", "id": "1177129083530076160", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177129083530076160"], "text": "RT @Avuifamoltsanys: 1940: l'intel\u00b7lectual alemany jueu Walter Benjamin se su\u00efcida a Portbou despr\u00e9s que les autoritats duaneres no el deix\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Avuifamoltsanys", "id": "700562053"}]}, "author_id": "301759660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177123136808112129"}]}, {"created_at": "2019-09-26T07:53:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1177129020686831617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177129020686831617"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "author_id": "2908483432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-09-26T07:53:07.000Z", "id": "1177128955834511360", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177128955834511360"], "entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 242, "tag": "suicidioassistito"}]}, "text": "Mi sembra che la Consulta abbia espresso un giudizio di buonsenso.  La vita \u00e8 sacra ma non pu\u00f2 diventare un feticcio. Non \u00e8 possibile condannare un suicida e neanche chi aiuta qualcuno che sceglie deliberatamente di morire. #suicidioassistito", "author_id": "1030396576081043456"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "267949490", "location": "peru", "name": "DAGOBERTO ROMERO R.", "username": "Derr26", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 2636, "tweet_count": 107481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "username": "chrisbustc", "public_metrics": {"followers_count": 33644, "following_count": 6432, "tweet_count": 20557, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "979738455470149633", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "lutar sempre vencer ???", "username": "WMirim39", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 682, "tweet_count": 1126, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1076142798494146560", "location": "Treviso, Veneto", "name": "Catia...ebbasta \ud83c\udf39", "username": "Catia33347641", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 2071, "tweet_count": 11006, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "359357059", "name": "Vito Mancuso", "username": "VitoMancuso", "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 122, "tweet_count": 3988, "listed_count": 156}}, {"verified": false, "id": "158908970", "location": "Campeche", "name": "vagabundo123", "username": "R1c4rd0S4n", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 283, "tweet_count": 4302, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "826930140827488256", "name": "Conde Patula", "username": "condepatuIa", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 86, "tweet_count": 5081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3050925939", "location": "Umarizal, Bel\u00e9m", "name": "math", "username": "maatheuscrd", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 736, "tweet_count": 13322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1066254332176285697", "location": "konoha", "name": "A M A T E R A S U", "username": "imgesnaruto", "public_metrics": {"followers_count": 196642, "following_count": 484, "tweet_count": 17877, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "id": "53829228", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "leninha \u300c -\u3145-\u300c", "username": "CallMeLeninha", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 363, "tweet_count": 80101, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "64714683", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Marie Declercq", "username": "vieneinpace", "public_metrics": {"followers_count": 35557, "following_count": 970, "tweet_count": 32009, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "id": "32526233", "name": "JuanLu Garc\u00eda", "username": "juanlucode", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 2073, "tweet_count": 24374, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "2497249795", "location": "cunifesp, cuadema", "name": "v\u00e5gina patol\u00f3gica \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "TRANSANTlCHRIST", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 270, "tweet_count": 57609, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "29534564", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ci\u00e7a", "username": "Cica_Bellesa", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1346, "tweet_count": 24375, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "42653406", "location": "Ela/Dela", "name": "b\u00e1rbara morais", "username": "barbaraescreve", "public_metrics": {"followers_count": 8921, "following_count": 3331, "tweet_count": 258172, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "id": "3375627760", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "\ud83d\udc49ClintHeston\ud83d\udc49", "username": "lidio80ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1548, "tweet_count": 55378, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "81700356", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Gi Piu\u24df Abelizada \ud83d\udc37\ud83d\udc9a", "username": "GiPiu", "public_metrics": {"followers_count": 5628, "following_count": 3286, "tweet_count": 97103, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "3347917797", "name": "benzinho", "username": "BenicioMurylo", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 976, "tweet_count": 45518, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "616368487", "location": "Natal, Brasil", "name": "dani \ud83e\udea9", "username": "owdanis", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 414, "tweet_count": 44213, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "500108117", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "FernandaVA", "username": "FernandaV117", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1964, "tweet_count": 3581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "32521979", "location": "Buenos Aires", "name": "Diego Gowezniansky", "username": "gowesoft", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 106, "tweet_count": 3336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "789465914387337216", "location": "CABA", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "username": "PeroniaRepublic", "public_metrics": {"followers_count": 56479, "following_count": 2727, "tweet_count": 64027, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "id": "727465425861271552", "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "taliban2214", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1149, "tweet_count": 210787, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "295924033", "location": "Isla de los Estados", "name": "Leandro", "username": "Caipira51", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 4065, "tweet_count": 65183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4637310443", "location": "Nem ai ", "name": "belatchau", "username": "bmaryjane_", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 714, "tweet_count": 36579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1110704838772510720", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Old Man Harri", "username": "OldManHarri", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 313, "tweet_count": 10912, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "881951979420954624", "name": "lari lari", "username": "laris_st", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 624, "tweet_count": 13279, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3400150545", "name": "n", "username": "ohcoisainutil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 692, "tweet_count": 42361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "222475725", "location": "Santo Domingo, Dominican Republic", "name": "moisesdr", "username": "MTDetermined", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 464, "tweet_count": 33403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "90652287", "location": "Nowhere", "name": "Turko182", "username": "kutico182", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 706, "tweet_count": 6533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "887792357051179008", "name": "fefe", "username": "felipe_bpu", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1490, "tweet_count": 13822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "931142581756551169", "location": "rj", "name": "\u270b\ud83c\udffd\ud83d\ude1d\ud83e\udd1a\ud83c\udffd", "username": "Rn_Braga", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1231, "tweet_count": 23575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "990721208076394496", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "Francesca", "username": "Frances47802287", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 484, "tweet_count": 16184, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "26295447", "name": "Rossella Fidanza", "username": "RossellaFidanza", "public_metrics": {"followers_count": 6288, "following_count": 1100, "tweet_count": 80520, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "1161255307424780288", "location": "Sorocaba", "name": "Willian Romero", "username": "bam_willian", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 110, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2605288439", "location": "nem a\u00ed", "name": "Esther", "username": "Esther_nds", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 830, "tweet_count": 5999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "723294815627141120", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Iza", "username": "izabcoutinho", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 216, "tweet_count": 16645, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "88088736", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Daniel Arroyo", "username": "dparroyo", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 233, "tweet_count": 5676, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1084230726487339008", "location": "Paredes, Portugal", "name": "Jo\u00e3o", "username": "_joaobarbosa10_", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 68, "tweet_count": 2054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "279632455", "location": "M\u00e1laga", "name": "Fran", "username": "FranMomentum", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 781, "tweet_count": 11620, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3123644872", "location": "paradise.", "name": "jenn.", "username": "MALESYX", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 174, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "775909384463458305", "name": "Amet Rubinos", "username": "samaniel61", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207444, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1423252914", "name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "username": "R_Agasi9469", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 3568, "tweet_count": 215223, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "1005094279", "location": "Roma", "name": "Sainaf79", "username": "sainaf79", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 95, "tweet_count": 616, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "221840484", "location": "Buccinasco, Lombardia", "name": "\ud83c\udf3c", "username": "TinaOnBoard", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 495, "tweet_count": 41554, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "722361928035733504", "location": "Milan, Coimbra", "name": "\u26b0\ufe0f", "username": "miamivvice21k", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 380, "tweet_count": 112766, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "723795619320619008", "location": "sorria, est\u00e1 na maia", "name": "\u2661 filipa?", "username": "1dolita___", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 413, "tweet_count": 45786, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "793436174597623808", "name": "ENID ROMANAT", "username": "enid_romanat", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 273, "tweet_count": 175694, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "24608545", "location": "Roma, Lazio", "name": "Squelch70 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83d\udc27 Kowalski squad #FBPE #FPHD", "username": "Markus70", "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 4855, "tweet_count": 42182, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "147812741", "location": "la plata", "name": "miguel angel ruiz", "username": "miguxcge", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1869, "tweet_count": 21735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "164763964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Valeria DC", "username": "VaDelCas", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "877370610497802240", "name": "Rita Cicca41%\ud83c\udf31\ud83d\udc31\ud83d\udd90\ufe0f", "username": "ritanjcicca", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 3589, "tweet_count": 191999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "977700518352039937", "name": "JCarlos.", "username": "CarlosO13850271", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 4797, "tweet_count": 45888, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1113922677981548547", "name": "Marlus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Marjo59966564", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 3836, "tweet_count": 162046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "329476120", "location": "Lima, Per\u00fa ( \u30da\u30eb\u30fc)", "name": "(\u30a4\u30c4\u30d0 \u30f3) \uf8ff", "username": "DrummerIts", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 586, "tweet_count": 14098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "622457739", "name": "nicole haber eterovi", "username": "nicolehabereter", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 59, "tweet_count": 654, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "160062203", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "username": "INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}}, {"verified": false, "id": "1564362270", "location": "Central Perk", "name": "\u238a Ana Killer Queen \u2728", "username": "AnakinSnow", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 3187, "tweet_count": 24009, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1153340752904241153", "name": "Sharingan do amor", "username": "julinhachultes", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 85, "tweet_count": 2612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1082986110429683713", "location": "Emilia Romagna, Italia", "name": "Anna Rita Mantini\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2764\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83e\udd0e", "username": "MantiniRita", "public_metrics": {"followers_count": 7085, "following_count": 5221, "tweet_count": 33924, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "37270545", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "nan\u00e1", "username": "crvgnana", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 275, "tweet_count": 169145, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3337748273", "name": "leticia\u2077", "username": "bngtanbears", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 705, "tweet_count": 64285, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "259309504", "name": "Laucha", "username": "lauchadiez", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 274, "tweet_count": 14833, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "828342425139683330", "name": "Adler", "username": "Adler70192855", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 66, "tweet_count": 5110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "701175051073298432", "name": "evelim \ud83e\udd8b", "username": "viticoskieve", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1371, "tweet_count": 38889, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "873563712413675520", "name": "Monika Yak", "username": "MonikaYakV", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 229, "tweet_count": 6539, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3661865656", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u00c1ngeles Azul y Verde", "username": "A_azulyverde", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 419, "tweet_count": 4553, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1127224439920365568", "location": "Colombia", "name": "Sergio Daniel", "username": "elzorroso", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 2904, "tweet_count": 19630, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "94727204", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Andr\u00e9s Nieto Ram\u00edrez", "username": "AndresCNietoR", "public_metrics": {"followers_count": 4186, "following_count": 2497, "tweet_count": 16455, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "975333715562975232", "location": "La Isleta", "name": "\ud835\udd6d \ud835\udd8a \ud835\udd8a \ud835\udd97 \ud835\udd90 \ud835\udd94 \ud835\udd9c \ud835\udd98 \ud835\udd90 \ud835\udd8e.", "username": "vdemazorkaII", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 423, "tweet_count": 7798, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "713185818345603077", "location": "Tunuy\u00e1n, Mendoza", "name": "Valentina", "username": "Vidalvale1211", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 555, "tweet_count": 8381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2863386922", "location": "Tunuy\u00e1n-Mendoza", "name": "Santilo \ud83d\udc66\ud83c\udffc", "username": "lopezsanty2", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1089, "tweet_count": 11886, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1105606757576044545", "location": ".", "name": "ilanana", "username": "uatsgoingon", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 543, "tweet_count": 3620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2887852725", "name": "Francesco Tollardo", "username": "tollaz94", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 784, "tweet_count": 1701, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1159104065441292289", "location": "Braccio di Orione, Via lattea.", "name": "Terra", "username": "Terra_Pianeta", "public_metrics": {"followers_count": 11148, "following_count": 2979, "tweet_count": 20540, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "15529326", "location": "Palermo, Sicilia", "name": "Alessandro Luparello", "username": "alswolf", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1097, "tweet_count": 17431, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "311623230", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "INMA S.R.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MeigaSr", "public_metrics": {"followers_count": 5539, "following_count": 2293, "tweet_count": 215861, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "579238596", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Tadmor \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f\ud83c\udf0d", "username": "Tadmor2", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 2258, "tweet_count": 48457, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3384918028", "location": "Torres Vedras, Portugal", "name": "Henriques \ud83e\udd20", "username": "Tiago_Heriques", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 328, "tweet_count": 7485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "792722245261090816", "name": "tayane", "username": "zoronoia", "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 584, "tweet_count": 126382, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "938738557958742017", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "camisa 10", "username": "l_bherner", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 90, "tweet_count": 5459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "274189486", "location": "lima", "name": "Valentin", "username": "mateospot", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "712079953337126912", "name": "Susana Bozzo Rotondo", "username": "susana_bozzo", "public_metrics": {"followers_count": 10885, "following_count": 4354, "tweet_count": 117805, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "856041932832874497", "name": "Kwisatz Haderach", "username": "KwisatzHaderac0", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 559, "tweet_count": 231436, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "572866310", "name": "@Leonardocaciopp", "username": "LeonardoCaciopp", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1276, "tweet_count": 127683, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "371531268", "name": "gabi", "username": "skjult_", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 294, "tweet_count": 73035, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1022508256969846789", "location": "ela/dela", "name": "\u2661", "username": "izukupetit", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 295, "tweet_count": 99746, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "217927035", "location": "Lima", "name": "Kenneth Delgado", "username": "kedelsg", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 184, "tweet_count": 30089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "444942573", "name": "Victor M. Rodr\u00edguez", "username": "Victorod1", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 497, "tweet_count": 1677, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "330276893", "name": "AntonioMYC", "username": "AntonioMyc00", "public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 4053, "tweet_count": 42677, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1144354061715693568", "name": "meloinvento044", "username": "meloinvento044", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 5000, "tweet_count": 242476, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "879778731816083458", "name": "Osovilla", "username": "osovilla1", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 3536, "tweet_count": 27214, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "103315693", "location": "Campinas - SP", "name": "Juliano Machado", "username": "prjhm", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 416, "tweet_count": 10026, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1053018761677205505", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Denibar", "username": "Denibar5", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 182, "tweet_count": 36153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022450954518650882", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Linda Tannus", "username": "LindaTannus", "public_metrics": {"followers_count": 11224, "following_count": 8397, "tweet_count": 274502, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3400686069", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "name": "LG \u262d", "username": "lg_junges", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 788, "tweet_count": 25520, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "875311936593907712", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "Salum \ud83c\udf3b", "username": "SalumNathalie", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 241, "tweet_count": 3113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1115265488186224640", "name": "Vanessa Suarez", "username": "Vanessa13782103", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 391, "tweet_count": 646, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "39013169", "location": "Baggiovara MO", "name": "Antonio Nozzi", "username": "antonionozzi", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 573, "tweet_count": 16083, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1034781336475762688", "location": "Bauru, Brasil", "name": "Brasil acima de tudo\ud83d\ude4fDeus acima de todos\ud83d\ude0e", "username": "Palmira92941590", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 336, "tweet_count": 4146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1152557706450022401", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Fernandes32", "username": "Fernandes322", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 82, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "912027028765003776", "name": "Earth Born Fool", "username": "EarthBornFool", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 139, "tweet_count": 1009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "901894147115806721", "location": "futirinhasfc@gmail.com", "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e", "username": "pewdiepep", "public_metrics": {"followers_count": 33034, "following_count": 1630, "tweet_count": 32684, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "2733828009", "name": "\uff34\uff55\uff43\uff41", "username": "Dandy_Doodle_", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 349, "tweet_count": 14462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "197284219", "name": "Logan", "username": "ISSTIAUTNG_", "public_metrics": {"followers_count": 30535, "following_count": 347, "tweet_count": 6140, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "id": "914968504822042624", "name": "Raiste_In", "username": "Raiste_in", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 205, "tweet_count": 3142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3056164947", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "The Roque", "username": "RoqueBrendon", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 409, "tweet_count": 9638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "710720930", "name": "MoodyGirl", "username": "fide0", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 821, "tweet_count": 78886, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "697933301319933953", "location": "ele/dele", "name": "caio nicolas", "username": "caionicolas_", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 435, "tweet_count": 44971, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077918500033908737", "name": "TarsilaConservadora\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Liberdade acima de tudo!", "username": "Claudiarmo2", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 2395, "tweet_count": 45820, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "59273268", "location": "\u00e1rea 51", "name": "thadeu", "username": "eusouthadeu", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 340, "tweet_count": 22985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3344800955", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Estela", "username": "MissPennyLane64", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 269, "tweet_count": 16649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "764875549", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Manuel M \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ManuelMontoyaM", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1216, "tweet_count": 26605, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1088343576797462530", "location": "Africa", "name": "StarBoy Mahlalela\u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83d\udcab\u2728", "username": "starmahlalela", "public_metrics": {"followers_count": 18105, "following_count": 17862, "tweet_count": 11100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1040413938335338497", "name": "Paolo", "username": "Paolo14538465", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 168, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "941242552275095552", "name": "Peter", "username": "Peter_0T", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1119, "tweet_count": 66345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3303382235", "location": "Bxd", "name": "TkFlix", "username": "tharicksantana", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 1076, "tweet_count": 104519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1101821196", "location": "N\u00b030", "name": "Tucho", "username": "Tuchocucuruxo", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 266, "tweet_count": 12498, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4421287576", "location": "an ember in the ashes \u269c", "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "username": "acherbree", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "884023737745645572", "location": "It\u00e1lia", "name": "Carmela", "username": "Carmela_oltre", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 2711, "tweet_count": 711383, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "982356925118545921", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Briela", "username": "m_elagabri", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 451, "tweet_count": 12124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1061028726018899968", "location": "Magic Shop", "name": "\ud83c\udf38", "username": "kurosakuras", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 204, "tweet_count": 5534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1137000763689975810", "name": "Ram\u00f3n PH", "username": "RamnPH3", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 114, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3315610320", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "name": "Peri\u00f3dico Alportal93rd", "username": "alportal93rd", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 3385, "tweet_count": 14108, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2766258378", "location": "York, England", "name": "Roasted Bread", "username": "Maedi_Visna", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1677, "tweet_count": 27048, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "472324649", "location": "C\u00f3rdoba-Espa\u00f1a", "name": "DarksoulEvO", "username": "xDarksoul1988", "public_metrics": {"followers_count": 10249, "following_count": 744, "tweet_count": 28880, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "794124777434861569", "name": "Eliana", "username": "Eliana63917006", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 811, "tweet_count": 22924, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "162916850", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Helecho iluminado", "username": "GeerSixx", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 795, "tweet_count": 302198, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "16214062", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Adroaldo Bauer Corr\u00eaa", "username": "adroaldo", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 165, "tweet_count": 23501, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1162847034614996992", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "santoselma455", "username": "Selma51009455", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 79, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14594698", "location": "Brasil", "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 4673129, "following_count": 151, "tweet_count": 566062, "listed_count": 7112}}, {"verified": false, "id": "914270899481858048", "name": "Marcelo \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Marcelonwp", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 364, "tweet_count": 19602, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "838513578", "name": "Nella Dal Ben", "username": "NellaDalBen", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 345, "tweet_count": 14199, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "967283736281788416", "location": "#descubra", "name": "\u2728Ana\u2728", "username": "Anaakessiaa", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 376, "tweet_count": 5774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134369612", "name": "rafa \u2606", "username": "rafaelkjls", "public_metrics": {"followers_count": 188317, "following_count": 738, "tweet_count": 134780, "listed_count": 292}}, {"verified": false, "id": "993650895807221761", "location": "nova igua\u00e7u", "name": "artilheiro\uf8ff", "username": "crf_pablo8", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2441, "tweet_count": 14204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2571098204", "location": "Jap\u00e3o", "name": "Ruzhaaan", "username": "ruzaaan", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 622, "tweet_count": 12118, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2361410339", "location": "Frankfurt am main, Deutschland", "name": "Juanse \ud83c\udde9\ud83c\uddeavon Frankfurt\ud83c\udde9\ud83c\uddea Senpai", "username": "Juanse_Senpai", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 275, "tweet_count": 33642, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "938054855498911745", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Mhere // Top 1% Onlyfans", "username": "Mhere_shet", "public_metrics": {"followers_count": 226684, "following_count": 413, "tweet_count": 4701, "listed_count": 247}}, {"verified": false, "id": "951903421107490818", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wan", "username": "backtoyoou", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 921, "tweet_count": 57138, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2493346095", "location": "Santa Marta, Colombia", "name": "Libia Estrada Villegas", "username": "estrada_yese", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1725, "tweet_count": 2377, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "113739211", "location": "Bogot\u00e1", "name": "OPS/OMS Colombia", "username": "OPSOMS_Col", "public_metrics": {"followers_count": 73967, "following_count": 2620, "tweet_count": 20497, "listed_count": 377}}, {"verified": false, "id": "71413666", "location": "Rio de Janeiro", "name": "KAMILA MEDEIROS \ud83c\udfb2", "username": "KAMILAMED", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 160, "tweet_count": 1447, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "37681380", "name": "A Fazenda", "username": "afazendarecord", "public_metrics": {"followers_count": 1590772, "following_count": 94, "tweet_count": 84436, "listed_count": 1643}}, {"verified": false, "id": "596561441", "name": "Rita Ropa", "username": "RRopa", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 194, "tweet_count": 998, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1076307451211849729", "location": "Cuba", "name": "Jose Rafael \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "Viviendoencuba1", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1414, "tweet_count": 7984, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3102893111", "location": "Nova J\u00e9rsia, USA", "name": "Mity\u00ae \ud83c\udf34\ud83d\udc06", "username": "da_tristeza", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 666, "tweet_count": 6919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "944859475177074688", "name": "GENNY", "username": "50GENNY", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 390, "tweet_count": 75185, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4254101320", "name": "MPNAMP \ud83d\udc7d(Resistance)", "username": "mpiacenonaver1", "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 1553, "tweet_count": 163350, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "174184899", "name": "Josera Mart\u00edn", "username": "joseramb", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 175, "tweet_count": 9768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18689409", "location": "Euskadi", "name": "Berdeak EQUO", "username": "EquoBerdeak", "public_metrics": {"followers_count": 4812, "following_count": 2483, "tweet_count": 40763, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "id": "620180913", "name": "Nata  Gomez ", "username": "nat_gom_", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 66, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "194132842", "location": "Bogota", "name": "Saulo Medina Ferrer", "username": "saulomf", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 85, "tweet_count": 10297, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "3363488247", "location": "2835", "name": "Kuptz", "username": "Kuptzvaicomcalm", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 858, "tweet_count": 69382, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "951464333598511107", "name": "mia \u2020", "username": "safejeongguk", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 954, "tweet_count": 15922, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "58519566", "name": "marcio pedroso", "username": "sarrafocapoeira", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 479, "tweet_count": 105074, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "943231097193852928", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "username": "CorrupcaoMemes", "public_metrics": {"followers_count": 202376, "following_count": 361, "tweet_count": 12083, "listed_count": 240}}, {"verified": false, "id": "1175094187445968896", "location": "\ud835\udc2c\ud835\udc24\ud835\udc33 \u3042. \ud835\ude23\ud835\ude30\ud835\ude3a\ud835\ude34 \u1a12\u3002", "name": "Lucas:P", "username": "lukelegay", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1464, "tweet_count": 24493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "85548440", "location": "\u4ffa\u306f\u30eb\u30eb\u30a4\u30a8\u7523\u307e\u308c\u3000\u30a2\u30fc\u30ab\u30e0\u80b2\u3061\u3000\u90aa\u795e\u306a\u5974\u306f\u5927\u4f53\u53cb\u9054", "name": "\u6deb\u9761\u30fc\u30dc\u30dc\u306f\u6708\u3067\u5c11\u5973\u9054\u3068\u751f\u304d\u305f\u3044", "username": "vhodnk", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 2595, "tweet_count": 186705, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "1138353407180382213", "location": "Rome, Lazio", "name": "RotiRoma", "username": "RotiRom", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 148, "tweet_count": 1607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "714314927356383234", "location": " ", "name": "liv.", "username": "swnighktae", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 1381, "tweet_count": 123032, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1142995058376892416", "location": "dm requests", "name": "out of context euphoria", "username": "ooceuphoria", "public_metrics": {"followers_count": 724305, "following_count": 20, "tweet_count": 566, "listed_count": 491}}, {"verified": false, "id": "842544720", "location": " Zaragoza", "name": "Jorge Edeso", "username": "Edesojorge", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 4859, "tweet_count": 21492, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "223653049", "name": "Ruth", "username": "ruth_bntz", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 618, "tweet_count": 8194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "290728414", "location": "Oviedo", "name": "\u00c1lvaro Boro", "username": "Borovil", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1505, "tweet_count": 22187, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "194051455", "location": "M\u00e1laga-Madrid", "name": "Lorena G. Maldonado", "username": "lorenagm7", "public_metrics": {"followers_count": 21073, "following_count": 998, "tweet_count": 28028, "listed_count": 230}}, {"verified": false, "id": "1062516239078170624", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "clarinha \ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "mclarinhaaf", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 235, "tweet_count": 13413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1054152677133901824", "location": "  \u21ac\u21ac\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc32\ud835\udc2c\ud835\udc26 Kim Namjoom \u21ab\u21ab ", "name": "\u062a \ud835\udc07\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2b\ud835\udc32\u2604\ufe0e", "username": "soulouvely_", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1263, "tweet_count": 33272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "262621690", "location": "Salvador, Brasil", "name": "NN\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "n_neto85", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 409, "tweet_count": 8360, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "public_metrics": {"followers_count": 8553978, "following_count": 171769, "tweet_count": 612072, "listed_count": 13861}}, {"verified": false, "id": "1083850045487804417", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "\u2795\u2119\ud835\udd52\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd4b\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd64 \u2795", "username": "Polaaa_10", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 306, "tweet_count": 3750, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "154605679", "location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe", "name": "DON OMAR aka KONG", "username": "DONOMAR", "public_metrics": {"followers_count": 5396260, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}}, {"verified": false, "id": "1065245951235956742", "name": "Opinante9", "username": "opinante9", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 384, "tweet_count": 15478, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "475112675", "location": "PERU", "name": "Vamos Boys!", "username": "vamosSBA", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 113, "tweet_count": 858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "40386101", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "Tom Neto \u00ae\ufe0f", "username": "TomNeto", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1357, "tweet_count": 16707, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "233705229", "name": "fino, are you awake?", "username": "artsbyfino", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 482, "tweet_count": 82094, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1160244810051198978", "name": "Marga", "username": "MargaMartires", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 74, "tweet_count": 4520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "187554214", "location": "cordoba", "name": "Rafa Prieto", "username": "Rafaprieto87", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 686, "tweet_count": 5354, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1076581337367228416", "name": "reoreo\u1d47\u02b7", "username": "natsalive", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1747, "tweet_count": 63716, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "145236272", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Sergio Zavaleta", "username": "SEdgarZ", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1468, "tweet_count": 111595, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1127684758346063872", "location": "Bacabal, Brasil", "name": "desgra\u00e7ada de sousa", "username": "michelikaaan", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 308, "tweet_count": 14570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1167163180260442113", "name": "Jorge Butron", "username": "JorgeButron10", "public_metrics": {"followers_count": 3313, "following_count": 3312, "tweet_count": 4850, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "192984530", "location": "Lima Norte - Per\u00fa", "name": "JPotter", "username": "jorgelpotter", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 924, "tweet_count": 186391, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "345831854", "name": "pietro rossi", "username": "RossiP45", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 385, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "986008598550597633", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "Escorpiana \ud83e\udd82\ud83d\udc45\ud83e\udd82", "username": "manuellyemarce1", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 640, "tweet_count": 801, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "369645502", "location": "Brasil", "name": "Querido Jeito \u30c4", "username": "QueridoJeito", "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}}, {"verified": false, "id": "2724485722", "location": "Augusta Taurinorum", "name": "luca_mennuni", "username": "mennuni_luca", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1948, "tweet_count": 13285, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1103740596567588865", "name": "francesca", "username": "frances11597172", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 117, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3838259657", "location": "barcelona", "name": "miquel \u0aee\ua4b0 \u02f6\u2022 \u0f1d \u2022\u02f6\ua4b1\u10d0 \u2661", "username": "bonitodecora", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 113, "tweet_count": 10947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "868116272", "location": "Miraflores, Peru", "name": "rob skate", "username": "robertskate33", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 771, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "772060556", "location": "Lima, Peru", "name": "Eleniza", "username": "elenixxa", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 2551, "tweet_count": 4140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "580003101", "location": "Madrid", "name": "Fundaci\u00f3n Manantial", "username": "FundManantial", "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 556, "tweet_count": 8403, "listed_count": 114}}, {"verified": false, "id": "366599392", "name": "Sofia Belen", "username": "SofiaBelen34", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 641, "tweet_count": 2539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "785129133009494021", "location": "Lisciano Niccone, Umbria", "name": "pulcedacqua", "username": "thewaterflea", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 589, "tweet_count": 709885, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "885423468182990848", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 clastella \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #ibimbidibibbiano", "username": "clastella2017", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1381, "tweet_count": 111376, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "718190027386302464", "location": "Brasil", "name": "Fernandinha", "username": "Nandaguimar", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 917, "tweet_count": 27028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1115138838656180225", "location": "Brasil,Bel\u00e9mPA//\ud83c\udf27@Rainarmys\u2661\u2740", "name": "\ud83c\udf42Out of \ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\u2077 system \u00d7\u035c\u00d7", "username": "JellyJulliV", "public_metrics": {"followers_count": 4199, "following_count": 4998, "tweet_count": 23071, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "242815160", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Diego Alvarez Corzo", "username": "DiegoAC84", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 447, "tweet_count": 4713, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "136616923", "location": "bilingual acc / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  and eng.", "name": "hendric \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf52", "username": "demonhenslayer", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 909, "tweet_count": 234605, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Terraverso", "username": "terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "1267619354", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "RUBEN DARIO ", "username": "RUDAVARA2013", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4569030916", "location": "Franca, Brasil", "name": "dari dari \ud83d\udc1d", "username": "highmarvete", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 806, "tweet_count": 136245, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "304341021", "location": "Earth 616", "name": "Spooky Unduca \ud83e\udd87 \ud83c\udf83", "username": "unduca", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1789, "tweet_count": 272830, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "67390008", "location": "En Casa\ud83c\udfe0", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc94\u2122 This is Halloween \ud83c\udf83", "username": "hamtesa", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1816, "tweet_count": 23533, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "636161520", "location": "Madrid", "name": "\ud83c\udf80\ud83d\udcd6\ud83d\udd8b\ufe0fAna Riveiro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udfc9", "username": "_AnyRC_", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 711, "tweet_count": 27611, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "947950802227867650", "location": "Metr\u00f3polis del Caos", "name": "Slim Grady", "username": "_iSlimG", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 507, "tweet_count": 169921, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "972720637176438784", "name": "", "username": "optimusprimetop", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru", "public_metrics": {"followers_count": 1026634, "following_count": 418, "tweet_count": 317792, "listed_count": 1425}}, {"verified": false, "id": "1166612981154754562", "location": "Rj\ud83c\udf34", "name": "\u273f \ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcb6", "username": "CellyVianna06", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 460, "tweet_count": 7424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4259950335", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Augusto", "username": "fara827", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 206, "tweet_count": 16401, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3060749871", "name": "@rrombado", "username": "PaunocuTutorial", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 380, "tweet_count": 2062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1149094867278213121", "name": "Juliana", "username": "Juliana54202192", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 88, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "967077968", "location": "Telde, Espa\u00f1a", "name": "Ivan Fc", "username": "pita2y", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 236, "tweet_count": 11111, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "829773688790736896", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Fabio Jorge Rusconi", "username": "taladroURQ", "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 3097, "tweet_count": 111218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "201002346", "location": "Puerto Jaibo", "name": "Rodolfo Jord\u00e1n", "username": "DSI_Tco", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1157, "tweet_count": 27618, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "809980328043421696", "location": "CDMX", "name": "I Am Polo", "username": "Poloag93", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 875, "tweet_count": 6086, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "13448842", "location": "Argentina", "name": "D I E E C O", "username": "dieeeco", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 784, "tweet_count": 9389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "191904105", "location": "Buenos Aires", "name": "Martin", "username": "marvaz87", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 235, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1070277140363599872", "name": "Alberto Livraghi", "username": "LivraghiAlberto", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1956, "tweet_count": 23978, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1423455109", "name": "Anna Maria Pes #facciamorete", "username": "AnnaMariaPes1", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 887, "tweet_count": 13766, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "568458242", "name": "Paola Berti", "username": "BertiPaola", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 365, "tweet_count": 2373, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2577141332", "name": "Enc\u00edas Sangrantes", "username": "Sresloquehay", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 3569, "tweet_count": 41375, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "301038211", "name": "Justina \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "Domjusty", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 839, "tweet_count": 172340, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3908447595", "name": "manuel rosales", "username": "manuelrosales67", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 59, "tweet_count": 8989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3871403247", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "vi \ud83c\udf19", "username": "vpadilhaa", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 61, "tweet_count": 12573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1117895273756405760", "location": "corinthians", "name": "gabi", "username": "gabifvz", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 399, "tweet_count": 8539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "839993380285296640", "name": "Anyelluz", "username": "Anyelluz8", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 144, "tweet_count": 49325, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "name": "Exc\u00e9lsior", "username": "Excelsior", "public_metrics": {"followers_count": 2320388, "following_count": 866, "tweet_count": 883826, "listed_count": 9585}}, {"verified": false, "id": "983470923092254727", "name": "LUIZ ANTONIO", "username": "LUIZANTONIODEF4", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1882, "tweet_count": 18662, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1083774484123975680", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Damares Alves", "username": "DamaresAlves", "public_metrics": {"followers_count": 1711238, "following_count": 220, "tweet_count": 5256, "listed_count": 1736}}, {"verified": false, "id": "55826665", "location": "Marietta", "name": "Juan Lorenzo", "username": "Howizer", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1743, "tweet_count": 81380, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "41462167", "location": "Venezuela", "name": "Ismael Garc\u00eda", "username": "IsmaelG_Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 772334, "following_count": 38038, "tweet_count": 25936, "listed_count": 3518}}, {"verified": false, "id": "954373716493914113", "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "name": "Biell", "username": "bielzinoficial_", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 667, "tweet_count": 13879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "718211163931217920", "location": "Portugal", "name": "tomaselli \ud83d\udc06", "username": "MariaTomaselli0", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 954, "tweet_count": 32952, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "63315488", "location": "Porto Alegre, Brazil", "name": "H\u00e9lio Az", "username": "helioaz", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1738, "tweet_count": 5372, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "40548874", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GeorgMarques", "public_metrics": {"followers_count": 209237, "following_count": 1015, "tweet_count": 129366, "listed_count": 1044}}, {"verified": false, "id": "338308174", "name": "Pasticcere Trotskista", "username": "socialismoobaba", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1034, "tweet_count": 3240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1068879786", "name": "Elsa Escobar", "username": "EdVEscobar", "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 5003, "tweet_count": 416799, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1628308922", "location": "221b baker street", "name": "men\u00f8", "username": "heiseken", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 3759, "tweet_count": 105163, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1099626480", "location": "lima", "name": "CANTOLAO", "username": "samdemocrata", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 712, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "34503618", "location": "Pensando donde ir", "name": "Manuco", "username": "manuco22", "public_metrics": {"followers_count": 7585, "following_count": 6891, "tweet_count": 420276, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "id": "1169783555716734976", "name": "wesleysport6", "username": "wesleysport6", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 268, "tweet_count": 674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "46274361", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Hamilton Ribeiro", "username": "hamiltonribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 4985, "tweet_count": 175081, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "305774527", "location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "name": "Alexandre Pepe Xandy", "username": "BLOGdoPEPE", "public_metrics": {"followers_count": 21482, "following_count": 21595, "tweet_count": 712944, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "4885318043", "location": "V\u00eda Lactea", "name": "Psiquiatraca", "username": "psiquiatraca", "public_metrics": {"followers_count": 13249, "following_count": 426, "tweet_count": 28752, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "id": "161775371", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Italo Leonelo Junior", "username": "leonjur", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 215, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "330909053", "location": "Morador de Rua", "name": "Maldorror", "username": "Maldorror", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 3791, "tweet_count": 58992, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182866, "following_count": 429, "tweet_count": 332300, "listed_count": 4884}}, {"verified": false, "id": "3367022279", "name": "Jo\u00e3o Victor", "username": "Jon_Jones15", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 50, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1", "public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "180050103", "location": "Fortaleza - Cear\u00e1", "name": "Alexandre Fontenele", "username": "alexcearaa", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 2277, "tweet_count": 81920, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1850123036", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Pedro Junior", "username": "pedrojr_crf", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 469, "tweet_count": 11788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3149679622", "location": "Santa Maria, RS, Brasil", "name": "Saulo Genro", "username": "saulo_genro", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 658, "tweet_count": 1119, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "376926711", "name": "kevyn vem", "username": "dentistabeyfa", "public_metrics": {"followers_count": 4348, "following_count": 2187, "tweet_count": 202460, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1050823915411529729", "location": "Ela/Dela", "name": "cintilante\u2077\u2728\u2728", "username": "cinti_zz", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 363, "tweet_count": 43684, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu", "username": "QuebrandoOTabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010917, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}}, {"verified": false, "id": "404848533", "location": "\u53f3\u4e0b", "name": "\u5440", "username": "hiro_tf", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1334, "tweet_count": 66938, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1059625657607561216", "location": "Floripa", "name": "\u00c1vila no Projetinho...", "username": "avila_thoughts", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 581, "tweet_count": 15381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "520666162", "location": "Lecce", "name": "a.chico", "username": "e_astuto", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 105, "tweet_count": 20501, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "226781908", "location": "Per\u00fa", "name": "Maxt'a", "username": "Imapax", "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 3627, "tweet_count": 393648, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "id": "591399388", "location": "Lima, Peru", "name": "\u30c5 \u2070\u2070\u2077", "username": "RobertoGonzles", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1837, "tweet_count": 73475, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "164307447", "location": "Argentina.", "name": "PATRICIA COWRICH", "username": "Hawk4591", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 740, "tweet_count": 40739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2682282541", "location": "Malaga, Spain", "name": "Docline", "username": "Docline_", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 910, "tweet_count": 2562, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "2190914438", "location": "Lima", "name": "Jorge Malaga", "username": "jlmalagachocano", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 481, "tweet_count": 231804, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "32403081", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\ud83d\udc8b\u2206lej\u2206ndr\u2206\u00aeoj\u2206s\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "aLe_Limon", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 476, "tweet_count": 11226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "989998320943878144", "location": "Par\u00e1 De Minas, MG", "name": "\ud83c\udd63\ud83c\udd58\ud83c\udd50\ud83c\udd52\ud83c\udd61\ud83c\udd58\ud83c\udd62 \ud83d\udea9Carvalho\ud83d\udea9", "username": "MariaCrisMorato", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 2200, "tweet_count": 20481, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2988079701", "location": "Cair Paravel ", "name": "P\u1d07\u1d1b\u1d07\u0280 P\u1d07\u1d20\u1d07\u0274s\u026a\u1d07", "username": "xHighKingPeter", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 176, "tweet_count": 28065, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4362266847", "name": "Ma\u00edra \ud83e\udea9", "username": "Mairaa_003", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 551, "tweet_count": 6876, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "142920312", "location": "Mairipor\u00e3, Brasil", "name": "Junior", "username": "juni0r_silveira", "public_metrics": {"followers_count": 35042, "following_count": 32182, "tweet_count": 30278, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "60659727", "location": "Curtiba", "name": "Exorcizo comunistas", "username": "PatyCuritiba", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 312, "tweet_count": 2778, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "username": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14343714, "following_count": 61, "tweet_count": 746851, "listed_count": 19159}}, {"verified": false, "id": "1361259686", "name": "\u5b9f\u9999\u3002", "username": "Tatumi_0328", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 1671, "tweet_count": 119004, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1334838757", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Filipe Sabe", "username": "LigaAoFilipe", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 1543, "tweet_count": 380311, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "212839511", "name": "B.B. King \\(87)/", "username": "Maty_Ferrari", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 415, "tweet_count": 6535, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "165646397", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "EL MAU", "username": "MauGomez64", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1358, "tweet_count": 12361, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "195243008", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Anabel \ud83d\udc9a", "username": "contrxdiccixnes", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 908, "tweet_count": 15853, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3077561014", "location": "Bilbao", "name": "Joserra Becerra", "username": "JoserraBecerra", "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 645, "tweet_count": 7755, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "892931792", "location": "Salento", "name": "Tenuta Stajano@FrancescaStajano", "username": "TenutaStajano", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 48, "tweet_count": 3885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1157976174", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "name": "Bonastre", "username": "Bonastre1", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 511, "tweet_count": 78047, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1443551965", "name": "Pego Puigb\u00f3", "username": "apego5", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 1387, "tweet_count": 4717, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "3052131023", "location": "#daqualcheparteoltrelorizzonte", "name": "Adriana Paccagnella ... #FBPE", "username": "adrianapaccagn1", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1417, "tweet_count": 13910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "280760016", "location": "Argentina", "name": "Marian #15N", "username": "UnPocoDeCordura", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1161, "tweet_count": 6594, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3823581065", "location": "Soriagozano en Arag\u00f3n", "name": "Angel Hito", "username": "hitoangelhito", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1647, "tweet_count": 44093, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "412368796", "name": "Teresa Mart\u00ednez", "username": "TeresaMartnez", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 24, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "843784687491407874", "name": "LM\ud83d\udd4b \ud83d\udcaa", "username": "guardiarep", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 734, "tweet_count": 140076, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "name": "Descifrando la Guerra", "username": "descifraguerra", "public_metrics": {"followers_count": 366950, "following_count": 7, "tweet_count": 61333, "listed_count": 2848}}, {"verified": false, "id": "1622795984", "name": "Luchifer", "username": "EscuderoVasquez", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1104, "tweet_count": 63489, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "738033666811678720", "location": "Brescia Montichiari - IT \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "Runway32", "username": "Runway32", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 588, "tweet_count": 20366, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1012722144596430848", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Julia \ud83d\udc31\ud83d\udc99", "username": "JuliaPintos18", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 3139, "tweet_count": 213317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3337310261", "name": "gabi", "username": "armxsnk", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 3540, "tweet_count": 39628, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "124139163", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Correio da Manh\u00e3", "username": "cmjornal", "public_metrics": {"followers_count": 476852, "following_count": 1153, "tweet_count": 401096, "listed_count": 1267}}, {"verified": false, "id": "1158223679811182592", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Renata Mendes", "username": "hellosadnesssss", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 127, "tweet_count": 209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105598041", "location": "United States", "name": "Miss Cupec\u00ea", "username": "MissCupece", "public_metrics": {"followers_count": 4263, "following_count": 856, "tweet_count": 153314, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1028023790326956032", "name": "Gustavo Scalon", "username": "ScalonGustavo", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 213, "tweet_count": 2046, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1059984456835047425", "location": " ", "name": "\u00c9 o hyung, Suga-ssi", "username": "Jinhit03", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 856, "tweet_count": 21752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1064197918305984512", "name": "ni?\u00bf?\u00bf", "username": "sglowsz", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 689, "tweet_count": 9183, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1588611757", "location": "Lima Peru", "name": "Eduardo", "username": "Eduardoobserva", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 530, "tweet_count": 25222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "152661850", "location": "Jes\u00fas Maria, Peru", "name": "Antonio", "username": "jmundaca10", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 93, "tweet_count": 5247, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "4878461206", "location": "Lima, Peru", "name": "Pedro Olaechea", "username": "Pedro_Olaechea", "public_metrics": {"followers_count": 59669, "following_count": 578, "tweet_count": 2913, "listed_count": 162}}, {"verified": false, "id": "815112703962447872", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Grazielle\u2764", "username": "GraziOliveira60", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 292, "tweet_count": 5044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "792158202712457216", "name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764", "username": "BilheteDeDeus", "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "891671353954152448", "location": "Lima, Peru", "name": "Hans Lenin", "username": "hans_huaman", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 434, "tweet_count": 51115, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1109855860170387459", "name": "Guillo", "username": "GuishoBlouse", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 906, "tweet_count": 12273, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "361318143", "location": "22\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "lenn", "username": "tayleonhrt", "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 2280, "tweet_count": 90487, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "4827599423", "location": "Porto, Portugal", "name": "tete", "username": "tete_leaoo", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 412, "tweet_count": 11207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2711394868", "location": "Porto, Portugal", "name": "maria miguel", "username": "maria_miguell", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 506, "tweet_count": 35704, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1001110575953403904", "location": " mato grosso no cu", "name": "dayane", "username": "derrotadaher", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 536, "tweet_count": 13487, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "826786427534974976", "name": "SanitatSolsUna", "username": "SanitatSolsUna", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 810, "tweet_count": 30847, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1632841508", "location": " Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Carlos Rodrigo", "username": "CrodrigoCarlos", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1665, "tweet_count": 40755, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "794899313616941061", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "\u2603\ufe0febe\u2603\ufe0f", "username": "kkkalebes", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 317, "tweet_count": 23823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "603911563", "location": "cachoeira do sul", "name": "victormarques", "username": "55racio", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 346, "tweet_count": 24609, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1015119680682545152", "location": "Ipor\u00e3, Brasil", "name": "\u65b0\u5e79\u7dda LiL kira", "username": "LILKIRA777", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 657, "tweet_count": 52412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "193166865", "location": "Brazil", "name": "Camie Texas", "username": "Brocoliiiis", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 691, "tweet_count": 34787, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "70445029", "name": "\u1d57\u02b0\u1d43\u02b8", "username": "tmrtnzsvdr", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 610, "tweet_count": 43596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "282944251", "location": "IG: @consejos_darwinianos", "name": "Yoda escribe blanco sobre negro", "username": "psq_ibiza", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 357, "tweet_count": 11974, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1078720556", "name": "facundo soria", "username": "cucacsd", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 642, "tweet_count": 8041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1136741987015647238", "location": "Brasil", "name": "D\u00eauzulivre", "username": "Deuzulivreofc", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 10, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080763808828805121", "location": "T.A.R.D.I.S.", "name": "Pierre", "username": "ryusoulgeed", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 775, "tweet_count": 124836, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3226959003", "location": "Moscovo, R\u00fassia", "name": "\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd72\ud83c\udd70\ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd7e", "username": "LuxorDdi", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 2363, "tweet_count": 13727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "335396708", "location": "Madrid. ", "name": "Raquel Garcia", "username": "raquelgarciatv", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 2771, "tweet_count": 7009, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "726043918907875328", "name": "Luis Urtubey", "username": "MShifuJujuy", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 423, "tweet_count": 5029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3426253347", "name": "michyb", "username": "mik_elab", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 201, "tweet_count": 16694, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "86635649", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "MdlMercedesMontero\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "mdlmer", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1484, "tweet_count": 190060, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "3061616458", "name": "Eugenia", "username": "eugeniabeniitez", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 451, "tweet_count": 2954, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1065813319334940673", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Le Jacobin Uruguayen", "username": "HistorianPseudo", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 286, "tweet_count": 70177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2853569968", "name": "Jesus", "username": "QueqQueresQDiga", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 274, "tweet_count": 72246, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3341868412", "location": "Porto, Portugal", "name": "Glu", "username": "olitelli", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 467, "tweet_count": 15759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "148799422", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Pr Ivair Augusto", "username": "PrIvairAugusto", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 37, "tweet_count": 42767, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "149206591", "location": "Buenos Aires", "name": "Eduardo Villlarreal", "username": "Mr_bum", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1401, "tweet_count": 7229, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1046082425372246017", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ram\u00f3n Billordo", "username": "ramon_billordo", "public_metrics": {"followers_count": 3580, "following_count": 4900, "tweet_count": 61601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2929449664", "name": "Serendipia Educativa", "username": "serendipia_edu", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 664, "tweet_count": 2929, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "2737273604", "location": " Peru", "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "GiuliPerochena", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "342463686", "location": "Brasil", "name": "maira", "username": "mairasasso", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 116, "tweet_count": 4230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "278603769", "name": "Coronel (Rva) Federico Garcia \ud83d\udc15", "username": "federicog7", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 2532, "tweet_count": 9239, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "9633802", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "EL TIEMPO", "username": "ELTIEMPO", "public_metrics": {"followers_count": 8317513, "following_count": 25125, "tweet_count": 680029, "listed_count": 16112}}, {"verified": false, "id": "2586773227", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Sr\u00aa Coutinho", "username": "Edilaine_Q", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 167, "tweet_count": 9263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2826319492", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "elbigdatamx", "username": "ElBigDataMx", "public_metrics": {"followers_count": 40459, "following_count": 18526, "tweet_count": 255374, "listed_count": 333}}, {"verified": false, "id": "819187207349092352", "name": "\u30a2\u30de\u30f3\u30c0 \ud83d\udc7e", "username": "bycopycat", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 209, "tweet_count": 36327, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1005328425077182464", "location": "\u65e5\u672c\ud83d\uddfe\u56e0\u5e61\u56fd", "name": "\u5999\u3061\u3083\u3093\ud83d\udc9etaekogreed2", "username": "taekogreed2", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 752, "tweet_count": 87444, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "253222794", "location": "\u00e9l(he/him)", "name": "Pablo", "username": "PabloCL06", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 456, "tweet_count": 40300, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "251667118", "location": "Granada", "name": "Manuel Morales", "username": "manuelmorales_g", "public_metrics": {"followers_count": 5052, "following_count": 1692, "tweet_count": 21943, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "2926840409", "location": "na merda", "name": "carekaren1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "username": "kahcc_", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 831, "tweet_count": 196063, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1028742482887147520", "location": "Vila A", "name": "Guima", "username": "guimaraessgui", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 672, "tweet_count": 13776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "738096158468374528", "location": "ela/dela", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e", "username": "peculiarnpoor", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1810, "tweet_count": 34271, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1039890864", "location": "Stati Uniti d'Europa", "name": "Manuel Antonini", "username": "AntoniniManuel", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 485, "tweet_count": 2520, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "521470799", "location": "Baixada Fluminense", "name": "Kleber Vinicius", "username": "KleberVSMonte", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 5003, "tweet_count": 91022, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "2960770995", "location": "recife/zn", "name": "nicol\u00e1s pauduro", "username": "nicolinoandrade", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 434, "tweet_count": 49268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "820671446", "name": "rodrigo olguin", "username": "rodriiOlguin", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 450, "tweet_count": 3977, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "873693833405640706", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "V\u00edctor Esteban Sosa\ud83d\udd90", "username": "VctorEstebanSo2", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 3417, "tweet_count": 9297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129820828", "location": "Chile", "name": "#WeAreTrump", "username": "ManuelEmepece", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 2961, "tweet_count": 162159, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "455887176", "name": "maurice hiriart", "username": "MauriceHiriart", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 130, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "529535164", "location": "Ibaraki-machi, Ibaraki", "name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9", "username": "yantaros_machi", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4811, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "858413165339713537", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc66\ud835\udc50\ud835\udc52 \ud835\udc3e\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc66", "username": "Greycekaraujo", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 424, "tweet_count": 14402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "279017336", "location": "Saint-S\u00e9bastien, Espagne", "name": "Lo\u00efc Alejandro \ud83c\udf3b", "username": "_lalejand_", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 423, "tweet_count": 14221, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "823311642851233792", "location": "Isidro casanova", "name": "kari kn k..", "username": "Kmlchusss", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 699, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3043028688", "location": "seolar street, stayville", "name": "lune | ia", "username": "skzpetcheetah", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 448, "tweet_count": 38807, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "2652259440", "name": "SEBA PAEZ", "username": "FACHA_PAEZ", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 4965, "tweet_count": 21802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4114721981", "name": "DiegoAM", "username": "DiegoShibolet", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1895, "tweet_count": 177545, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "711677980100132865", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "name": "Brendinha  \ud83d\udc78\u2764\ufe0f\ud83d\udc90", "username": "Brenda_mattos17", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 689, "tweet_count": 24911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "842117712553885696", "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "name": "bruna", "username": "bruninjx", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 248, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "869613341395877888", "location": "Resistencia, Chaco", "name": "Esposa del Hombre de Alabama", "username": "MirloCrochet", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 795, "tweet_count": 9643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "22915432", "location": "Israel", "name": "Mauro Nadvorny \ud83d\ude0e\ud83d\udea9", "username": "mauronadvorny", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 2211, "tweet_count": 1282, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "975411145367523328", "location": "itajoka", "name": "sombrinha olha fixado plz", "username": "olhaouserkk", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 197, "tweet_count": 4088, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2847630154", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Brun\u00e3o \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "brunomendess95", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 938, "tweet_count": 43564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "451687082", "location": "Buenos Aires", "name": "Nik\u00e9 V\u00e1zquez", "username": "soynike", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 628, "tweet_count": 19927, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "301627338", "location": "All\u00ed donde me lleven mis pasos", "name": "*Laura*", "username": "laura_aprende", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 864, "tweet_count": 24599, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "374759316", "name": "Sergio Casagemas", "username": "Rodion_Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 682, "tweet_count": 15837, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "110194834", "name": "Dar\u00edo Dom\u00ednguez", "username": "dario_dominguez", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 452, "tweet_count": 9043, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "295211268", "location": "Ourense | A Coru\u00f1a | Xinzo", "name": "Iv\u00e1n Olmos Ferreiro", "username": "olmosferreiro", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 3350, "tweet_count": 31792, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "3142283745", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "name": "gilberto _____________", "username": "BtzGilberto", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 3, "tweet_count": 8199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "166630978", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Furfather", "username": "thefurfather", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 861, "tweet_count": 31307, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "347087131", "location": "Cartagena, Spain", "name": "churtaes", "username": "ConcepcionHurta", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 939, "tweet_count": 25011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2620490417", "name": "mikerato", "username": "mikerrato", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 395, "tweet_count": 10348, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "3246408525", "name": "Tu Vais Vencer", "username": "Tu_Vais_Vencer", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 1185, "tweet_count": 58405, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "939998997065949184", "location": "RJ/ZN", "name": "lemoxx", "username": "Lemoxx7", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 496, "tweet_count": 22727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "906241629081800705", "location": "ela/ele", "name": "nalara", "username": "tobiokagz", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 314, "tweet_count": 26509, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1176526921343098880", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "La Ventana De Yaz", "username": "VentanaYaz", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 105, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "936952782560616448", "location": "GG4EVA \u2022 HRTSTP \u2022 BoA \u2022 MAGI", "name": "ton | VOTA 13 PORRA", "username": "ryujivirjola", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 4752, "tweet_count": 109201, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "875445825148784641", "location": "Konoha", "name": "Uzumaki", "username": "XxxxUzumaki", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 259, "tweet_count": 23048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121482616203616256", "location": "Earth", "name": "Rockhiss", "username": "rockhiss", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 604, "tweet_count": 3113, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "570380060", "location": "Curitiba - PR", "name": "hokage dattebayo", "username": "zero_vixen", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1463, "tweet_count": 69312, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "30631198", "name": "Fiorenza", "username": "fioborel", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 286, "tweet_count": 1586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1125508688939237382", "name": "dudinha", "username": "tomlincondz", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 591, "tweet_count": 10250, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1082068645482848256", "location": "T.", "name": "DDLN", "username": "DDLN46664", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132640, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2818, "tweet_count": 154205, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1164304150903046146", "location": "setor sul", "name": "caputo", "username": "ffcqp", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 217, "tweet_count": 9802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1246766442", "location": "Palermo", "name": "Anch'io, ma leggo.", "username": "maritema3", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1146, "tweet_count": 7151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "822380676326379522", "name": "Tonino Cau", "username": "tonino_cau", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 687, "tweet_count": 8881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "282959870", "location": "Vitoria-Gasteiz", "name": "Oscar Fdez Mart\u00edn", "username": "oskar_fm", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 2229, "tweet_count": 18485, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "id": "578529652", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "username": "txmhg018", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210724, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "309820787", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "name": "facu\u00b9\u00b2", "username": "faccuxeneize", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 681, "tweet_count": 11826, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "882617486004375552", "location": "Lugo, Galicia", "name": "\ud83e\uddea\ud83e\uddeb Leila, pH 7.4 \ud83e\uddec\ud83d\udd2c", "username": "LeilaYLab", "public_metrics": {"followers_count": 8142, "following_count": 1941, "tweet_count": 68873, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "4612949355", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "t", "username": "t_LeaLL", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 447, "tweet_count": 25144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "56487165", "location": "Peru", "name": "Golden Lion", "username": "rob_canani", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1053689682440130561", "name": "beca\u2027\u208a", "username": "junnietoto_", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 855, "tweet_count": 6981, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "187675937", "location": "Bs As", "name": "Humberto", "username": "hab2050", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 757, "tweet_count": 43865, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "561549510", "name": "Te Quiero AM750", "username": "TeQuieroALas10", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 526, "tweet_count": 6671, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1009621659601514496", "name": "vic \u2b50\ufe0f 13", "username": "nadaaverboy", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 409, "tweet_count": 20329, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "594812867", "name": "OTheeus\u26bd\ufe0f", "username": "TheeusAbreu", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1322, "tweet_count": 39333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2877347875", "location": "MG", "name": "LIO-TU \ud83d\ude07 || \ud83d\udc7f \u2605\u5f61", "username": "mtxbfr", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 255, "tweet_count": 17003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "760165468837711872", "location": "Hyrule", "name": "lechaospi", "username": "lechaospi", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 237, "tweet_count": 20912, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "749313506349084672", "name": "malu", "username": "wildestdc", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 528, "tweet_count": 150556, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2282532421", "location": "Merlo, Argentina", "name": "yolanda quintana", "username": "yquintanalugo29", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 566, "tweet_count": 32764, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "556753979", "location": "La Plata - Buenos Aires", "name": "Diego", "username": "elkuki82", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 2160, "tweet_count": 383022, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "847076678580953088", "location": "\u30b8\u30e3\u30de\u30a4\u30ab", "name": "\u30eb\u30da\u30eb\u30ab\u30fc\u30ea\u30a2", "username": "PROWRESTLING220", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 580, "tweet_count": 9748, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "813536598499463169", "location": "konoha ", "name": "o sasuke \u00e9 lindo 9\u00be", "username": "lovinmalfoy", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1501, "tweet_count": 16294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1102261431699951616", "name": "Vasconcelos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696", "username": "VasconcelosDVF", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 785, "tweet_count": 16955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "name": "Olavo de Carvalho", "username": "OlavoOpressor", "public_metrics": {"followers_count": 486262, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}}, {"verified": false, "id": "867531524018774016", "name": "Loki", "username": "Loki_Avh", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 0, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1084083572414267392", "name": "jose fernandez", "username": "josefer83221913", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 477, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1057425296033497088", "location": "CORUSCANT", "name": "kali", "username": "swpacepirate", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 655, "tweet_count": 25418, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "885223279962836993", "location": "bh com ponte a\u00e9rea em konoha ", "name": "\u21ac victorinha marru\u00e1 \ud83e\udec0", "username": "noharathamara", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 701, "tweet_count": 41195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075035614", "location": "ubatuba", "name": "marina", "username": "marinadefalc", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 369, "tweet_count": 57246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3377374973", "location": "cidade onde jesus nasceu", "name": "arlequina do daemon", "username": "darkksister", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 2018, "tweet_count": 175703, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "771784563769081856", "location": "Duque de Caxias", "name": "didididico tetra \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34", "username": "adrian0gomess", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 4991, "tweet_count": 138611, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1175392484135972865", "name": "Fernande", "username": "Fernand05572594", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 27, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "413883097", "location": "Italia", "name": "giovanna barresi", "username": "GiovannaBarresi", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1037, "tweet_count": 99784, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "352948569", "name": "EQUO Berdeak Gipuzkoa", "username": "eQuoGipuzkoa", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 578, "tweet_count": 12607, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "1080950287874080768", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Andre Mitchell", "username": "AndreMitchell45", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 262, "tweet_count": 5879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "267734752", "location": "Legazpi, Gipuzkoa", "name": "M\u00f3nica Monteagudo \ud83c\udf3b\ud83d\udc9a", "username": "MonteagudoCasas", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 4801, "tweet_count": 49074, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "id": "709170071353106432", "location": "Jakku ", "name": "Flilis Skywalker \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "username": "flilisoffexegol", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 445, "tweet_count": 82399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1593680162", "location": "Salvador, Bahia", "name": "mileninha kamikaze", "username": "mardyness", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 171, "tweet_count": 24947, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3080011809", "name": "Alfredo Rizza", "username": "RizzaAlfredo", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 388, "tweet_count": 1167, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1079941452350787584", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lua #0 stan do sorriso do Naruto \ud83c\udf65", "username": "uzumkttebayo", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 970, "tweet_count": 3747, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1086730529075015680", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcos Antonio Raymundo Jabur \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JaburMarcos", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 2108, "tweet_count": 7080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica", "public_metrics": {"followers_count": 3233142, "following_count": 1240, "tweet_count": 295955, "listed_count": 3519}}, {"verified": false, "id": "439081205", "location": "Cecina", "name": "Veronica Salvadori", "username": "VeronicaSalva74", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 914, "tweet_count": 22270, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "69429782", "location": "Brasil", "name": "Socorro Ribeiro", "username": "Socorrrinha", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 258, "tweet_count": 4263, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "155526308", "name": "Leandra Leal", "username": "leandraleal", "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}}, {"verified": false, "id": "4717194502", "location": "Lee Know \u2661", "name": "annie \ud83d\udc7e", "username": "littlespearb", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1516, "tweet_count": 25491, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "69125342", "name": "Marcio Cruz", "username": "MarcioLVCruz", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 662, "tweet_count": 5874, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "836707445749792768", "name": "Joe Hart", "username": "Joefficial_XCII", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 87, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "329570461", "location": "Roma", "name": "camillo di vincenzo", "username": "cdvroma", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 302, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008461349108830208", "location": "bookstan \ud83d\udc1d ", "name": "alle reserva suibiansuk", "username": "btommoflower", "public_metrics": {"followers_count": 4226, "following_count": 4678, "tweet_count": 55719, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "2369299760", "location": "bts\u2077 & \u200f\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "name": "n\u00e3o \u00e9 a ruth", "username": "nyaztae", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 1073, "tweet_count": 154623, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "2671239595", "location": "me fui al carajo...", "name": "\ud83c\udf97hiPatIA\ud83c\udf97", "username": "54cer0571", "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 4572, "tweet_count": 240892, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "155700835", "name": "DARIO R. SANTILLAN", "username": "arq_d_santillan", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 396, "tweet_count": 138877, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "749984856311029760", "name": "Carol", "username": "bluEOuragan", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 157, "tweet_count": 10831, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "831837625", "name": "Johanna Retmann", "username": "JRetmann", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1512, "tweet_count": 43512, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "606465186", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "name": "C\u00e9sar Gonz\u00e1lez-Blanch", "username": "cgblanch1", "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 195, "tweet_count": 9008, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "831215596339601408", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "lap\u00f8rte", "username": "Vlaporte11", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 469, "tweet_count": 23967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1072960902935298048", "location": "\ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\udde2", "name": "mimi", "username": "pcyoutts", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 1720, "tweet_count": 69557, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "4901627949", "name": "Manuel", "username": "mlorovellisca", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 306, "tweet_count": 13505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "707749949824442368", "location": "Beverly Hills, CA", "name": "miau", "username": "ralodpia", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 61, "tweet_count": 9588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "924420023002763264", "name": "Wilfredo Sosa", "username": "WilfredoSosa8", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 77, "tweet_count": 25098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2984190263", "location": "Oviedo, Spain", "name": "Ana", "username": "Libertaria120", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 161, "tweet_count": 386740, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "983642710631501824", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "14Milimetros", "username": "14Milimetros", "public_metrics": {"followers_count": 35705, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}}, {"verified": false, "id": "1121066284874125312", "name": "Luiz Carlos da Silva Herllain", "username": "luiz_herllain", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 17, "tweet_count": 4562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "471139502", "name": "Paolir", "username": "LirPaola", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 449, "tweet_count": 19555, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1059168774975356933", "name": "Susi Repetto", "username": "RepettoSusi", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 212, "tweet_count": 100754, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "746941194144448512", "location": "En este mundo cruel y sinraz\u00f3n", "name": "Michel Ferrin", "username": "micheferrin", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 414, "tweet_count": 8402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1046647150464167936", "location": "Cauchard ou Dimab", "name": "Nathalie Raoux", "username": "RaouxNathalie", "public_metrics": {"followers_count": 6749, "following_count": 2678, "tweet_count": 38965, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "751273885052440576", "location": "Swindon, England", "name": "Junior Afonso", "username": "JrJuniorAfonso", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 392, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2963309008", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "Fravinha", "username": "stringflavia", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 116, "tweet_count": 3101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "405623610", "name": "gabriella bonissone", "username": "gbonissone", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 98, "tweet_count": 503, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "496021910", "location": "Scafati, Campania", "name": "Antonio", "username": "justanotheranto", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 763, "tweet_count": 3995, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1050539479453319168", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "username": "anasilv41", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 226, "tweet_count": 18155, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1111784122794553345", "location": "\ud83d\udc8e", "name": "balan", "username": "banlaba", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 317, "tweet_count": 18708, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "995439541", "location": "Gandia", "name": "Manuel", "username": "5barberlolo", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 704, "tweet_count": 23771, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4498935868", "location": "Uruguay", "name": "Mejores Rimas", "username": "MejoresRimass", "public_metrics": {"followers_count": 304270, "following_count": 277, "tweet_count": 2547, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "id": "1018811138585264128", "location": "La na puta que pariu", "name": "Keka", "username": "4K4KHATLYN", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 315, "tweet_count": 12071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1241563549", "location": "ovunque c'\u00e8 il mare", "name": "Ele \ud83c\udf0a\u2615\ud83c\udf3c\ud83d\udd4a", "username": "Elena3Gri", "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 2321, "tweet_count": 125526, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "2753756865", "name": "ilu iciao", "username": "ilu_iciao", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 218, "tweet_count": 115256, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "815381530432376832", "name": "MARIA TERESA", "username": "morrodopico", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 942, "tweet_count": 225989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "736668107033456640", "name": "SACKO", "username": "sacko_jr", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 622, "tweet_count": 59624, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1064629540276838401", "location": "Le Mans, France", "name": "Pizza Hawa\u00efenne", "username": "C_Matou", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 761, "tweet_count": 12111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4177991415", "name": "Lizymuz", "username": "lizymuzlera", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 147, "tweet_count": 845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1166737803398565888", "location": "Akatsuki", "name": ";; \u043d\u0454r\u043c\u03b1\u0e17\u03c3 \u2022", "username": "herms_ttebayo", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 570, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1173924262635331584", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcf8", "username": "lucio_18p", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 40, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "782265087377694722", "location": "Berazategui, Argentina", "name": "Oriana", "username": "Ori_coline", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 217, "tweet_count": 6853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3305896745", "location": "Whisky A Go Go", "name": "Itchu", "username": "morrisonthekid", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1050, "tweet_count": 61011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "401568347", "name": "Pasquale P Pagliaro \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "PpPagliaro", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 469, "tweet_count": 80657, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "612793180", "location": "dipende...", "name": "Nuccio Gatto", "username": "nucciogatto", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1335, "tweet_count": 63352, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3305579019", "name": "m\u00eas que vem", "username": "Narniano2", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 498, "tweet_count": 14222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "126436268", "name": "mr_c \ud83d\udd3b\ud83c\udf3e", "username": "todosesperan", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 301, "tweet_count": 25731, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "152689297", "location": "Madrid", "name": "Juan Sanguino", "username": "juanlsanguino", "public_metrics": {"followers_count": 20735, "following_count": 426, "tweet_count": 36247, "listed_count": 196}}, {"verified": false, "id": "887365051753144321", "location": "court of dreams", "name": "\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc82 desativada", "username": "saradaxuc", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 154, "tweet_count": 2952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "933674896105922560", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "name": "navi", "username": "sz_anavit", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 817, "tweet_count": 20767, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "977573450775658496", "name": "l\u00e9sbica pista de hotwheels vota 13 \ud83d\udea9", "username": "amarelaxs", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 909, "tweet_count": 33760, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "48653141", "location": "MEDELLIN Antioquia Colombia", "name": "Rafini No Se Inocula el engendro", "username": "rafaelp4", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 2119, "tweet_count": 13812, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1163225355269922817", "location": "ele/dele - intj", "name": "nicolas", "username": "luamaterasu", "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 5999, "tweet_count": 25335, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "972669987675664384", "name": "shinegalatic;;\ud83e\udde7", "username": "shinegalatic", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 371, "tweet_count": 11236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "160768274", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Adri\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2696 \u200f\ud83d\udc99\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6#CubaPaLaCalle", "username": "AdriBoschMarti", "public_metrics": {"followers_count": 11081, "following_count": 7707, "tweet_count": 291650, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "id": "2441406223", "location": "Roma", "name": "MG", "username": "CaesarTweet8", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 118, "tweet_count": 17882, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "698867918046695424", "name": "kHeL", "username": "libaniapjm", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 541, "tweet_count": 12425, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3148052499", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Diario Educaci\u00f3n", "username": "diarioeduca", "public_metrics": {"followers_count": 17332, "following_count": 897, "tweet_count": 12561, "listed_count": 417}}, {"verified": false, "id": "53557123", "location": "Empalme \ud83d\ude82 to the world \ud83c\udf0e", "name": "\ud83d\udda4\u26a1\ufe0fWendycornio Quinn\ud83e\udd84\ud83c\udccf\u26a1\ufe0f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "wendolineLon", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 1910, "tweet_count": 80950, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "70613729", "location": "Omnipresente", "name": "Sicario del Amor\u2122", "username": "poke107", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 1008, "tweet_count": 287616, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "745751093787885569", "location": "Raposo Tavares, S\u00e3o Paulo", "name": "Vannah", "username": "silvanasabin", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 448, "tweet_count": 1834, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1065717780", "name": "Claudia giraldi", "username": "Tildegira", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 397, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "307106183", "name": "MoniqSV#SoyDel41#CedulaAzul", "username": "moniksv62", "public_metrics": {"followers_count": 7709, "following_count": 4968, "tweet_count": 287777, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1101995177001078784", "location": "any pronouns ", "name": "babs \ud83e\ude90", "username": "_8hokage_", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 680, "tweet_count": 53333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022873058", "name": "Ugo Mangini", "username": "ugom65", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2858, "tweet_count": 30745, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "28352615", "name": "MBG", "username": "ingdruido", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 502, "tweet_count": 8097, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "65976367", "name": "Alonso", "username": "AlonsoBustosB", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1903, "tweet_count": 22572, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "117792606", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Johnny", "username": "Joga_Leonhart", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 697, "tweet_count": 18787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3105346516", "name": "Rompi64", "username": "ROMPI1964", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 578, "tweet_count": 6241, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "156347825", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "silvia crosta#NSB", "username": "silviacrosta", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 416, "tweet_count": 147037, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2248909908", "location": "Emilia Romagna, Italia", "name": "angiaca", "username": "parrucuttia", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1244, "tweet_count": 6174, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "4351825043", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "Web ANTV", "username": "WebANTV", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 442, "tweet_count": 18653, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "739621396804931584", "location": "princess park ", "name": "nyx\ud83c\udf19\ud83e\udd8a lendo The Witcher", "username": "kinnienerdsgays", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 358, "tweet_count": 20588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4865235495", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "333", "username": "picaro_1", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 444, "tweet_count": 36087, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1975057328", "name": "amalia", "username": "malyferrandez", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 251, "tweet_count": 5652, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1186609874", "name": "DarioDiluciaLaPerna", "username": "Dilulape", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1074, "tweet_count": 8499, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "753378988714758144", "location": "bxd", "name": "12 \ud83e\ude82", "username": "rdcarambola", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 401, "tweet_count": 3823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "813539044835651584", "location": "Espanha", "name": "Accidentes Laborales \u262e\ufe0f", "username": "AcLabEsp", "public_metrics": {"followers_count": 17979, "following_count": 303, "tweet_count": 14144, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "id": "1199740002", "location": "Milano, Lombardia", "name": "CittadinoItaliano", "username": "Frascien", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 496, "tweet_count": 13801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "393383204", "location": "Rome \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "\u043c\u03b1\u044fc\u03c3 \ud83d\udeac", "username": "MarcoTastardi", "public_metrics": {"followers_count": 5774, "following_count": 2865, "tweet_count": 25189, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1006443408624377856", "location": "Plaza de Carabanchel 5, Madrid", "name": "SUP Inform\u00e1tica JSM", "username": "SupInformatica", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 142, "tweet_count": 4219, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "125565775", "location": "Espa\u00f1a", "name": "SUP", "username": "Sup_Policia", "public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}}, {"verified": false, "id": "37276072", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "PiCHy\ud83d\udc99", "username": "PichyEly", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1106, "tweet_count": 208621, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1068509679276429313", "location": "peru", "name": "carla gulden garcia", "username": "carlaguldengar6", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 499, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "289417173", "location": "Lima", "name": "Ernesto Alvarez M.", "username": "ernestoam21", "public_metrics": {"followers_count": 22173, "following_count": 831, "tweet_count": 45304, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "2872373396", "location": "Manaus, Brasil", "name": "\ud835\udd0e\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd29", "username": "inswke", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 828, "tweet_count": 103946, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "430633617", "location": "Marsala", "name": "I M BUU \ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83c\udf4b\ud83d\udca5", "username": "gianpieromarino", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1705, "tweet_count": 43250, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1133718194810699781", "location": "Cro\u00e1cia", "name": "Slavica\ud83c\udded\ud83c\uddf7Pa\u017eanin", "username": "Slavica49409559", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 170, "tweet_count": 19499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "945069893447274497", "location": "Pula", "name": "Sre\u0107ko Butorac", "username": "ButoracSrecko", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 166, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2756923653", "name": "La Tartaruga", "username": "madimmete", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 812, "tweet_count": 5090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985112666", "name": "Stella Dusi", "username": "stelladusi", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 556, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "534671648", "location": "Prestonsburg, KY", "name": "Nick", "username": "RealGeneCollins", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 4151, "tweet_count": 117950, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "105996560", "location": "Atlantic City", "name": "emil", "username": "TheEmilJay", "public_metrics": {"followers_count": 14384, "following_count": 928, "tweet_count": 123781, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "3079268807", "location": "PAREDES", "name": "calico", "username": "4cinco8zeroHH", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 716, "tweet_count": 37640, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "980526159992672261", "location": "Domodossola, Piemonte", "name": "DavideBolo", "username": "DavideBolognin6", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 520, "tweet_count": 900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1241739026", "location": "Chiari, Lombardia", "name": "Damiano Mondini", "username": "DamianoMondini", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 2566, "tweet_count": 15044, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "465463934", "location": "Italia", "name": "Libera Messina \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0d", "username": "LiberaMil", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 927, "tweet_count": 34732, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "892830790236725254", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "I'M A DIVA", "username": "Karina_Alvieira", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 335, "tweet_count": 16005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "600405571", "name": "Arturo Staropoli", "username": "ArturoStaropoli", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 189, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1270199540", "name": "larampa", "username": "larampait", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 473, "tweet_count": 131340, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "id": "77011907", "location": "\u2665\u2591\u2591\u2665", "name": "\u10e6\u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7\u10e6MariaGoret", "username": "Mgoreteprince", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 3418, "tweet_count": 49233, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "758899591211122688", "name": "Marcela Castillo C.", "username": "Marcela45231150", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4290118341", "name": "Roberto Spositi", "username": "spositi", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 416, "tweet_count": 2067, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "89559372", "location": "Everywhere", "name": "Marco", "username": "marcogarcia89", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 735, "tweet_count": 12381, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3631262532", "location": "Gotham City", "name": "La batcueva del cin\u00e9filo \ud83e\udd87\ud83c\udf06", "username": "brucebatman007", "public_metrics": {"followers_count": 21482, "following_count": 5810, "tweet_count": 66077, "listed_count": 127}}, {"verified": false, "id": "1082541572", "name": "Agostino Regnicoli", "username": "aRegnicoli", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 204, "tweet_count": 3287, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "962907715", "name": "Francesco Bin", "username": "francescobin", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 413, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44399523", "location": "Residencial Boa Vista", "name": "Anderson de Fraga", "username": "AndersondeFraga", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 279, "tweet_count": 15611, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "2301651680", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Marcelo De Bona", "username": "DeBonaMarcelo", "public_metrics": {"followers_count": 14539, "following_count": 992, "tweet_count": 10914, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "1034136096014327809", "location": "Veneto, Italia", "name": "mg ruggi", "username": "mariagraziarug2", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 541, "tweet_count": 1301, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "827602806395826176", "name": "Vilma Jaime", "username": "vilmaerica57", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 541, "tweet_count": 2869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3905539586", "name": "Eu", "username": "66omega66", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 125, "tweet_count": 12554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4234320819", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8d \ud835\udc6d\ud835\udc96\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc93 (Xavi \ud83d\udc9e Anna)", "username": "bombers_man", "public_metrics": {"followers_count": 30102, "following_count": 2568, "tweet_count": 93431, "listed_count": 127}}, {"verified": false, "id": "1101539302339723264", "name": "Onna Clotilde", "username": "ClotildeOnna", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 24, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "165365385", "location": "Madrid - Spain", "name": "miguel gil", "username": "miguelgilcasado", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 3466, "tweet_count": 24277, "listed_count": 176}}, {"verified": true, "id": "69060709", "name": "Juan L\u00f3pez de Uralde", "username": "juralde", "public_metrics": {"followers_count": 94767, "following_count": 2173, "tweet_count": 90501, "listed_count": 2068}}, {"verified": false, "id": "1873181719", "location": "por aragon", "name": "jav.Arrabalero", "username": "javArrabalero", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 0, "tweet_count": 5553, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1189222076", "location": "Zaragoza", "name": "Cinco Reinos", "username": "Cinco_Reinos", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 2413, "tweet_count": 13770, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "3411230277", "name": "terri milella", "username": "terrimilella", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1487, "tweet_count": 7664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "628636717", "location": "Jerez de la Frontera", "name": "Formaci\u00f3nIB", "username": "formacionIB", "public_metrics": {"followers_count": 8275, "following_count": 2020, "tweet_count": 37202, "listed_count": 206}}, {"verified": false, "id": "16915475", "location": "B1 35 Johnston St, Collingwood", "name": "PBS Radio Melbourne", "username": "pbsfm", "public_metrics": {"followers_count": 20305, "following_count": 789, "tweet_count": 8755, "listed_count": 276}}, {"verified": false, "id": "598815933", "name": "Giorgio Canali", "username": "Cezanne415", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 4469, "tweet_count": 3294, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1158559124", "location": "New Jersey, USA", "name": "Cesar Andres", "username": "25Andreww", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 266, "tweet_count": 1504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1137345367492706305", "location": "Osasco, Brasil", "name": "Carlitos \ud83c\udfa9\ud83c\udf88\u2764 #JFT97 - Anfield", "username": "gerr4rd23", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 914, "tweet_count": 70908, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "953410643956203520", "location": "altrove", "name": "Laetitia", "username": "laetitiatw", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 368, "tweet_count": 20352, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3417951165", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Sonia", "username": "ColiflorLliure", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 381, "tweet_count": 9866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "549453509", "location": "Figueres / Canet de Mar (CAT) ", "name": "JLB", "username": "culebra1978", "public_metrics": {"followers_count": 22219, "following_count": 8220, "tweet_count": 26170, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "301759660", "location": "Albuixec", "name": "Josep Saragoss\u00e0 \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "josepsaragossa", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 117, "tweet_count": 34263, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "700562053", "name": "Tal dia com avui", "username": "Avuifamoltsanys", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 244, "tweet_count": 10359, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "2908483432", "location": "Lima", "name": "Sa\u00fal Garc\u00eda \u0634\u0627\u0648\u0644 \u062c\u0627\u0631\u0633\u064a\u0627", "username": "sultandeoman", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 476, "tweet_count": 33833, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1030396576081043456", "name": "commentiacaso", "username": "commentigratis", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 47, "tweet_count": 5014, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-25T21:24:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "CierreDelCongresoYA"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mgopvhVIa6", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1176970875486298112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgopvhVIa6", "media_key": "3_1176970868804804608"}]}, "id": "1176970875486298112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 10, "like_count": 262, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1176970875486298112"], "text": "Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavilla de corruptos, liderados por @KeikoFujimori y el ladr\u00f3n suicida, quienes han tomado de rehenes a toda una naci\u00f3n, a Ud lo respaldamos. #CierreDelCongresoYA https://t.co/mgopvhVIa6", "author_id": "875801195368955904"}, {"created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z", "id": "1177112756975276032", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"], "text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)", "author_id": "359357059"}, {"created_at": "2019-09-25T21:51:29.000Z", "id": "1176977550679130112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176977550679130112"], "text": "@DRicardo_98 Eso lo podemos resolver f\u00e1cil y r\u00e1pido con otra modalidad de interrupci\u00f3n de vida... jalas o te enclochas?", "author_id": "826930140827488256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176955153267744768"}], "in_reply_to_user_id": "478263705"}, {"created_at": "2019-09-26T00:36:31.000Z", "id": "1177019082824126468", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 15, "like_count": 2624, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1177019082824126468"], "text": "a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "author_id": "1066254332176285697", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T15:58:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Wuornos"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/aEtq4EUYlI", "expanded_url": "https://www.vice.com/pt_br/article/mbm3j4/como-a-serial-killer-aileen-wuornos-se-tornou-uma-heroina-cult", "display_url": "vice.com/pt_br/article/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vice.com/pt/article/mbm3j4/como-a-serial-killer-aileen-wuornos-se-tornou-uma-heroina-cult"}]}, "id": "1176888619866447872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176888619866447872"], "text": "Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamentos em que foi condenada \u00e0 inje\u00e7\u00e3o letal ela perguntou a um jornalista \"quantas vezes voc\u00ea precisam me matar?\"\nhttps://t.co/aEtq4EUYlI", "author_id": "64714683"}, {"created_at": "2019-09-26T02:06:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7175, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Wick"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/9UkdES2oAm", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1177040089060216832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "id": "1177041659584024579", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177041659584024579"], "text": "a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a viol\u00eancia, \u00e9 romantizar alguns comportamentos\n\no problema \u00e9 que o Coringa seria o cara que matou o cachorro do John Wick e impediu ele de SE APOSENTAR!!!! ERA A \u00daNICA COISA Q A ESPOSA DELE DEIXOU PRA ELE!!!!! QUEM MATA UM CACHORRO????? https://t.co/9UkdES2oAm", "author_id": "42653406", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177040089060216832"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:06:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 151, "probability": 0.8468, "type": "Other", "normalized_text": "JornalDaManha"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 152, "tag": "JornalDaManha"}]}, "id": "1177192729727709184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177192729727709184"], "text": "Deixa ver se eu entendi, o cara estava tentando se suicidar, a mulher foi tentar impedir e matou ele, ah ent\u00e3o ela fez um favor pra ele \ud83e\udd37 #JornalDaManha", "author_id": "81700356"}, {"created_at": "2019-09-26T00:40:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1177020038282457089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 4, "like_count": 490, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1177020038282457089"], "text": "Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importaciones. \n\nYa lo vivimos. Y as\u00ed terminamos. \nVotar a los Fern\u00e1ndez es suicida.", "author_id": "789465914387337216"}, {"created_at": "2019-09-26T12:31:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 247, "end": 265, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 266, "tag": "MM2019ListaCompleta"}]}, "id": "1177198898168967170", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177198898168967170"], "text": "Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser persistente en la verdad y la honestidad.\nNo votes al mismo que vota el narco, el chorro, el malandra.\nVotar enojado es suicida.\n\n#MM2019ListaCompleta", "author_id": "295924033"}, {"created_at": "2019-09-26T04:25:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 28, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": ","}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bmaryjane_", "id": "4637310443"}]}, "id": "1177076643132837890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177076643132837890"], "text": "@bmaryjane_ Olha que Eu Rob\u00f4, Eu Sou A Lenda e Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o umas belas merdas hein", "author_id": "1110704838772510720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177030890796584960"}], "in_reply_to_user_id": "4637310443"}, {"created_at": "2019-09-24T19:58:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "La Ni\u00f1a"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.5878, "type": "Other", "normalized_text": "La Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/l2cBu9fxzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/kutico182/status/1176586676866605057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2cBu9fxzJ", "media_key": "3_1176586670260588545"}]}, "id": "1176586676866605057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586676866605057"], "text": "Este joven es la persona que salv\u00f3 La Ni\u00f1a en el d\u00eda de ayer que fu\u00e8 lanzada por su padre de modo suicida lamentable el padre muri\u00f3 pero La Ni\u00f1a gracias a Dios y a este joven hoy est\u00e1 viva mi respeto y admiraci\u00f3n para este caballero https://t.co/l2cBu9fxzJ", "author_id": "90652287"}, {"created_at": "2019-09-26T06:13:23.000Z", "id": "1177103854204272640", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 67, "like_count": 68, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1177103854204272640"], "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 76, "tag": "suicidioassistito"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/BEwNBgquh9", "expanded_url": "https://twitter.com/RossellaFidanza/status/1177103854204272640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEwNBgquh9", "media_key": "3_1177103850769125376"}]}, "text": "ecco il primo risultato della sentenza della Consulta sul #suicidioassistito: appaiono i \"samaritani\" che con riservatezza ti aiutano a suicidarti... non ho parole. https://t.co/BEwNBgquh9", "author_id": "26295447"}, {"created_at": "2019-09-26T12:21:51.000Z", "id": "1177196584142016512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196584142016512"], "text": "j\u00e1 perceberam que quem se suicida est\u00e1 sempre deixando um pedido de ajuda em algum lugar?\ndepress\u00e3o vai ser a DOEN\u00c7A que mais vai matar pq simplesmente ningu\u00e9m olha para dor do outro. as pessoas est\u00e3o t\u00e3o frias.... isso \u00e9 triste demais. ningu\u00e9m enxerga.", "author_id": "723294815627141120"}, {"created_at": "2019-09-26T11:42:00.000Z", "id": "1177186555653500928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177186555653500928"], "text": "Ay, no puede ser. Lo acabo de subir yo. https://t.co/12E3YDEIOS", "author_id": "3123644872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177176173207535617"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/12E3YDEIOS", "expanded_url": "https://twitter.com/Tuchocucuruxo/status/1177176173207535617", "display_url": "twitter.com/Tuchocucuruxo/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T09:52:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "YOH\u9078\u624b"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/SdyKTrjyxq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11255", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255"}]}, "id": "1177158980264583173", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177158980264583173"], "text": "YOH\u9078\u624b\u306e\u30de\u30cd\u304f\u307e\u304c\u51fa\u308b\u3063\u3066\u3053\u3068\u306f\u3001\u52ff\u8ad6\uff12\u4eba\u63c3\u3063\u3066\u3060\u308d\u3046\u3057\u3001\u3053\u306e\u307e\u307e\u4ee5\u524d\u66f8\u3044\u305f\u30d6\u30ed\u30b0\u306e\u901a\u308a\u306a\u3089\u2026\n\n\u307a\u304f\u307e\u8ca9\u58f2\uff01\uff1f\nhttps://t.co/SdyKTrjyxq\n\n\u3069\u308c\u3092\u8cb7\u304a\u3046\u304b\u8ff7\u3046\u306a\u3041\ud83d\udc40", "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-09-26T12:19:01.000Z", "id": "1177195872083488768", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177195872083488768"], "text": "@marioadinolfi Nessuno \u00e8 costretto a suicidarsi. Se una persona ritiene la propria vita degna di essere vissuta, verr\u00e0 curata costantemente. La questione \u00e8 dare la possibilit\u00e0 di morire dignitosamente a chi non riesce pi\u00f9 a vivere per via delle proprie condizioni fisiche.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marioadinolfi", "id": "14942383"}]}, "author_id": "221840484", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177192619790798849"}], "in_reply_to_user_id": "14942383"}, {"created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "id": "1176533051838533633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "author_id": "164763964"}, {"created_at": "2019-09-26T12:20:53.000Z", "id": "1177196339937054720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196339937054720"], "text": "@jandira_feghali Vc precisa procurar um psiquiatra querida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "author_id": "1113922677981548547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176908621319409664"}], "in_reply_to_user_id": "39116717"}, {"created_at": "2019-09-18T14:51:55.000Z", "id": "1174335247829348352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174335247829348352"], "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 127, "end": 149, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "suicidio"}, {"start": 160, "end": 181, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 182, "end": 195, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 231, "tag": "saludmentalyemocional"}, {"start": 232, "end": 253, "tag": "saludmentalparatodos"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "saludmentalsinestigma"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aEns92CAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1174335247829348352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEns92CAqo", "media_key": "3_1174335235024179200"}]}, "text": "Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n #saludmental #saludmentalyemocional #saludmentalparatodos #saludmentalsinestigma https://t.co/aEns92CAqo", "author_id": "160062203"}, {"created_at": "2019-09-26T09:17:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "FFCCSE"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 222, "tag": "polic\u00edanacional"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "guardiacivil"}, {"start": 237, "end": 251, "tag": "movimientoang"}, {"start": 252, "end": 275, "tag": "protegeaquienteprotege"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 190, "username": "ZeroSuicidioPol", "id": "986231508171198464"}, {"start": 192, "end": 205, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/O8bTvC5pGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/A_azulyverde/status/1177150251293184000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O8bTvC5pGQ", "media_key": "3_1177150245291139072"}]}, "id": "1177150251293184000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177150251293184000"], "text": "Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCCSE! Nos representar\u00e1 M\u00f3nica, PN y psic\u00f3loga. Gracias @ZeroSuicidioPol! @A_azulyverde #polic\u00edanacional #guardiacivil #movimientoang #protegeaquienteprotege \ud83d\udc99\ud83d\udc9a https://t.co/O8bTvC5pGQ", "author_id": "3661865656"}, {"created_at": "2019-09-26T01:46:04.000Z", "id": "1177036584224473088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177036584224473088"], "text": "El desorden y falta de \u00f3rdenes claras a la fuerza p\u00fablica, termina en una anomia en la que las partes involucradas se creen en la facultad de tomar decisiones-acciones en contra de los otros. Esas decisiones se dan desde el miedo, el odio o la rabia y ya saben a donde lleva eso.", "author_id": "94727204"}, {"created_at": "2019-09-26T12:21:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Clint O'Donnell"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.3129, "type": "Person", "normalized_text": "Cthulhu"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9277, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.3755, "type": "Person", "normalized_text": "Anchorage"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "Equipo-"}]}, "id": "1177196489703116800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177196489703116800"], "text": "\ud83d\udcccHILO DE PJS DE ROL\ud83d\udccc\n\n1. Clint O'Donnell (La Llamada de Cthulhu): Inspector del FBI en las \u00faltimas, alcoh\u00f3lico y deprimido. En 1920 es enviado a Anchorage junto con un grupo de aliados (una especie de \"Equipo-A\" de antiguos compa\u00f1eros de la guerra y delincuentes)...", "author_id": "975333715562975232"}, {"created_at": "2019-09-26T04:05:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "id": "1177071760619057153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177071760619057153"], "text": "Escuadron suicida es una pelicula q nunca me voy a cansar de ver \u2764 y solo por margot robbie, te amo por siempre \ud83e\udd24", "author_id": "2863386922"}, {"created_at": "2019-09-26T09:13:31.000Z", "id": "1177149187152130048", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177149187152130048"], "text": "@Terra_Pianeta Perch\u00e8 l'inerzia, la vilt\u00e0 e la miopia mostrata dai governi di tutto il mondo, il negazionismo suicida, la strenua difesa di comodit\u00e0 e privilegi ci sta portando all'estinzione, passando da una drammatica esasperazione delle disuguaglianza e limitazioni dei diritti umani.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Terra_Pianeta", "id": "1159104065441292289"}]}, "author_id": "15529326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177145283718918145"}], "in_reply_to_user_id": "1159104065441292289"}, {"created_at": "2019-09-26T00:34:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "id": "1177018557672173568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 252, "like_count": 1140, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1177018557672173568"], "text": "Alan Garcia, nos guste o no, era un ser fuera de serie, un estadista brillante, un hombre culto, termin\u00f3 su vida bajo sus reglas, hay que tener mucho coraje para hacer lo que \u00e9l hizo, y no soy aprista soy peruana y no puedo dejar de admirar a quienes aman a mi patria.", "author_id": "712079953337126912"}, {"created_at": "2019-09-26T12:05:56.000Z", "id": "1177192579982643200", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177192579982643200"], "text": "@Peter_0T @umanesimo Sei tu che non capisci una sega. Nel testo chiaramente c'\u00e8 il tratto soggettivo dell'aspirante suicida che diventa fattore discriminante. Questo \u00e8 uno dei tanti temi in cui ti si chiude la vena del cervello.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Peter_0T", "id": "941242552275095552"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "umanesimo", "id": "8032202"}]}, "author_id": "572866310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177192296506429441"}], "in_reply_to_user_id": "941242552275095552"}, {"created_at": "2019-09-26T08:04:35.000Z", "id": "1177131838969733120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177131838969733120"], "text": "Interesante y necesaria entrevista a @vcuevas en @diarioeduca. Llamarle moda a combatir una emergencia revela una ignorancia suicida https://t.co/QZ9CBmwfPU", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 45, "username": "VCuevas", "id": "1256270599770591232"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "diarioeduca", "id": "3148052499"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/QZ9CBmwfPU", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeduca/status/1177128334553206784", "display_url": "twitter.com/diarioeduca/st\u2026"}]}, "author_id": "444942573", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177128334553206784"}]}, {"created_at": "2019-09-26T12:10:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9039, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}]}, "id": "1177193794812465152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177193794812465152"], "text": "@AntonioMyc00 Pero lo del Parlamento lo vemos cuatro gatos, en las generalistas lo cortan.\nEspa\u00f1a en este momento es abrumadoramente progre a derecha e izquierda.\nCon no perder esca\u00f1os me conformo, ojal\u00e1 me lleve un sorpres\u00f3n.", "author_id": "1144354061715693568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177179041176141824"}], "in_reply_to_user_id": "330276893"}, {"created_at": "2019-09-26T11:12:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.6478, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo News"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.3821, "type": "Organization", "normalized_text": "GROBO"}]}, "id": "1177179006745141248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177179006745141248"], "text": "J\u00e1 se fala que o tiro q matou a menina \u00c1gata , saiu de uma briga de bar !! Sendo verdade, como fica as jornaleiros da Globo News lixo vermelha FAKE e da GROBO lixo m\u00e3e \u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f", "author_id": "1022450954518650882", "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}}, {"created_at": "2019-09-26T09:24:46.000Z", "id": "1177152019372683266", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177152019372683266"], "text": "@Palmira92941590 @fabiofelixdf @zehdeabreu @CarlaZambelli17 Em 29 anos \u00e9 a primeira vez que um governo tira investimento da saude e educa\u00e7\u00e3o para investir em militarismo, um governo que faz amea\u00e7a \u00e0 alguns estudantes e artistas \u00e9 um desgoverno!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Palmira92941590", "id": "1034781336475762688"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "fabiofelixdf", "id": "81384580"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "author_id": "1152557706450022401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176813380600061953"}], "in_reply_to_user_id": "1034781336475762688"}, {"created_at": "2019-09-26T02:35:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "DAZN"}]}, "id": "1177049073079242752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 28, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177049073079242752"], "text": "Quem ae vai manter a assinatura do DAZN ?", "author_id": "901894147115806721"}, {"created_at": "2019-09-25T22:52:51.000Z", "id": "1176992993724850176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 2, "like_count": 862, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1176992993724850176"], "text": "Por favor \n\nSi volvemos a encontrarnos que sea para morir juntos.", "author_id": "197284219"}, {"created_at": "2019-09-26T11:41:21.000Z", "id": "1177186390926405633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177186390926405633"], "text": "Que se joda lo de ser amigos.", "author_id": "3123644872"}, {"created_at": "2019-09-24T23:01:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4441, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 64, "tag": "Dajab\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 145, "username": "alportal93rd", "id": "3315610320"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/XoY7YHAVNu", "expanded_url": "http://ow.ly/U0iu50wpmxc", "display_url": "ow.ly/U0iu50wpmxc"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/DgMx0zy55L", "expanded_url": "https://twitter.com/alportal93rd/status/1176632839669977088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DgMx0zy55L", "media_key": "3_1176632838034210818"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Y2z2jKTWiD", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1176591316005851136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y2z2jKTWiD", "media_key": "3_1176591314370093056"}]}, "id": "1176632839669977088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176632839669977088"], "text": "Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en #Dajab\u00f3n; ten\u00edan una ni\u00f1a. https://t.co/XoY7YHAVNu  https://t.co/Y2z2jKTWiD @alportal93rd @ListinDiario https://t.co/DgMx0zy55L", "author_id": "3315610320"}, {"created_at": "2019-09-26T02:50:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5575, "type": "Person", "normalized_text": "Azeroth"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "mari puri"}]}, "id": "1177052746371014656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177052746371014656"], "text": "Que luego salve a Azeroth sacrific\u00e1ndose si ser\u00eda algo sorprendente pero vamos que se alejar\u00eda de lo que ha sido siempre este personaje. Si no le sirves para sus intereses a tomar por culo, ya seas un \u00e1rbol un horda o mari puri", "author_id": "472324649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177052342887342080"}], "in_reply_to_user_id": "472324649"}, {"created_at": "2019-09-22T19:13:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4386, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}, {"start": 36, "end": 37, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 107, "username": "ClaraAnna92", "id": "3932018423"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UVc8Vtwk3w", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1175850578670444545/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UVc8Vtwk3w", "media_key": "13_1175849847074754560"}]}, "id": "1175850578670444545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 643, "reply_count": 260, "like_count": 4585, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1175850578670444545"], "text": "Moradores do Complexo do Alem\u00e3o, no RJ, voltam a protestar depois da morte de \u00c1gatha F\u00e9lix\n\n\ud83c\udfa5: @ClaraAnna92 https://t.co/UVc8Vtwk3w", "author_id": "14594698"}, {"created_at": "2019-09-26T04:25:32.000Z", "id": "1177076713026723840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16722, "reply_count": 1158, "like_count": 48736, "quote_count": 2489}, "edit_history_tweet_ids": ["1177076713026723840"], "text": "n\u00e3o existe isso de jogar +2 por cima de +4 https://t.co/hOU4jfMjJO", "author_id": "1134369612", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/hOU4jfMjJO", "expanded_url": "https://twitter.com/blogueirinhaofc/status/1176984682753339398", "display_url": "twitter.com/blogueirinhaof\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T09:11:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.458, "type": "Person", "normalized_text": "\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 148, "tag": "njpw"}, {"start": 149, "end": 153, "tag": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 154, "end": 159, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/jB75JiCd9T", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12315", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12315", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12315"}]}, "id": "1177148553220644864", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177148553220644864"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u3068\u95d8\u3046\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u751f\u307e\u308c\u308b\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d9\u30eb\u30c8\u3092\u6301\u305f\u306a\u3044\u5185\u85e4\u3068\u3001\u6311\u6226\u6a29\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1\u3002\n\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306e\u306a\u3044\uff12\u4eba\u304b\u3089\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306f\u751f\u307e\u308c\u308b\u306e\u304b\u2026\n\n\u7d14\u5ea6\uff11\uff10\uff10%\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3059\u3002\nhttps://t.co/jB75JiCd9T\n\n#njpw #\u30bf\u30a4\u30c1 #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f", "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-09-25T20:28:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 177, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 198, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/dJooT0IiFX", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176956578337054721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJooT0IiFX", "media_key": "3_1176956570078515200"}]}, "id": "1176956578337054721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176956578337054721"], "text": "\"Entre los factores de riesgo para la conducta suicida, se encuentran las barreras de acceso a los servicios de salud y el estigma asociado a la b\u00fasqueda de ayuda\": Laura Ram\u00edrez, asesora de @opsoms \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/dJooT0IiFX", "author_id": "113739211", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"created_at": "2019-09-25T20:29:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6089, "type": "Other", "normalized_text": "SPA"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 187, "tag": "ParaPrevenirElSuicidio"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/kollbDcNfU", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176956881761443840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kollbDcNfU", "media_key": "3_1176956873859317761"}]}, "id": "1176956881761443840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176956881761443840"], "text": "Otros factores de riesgo asociados a la conducta suicida son los trastornos mentales, el dolor cr\u00f3nico, el uso nocivo de alcohol y otras SPA y, el abuso emocional.\n#ParaPrevenirElSuicidio https://t.co/kollbDcNfU", "author_id": "113739211", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"created_at": "2019-09-26T11:07:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.581, "type": "Person", "normalized_text": "Phellipe"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9846, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 76, "tag": "AFazenda"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ILEUpykCBB", "expanded_url": "https://twitter.com/afazendarecord/status/1177177782494711808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ILEUpykCBB", "media_key": "13_1177177738723000321"}]}, "id": "1177177782494711808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 25, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177177782494711808"], "text": "O que voc\u00eas acham desse pensamento e dessa estrat\u00e9gia do Phellipe? #AFazenda https://t.co/ILEUpykCBB", "author_id": "37681380"}, {"created_at": "2019-09-26T11:40:51.000Z", "id": "1177186267030851590", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177186267030851590"], "text": "Poi quando capirete che uno ha il diritto di vivere e morire come cazzo gli pare se non arreca danni agli altri fatemi un fischio ...", "author_id": "4254101320"}, {"created_at": "2019-09-26T09:21:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 233, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Euskadi"}, {"start": 391, "end": 406, "probability": 0.7584, "type": "Other", "normalized_text": "FridaysForFuture"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 222, "tag": "cambioclim\u00e1tico"}, {"start": 226, "end": 234, "tag": "Euskadi"}, {"start": 390, "end": 407, "tag": "FridaysForFuture"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "jon_rdi", "id": "356132851"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "vjuzgado", "id": "422691759"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "CarmenMunozL", "id": "144574957"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "oskar_fm", "id": "282959870"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "TxemaeQuoAraba", "id": "3075232336"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "migrantoria", "id": "132445128"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "_lalejand_", "id": "279017336"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "PodemosEuskadi_", "id": "2299803774"}], "urls": [{"start": 408, "end": 431, "url": "https://t.co/jtxlCLCK6d", "expanded_url": "https://twitter.com/EquoBerdeak/status/1177151088786624513/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jtxlCLCK6d", "media_key": "7_1177150930178977793"}]}, "id": "1177151088786624513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177151088786624513"], "text": "@JoseRa_Becerra @jon_rdi @vjuzgado @CarmenMunozL @oskar_fm @TxemaeQuoAraba @migrantoria @_lalejand_ @MoniEquo @PodemosEuskadi_ \ud83d\udcfd\ufe0fLo que es suicida y lo que no lo es, en la lucha para paliar los efectos del #cambioclim\u00e1tico en #Euskadi @JoseRa_Becerra, en la tribuna aclarando los mensajes contradictorios que lanza el Gobierno. H\u00e1gamos caso a los acertados mensajes de las y los j\u00f3venes de #FridaysForFuture https://t.co/jtxlCLCK6d", "author_id": "18689409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177142027181527040"}], "in_reply_to_user_id": "18689409"}, {"created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z", "id": "1175583670058573829", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"], "text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "author_id": "194132842", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T14:25:50.000Z", "id": "1176865395405447168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 13, "like_count": 1191, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176865395405447168"], "text": "Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "author_id": "943231097193852928", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T16:58:13.000Z", "id": "1176903744543322112", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 2613, "reply_count": 43, "like_count": 14056, "quote_count": 1022}, "edit_history_tweet_ids": ["1176903744543322112"], "text": "https://t.co/FN05B7Cjig", "author_id": "1142995058376892416", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FN05B7Cjig", "expanded_url": "https://twitter.com/ooceuphoria/status/1176903744543322112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FN05B7Cjig", "media_key": "3_1176903717058011138"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T11:13:11.000Z", "id": "1177179303135645696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177179303135645696"], "text": "@psiquiatraca Necesitamos que las personas que atienden a personas con ideaci\u00f3n o conducta suicida tenga formaci\u00f3n, preparaci\u00f3n y habilitaci\u00f3n espec\u00edfica para ello. No es suficiente la voluntad y el voluntariado, m\u00e1s de 3.000 muertes al a\u00f1o por esta causa, lo hace imperativo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}]}, "author_id": "223653049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177117729343582208"}], "in_reply_to_user_id": "4885318043"}, {"created_at": "2019-09-26T11:30:49.000Z", "id": "1177183740159811586", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 21, "like_count": 138, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177183740159811586"], "text": "T\u00edpica soplapollez que s\u00f3lo har\u00eda un hombre. O sea: \u00bfqu\u00e9 quiere demostrar este sujeto? Atentos al grito de gorrino siendo sacrificado. Y la gente que se R\u00cdE. Y a los APLAUSOS. No s\u00e9, me meto ya debajo de la puta mesa. https://t.co/aEmNcf5hJh", "author_id": "194051455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177168436142542848"}], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/aEmNcf5hJh", "expanded_url": "https://twitter.com/elespanolcom/status/1177168436142542848", "display_url": "twitter.com/elespanolcom/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T23:16:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4594, "type": "Person", "normalized_text": "Stallone"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/dfScSj9DAH", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/09/asqueroso-rambo-ate-o-fim-tem-stallone-trucidando-viloes-em-sequencias-estupidas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528139856261656576/S5bwR0Kn?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 801}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528139856261656576/S5bwR0Kn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Asqueroso, 'Rambo: At\u00e9 o Fim' tem Stallone trucidando vil\u00f5es em sequ\u00eancias est\u00fapidas - 18/09/2019 - Ilustrada - Folha", "description": "Ator volta ao papel do veterano de guerra John Rambo em quinto filme da franquia", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/09/asqueroso-rambo-ate-o-fim-tem-stallone-trucidando-viloes-em-sequencias-estupidas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "id": "1174462111847800832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3274, "like_count": 866, "quote_count": 1306}, "edit_history_tweet_ids": ["1174462111847800832"], "text": "Asqueroso, 'Rambo: At\u00e9 o Fim' tem Stallone trucidando vil\u00f5es em sequ\u00eancias est\u00fapidas https://t.co/dfScSj9DAH", "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "id": "1176524523539243008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "154605679"}, {"created_at": "2019-09-26T09:37:23.000Z", "id": "1177155195660316672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177155195660316672"], "text": "@susana_bozzo @KarlaCalle tienes toda la razon, x eso lo odian tanto los mediocres", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "susana_bozzo", "id": "712079953337126912"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "475112675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177018557672173568"}], "in_reply_to_user_id": "712079953337126912"}, {"created_at": "2019-09-23T18:44:04.000Z", "id": "1176205609278091265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176205609278091265"], "text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/1JuPs5l8yO https://t.co/xYbWstIYK1", "author_id": "369645502", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/1JuPs5l8yO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZWm1XG", "display_url": "go.shr.lc/2ZWm1XG", "status": 200, "unwound_url": "https://queridojeito.com/frases-do-filme-esquadrao-suicida"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xYbWstIYK1", "expanded_url": "https://twitter.com/QueridoJeito/status/1176205609278091265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xYbWstIYK1", "media_key": "3_1176205584250654720"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T01:59:27.000Z", "id": "1177039951218782208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177039951218782208"], "text": "@robertskate33 @Reyarturo75 @mal_menor @patriciov Ay que machito, necesitas fortalecer tu comentario, usando otras palabras para subestimar...otras opiniones. \nA ver, soy antiaprista, pero no por eso se debe negar que no hubo la continuidad de un proyecto importante para la poblaci\u00f3n, y se podr\u00eda haber hecho", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "robertskate33", "id": "868116272"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Reyarturo75", "id": "121247841"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "patriciov", "id": "10637792"}]}, "author_id": "772060556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177037501887897600"}], "in_reply_to_user_id": "868116272"}, {"created_at": "2019-09-26T04:53:03.000Z", "id": "1177083637772234754", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177083637772234754"], "text": "@fuoridalcorotv @GiuseppeConteIT @luigidimaio @matteorenzi @matteosalvinimi sono assolutamente d'accordo. Aprire i porti \u00e8 una decisione suicida voluta dai Pidiots quindi ad accogliere gli invasori devono essere le regioni rosse.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fuoridalcorotv", "id": "1043108743112806400"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "885423468182990848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176950872619835393"}], "in_reply_to_user_id": "1043108743112806400"}, {"created_at": "2019-09-26T04:19:57.000Z", "id": "1177075308060663810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177075308060663810"], "text": "@robertskate33 @ricardovlago \u00bfY eso significa que no se debe denunciar p\u00fablicamente? Todos los robos, sea quien sea que los realice, deben ser denunciados.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "robertskate33", "id": "868116272"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ricardovlago", "id": "74570243"}]}, "author_id": "242815160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177042514005647361"}], "in_reply_to_user_id": "868116272"}, {"created_at": "2019-09-26T02:37:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.3999, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.385, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 113, "end": 143, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro de Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 156, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Hamill"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.3694, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 195, "end": 211, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Christopher Reeve"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/CBlPIAfIbY", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177049584553615360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBlPIAfIbY", "media_key": "3_1177049511379775488"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/CBlPIAfIbY", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177049584553615360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBlPIAfIbY", "media_key": "3_1177049511614701572"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/CBlPIAfIbY", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177049584553615360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBlPIAfIbY", "media_key": "3_1177049511614701569"}]}, "id": "1177049584553615360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177049584553615360"], "text": "O 25 de setembro \u00e9 um dia de muitas comemora\u00e7\u00f5es no Universo DC Comics! \n\n\u00c9 data de anivers\u00e1rio de Will Smith, o Pistoleiro de Esquadr\u00e3o Suicida; Mark Hamill, a voz do Coringa na s\u00e9rie animada e Christopher Reeve, nosso eterno Superman. https://t.co/CBlPIAfIbY", "author_id": "894401356689231877"}, {"created_at": "2019-09-26T11:16:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "John Wick"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/6UmVSkRc5A", "expanded_url": "https://twitter.com/cavensos/status/1177179360169725959", "display_url": "twitter.com/cavensos/statu\u2026"}]}, "id": "1177180019011051522", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177180019011051522"], "text": "Porque John Wick es un personaje \"bueno\" que busca venganza y se carga a los malos. El Joker es un villano, y dedicar una pelicula a un villano, seg\u00fan muchos es blanquear el mal (a un psicopata) https://t.co/6UmVSkRc5A", "author_id": "67390008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177179360169725959"}]}, {"created_at": "2019-09-26T09:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5552, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/HqwjSgKjl3", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/apra-apoya-archivo-de-adelanto-de-elecciones-y-pide-a-vizcarra-respetar-decision-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/apra-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/apra-apoya-archivo-de-adelanto-de-elecciones-y-pide-a-vizcarra-respetar-decision-noticia/"}]}, "id": "1177145786808832001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177145786808832001"], "text": "Apra apoya archivo de adelanto de elecciones y pide a Vizcarra respetar decisi\u00f3n https://t.co/HqwjSgKjl3", "author_id": "233033221"}, {"created_at": "2019-09-26T10:28:12.000Z", "id": "1177167983086657536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177167983086657536"], "text": "@in_coerente @felipeneto N\u00e3o colega, ele \u00e9 hip\u00f3crita pra porra ! E dram\u00e1tico tbm, o cara fica desesperado querendo q a bala seja de um policial,afinal eles s\u00e3o contra a pol\u00edcia, e qual a narrativa teriam se a bala viesse do traficante?Era capaz de falar q n\u00e3o tem nada a v\u00ea, q atiraram por conta da pol\u00edci", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "1149094867278213121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177054674832306176"}], "in_reply_to_user_id": "1068674797045977088"}, {"created_at": "2019-09-26T03:12:42.000Z", "id": "1177058385591701504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177058385591701504"], "text": "@fgcabezadevaca @marianagc Mejor desaparecen los poderes en sus estados llenos de violencia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fgcabezadevaca", "id": "242381934"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "marianagc", "id": "41169468"}]}, "author_id": "809980328043421696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176961729751699456"}], "in_reply_to_user_id": "242381934"}, {"created_at": "2019-09-25T21:13:19.000Z", "id": "1176967945521680384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176967945521680384"], "text": "Las autoridades informaron que el hombre ya contaba con antecedentes de amenazas y agresiones. https://t.co/3T9G2xMUtx", "author_id": "104683173", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3T9G2xMUtx", "expanded_url": "http://bit.ly/2l9xYqq", "display_url": "bit.ly/2l9xYqq", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/global/hombre-asesina-a-su-esposa-y-se-suicida-hay-4-ninos-huerfanos/1338363#.XYvYW17ffDs.twitter"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T18:11:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Lars Grael"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7441, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/H5y2W3eKGh", "expanded_url": "https://twitter.com/DamaresAlves/status/1176922133777276928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5y2W3eKGh", "media_key": "7_1176922063770214400"}]}, "id": "1176922133777276928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 84, "like_count": 4447, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1176922133777276928"], "text": "Nosso maravilhoso e super campe\u00e3o Lars Grael est\u00e1 conosco no #SetembroAmarelo e manda o recado: fiquem de olho no que seus filhos andam acessando na internet. \n\nSe envolva, abrace, ame, acolha a vida. https://t.co/H5y2W3eKGh", "author_id": "1083774484123975680"}, {"created_at": "2019-09-25T22:39:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Carvajal"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Mayor"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/oqQYtBrXre", "expanded_url": "https://alnavio.com/noticia/19630/actualidad/fiscal-antidrogas-de-espana-pasa-al-ataque-contra-el-pollo-carvajal.html", "display_url": "alnavio.com/noticia/19630/\u2026", "unwound_url": "https://alnavio.com/noticia/19630/actualidad/fiscal-antidrogas-de-espana-pasa-al-ataque-contra-el-pollo-carvajal.html"}]}, "id": "1176989647718748160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176989647718748160"], "text": "\u201cEl Pollo\u201d Carvajal tendr\u00e1 que defenderse ahora al fiscal antidrogas de Espa\u00f1a/: prep\u00e1rense todos los socios Cartel de Los Soles encabezandos por Diosdado el Capo Mayor: https://t.co/oqQYtBrXre", "author_id": "41462167"}, {"created_at": "2019-09-25T13:49:36.000Z", "id": "1176856278498500608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 11, "like_count": 250, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856278498500608"], "text": "Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um trabalhador em 2006 \nhttps://t.co/93UAe2T0sV", "author_id": "40548874", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/93UAe2T0sV", "expanded_url": "http://mla.bs/2a358c18", "display_url": "mla.bs/2a358c18", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T11:07:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 149, "probability": 0.8852, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "id": "1177177873699999744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177177873699999744"], "text": "Come\u00e7ou a patifaria..exame de bal\u00edstica diz que n\u00e3o pode indentificar se o proj\u00e9til que matou a crian\u00e7a \u00e9 da pol\u00edcia...tudo armado pelo Governo do Rio", "author_id": "305774527"}, {"created_at": "2019-09-26T07:08:31.000Z", "id": "1177117729343582208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177117729343582208"], "text": "Necesitamos que todas esas personas que acudan a su m\u00e9dico tengan tiempo suficiente de exponer lo que les ocurre, algo que no favorece una cita de 5 minutos. Necesitamos que sepan que hay esperanza, que tienen muchos sitios donde recibir\u00e1n orientaci\u00f3n y ayuda. https://t.co/ARwTprd7BG", "author_id": "4885318043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177117723102523392"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/ARwTprd7BG", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatraca/status/1177117729343582208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ARwTprd7BG", "media_key": "3_1177117724801163265"}]}, "in_reply_to_user_id": "4885318043"}, {"created_at": "2019-09-25T21:00:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4PeXid4lty", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/pericia-conclui-que-nao-sera-possivel-saber-de-que-arma-saiu-bala-que-matou-menina-agatha-23973619?utm_source=aplicativoOGlobo&utm_medium=aplicativo&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/pericia-co\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/pericia-conclui-que-nao-sera-possivel-saber-de-que-arma-saiu-bala-que-matou-menina-agatha-23973619?utm_source=aplicativoOGlobo&utm_medium=aplicativo&utm_campaign=compartilhar"}]}, "id": "1176964769498238977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 562, "reply_count": 379, "like_count": 2590, "quote_count": 175}, "edit_history_tweet_ids": ["1176964769498238977"], "text": "(Mais uma fraude!).  Per\u00edcia conclui que n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel saber de que arma saiu bala que matou a menina \u00c1gatha\nhttps://t.co/4PeXid4lty", "author_id": "16794066", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"created_at": "2019-09-25T23:43:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 264, "end": 274, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 275, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005756895379456"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005789971718146"}]}, "id": "1177005816873979905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 23, "like_count": 550, "quote_count": 81}, "edit_history_tweet_ids": ["1177005816873979905"], "text": "Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esquadr\u00e3o Suicida junto com um dubl\u00ea de corpo para o longa. \n\nPois o ator Jared Leto estava ocupado filmando Morbius na mesma \u00e9poca da produ\u00e7\u00e3o de #BirdsOfPrey. https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-09-26T02:05:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9804, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1177041418638024704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 7, "like_count": 232, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177041418638024704"], "text": "@gobbato_glauber Cara nesse jogo poder\u00edamos ter o Guardiola que a chance de perder seria enorme, temos que admitir que o Flamengo tem muito mais time que n\u00f3s na atualidade. Infelizmente \u00e9 a realidade", "author_id": "3149679622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177031172934852608"}], "in_reply_to_user_id": "1122936558"}, {"created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}, "id": "1175432710996840451", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "author_id": "283230411"}, {"created_at": "2019-09-26T10:17:16.000Z", "id": "1177165230033555458", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177165230033555458"], "text": "@sarcaustici @fattoquotidiano ...una volta c'era il medico che sapeva sino a che punto insistere cn farmaci e quando doveva solo lenire. Poi siamo diventati tutti professori, specializzati nel denunciare e chiedere risarcimenti danni. Ora ci proponiamo pubblicamente come assistenti-suicida. E' una vittoria..?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sarcaustici", "id": "907669187144843264"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "author_id": "520666162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177163357658472453"}], "in_reply_to_user_id": "907669187144843264"}, {"created_at": "2019-09-23T02:46:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.2661, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/LaUqOxqKHZ", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/gestion.pe/economia/alan-garcia-gasoducto-sur-caro-construira-empresa-le-anulo-contrato-64480-noticia/%3foutputType=amp", "display_url": "google.com/amp/s/gestion.\u2026"}]}, "id": "1175964547410288640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175964547410288640"], "text": "@Cuarto_Poder \ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\nEn la gesti\u00f3n del suicida AG ocurrieron graves actos de corrupci\u00f3n al m\u00e1s alto nivel, el Gasoducto de AG... L\u00e9ase \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\nhttps://t.co/LaUqOxqKHZ", "author_id": "591399388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175962481795244032"}], "in_reply_to_user_id": "53775366"}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-26T10:40:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5295, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 113, "username": "folha_cotidiano", "id": "90965235"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/23bSapsGjT", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/projetil-que-matou-agatha-e-de-fuzil-mas-nao-podera-ser-comparado-a-armas-de-pms.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/projetil-que-matou-agatha-e-de-fuzil-mas-nao-podera-ser-comparado-a-armas-de-pms.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "id": "1177170951403913217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 277, "like_count": 449, "quote_count": 156}, "edit_history_tweet_ids": ["1177170951403913217"], "text": "Pol\u00edcia Civil concluiu que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel dizer o calibre da bala achada no corpo da menina (via @folha_cotidiano) \n\nhttps://t.co/23bSapsGjT", "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-09-26T11:00:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Peter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "THXGENTLE", "id": "754094770931326976"}]}, "id": "1177176144916951040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177176144916951040"], "text": "@ThxGentle Peter se tap\u00f3 la cara con las manos. Sent\u00eda los ojos humedecidos y sab\u00eda que si lloraba, ser\u00eda incapaz de frenar las l\u00e1grimas. No quer\u00eda llorar delante de ella, pues se derrumbar\u00eda y todo el fort\u00edn que tanto le hab\u00eda costado construir se ir\u00eda al &gt;", "author_id": "2988079701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176951253970096131"}], "in_reply_to_user_id": "1174337234033676288"}, {"created_at": "2019-09-24T02:10:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3146, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176318053992337408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 5, "like_count": 467, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318053992337408"], "text": "Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "142920312"}, {"created_at": "2019-09-26T00:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Genebra"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 216, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/nunONXYMXs", "expanded_url": "https://glo.bo/2lCYlp8", "display_url": "glo.bo/2lCYlp8", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2lCYlp8"}]}, "id": "1177013664865374208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 294, "reply_count": 626, "like_count": 2371, "quote_count": 71}, "edit_history_tweet_ids": ["1177013664865374208"], "text": "Em sua casa em Genebra, escritor relembra tortura, diz que o passado da ditadura est\u00e1 se tornando presente no Brasil e afirma que pa\u00eds assiste horrorizado a seu esfacelamento com Bolsonaro https://t.co/nunONXYMXs #G1", "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-09-26T07:02:16.000Z", "id": "1177116159243632641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177116159243632641"], "text": "Observo en algunas webs de universidades que se ha ha comenzado a sustituir la denominaci\u00f3n \"profesorado\" por el giro \"te van a dar clase\". Un paso m\u00e1s en el camino de la irrelevancia suicida de la instituci\u00f3n universitaria, en manos de los departamentos de calidad y de marketing", "author_id": "1443551965"}, {"created_at": "2019-09-26T09:52:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.6005, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6138, "type": "Place", "normalized_text": "Com\u00fan"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/t1jv3DI85s", "expanded_url": "https://twitter.com/Gonzalo_Glez_/status/1176825140614717440", "display_url": "twitter.com/Gonzalo_Glez_/\u2026"}]}, "id": "1177159111248683008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177159111248683008"], "text": "No es suicida, forma parte del plan previsto para destrozar Podemos desde dentro.\nLa misma gente que impidi\u00f3 ir con Zaragoza En Com\u00fan al Ayuntamiento habla ahora de \"frente com\u00fan de izdas\" https://t.co/t1jv3DI85s", "author_id": "412368796"}, {"created_at": "2019-09-26T10:35:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4676, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Ghani"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8zoIIecRBI", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1177169782501777410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zoIIecRBI", "media_key": "3_1177169773442060288"}]}, "id": "1177169782501777410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177169782501777410"], "text": "Los talibanes han consideran a todo el proceso electoral un objetivo, al legitimar al gobierno y la presencia internacional que los desaloj\u00f3 del poder en 2001. Hace diez d\u00edas, un suicida se inmol\u00f3 a la entrada de un mitin del presidente Ghani, dejando 26 muertos y 40 heridos. https://t.co/8zoIIecRBI", "author_id": "845571660090671104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177169688771645441"}], "in_reply_to_user_id": "845571660090671104"}, {"created_at": "2019-09-26T04:37:20.000Z", "id": "1177079683923488769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177079683923488769"], "text": "Em alguns casos espec\u00edficos eu entendo a trai\u00e7\u00e3o. Por exemplo: o casamento est\u00e1 morto e enterrado mas a mulher \u00e9 dependente financeira do homem e tem filhos. N\u00e3o tem como sair daquela situa\u00e7\u00e3o.", "author_id": "105598041"}, {"created_at": "2019-09-24T04:37:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Yolanda Ram\u00edrez"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8074, "type": "Place", "normalized_text": "Surco"}]}, "id": "1176355065352851456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 744, "reply_count": 700, "like_count": 2200, "quote_count": 111}, "edit_history_tweet_ids": ["1176355065352851456"], "text": "Lamento mucho la muerte de Yolanda Ram\u00edrez, quien fue atacada a balazos junto con su esposo en Surco. Unos delincuentes la asesinaron antes de llevarse su camioneta. La crisis de inseguridad sigue cobrando v\u00edctimas. \u00bfHasta cu\u00e1ndo? Mi sentido p\u00e9same para la familia y amigos.", "author_id": "4878461206"}, {"created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "id": "1176987991086120960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "author_id": "792158202712457216", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T09:13:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.3755, "type": "Person", "normalized_text": "ribadouro"}]}, "id": "1177149268613881856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177149268613881856"], "text": "e a tete q ontem qs se matou a frente de todo o ribadouro", "author_id": "2711394868"}, {"created_at": "2019-09-26T10:42:45.000Z", "id": "1177171645330599937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177171645330599937"], "text": "Naturalmente. Como que es suicida no integrar y aprovechar todos los recursos existentes @GVAsanitat @SanitatSolsUna https://t.co/X39fPKEcoC", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 100, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "SanitatSolsUna", "id": "826786427534974976"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/X39fPKEcoC", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/privada/apoyo-total-de-las-ccaa-a-la-entrada-de-la-privada-en-la-red-de-trasplantes-8825", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/priv\u2026"}]}, "author_id": "1632841508"}, {"created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "id": "1176533058356490241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "author_id": "164763964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "in_reply_to_user_id": "164763964"}, {"created_at": "2019-09-26T10:21:55.000Z", "id": "1177166401515208704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177166401515208704"], "text": "@QueqQueresQDiga +a outra pessoa, tu perdes a designa\u00e7\u00e3o de ser humano.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "QueqQueresQDiga", "id": "2853569968"}]}, "author_id": "3341868412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177166153426395136"}], "in_reply_to_user_id": "3341868412"}, {"created_at": "2019-09-26T10:34:59.000Z", "id": "1177169688771645441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177169688771645441"], "text": "Es poco probable que ninguno de los candidatos alcance m\u00e1s de 50% de los votos, por lo cual probablemente tendr\u00e1 lugar una segunda vuelta en noviembre.", "author_id": "845571660090671104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177169601819566080"}], "in_reply_to_user_id": "845571660090671104"}, {"created_at": "2019-09-26T03:30:00.000Z", "id": "1177062738532737024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177062738532737024"], "text": "\u00bfQu\u00e9 opinan los estudiantes sobre la depresi\u00f3n y sus consecuencias? Las cifras crecientes de suicidio, as\u00ed como los hechos recientes que han impactado en la opini\u00f3n p\u00fablica, exigen una conversaci\u00f3n amplia sobre este tema. \ud83e\udd14 https://t.co/k6gCkaeeRT", "author_id": "9633802", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/k6gCkaeeRT", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1177062738532737024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k6gCkaeeRT", "media_key": "13_1176931249828577280"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T10:26:35.000Z", "id": "1177167577220558848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177167577220558848"], "text": "S\u00ed... pero la locomotora la dirige un conductor suicida https://t.co/7SOeSBjXaI", "author_id": "251667118", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177166404535160832"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7SOeSBjXaI", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloCL06/status/1177166404535160832", "display_url": "twitter.com/PabloCL06/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T10:21:56.000Z", "id": "1177166404535160832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177166404535160832"], "text": "Mi profesor de energ\u00edas renovables dec\u00eda: es f\u00edsicamente imposible llegar a los objetivos de cero emisiones para 2050. No tenemos la tecnolog\u00eda.\n\nLa respuesta es evidente: reducir el crecimiento, gestionar mejor los recursos, redistribuir y que todos tengamos una vida diga. https://t.co/jNvh7Om6O4", "author_id": "253222794", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177159173794086912"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/jNvh7Om6O4", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelmorales_g/status/1177159173794086912", "display_url": "twitter.com/manuelmorales_\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T11:42:00.000Z", "id": "1176824166797979648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176824166797979648"], "text": "@elmostrador El problema senador no son las contribuciones sino que las malas pensiones, metan mano ah\u00ed para mejorar el robo que est\u00e1n haciendo esas empresas, ah\u00ed cambiar\u00e1 el panorama para todos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "author_id": "455887176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176281339735072770"}], "in_reply_to_user_id": "12815132"}, {"created_at": "2019-09-26T10:10:55.000Z", "id": "1177163635145281536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177163635145281536"], "text": "@Brenda_mattos17 @zacher_yasmin Tu ta mt em conto de fadas ainda meu kkkkk, vem aqui ent\u00e3o pra ti tirar meu nome da boca e parar de encher porque ba ta ficando feio pra ti j\u00e1, se tu n\u00e3o viesse com essa e algu\u00e9m me mostrar eu nem ia ver, nao me esquece nunca JSHSISBSIDHDIDBD", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Brenda_mattos17", "id": "711677980100132865"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "zacher_yasmin", "id": "840960989319303169"}]}, "author_id": "842117712553885696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177162451835658241"}], "in_reply_to_user_id": "711677980100132865"}, {"created_at": "2019-09-26T08:44:12.000Z", "id": "1177141809308479488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177141809308479488"], "text": "Que haya unos empresarios cuatreros que por tres duros m\u00e1s ponen la vida de trabajadores en juego, no tiene nada que ver... Porque si alguien por estr\u00e9s laboral se suicida, el mismo no contabilizar\u00eda como un accidente laboral, aunque el motivo sea ese. https://t.co/oGkqZpoW8N", "author_id": "374759316", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177118954420150272"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oGkqZpoW8N", "expanded_url": "https://twitter.com/AcLabEsp/status/1177118954420150272", "display_url": "twitter.com/AcLabEsp/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T08:37:21.000Z", "id": "1177140088108736512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177140088108736512"], "text": "\ud83d\udc49 O do @ppdegalicia onde en redes coa foto de @lorespontevedra \u00e9 simplemente inhumano e despreciable. Claro que non vale todo.", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 19, "username": "ppdegalicia", "id": "13494262"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "Lorespontevedra", "id": "295295348"}]}, "author_id": "295211268"}, {"created_at": "2019-09-26T10:01:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "Zero\u00cddolos"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Zero\u00cddolos"}]}, "id": "1177161183184523265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 11, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1177161183184523265"], "text": "Somos o Clube dos #Zero\u00cddolos a n\u00e3o ser que d\u00ea jeito para atacar a dire\u00e7\u00e3o. Esta est\u00f3ria do judoca instrumentalizado \u00e9 para l\u00e1 de rid\u00edcula mas \u00e9 o que agora fazemos melhor: teatrinhos.", "author_id": "3246408525"}, {"created_at": "2019-09-26T03:44:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4921, "type": "Other", "normalized_text": "Ucal"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "ucalperu", "id": "107187124"}]}, "id": "1177066390907478016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177066390907478016"], "text": "@sueltoenplaza1 @MilagrosLeivaG @ucalperu \u00bfTan mal est\u00e1 la Ucal? Bueno si el cobarde suicida \"ense\u00f1\u00f3\" en la San Mart\u00edn ya cualquier cosa se puede esperar", "author_id": "225269639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177053606970896384"}], "in_reply_to_user_id": "1082068645482848256"}, {"created_at": "2019-09-26T09:54:14.000Z", "id": "1177159435732627458", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177159435732627458"], "text": "@pablodsantiago Se lanzaba en cabeza y en solitario contra los enemigos y en cada combate quedaba medio muerto, luego hu\u00eda dejando al resto de la party tirada. Un d\u00eda le pregunt\u00e9: \"Si tu personaje va sin armadura porque busca la muerte, \u00bfpor qu\u00e9 siempre huye?\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pablodsantiago", "id": "289002221"}]}, "author_id": "882617486004375552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177158958966104064"}], "in_reply_to_user_id": "882617486004375552"}, {"created_at": "2019-09-26T09:57:52.000Z", "id": "1177160349436534784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177160349436534784"], "text": "A justi\u00e7a brasileira \u00e9 um verdadeiro CAOS, aonde inocentes morrem e n\u00e3o acontecem nada com os culpados. Eles sabem quem s\u00e3o mas d\u00e3o impunidade e os parabenizam.", "author_id": "4612949355"}, {"created_at": "2019-09-26T09:48:37.000Z", "id": "1177158021216002048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177158021216002048"], "text": "aqui eh o bonde do fracasso precisamo dum bra\u00e7o\nchego no compasso p enfiar no meu bra\u00e7o\nminha vida ta um caco e a tristeza ta batendo\naqui eh a liga dos otaco s\u00f3 no arrependimento", "author_id": "906241629081800705"}, {"created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1174794946760626182", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "author_id": "751471278968758272"}, {"created_at": "2019-09-26T04:22:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9556, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.288, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "Frankenstein"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/i8dkIN2tIJ", "expanded_url": "http://ow.ly/wZTf30pBQKs", "display_url": "ow.ly/wZTf30pBQKs", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/perito-senala-que-no-existe-montaje-audio-congresistas-sobre-tc-n389577?hootPostID=8e60d7ae3d1af92a598d0ef5662721bf"}]}, "id": "1177076067007381504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 30, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1177076067007381504"], "text": "Sobre los extractos de un audio de los congresistas de Fuerza Popular y el Apra se ha hablado mucho. Que es un montaje, que es una escucha \u201cFrankenstein\u201d https://t.co/i8dkIN2tIJ", "author_id": "65549291"}, {"created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "id": "1175426754753814529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "author_id": "155526308"}, {"created_at": "2019-09-25T02:29:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "id": "1176685239785218049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176685239785218049"], "text": "o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, depressivo, doente?", "author_id": "2369299760"}, {"created_at": "2019-09-25T20:52:56.000Z", "id": "1176962813140582401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176962813140582401"], "text": "Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 asociada a una mayor ideaci\u00f3n suicida. https://t.co/IlfeWIVfzi", "author_id": "606465186", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/IlfeWIVfzi", "expanded_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0165178119313125", "display_url": "sciencedirect.com/science/articl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0165178119313125"}]}}, {"created_at": "2019-09-23T17:37:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 149, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 171, "end": 189, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Salud"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/3jOwR7V9QC", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1176188844770824192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jOwR7V9QC", "media_key": "3_1176188837569187847"}]}, "id": "1176188844770824192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188844770824192"], "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddebEn los \u00faltimos 12 meses, 3.300 civiles han perdido la vida y otros 14.600 han resultado heridos por consecuencia directa del conflicto en Afganist\u00e1n.\n\nEn el informe del Ministerio de Salud, estiman que 460 de las muertes se deben a atentados suicida. https://t.co/3jOwR7V9QC", "author_id": "983642710631501824"}, {"created_at": "2019-09-26T09:25:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "ONU19"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7459, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "utupiabrasileirareal"}]}, "id": "1177152239602950146", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177152239602950146"], "text": "#utupiabrasileirareal herllains\nja'ir'mentiroso\"brexzil\"sucumbi\nsuicida'polytk'ONU19 Mundo!?\nBRASIL POVO REAL VENCE!?\nPIG\"CARTEL\"dez\"moro\"na/U$\n\"marinho.macedo.assad.sant\"\n\"cooautores'corpores'crimino\"\nImprensa fic\u00e7\u00e3o barbaroGOLP\nMundo'thec na VERDADE R$!?", "author_id": "1121066284874125312"}, {"created_at": "2019-09-25T05:52:18.000Z", "id": "1176736160690950145", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 6, "like_count": 138, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176736160690950145"], "text": "25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9senta au poste police de Portbou o\u00f9 l'entr\u00e9e lui fut refus\u00e9e. Un sursis d'une nuit lui fut accord\u00e9 avant mise \u00e0 ex\u00e9cution du refoulement. Il se suicida. https://t.co/KuJJd3O9BS", "author_id": "1046647150464167936", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/KuJJd3O9BS", "expanded_url": "https://twitter.com/RaouxNathalie/status/1176736160690950145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KuJJd3O9BS", "media_key": "3_1176736154462367746"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T08:45:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 171, "probability": 0.4573, "type": "Other", "normalized_text": "ElkarrekinPodemos"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Euskadi"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 172, "tag": "ElkarrekinPodemos"}, {"start": 199, "end": 219, "tag": "emergenciaclim\u00e1tica"}, {"start": 245, "end": 253, "tag": "Euskadi"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "jon_rdi", "id": "356132851"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "vjuzgado", "id": "422691759"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "CarmenMunozL", "id": "144574957"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "oskar_fm", "id": "282959870"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "TxemaeQuoAraba", "id": "3075232336"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "migrantoria", "id": "132445128"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "_lalejand_", "id": "279017336"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "PodemosEuskadi_", "id": "2299803774"}], "urls": [{"start": 355, "end": 378, "url": "https://t.co/iEDT7mU9Yk", "expanded_url": "https://twitter.com/EquoBerdeak/status/1177142027181527040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iEDT7mU9Yk", "media_key": "7_1177141857551302656"}]}, "id": "1177142027181527040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177142027181527040"], "text": "@JoseRa_Becerra @jon_rdi @vjuzgado @CarmenMunozL @oskar_fm @TxemaeQuoAraba @migrantoria @_lalejand_ @MoniEquo @PodemosEuskadi_ \ud83d\udcfd\ufe0fNuestro parlamentario en #ElkarrekinPodemos expone en el debate sobre #emergenciaclim\u00e1tica el coste de no actuar en #Euskadi . \"No es un opci\u00f3n y esperar, tampoco los ahorros de actuar multiplican los costes\": @JoseRa_Becerra https://t.co/iEDT7mU9Yk", "author_id": "18689409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177133628607868928"}], "in_reply_to_user_id": "18689409"}, {"created_at": "2019-09-26T00:47:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.3903, "type": "Other", "normalized_text": "nono"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/SVCuwHuc96", "expanded_url": "https://t.co/SVCuwHuc96", "display_url": "t.co/SVCuwHuc96"}]}, "id": "1177021936922243073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177021936922243073"], "text": "fala isso pra minha turma de nono no ppt KKKJJJKKKKKKKK https://t.co/SVCuwHuc96", "author_id": "1111784122794553345"}, {"created_at": "2019-09-26T09:14:31.000Z", "id": "1177149440622309376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177149440622309376"], "text": "@nabi_onandia Han crecido tras la crisis econ\u00f3mica, pero no en los primeros a\u00f1os, sino al final (no se si hay causalidad, parece que si). La tendencia general es a disminuir. Antes, d\u00e9cadas, no hab\u00eda estad\u00edsticas fiables: tab\u00fa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nabi_onandia", "id": "301473763"}]}, "author_id": "4885318043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177119105389944834"}], "in_reply_to_user_id": "301473763"}, {"created_at": "2019-09-26T01:02:18.000Z", "id": "1177025569403408384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 603, "like_count": 1114, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1177025569403408384"], "text": "Que rimas no pueden faltar en un top 20 de las mejores de la historia?\n\nLos leo", "author_id": "4498935868"}, {"created_at": "2019-09-26T08:58:00.000Z", "id": "1177145283718918145", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177145283718918145"], "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 83, "tag": "ClimateStrike"}]}, "text": "Interrogazione di Terra \ud83d\ude05\n\nPerch\u00e9 domani \u00e8 importante partecipare al #ClimateStrike?", "author_id": "1159104065441292289"}, {"created_at": "2019-09-26T06:47:30.000Z", "id": "1177112442293432322", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177112442293432322"], "text": "cuello che sar\u00e0 loro insegnato porifiji.. come sempre.. Ele \ud83c\udf31 sperando nella scuola e a un rinsavimento anche solo parziale dei genitori rispetto a cuesta orribile e suicida cultura del dominio.. https://t.co/ti98OhZ8qU", "author_id": "2753756865", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177083190709772288"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ti98OhZ8qU", "expanded_url": "https://twitter.com/Elena3Gri/status/1177083190709772288", "display_url": "twitter.com/Elena3Gri/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T09:04:55.000Z", "id": "1177147023298093056", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177147023298093056"], "text": "Ceux qui se sont mis en automatique bloquez moi c mieux https://t.co/lcCpL4fgii", "author_id": "1064629540276838401", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176553637503479809"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/lcCpL4fgii", "expanded_url": "https://twitter.com/WshSkrt/status/1176553637503479809", "display_url": "twitter.com/WshSkrt/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-26T03:20:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Chayanne"}]}, "id": "1177060243924275200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177060243924275200"], "text": "\"Escucha musica en lo posible que no sea Chayanne POR FAVOR\" JAJAJAJAJA bueno che, si me voy a matar va a ser escuchandolo", "author_id": "782265087377694722"}, {"created_at": "2019-09-26T08:57:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7195, "type": "Organization", "normalized_text": "Telecinco"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9577, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}]}, "id": "1177145262306992128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 16, "like_count": 210, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177145262306992128"], "text": "Telecinco emiti\u00f3 ayer \u2018Se\u00f1oras del (h)Ampa\u2019 a las 23:20, cuarenta minutos m\u00e1s tarde de lo anunciado. Si no fuera porque tambi\u00e9n est\u00e1 en Amazon ser\u00eda como si no existiera y es una de las series espa\u00f1olas m\u00e1s potentes. All\u00e1 ellos.", "author_id": "152689297"}, {"created_at": "2019-09-26T08:30:37.000Z", "id": "1177138393198800896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177138393198800896"], "text": "Lo mejor del amor entre un psic\u00f3pata y una suicida es que el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por el.", "author_id": "70613729"}, {"created_at": "2019-09-26T00:05:14.000Z", "id": "1177011208236539905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177011208236539905"], "text": "@Murielito20 Y si, nada que ver lo uno con lo otro. Acabo de leer que estudiantes protestaron por abusos de la fuerza p\u00fablica, hoy como que han vuelto a protestar. Lecci\u00f3n, informarme antes de opinar", "author_id": "117792606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177006838023368711"}], "in_reply_to_user_id": "323869559"}, {"created_at": "2019-09-26T08:47:26.000Z", "id": "1177142623808688128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177142623808688128"], "text": "todo el mundo sabe que t\u00fa y yo somos arte suicida robado", "author_id": "1975057328"}, {"created_at": "2019-09-26T07:13:23.000Z", "id": "1177118954420150272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1177118954420150272"], "text": "\u00abLa mitad de los accidentes de trabajo tienen que ver con h\u00e1bitos de vida no saludables\u00bb https://t.co/YOsOKvc8jo v\u00eda @@diariodeleon", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 131, "username": "diariodeleon", "id": "137273883"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/YOsOKvc8jo", "expanded_url": "https://www.diariodeleon.es/articulo/actualidad/mitad-accidentes-trabajo-tienen-ver-habitos-vida-saludables/201909260202521941816.html", "display_url": "diariodeleon.es/articulo/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodeleon.es/articulo/actualidad/mitad-accidentes-trabajo-tienen-ver-habitos-vida-saludables/201909260402521941816.html"}]}, "author_id": "813539044835651584"}, {"created_at": "2019-09-26T08:12:39.000Z", "id": "1177133869000208385", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177133869000208385"], "text": "In Abruzzo Silvio scarica Mr Papeete Salvini 70. Referendum elettorale verso il flop. Forza Italia si asterr\u00e0: quesito della Lega senza numeri. E in Liguria primo stop sulla consultazione pure per Toti.\n\ud83d\ude06\ud83d\ude06https://t.co/y5qrZiOqEN", "author_id": "393383204", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/y5qrZiOqEN", "expanded_url": "http://www.lanotiziagiornale.it/in-abruzzo-silvio-scarica-salvini-referendum-elettorale-verso-il-flop-forza-italia-si-asterra/#.XYs1_bCi86A.twitter", "display_url": "lanotiziagiornale.it/in-abruzzo-sil\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanotiziagiornale.it/in-abruzzo-silvio-scarica-salvini-referendum-elettorale-verso-il-flop-forza-italia-si-asterra/"}]}}, {"created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}]}, "id": "1176434196589502465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu", "author_id": "125565775"}, {"created_at": "2019-09-25T17:26:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Quiroga"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Johny Tupayachi"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.5755, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "id": "1176910789606879233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 40, "like_count": 427, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1176910789606879233"], "text": "Felicitaciones a An\u00edbal Quiroga y a Johny Tupayachi por la calidad de sus intervenciones en la audiencia del TC en el caso Keiko. Cada uno aprovech\u00f3 al m\u00e1ximo las posibilidades de construir argumentos convincentes.", "author_id": "289417173"}, {"created_at": "2019-09-26T06:19:00.000Z", "id": "1177105270306217984", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177105270306217984"], "text": "Dok se u \u0161irom Hrvatskoj prikazuje film \"6039\" Jakova Sedlara o broju suicida branitelja poslije Domovinskog rata, Josip \u0110aki\u0107 predsjednik HVIDR e govori o svom i njemu sli\u010dnih \"politi\u010dkom ubojstvu\" u Saboru.", "author_id": "945069893447274497"}, {"created_at": "2019-09-26T08:27:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5955, "type": "Person", "normalized_text": "hogan"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "chris benoit"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.5826, "type": "Other", "normalized_text": "georgia dome"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/fdIRACBAVP", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEmilJay/status/1177137554807808000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdIRACBAVP", "media_key": "16_1177137506908815360"}]}, "id": "1177137554807808000", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177137554807808000"], "text": "one time horace hogan did a tope suicida to chris benoit in the georgia dome https://t.co/fdIRACBAVP", "author_id": "105996560"}, {"created_at": "2019-09-26T07:53:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9598, "type": "Other", "normalized_text": "Alone in the dark"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.7426, "type": "Other", "normalized_text": "Jungla de Cristal"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.4182, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.576, "type": "Other", "normalized_text": "La"}, {"start": 175, "end": 188, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "de la justicia"}, {"start": 193, "end": 213, "probability": 0.9438, "type": "Other", "normalized_text": "Dragon Ball Evolution"}]}, "id": "1177129056258732034", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 35, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177129056258732034"], "text": "Hoy queridos ni\u00f1os, vais a comentar las 5 pel\u00edculas que m\u00e1s odi\u00e9is. Empiezo yo:\n\n- Alone in the dark.\n- Jungla de Cristal: un buen d\u00eda para morir.\n- Batman y Robin.\n- La liga de la justicia.\n- Dragon Ball Evolution.", "author_id": "3631262532"}, {"created_at": "2019-09-26T03:42:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.3446, "type": "Person", "normalized_text": "Moledo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.931, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Klaus"}, {"start": 244, "end": 257, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Emerson Santos"}]}, "id": "1177065875431665664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177065875431665664"], "text": "Grande entrevista do Odair. Ponderado, fazendo cr\u00edticas \u00e0 arbitragem e comentando escolhas na escala\u00e7\u00e3o. N\u00e3o cabe avalia\u00e7\u00e3o sobre o trabalho dele hoje. Expuls\u00f5es e les\u00e3o do Moledo destru\u00edram o Inter. \n* \u00danico ponto era a escolha de Klaus e n\u00e3o Emerson Santos como reserva.", "author_id": "2301651680"}, {"created_at": "2019-09-26T05:52:56.000Z", "id": "1177098711844970497", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177098711844970497"], "text": "- La nostra su\u00efcida depend\u00e8ncia del que facin o diguin els nostres pol\u00edtics t\u00e9 una olor: el de les poltrones cosides a pets de diputats inflats de mariscada.\n\n- El poble de Catalunya t\u00e9 un trauma: la s\u00edndrome de Peter Pan que impedeix que ens respectin, perqu\u00e8 nom\u00e9s sabem plorar.", "author_id": "4234320819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177096642832605184"}], "in_reply_to_user_id": "4234320819"}, {"created_at": "2019-09-26T06:12:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Juan L\u00f3pez de Uralde"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 169, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/hMF6tsVYDT", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_3862257e", "display_url": "m.eldiario.es/_3862257e", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/juan-lopez-uralde-equo-debilitandonos_128_1342665.html"}]}, "id": "1177103695185682434", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 50, "like_count": 703, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1177103695185682434"], "text": "ENTREVISTA | Juan L\u00f3pez de Uralde: \"Es un error crear una nueva fuerza pol\u00edtica que al final puede acabar debilit\u00e1ndonos a todos\" https://t.co/hMF6tsVYDT v\u00eda @eldiarioes", "author_id": "69060709"}, {"created_at": "2019-09-17T08:59:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Batman"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 58, "username": "SogueroF", "id": "1072593330507300868"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "PadresFrikis", "id": "2263926066"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "Conplumaypixel", "id": "3244843347"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vauxFk2bnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinco_Reinos/status/1173884111884345344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vauxFk2bnW", "media_key": "3_1173884096122167296"}]}, "id": "1173884111884345344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173884111884345344"], "text": "Seleccion de titulos #Batman y escuadron suicida @SogueroF @PadresFrikis @Conplumaypixel https://t.co/vauxFk2bnW", "author_id": "1189222076", "geo": {"place_id": "07d9ea3030084001"}}, {"created_at": "2019-09-26T07:50:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 177, "probability": 0.5721, "type": "Other", "normalized_text": "TeachersForFuture"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 159, "tag": "EmergenciaClimatica"}, {"start": 160, "end": 178, "tag": "TeachersForFuture"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 9, "username": "VCuevas", "id": "1256270599770591232"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/3xgzSFtp57", "expanded_url": "https://eldiariodelaeducacion.com/blog/2019/09/26/el-movimiento-por-el-clima-no-es-una-moda-una-moda-es-estudiar-robotica-esto-es-una-necesidad-social/", "display_url": "eldiariodelaeducacion.com/blog/2019/09/2\u2026"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/AUQblurJOw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeduca/status/1177128334553206784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUQblurJOw", "media_key": "3_1177128323413159936"}]}, "id": "1177128334553206784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1177128334553206784"], "text": ".@vcuevas \u201cEl movimiento por el clima no es una moda, una moda es estudiar rob\u00f3tica. Esto es una necesidad social\u201d https://t.co/3xgzSFtp57 #EmergenciaClimatica #TeachersForFuture https://t.co/AUQblurJOw", "author_id": "3148052499"}, {"created_at": "2019-09-26T07:22:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5243, "type": "Place", "normalized_text": "CDR"}]}, "id": "1177121328324911104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 20, "like_count": 612, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177121328324911104"], "text": "A ver si me aclaro,que me estoy liando....\n\nSi ya ha quedado claro que los CDR detenidos no ten\u00edan explosivos\n\nComo iban a hacer un atentado?\nEn base a que se les acusa de terrorismo?\nEn que momento van a salir a pedir perd\u00f3n los que ya les hab\u00edan acusado?\n\n...as\u00ed,como duda oigan", "author_id": "549453509", "geo": {"place_id": "5c8f8207bf3cc806"}}, {"created_at": "2019-09-26T07:30:00.000Z", "id": "1177123136808112129", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177123136808112129"], "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 245, "tag": "historiadors20"}, {"start": 246, "end": 260, "tag": "TalDiaComAvui"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/7GnsEYNLfx", "expanded_url": "https://twitter.com/Avuifamoltsanys/status/1177123136808112129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7GnsEYNLfx", "media_key": "3_1176957557186977793"}]}, "text": "1940: l'intel\u00b7lectual alemany jueu Walter Benjamin se su\u00efcida a Portbou despr\u00e9s que les autoritats duaneres no el deixin passar a Espanya. \nL'endem\u00e0, el grup amb qu\u00e8 viatjava rep el perm\u00eds d'entrada de les autoritats franquistes.\n#historiadors20 #TalDiaComAvui https://t.co/7GnsEYNLfx", "author_id": "700562053"}], "places": [{"full_name": "Garz\u00f3n, Colombia", "id": "0059e970385f2633"}, {"full_name": "El Tambo, Peru", "id": "00a152641d029c15"}, {"full_name": "Oviedo, Espa\u00f1a", "id": "d1272bba8714df3d"}, {"full_name": "San Antonio, Peru", "id": "01a43a340ff9da51"}, {"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "52539275", "value": "52539275", "detail": "User has been suspended: [52539275].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177065607113641985", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177065607113641985", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177065607113641985].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177149011142336512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177149011142336512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177149011142336512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177159681267159040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177159681267159040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177159681267159040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177195544252506112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177195544252506112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177195544252506112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "731865955693953024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [731865955693953024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "731865955693953024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177194669803020288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177194669803020288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177194669803020288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159955406573191168", "value": "1159955406573191168", "detail": "User has been suspended: [1159955406573191168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176713792065036289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176713792065036289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176713792065036289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177006310954586112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177006310954586112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177006310954586112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177192296506429441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177192296506429441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177192296506429441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3231000509", "value": "3231000509", "detail": "User has been suspended: [3231000509].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177071809864327168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177071809864327168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177071809864327168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176908627917103105", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176908627917103105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176908627917103105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1068674797045977088", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1068674797045977088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068674797045977088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177054674832306176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177054674832306176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177054674832306176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177097475942957056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177097475942957056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177097475942957056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177119744601837569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177119744601837569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177119744601837569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177171513801412609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177171513801412609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177171513801412609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1062702589337321472", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1062702589337321472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062702589337321472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177143184696205312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177143184696205312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177143184696205312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "907669187144843264", "value": "907669187144843264", "detail": "User has been suspended: [907669187144843264].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177163357658472453", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177163357658472453", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177163357658472453].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615509791", "value": "615509791", "detail": "User has been suspended: [615509791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176955988911558656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176955988911558656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176955988911558656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040744658723368960", "value": "1040744658723368960", "detail": "User has been suspended: [1040744658723368960].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176883986322329600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176883986322329600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176883986322329600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093488812506992640", "value": "1093488812506992640", "detail": "User has been suspended: [1093488812506992640].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176900631619088384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176900631619088384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176900631619088384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "849350355934642179", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [849350355934642179].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "849350355934642179", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177120101356773377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177120101356773377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177120101356773377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3433441480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3433441480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3433441480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177144758881398784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177144758881398784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177144758881398784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146262220436905985", "value": "1146262220436905985", "detail": "User has been suspended: [1146262220436905985].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176832337692241920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176832337692241920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176832337692241920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177144212237815808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177144212237815808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177144212237815808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1177203265450258438", "oldest_id": "1177128955834511360", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61atv0xcum01je2n0kartnvae0t"}}