{"data": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176967366477004800"}], "author_id": "370768714", "id": "1177814137658839042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sarafepa", "id": "73631119"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "AlboViejo", "id": "3764751503"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "lilianaleyton", "id": "177055872"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "danielstingo", "id": "1126281482"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T05:15:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177814137658839042"], "text": "RT @sarafepa: @AlboViejo @lilianaleyton @danielstingo Cuidese Daniel la gente de este pa\u00eds q dice la verdad \"se suicida\" y de los balazos..\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "273105915", "id": "1177813704882212864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RockFM_ES", "id": "195696910"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5658, "type": "Other", "normalized_text": "RockFM500"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Ballroom blitz"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "Sweet"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.947, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 215, "end": 225, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Tia Carrere"}, {"start": 233, "end": 249, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "El Mundo de Wayne"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "RockFM500"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/gS5IhcCB3v", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FUEmBDSYiP4&t=32s", "display_url": "youtube.com/watch?v=FUEmBD\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FUEmBDSYiP4&t=32s"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/277KPmaLkN", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=M30ACuNgKfU", "display_url": "youtube.com/watch?v=M30ACu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T05:14:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "195696910", "edit_history_tweet_ids": ["1177813704882212864"], "text": "@RockFM_ES   #RockFM500  \n\nY seguimos con el cine y series de TV. El tema \"Ballroom blitz\" de Sweet, sirvi\u00f3 para la promo de la pel\u00edcula \"Escuadr\u00f3n Suicida\" de David Ayer: \nhttps://t.co/gS5IhcCB3v\n\nTambi\u00e9n lo cant\u00f3 Tia Carrere para \"El Mundo de Wayne\"\nhttps://t.co/277KPmaLkN"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "author_id": "2576093422", "id": "1177813633348329478", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T05:13:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177813633348329478"], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600553435582465"}], "author_id": "410255635", "id": "1177813630215020550", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cashito27", "id": "174222869"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadAcu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 52, "tag": "CiudadAcu\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T05:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177813630215020550"], "text": "RT @cashito27: La Polic\u00eda Preventiva de #CiudadAcu\u00f1a a la vanguardia en t\u00e9cnicas para convencer a un suicida de no quitarse la vida. https:\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "726954050525249536", "id": "1177813517086466048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "JL"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/3iuUIYqI8R", "expanded_url": "https://twitter.com/izzynobre/status/1177606182296358912", "display_url": "twitter.com/izzynobre/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T05:13:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177813517086466048"], "text": "O cara q matou o John era t\u00e3o doente, que ele leu um livro (Apanhadores no campo de centeio) e acreditava que se ele matasse o \u00eddolo dele, tudo estaria resolvido. N\u00e3o foi um crime aleat\u00f3rio, foi premeditado, nem q o JL tivesse com arma e colete ele sobreviveria. https://t.co/3iuUIYqI8R"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "author_id": "126086745", "id": "1177813246226640896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T05:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177813246226640896"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "107864416", "id": "1177813067008286720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T05:11:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177813067008286720"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177812068755558400"}], "author_id": "748615162991632384", "id": "1177812812548186112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "D_Vinhal", "id": "131538696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T05:10:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "131538696", "edit_history_tweet_ids": ["1177812812548186112"], "text": "@D_Vinhal suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176979754928496641"}], "author_id": "507449503", "id": "1177812168445759488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "onechicagotvbr", "id": "705433438883553281"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Connor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T05:07:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "705433438883553281", "edit_history_tweet_ids": ["1177812168445759488"], "text": "@onechicagotvbr Pelo menos duas coisas os showrunners afirmam q ela fez: dormiu com o velho e matou o velho. O desculpa \u00e9 q ela se tornou obcecada pelo Connor. Acho q eles esqueceram q eles nem estavam em um relacionamento, pq ELA n\u00e3o quis, na \u00e9poca. Estou no \u00f3dio, n\u00e3o vou mentir!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "author_id": "1102998636613586944", "id": "1177812006486892549", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T05:07:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177812006486892549"], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "2296527874", "id": "1177811841088720897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8276, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-28T05:06:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177811841088720897"], "text": "acabei de ver esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177811124684611584"}], "author_id": "192233469", "id": "1177811339865198592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "unagabs", "id": "1604381305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T05:04:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1604381305", "edit_history_tweet_ids": ["1177811339865198592"], "text": "@unagabs Jajajajajaja creo que yo estoy medio suicida porque lo quiero dejar para la ma\u00f1ana \ud83d\ude31"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "author_id": "500156450", "id": "1177810756546510848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T05:02:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177810756546510848"], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177809412741881856"}], "author_id": "901416920578215936", "id": "1177809920063877121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:59:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "901416920578215936", "edit_history_tweet_ids": ["1177809920063877121"], "text": "@Jonatha08770350 fui para o show e foi incr\u00edvel.\nent\u00e3o eu sei como \u00e9. mas mesmo assim concordo com o fato de o show n\u00e3o ser passado ao vivo, se vc se matou de trabalhar pra pagar o ingresso do cantor q vc sempre sonhou em ver, merece uma certa exclusividade"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "48524224", "id": "1177808826382336000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:54:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177808826382336000"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "author_id": "3368018859", "id": "1177808551240175617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:53:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177808551240175617"], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177804390012469249"}], "author_id": "40876523", "id": "1177808333660659712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brolshevik", "id": "224882018"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:52:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "224882018", "edit_history_tweet_ids": ["1177808333660659712"], "text": "@brolshevik Quando o professor injustamente acusado e com a reputa\u00e7\u00e3o jogada na latrina se matou eles n achavam que era estado de exce\u00e7\u00e3o n\u00e9?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581874035789824"}], "author_id": "181810818", "id": "1177808091007594496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LauraCastanoGir", "id": "106228001"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "EPS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:51:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177808091007594496"], "text": "RT @LauraCastanoGir: Ped\u00ed una cita psicol\u00f3gica en la EPS y me dijeron que quedaba programada para dentro de tres meses. \nY despu\u00e9s que por\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "author_id": "1125109992", "id": "1177808064449257472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177808064449257472"], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177733742267371520"}], "author_id": "835712946810531844", "id": "1177808028931940353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:51:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177808028931940353"], "text": "RT @JulioCe59337798: @pcmperu @saldelsol @congresoperu BIEN SR PRIMER MINISTRO LA HISTORIA HABLAR\u00c1 DE LOS VALIENTES DE LOS VERDADEROS HOMBR\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "author_id": "763872877565321216", "id": "1177807775210061825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:50:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177807775210061825"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "916815065369796608", "id": "1177807499329757185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:49:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177807499329757185"], "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "4287057616", "id": "1177806856279994368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.5998, "type": "Other", "normalized_text": "Templo Jedi"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4035, "type": "Other", "normalized_text": "KOR"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4871, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}, {"start": 163, "end": 173, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "Jedi Killer"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:46:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177806856279994368"], "text": "Levando em conta o flashback da destrui\u00e7\u00e3o do Templo Jedi, parecia que ningu\u00e9m se formou ainda, parecia que os mais velhos dali eram os KOR, kylo \u00e9 conhecido como Jedi Killer por causa daquilo, ele nunca matou um FU ap\u00f3s isso. oq daria a entender q a escola do Luke \u00e9 \"\"recente\"\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "362266683", "id": "1177806612649648129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177806612649648129"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177790579633033217"}], "author_id": "234930841", "id": "1177806516386254848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_LORD_VAMPIRE", "id": "1024896379146125312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177806516386254848"], "text": "RT @_LORD_VAMPIRE: - La relaci\u00f3n entre una homicida y un suicida.....\n\nEs la m\u00e1s hermosa del mundo,\nPorque el morir\u00eda por ella\nY ella matar\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "1350775081", "id": "1177806002751586305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:43:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177806002751586305"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "2159703104", "id": "1177805788443824128", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:42:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177805788443824128"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "839932659535085571", "id": "1177805519525953541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:41:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/gPl63ngG5w", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100015725144339/posts/596689774198522/", "display_url": "facebook.com/10001572514433\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177805519525953541"], "text": "Mas que extremo es suicida \ud83d\ude31 https://t.co/gPl63ngG5w"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "142828493", "id": "1177805156332773376", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:40:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177805156332773376"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "1357659360", "id": "1177805147222761472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:40:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177805147222761472"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177785155785777157"}], "author_id": "2560432401", "id": "1177804929429319680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Mai_Deus", "id": "88813066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:39:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177804929429319680"], "text": "RT @Mai_Deus: Un d\u00eda por fin entendi\u00f3 que nunca hab\u00eda estado solo y ese d\u00eda dej\u00f3 que los otros se hicieran cargo de su cuerpo. \u00c9l dejar\u00eda d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177702116305055745"}], "author_id": "4148869647", "id": "1177804867273928704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "percenteno", "id": "197281725"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/hXKxlUpIqm", "expanded_url": "http://defensa.TOTAL", "display_url": "defensa.TOTAL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:38:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "443008452", "edit_history_tweet_ids": ["1177804867273928704"], "text": "@reyreysincorona @percenteno cual es el problema que despues de perseguir y acusar al suicida de sendos delitos,termine siendo su ministro de https://t.co/hXKxlUpIqm TRANSPARENCIA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177729691463114752"}], "author_id": "722092446067388416", "id": "1177804302288601091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6055, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/aqW0Y0ATtM", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1177729691463114752", "display_url": "twitter.com/geeknfeminist/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177804302288601091"], "text": "A trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida e guardi\u00f5es da gal\u00e1xia https://t.co/aqW0Y0ATtM"}, {"lang": "es", "author_id": "102600913", "id": "1177804252154122240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:36:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177804252154122240"], "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177783388637286406"}], "author_id": "213531534", "id": "1177804099372363781", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Aldo_Serrantz", "id": "266696443"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:35:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "266696443", "edit_history_tweet_ids": ["1177804099372363781"], "text": "@Aldo_Serrantz Un wey que se rifo una misi\u00f3n suicida en un tren o algo asi."}, {"lang": "en", "author_id": "702736098301087746", "id": "1177804082133659649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/FJpJX1bQT7", "expanded_url": "https://youtu.be/X4lK4-wAZHw", "display_url": "youtu.be/X4lK4-wAZHw"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Ml5joWIdib", "expanded_url": "https://twitter.com/duskFPS/status/1177804082133659649/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ml5joWIdib", "media_key": "7_1177804002852950016"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:35:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177804082133659649"], "text": "Generacion Suicida @ 208\nFull set: https://t.co/FJpJX1bQT7 https://t.co/Ml5joWIdib"}, {"lang": "es", "author_id": "99880878", "id": "1177803403772268544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "sancho"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Felipe"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:33:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177803403772268544"], "text": "Entonces nos iremos todos\npor las bambalinas.\nT\u00fa, y yo, y sancho, y el ni\u00f1o de vallecas,\ny el m\u00edstico, y el suicida.\nLe\u00f3n Felipe"}, {"lang": "es", "author_id": "99880878", "id": "1177803142815191041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Felipe"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:32:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177803142815191041"], "text": "De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nLe\u00f3n Felipe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177799160533327872"}], "author_id": "1124285708754194433", "id": "1177803012514963456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "any_cemar", "id": "1082531678600552449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:31:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1124285708754194433", "edit_history_tweet_ids": ["1177803012514963456"], "text": "@any_cemar Yo lo consider\u00e9 una falta de respeto hacia su carrera.\nA ella no le importa y podemos decir que le atrae la muerte.\n\nPero el suicida mas que buscar morir, ya no le haya sentido a la vivir. Se siente asfixiado por las condiciones de su existencia que \"no puede cambiar\".\n\n2/4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177802073884282880"}], "author_id": "387310430", "id": "1177802546569777153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 157, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "sanchez"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "everson"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "jorge"}, {"start": 260, "end": 268, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "sampaolli"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:29:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "783408987857424384", "edit_history_tweet_ids": ["1177802546569777153"], "text": "@vvandiijk mulher ele fez milagre no time e ele mesmo fez quest\u00e3o de matar o time kkkkll, s\u00e9rio \u00e9 sem sentido ALGUM, ele mesmo matou o time bancando o sanchez do nada e sem motivo nenhum. Agora o everson no gol que \u00e9 a pr\u00f3pria chacota. Se o jorge bancar real, sampaolli quer autodestrui\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "es", "author_id": "760702124854476803", "id": "1177802514990866432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:29:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Vcp2kem2bu", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001059937181/posts/2652693604775945/", "display_url": "facebook.com/10000105993718\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177802514990866432"], "text": "El gato suicida https://t.co/Vcp2kem2bu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177801529811755008"}], "author_id": "955214203018768384", "id": "1177802503536156673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "lau"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:29:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177802503536156673"], "text": "RT @julioftrhener: boa noite pra todo mundo, e se eu n\u00e3o aparecer amanh\u00e3 o dia todo, foi a lau que me matou pela invas\u00e3o hihihi https://t.c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "809924755923075073", "id": "1177802429452214273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177802429452214273"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "286921068", "id": "1177802306915573761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.6875, "type": "Other", "normalized_text": "Vic"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:28:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177802306915573761"], "text": "Minha semana foi terr\u00edvel, hoje consegui distrair um pouco na Vic, a\u00ed chego em casa e tem uma mensagem da minha antiga chefe avisando que um aluno meu se suicidou... 18 aninhos, cara. Eu to t\u00e3o t\u00e3o t\u00e3o despeda\u00e7ada."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177794578906324993"}], "author_id": "883150057389924352", "id": "1177802139256676352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_anakwx", "id": "2899370716"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:28:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177802139256676352"], "text": "RT @_anakwx: depressao s\u00f3 tem import\u00e2ncia quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida\ud83d\udc4d\ud83c\udffd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177801447733370880"}], "author_id": "2817434843", "id": "1177801947291820032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6943, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:27:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2484809081", "edit_history_tweet_ids": ["1177801947291820032"], "text": "@wwwmlna Se Cuiab\u00e1 n te.matou com seu calor nada te mata\n\nFor\u00e7a a\u00ed maquiadera"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177794170460749824"}], "author_id": "1049643545240440832", "id": "1177801912156131329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.407, "type": "Other", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOLUMBRE"}, {"start": 266, "end": 283, "probability": 0.4915, "type": "Other", "normalized_text": "STFGabineteDoCrime"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 284, "tag": "STFGabineteDoCrime"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:27:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "2923397967", "edit_history_tweet_ids": ["1177801912156131329"], "text": "@claudioedantas @jairbolsonaro t\u00e1 viajando.\nEle ainda n\u00e3o entendeu que N\u00c3O VAI SE REELEGER PORQUE MATOU A LAVA JATO. E EU N\u00c3O VOU ME CANSAR DE REPETIR ISSO TODO DIA, PRA TODO MUNDO LER E SABER QUE PELA \"GOVERNABILIDADE\" ELE SE ALIOU AO MAIA E ALCOLUMBRE E A MATOU.\n#STFGabineteDoCrime"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177796891867828224"}], "author_id": "1114609231783714817", "id": "1177801908733579264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OrlandiGisa16", "id": "1089249083225710592"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "LukaoNorillers", "id": "761047592553689089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:27:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1089249083225710592", "edit_history_tweet_ids": ["1177801908733579264"], "text": "@OrlandiGisa16 @LukaoNorillers Da serie varal suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177666224345489412"}], "author_id": "15169506", "id": "1177801729368301568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "camilorocha", "id": "8627962"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "Phil Spector"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.374, "type": "Other", "normalized_text": "Ronettes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:26:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177801729368301568"], "text": "RT @camilorocha: E se Phil Spector tivesse um rev\u00f3lver? Ele tinha e quase matou a mulher, Ronnie (ex-Ronettes), que teve fugir de casa com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "3373348966", "id": "1177801698749898753", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:26:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177801698749898753"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "636553756", "id": "1177801549956997120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 22, "probability": 0.4324, "type": "Other", "normalized_text": "PortoDosMilagresNoViva"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4473, "type": "Person", "normalized_text": "Adma"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "PortoDosMilagresNoViva"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:25:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177801549956997120"], "text": "#PortoDosMilagresNoViva \"H\u00e1 30 anos eu por esse momento.\" Se no passado Adma matou o padrasto com 13 anos e isso faz 30 anos, no presente ela 43. Idade real. Confere.  Quando viram a cigana, ela e F\u00e9lix comemoravam 5 anos de casados, h\u00e1 10 ambos fora do pa\u00eds."}, {"lang": "pt", "author_id": "1000918857169633281", "id": "1177801529811755008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.7393, "type": "Other", "normalized_text": "lau"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/q2vpS2OU7T", "expanded_url": "https://twitter.com/julioftrhener/status/1177801529811755008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2vpS2OU7T", "media_key": "3_1177801519019839488"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:25:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177801529811755008"], "text": "boa noite pra todo mundo, e se eu n\u00e3o aparecer amanh\u00e3 o dia todo, foi a lau que me matou pela invas\u00e3o hihihi https://t.co/q2vpS2OU7T"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177657727901982720"}], "author_id": "608542798", "id": "1177801436085833728", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:25:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "765854599244877824", "edit_history_tweet_ids": ["1177801436085833728"], "text": "@musuImanee @Dany53175358 Un proverbe arabe dit \" quand la jalousie des hommes mourut, alors se suicida la pudeur des femmes\"."}, {"lang": "es", "author_id": "1485914659", "id": "1177801245093978113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:24:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177801245093978113"], "text": "\"Nadie de nosotros se suicida, todos nos autodestruimos, aunque sea en un punto de su vida\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177796416640561153"}], "author_id": "23160108", "id": "1177801226811068416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "o_colecionador", "id": "69223042"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.847, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.7116, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177801226811068416"], "text": "RT @o_colecionador: Maio de 2017.\nVinheta assustadora do Plant\u00e3o da Globo.\n\nO PGR Rodrigo Janot assassinou o ministro Gilmar Mendes \ne, em\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "958556002936348674", "id": "1177800407160102912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.845, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:21:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177800407160102912"], "text": "impressionante como a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 simplesmente perfeita"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "116907762", "id": "1177800337324941312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:20:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177800337324941312"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "822772394519564288", "id": "1177800070042980352", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:19:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177800070042980352"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177732779074883584"}], "author_id": "478572183", "id": "1177799957102940162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Queen"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:19:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1033833039904817152", "edit_history_tweet_ids": ["1177799957102940162"], "text": "@wndershayera Acho muito pelo contrario, se n\u00e3o viu o caso da Zoe Queen, que acusou o cara de estupro sem nenhuma proced\u00eancia, fez o cara perde tudo que ele tinha, apontamento surreal sem abrir investiga\u00e7\u00e3o, demiss\u00e3o de seu emprego \u00e9 o final adivinha o cara se matou..."}, {"lang": "pt", "author_id": "2990924207", "id": "1177799664076312576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:18:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177799664076312576"], "text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "377734828", "id": "1177799661320572928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:18:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177799661320572928"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177606321341792256"}], "author_id": "1138138825", "id": "1177799618538569728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:18:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177799618538569728"], "text": "RT @dinamicamentemx: Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177656998957072384"}], "author_id": "55253615", "id": "1177799596455727104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pbvermelha", "id": "32512738"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:18:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177799596455727104"], "text": "RT @pbvermelha: T\u00f4 h\u00e1 3 dias lendo o feed sem conseguir opinar. Diz o qu\u00ea qdo:\n\no pres do seu pa\u00eds diz I love You p Trump; \n\no candidato a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "534866216", "id": "1177799466256076800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmund Schlomo Freud"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": "Lava jato"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/umTb87DlTe", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandregarcia/status/1177756911426514944", "display_url": "twitter.com/alexandregarci\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:17:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177799466256076800"], "text": "Sigmund Schlomo Freud \ud83e\udd14Depois que Janot se suicidou ele assassinar\u00e1 a Lava jato https://t.co/umTb87DlTe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171759425251676168"}], "author_id": "1124285708754194433", "id": "1177799160533327872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "any_cemar", "id": "1082531678600552449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:16:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1082531678600552449", "edit_history_tweet_ids": ["1177799160533327872"], "text": "@any_cemar Mas que ansiar la muerte, el suicida pierde inter\u00e9s en vivir.\nAbro hilo.\n\nEl suicida no ve la muerte como una obsesi\u00f3n o como alg\u00fan fetiche. \nDeje de hablarle a una joven que estudiaba criminalistica porque no reparaba en compartir fotos de sus libros de carrera.\n\n1/4"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "1001489743086055424", "id": "1177799128396513280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7712, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:16:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177799128396513280"], "text": "- pra que fazer gracinha com o carro, voc\u00ea quase me matou\n- n\u00e3o exagera, tava tudo sob controle\n- controle de Deus, s\u00f3 se for"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177798905389559808"}], "author_id": "996547614458961921", "id": "1177799100726759424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "Hank"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/LNxZyPjUh0", "expanded_url": "https://twitter.com/feuillesrose/status/1177799100726759424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LNxZyPjUh0", "media_key": "16_1177798908594008064"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:16:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "996547614458961921", "edit_history_tweet_ids": ["1177799100726759424"], "text": "Hank:\n\n- n\u00e3o tem paci\u00eancia com quem t\u00e1 come\u00e7ando (e nem com ningu\u00e9m)\n- quer o mundo se foda\n- mal humorado\n- suicida em potencial\n- cachaceiro\n- dedicado e trabalhador\n- paiz\u00e3o\n- no fundo \u00e9 um cara legal https://t.co/LNxZyPjUh0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177616942871601155"}], "author_id": "56758454", "id": "1177799018891505664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:15:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177799018891505664"], "text": "RT @WilmaPessoa: @BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1148315552848523274", "id": "1177798800922071041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:14:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 129, "tag": "P\u00e1nicoSiniestro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177798800922071041"], "text": "\u00bfQui\u00e9n soy? Tendr\u00e1n que imaginarlo. Ni con la m\u00e1s terrible tortura conseguir\u00e1n que confiese mi infamia suicida.\n\n#P\u00e1nicoSiniestro"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177646447673643010"}], "author_id": "2692255396", "id": "1177798085822603270", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anarcanima", "id": "1399486358889041923"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:12:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092879079878127616", "edit_history_tweet_ids": ["1177798085822603270"], "text": "@anarcanima Parere interessante sempre, ma il dio suicida te lo sei inventato tu, che pensi di sapere tutto"}, {"lang": "pt", "author_id": "58686784", "id": "1177797379057160192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:09:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177797379057160192"], "text": "cara, j\u00e1 eh o QUARTO caso que eu ou\u00e7o de algu\u00e9m que se suicidou/tentou suic\u00eddio esse mes. \nEsse neg\u00f3cio de setembro amarelo \u00e9 pura propaganda do pr\u00f3prio problema em si. Ser\u00e1 que vai demorar tanto para perceberem que isso s\u00f3 prejudica?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1382682636", "id": "1177797288523116544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:08:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177797288523116544"], "text": "o suicida sempre avisa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "137418972", "id": "1177797136647442433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177797136647442433"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177793602312949760"}], "author_id": "732088592", "id": "1177797026299424768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/oEQ0ujkHBd", "expanded_url": "https://twitter.com/Apaza_Candiotti/status/1177797026299424768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oEQ0ujkHBd", "media_key": "3_1177797022956621825"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:07:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "20282000", "edit_history_tweet_ids": ["1177797026299424768"], "text": "@MadameTempestad Del corrupto suicida @AlanGarciaPeru https://t.co/oEQ0ujkHBd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177738546070933504"}], "author_id": "337515902", "id": "1177797005189566464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "delta2kbr", "id": "72867342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:07:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177797005189566464"], "text": "RT @delta2kbr: Uma menina de 16 anos fala que n\u00e3o quer que o mundo acabe e o mundo responde com difama\u00e7\u00f5es.\n\nUm est\u00fadio faz um filme sobre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177794578906324993"}], "author_id": "933147607", "id": "1177796843280961537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_anakwx", "id": "2899370716"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:07:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177796843280961537"], "text": "RT @_anakwx: depressao s\u00f3 tem import\u00e2ncia quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida\ud83d\udc4d\ud83c\udffd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "author_id": "1782991", "id": "1177796795067502593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:06:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177796795067502593"], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "3322889273", "id": "1177796487029362688", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:05:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177796487029362688"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "69223042", "id": "1177796416640561153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9117, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.4129, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/z6MTr9QOZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/o_colecionador/status/1177796416640561153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z6MTr9QOZ2", "media_key": "3_1177796413008334848"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177796416640561153"], "text": "Maio de 2017.\nVinheta assustadora do Plant\u00e3o da Globo.\n\nO PGR Rodrigo Janot assassinou o ministro Gilmar Mendes \ne, em seguida, se suicidou.\n\nO q aconteceu a seguir? Quais foram as consequ\u00eancias e desdobramentos? Qual foi o destino da Lava Jato? Quem \u00e9 o presidente em 2019? https://t.co/z6MTr9QOZ2"}, {"lang": "pt", "author_id": "863812844797743104", "id": "1177796326542761985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.6914, "type": "Organization", "normalized_text": "jingles"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.7007, "type": "Organization", "normalized_text": "jingles"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:05:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177796326542761985"], "text": "quando o povo do acampamento morreu neh e aquele menino que agora \u00e9 um esp\u00edrito viu ele saiu correndo e o mr jingles viu ele na estrada e matou ele l\u00e1 ent\u00e3o se o mr jingles tava na estrada QUEM MATOU O POVO LA E SO PQ A MARGARET TA VIVA?????????????"}, {"lang": "es", "author_id": "1104441843851423744", "id": "1177796235677376512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:04:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177796235677376512"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida es una de las mejores pel\u00edculas que he visto \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177794578906324993"}], "author_id": "889707991833997313", "id": "1177796136100343810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_anakwx", "id": "2899370716"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177796136100343810"], "text": "RT @_anakwx: depressao s\u00f3 tem import\u00e2ncia quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida\ud83d\udc4d\ud83c\udffd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "author_id": "210671309", "id": "1177795545122971648", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177795545122971648"], "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177789970238627840"}], "author_id": "192395572", "id": "1177795256265433089", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "MuninnRabe", "id": "121444608"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "MarciaLaw86", "id": "857239642890002434"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:00:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1081258427735855104", "edit_history_tweet_ids": ["1177795256265433089"], "text": "@christi93557596 @MuninnRabe @MarciaLaw86 @ActualidadRT Escondernos de ti y tu horda de enanos montoneros.\nDebes dejar de escuchar esa cumbia villera. \n A diferencia de los wannabe, en este lado del continente somos \"real deal\". \nQuienes no se reproducen son los progres, porque casi siempre su prole o se suicida o muere de sobredosis"}, {"lang": "it", "author_id": "739490786", "id": "1177795246958231552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:00:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/SRzfObFtjw", "expanded_url": "https://glo.bo/2nWbKtf", "display_url": "glo.bo/2nWbKtf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177795246958231552"], "text": "podre HAHAHAHAHAH https://t.co/SRzfObFtjw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177794578906324993"}], "author_id": "269048822", "id": "1177795084336668673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_anakwx", "id": "2899370716"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:00:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177795084336668673"], "text": "RT @_anakwx: depressao s\u00f3 tem import\u00e2ncia quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida\ud83d\udc4d\ud83c\udffd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "author_id": "153661395", "id": "1177795062215909376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:59:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177795062215909376"], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "800886903633539076", "id": "1177794931244568576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:59:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177794931244568576"], "text": "No voy a dejar de mirar escuadr\u00f3n suicida nuncaaaaaa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176511296600203264"}], "author_id": "1011752326175043585", "id": "1177794733004988416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "CFK_", "id": "268278291"}, {"start": 6, "end": 12, "username": "72Mjp", "id": "704012379147862019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:58:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "268278291", "edit_history_tweet_ids": ["1177794733004988416"], "text": "@CFK_ @72Mjp O se deprime y se suicida en su ba\u00f1o .. !"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177794419371761665"}], "author_id": "42453212", "id": "1177794641749368832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:58:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "42453212", "edit_history_tweet_ids": ["1177794641749368832"], "text": "Los adolescentes describieron su intenci\u00f3n de darse la vuelta y volver para matar a m\u00e1s personas, dijeron que esperaban estar muertos en una semana. M\u00e1s tarde explican que el ambiente hostil no los hab\u00eda dejado escapar,se sent\u00edan arrinconados y detallaban planes de pacto suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "126643035", "id": "1177794593762484224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6363, "type": "Person", "normalized_text": "BURGOS"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "MADRINA KUORI"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.3431, "type": "Person", "normalized_text": "SJL"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.2859, "type": "Other", "normalized_text": "SJL"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/rxUpd3JxHH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/emercadovelasquez/posts/2813360392031012", "display_url": "facebook.com/emercadovelasq\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:58:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177794593762484224"], "text": "CAYO EL LADR\u00d3N CARLOS BURGOS, YA NO ESTA SU PADRINO EL COBARDE SUICIDA ALAN GARC\u00cdA , NI SU MADRINA KUORI.\nSJL DE FIESTA \n\u00a1\u00a1\u00a1QUE VIVA EL PER\u00da !!!\n\u00a1\u00a1\u00a1QUE VIVA SJL!!! https://t.co/rxUpd3JxHH"}, {"lang": "pt", "author_id": "2899370716", "id": "1177794578906324993", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:58:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177794578906324993"], "text": "depressao s\u00f3 tem import\u00e2ncia quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida\ud83d\udc4d\ud83c\udffd"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177794098880643073"}], "author_id": "42453212", "id": "1177794419371761665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.6037, "type": "Place", "normalized_text": "Bah\u00eda de Hudson"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.4555, "type": "Person", "normalized_text": "McLeod"}, {"start": 167, "end": 177, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Schmegelsky"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HrWahvjRhP", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaIsabelZepeda/status/1177794419371761665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrWahvjRhP", "media_key": "3_1177794415835795456"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:57:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "42453212", "edit_history_tweet_ids": ["1177794419371761665"], "text": "En los videos, los muchachos dijeron que iban a marchar a la Bah\u00eda de Hudson, donde planeaban robar un bote e ir a Europa o \u00c1frica. Se detalla que McLeod le dispar\u00f3 a Schmegelsky antes de suicidarse en un pacto suicida, usando las mismas armas involucradas en los tres homicidios. https://t.co/HrWahvjRhP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "996832690094649345", "id": "1177794400077975552", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177794400077975552"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177793712782397440"}], "author_id": "42453212", "id": "1177794098880643073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ymWTPzmwp3", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaIsabelZepeda/status/1177794098880643073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymWTPzmwp3", "media_key": "3_1177794095344865281"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ymWTPzmwp3", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaIsabelZepeda/status/1177794098880643073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymWTPzmwp3", "media_key": "3_1177794095357390848"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:56:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "42453212", "edit_history_tweet_ids": ["1177794098880643073"], "text": "En estos videos los j\u00f3venes se hacen responsables de los 3 homicidios, una pareja que viajaba por todo Canad\u00e1 y un profesor universitario, no expresan remordimiento. Detallan el pacto suicida y expresan deseos de que sus cuerpos fueran cremados. https://t.co/ymWTPzmwp3"}, {"lang": "es", "author_id": "2725345120", "id": "1177794092627042304", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "MoratBanda", "id": "468508553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:56:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177794092627042304"], "text": "Escuchar m\u00fasica de @MoratBanda a esta hora es algo hermoso, pero suicida.\ud83d\ude02\u2764"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "126777098", "id": "1177793939761442819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177793939761442819"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "223646970", "id": "1177793769279774721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:54:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177793769279774721"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177790579633033217"}], "author_id": "1022224658010013697", "id": "1177793427368488961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_LORD_VAMPIRE", "id": "1024896379146125312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:53:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177793427368488961"], "text": "RT @_LORD_VAMPIRE: - La relaci\u00f3n entre una homicida y un suicida.....\n\nEs la m\u00e1s hermosa del mundo,\nPorque el morir\u00eda por ella\nY ella matar\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177792525341474817"}], "author_id": "1118557500515782656", "id": "1177793409236504576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 167, "probability": 0.4151, "type": "Person", "normalized_text": "lov"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pFS1X7dZ17", "expanded_url": "https://twitter.com/crazyclarabr/status/1177792525341474817", "display_url": "twitter.com/crazyclarabr/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177793409236504576"], "text": "essa segunda imagem \u00e9 a que sempre volto toda vez que penso no futuro dele e se ele realmente matou o * e isso tbm rebate a teoria dele virar vil\u00e3o e 100% aliado da lov, hawks mostra claramente que ele n\u00e3o liga pros meios desde que ele chegue no objetivo estipulado (salvar todos) https://t.co/pFS1X7dZ17"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "65909271", "id": "1177793317909729281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:53:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177793317909729281"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1948439022", "id": "1177793076846321664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "micaela"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:52:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177793076846321664"], "text": "xfa me met\u00ed a un grupo de stickers (a d\u00f3nde se met\u00edaa) y hoy cuando me levant\u00e9 micaela me dice che c\u00f3mo es eso de que anoche una SE QUISO SUICIDAR sjdkskfkd yo solamente quer\u00eda el sticker de la pija llorando y termin\u00e9 en el medio de una intervenci\u00f3n suicida moy boe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177790579633033217"}], "author_id": "102563462", "id": "1177792252489469952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_LORD_VAMPIRE", "id": "1024896379146125312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:48:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177792252489469952"], "text": "RT @_LORD_VAMPIRE: - La relaci\u00f3n entre una homicida y un suicida.....\n\nEs la m\u00e1s hermosa del mundo,\nPorque el morir\u00eda por ella\nY ella matar\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176676553029300224"}], "author_id": "1123739843870298114", "id": "1177792025472708608", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "iriscsolane", "id": "2406388893"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "sergiocalcki", "id": "188098617"}, {"start": 57, "end": 63, "username": "gshow", "id": "38427754"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:47:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1001659191361261571", "edit_history_tweet_ids": ["1177792025472708608"], "text": "@KeniaaOliver @iriscsolane @sergiocalcki @EncontroFatima @gshow Me desculpa mas n\u00e3o faz sentido. Se n\u00e3o existisse tr\u00e1fico, n\u00e3o existiria pol\u00edcia em favela, n\u00e3o existiria combates (policial x vagabundo, vagabundo x vagabundo) e tamb\u00e9m mortes de inocentes. E n\u00e3o se sabe se foi policial ou traficante que matou. Mas pq culpar o policial?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177791486609543168"}], "author_id": "355239523", "id": "1177791993994469376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:47:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1086099117988868096", "edit_history_tweet_ids": ["1177791993994469376"], "text": "@evertonnlacerda A MENINA SE MATOU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177791664909410305"}], "author_id": "788314540895301632", "id": "1177791753832849408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6188, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:46:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "788314540895301632", "edit_history_tweet_ids": ["1177791753832849408"], "text": "no caso o menino que se matou \no river"}, {"lang": "pt", "author_id": "959742518819684352", "id": "1177791568322945024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 234, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:46:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177791568322945024"], "text": "Mas tem q ser assim se vc v\u00ea algu\u00e9m q pilantro, roubo, estrupou, matou mulher,  crian\u00e7a ,pedofilo , derruba antes da pol\u00edcia chega pra n leva pra cadeia e fica comendo de gra\u00e7a e recebendo  e n grave o cara que fez justi\u00e7a pq Bolsonaro n faz nem ponhe pelo menos pris\u00e3o perp\u00e9tua"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177682399620141056"}], "author_id": "388582321", "id": "1177791479915433984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diputadonaranjo", "id": "974284850055262213"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:45:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "974284850055262213", "edit_history_tweet_ids": ["1177791479915433984"], "text": "@diputadonaranjo @mbachelet Comenta un sinverg\u00fcenza a otra sinverg\u00fcenza. Despu\u00e9s del borracho suicida, esta rata es lo peor que nos puede haber pasado. No me incluyan en esos agradecimientos!!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "250343542", "id": "1177791288839589888", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 130, "username": "DiaaDiaPa", "id": "250343542"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.3161, "type": "Place", "normalized_text": "Ng\u00e4be"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.2943, "type": "Place", "normalized_text": "Bugl\u00e9"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ElPa\u00edsDD"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AOwiZx2j6I", "expanded_url": "http://diaadia.com.pa/el-pais/estudiante-de-la-comarca-ngabe-bugle-se-suicida-presuntamente-por-perder-maraton-358830", "display_url": "diaadia.com.pa/el-pais/estudi\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/RlcmDNirEE", "expanded_url": "https://twitter.com/DiaaDiaPa/status/1177791288839589888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RlcmDNirEE", "media_key": "3_1177771301810905094"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177791288839589888"], "text": "#ElPa\u00edsDD Estudiante de la comarca Ng\u00e4be-Bugl\u00e9 se suicida presuntamente por perder marat\u00f3n https://t.co/AOwiZx2j6I v\u00eda \n@Diaadiapa https://t.co/RlcmDNirEE"}, {"lang": "es", "author_id": "322285070", "id": "1177791278412701697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:44:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177791278412701697"], "text": "Me imagino refiri\u00e9ndose a m\u00ed como la suicida rid\u00edcula"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177789488195653632"}], "author_id": "904103658467594240", "id": "1177791266131763200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TeooVera", "id": "3633908477"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4055, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:44:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "3633908477", "edit_history_tweet_ids": ["1177791266131763200"], "text": "@TeooVera Chico suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177785155785777157"}], "author_id": "81240086", "id": "1177791193272463360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Mai_Deus", "id": "88813066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:44:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177791193272463360"], "text": "RT @Mai_Deus: Un d\u00eda por fin entendi\u00f3 que nunca hab\u00eda estado solo y ese d\u00eda dej\u00f3 que los otros se hicieran cargo de su cuerpo. \u00c9l dejar\u00eda d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177790579633033217"}], "author_id": "3307873572", "id": "1177791178126905344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_LORD_VAMPIRE", "id": "1024896379146125312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177791178126905344"], "text": "RT @_LORD_VAMPIRE: - La relaci\u00f3n entre una homicida y un suicida.....\n\nEs la m\u00e1s hermosa del mundo,\nPorque el morir\u00eda por ella\nY ella matar\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177790579633033217"}], "author_id": "793841533258567680", "id": "1177790771224829952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_LORD_VAMPIRE", "id": "1024896379146125312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:42:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177790771224829952"], "text": "RT @_LORD_VAMPIRE: - La relaci\u00f3n entre una homicida y un suicida.....\n\nEs la m\u00e1s hermosa del mundo,\nPorque el morir\u00eda por ella\nY ella matar\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177790579633033217"}], "author_id": "785280984379854848", "id": "1177790674730700800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_LORD_VAMPIRE", "id": "1024896379146125312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177790674730700800"], "text": "RT @_LORD_VAMPIRE: - La relaci\u00f3n entre una homicida y un suicida.....\n\nEs la m\u00e1s hermosa del mundo,\nPorque el morir\u00eda por ella\nY ella matar\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1024896379146125312", "id": "1177790579633033217", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 150, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "PanicoSiniestro"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 151, "tag": "PanicoSiniestro"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/L1YbQ3RCxj", "expanded_url": "https://twitter.com/_LORD_VAMPIRE/status/1177790579633033217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1YbQ3RCxj", "media_key": "3_1177790577385050113"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:42:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177790579633033217"], "text": "- La relaci\u00f3n entre una homicida y un suicida.....\n\nEs la m\u00e1s hermosa del mundo,\nPorque el morir\u00eda por ella\nY ella matar\u00eda por el...-\n\n#PanicoSiniestro https://t.co/L1YbQ3RCxj"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "225681305", "id": "1177790568065310720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177790568065310720"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177738546070933504"}], "author_id": "1078657409537708032", "id": "1177790044888809472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "delta2kbr", "id": "72867342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:40:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177790044888809472"], "text": "RT @delta2kbr: Uma menina de 16 anos fala que n\u00e3o quer que o mundo acabe e o mundo responde com difama\u00e7\u00f5es.\n\nUm est\u00fadio faz um filme sobre\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1905844849", "id": "1177789927343497216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:39:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/A21ylhigai", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177789927343497216"], "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/A21ylhigai"}, {"lang": "pt", "author_id": "66443610", "id": "1177789882560851969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.8929, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:39:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177789882560851969"], "text": "A que ponto chegou o STF!!?\nH\u00e1 de se perguntar: O que levou Janot a dizer o que disse?\nSer\u00e1 que esse epis\u00f3dio escabroso findou por a\u00ed? Ser\u00e1 que n\u00e3o foi somente abertura de um pacot\u00e3o que ele tem em seu poder? Ele n\u00e3o \u00e9 doido, n\u00e3o \u00e9 suicida, n\u00e3o \u00e9 crian\u00e7a, e est\u00e1 tranquil\u00e3o!\nHUUM!"}, {"lang": "pt", "author_id": "56670711", "id": "1177789387809132545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:37:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/qEKY0lQeHd", "expanded_url": "https://glo.bo/2nWbKtf", "display_url": "glo.bo/2nWbKtf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177789387809132545"], "text": "velho, briga entre as elites! https://t.co/qEKY0lQeHd"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177785155785777157"}], "author_id": "1073003813194395648", "id": "1177788530367459328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Mai_Deus", "id": "88813066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177788530367459328"], "text": "RT @Mai_Deus: Un d\u00eda por fin entendi\u00f3 que nunca hab\u00eda estado solo y ese d\u00eda dej\u00f3 que los otros se hicieran cargo de su cuerpo. \u00c9l dejar\u00eda d\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "126643035", "id": "1177788502370598912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia Perez"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Kouri"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/OMrJwmNMfT", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000712357362/posts/2813330672033984/", "display_url": "facebook.com/10000071235736\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:33:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177788502370598912"], "text": "Al fin un delincuente politico menos.\nYa no esta su padrino el COBARDE SUICIDA Alan Garcia Perez, Ni la madrina Kouri https://t.co/OMrJwmNMfT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177713860616302594"}], "author_id": "223685486", "id": "1177788171196813312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JullyMota_", "id": "2271745033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:32:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "2271745033", "edit_history_tweet_ids": ["1177788171196813312"], "text": "@JullyMota_ Uma t\u00e1tica meio suicida, mas deve funcionar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177785155785777157"}], "author_id": "793841533258567680", "id": "1177788010043236352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Mai_Deus", "id": "88813066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:31:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177788010043236352"], "text": "RT @Mai_Deus: Un d\u00eda por fin entendi\u00f3 que nunca hab\u00eda estado solo y ese d\u00eda dej\u00f3 que los otros se hicieran cargo de su cuerpo. \u00c9l dejar\u00eda d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177667424386256897"}], "author_id": "608253492", "id": "1177787974781739009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.3409, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:31:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1177787974781739009"], "text": "@Mauriciomulder @ensustrece El perro del delincuente suicida AG... un indeseable de porquer\u00eda..."}, {"lang": "es", "author_id": "3310385473", "id": "1177787656115281921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9949, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Mm9n6t484S", "expanded_url": "https://listinusa.net/cual-es-la-profesion-mas-suicida-en-eeuu-y-como-nueva-york-esta-evitando-el-riesgo/", "display_url": "listinusa.net/cual-es-la-pro\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/X4IQFAb1uD", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinUSA/status/1177787656115281921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X4IQFAb1uD", "media_key": "3_1177787654777315328"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:30:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177787656115281921"], "text": "\u00bfCu\u00e1l es la profesi\u00f3n m\u00e1s suicida en EEUU y c\u00f3mo Nueva York est\u00e1 evitando el\u00a0riesgo? https://t.co/Mm9n6t484S https://t.co/X4IQFAb1uD"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177787295543578624"}], "author_id": "2554907697", "id": "1177787601392193536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:30:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2554907697", "edit_history_tweet_ids": ["1177787601392193536"], "text": "enquanto um pai q matou o estuprador de sua filha est\u00e1 na cadeia por fazer oq o governo n faz vai se fuder!!!!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "author_id": "159612752", "id": "1177787288253804545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:29:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177787288253804545"], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "749055904167890944", "id": "1177786902927294465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177786902927294465"], "text": "Estoy bien y de repente viene ese sentimiento suicida que hace que mi vida se retroceda y yo vuelva a desear estar muerta.... No hay salida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "3352569647", "id": "1177786900008095744", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177786900008095744"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600553435582465"}], "author_id": "570030113", "id": "1177786846710919168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cashito27", "id": "174222869"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadAcu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 52, "tag": "CiudadAcu\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:27:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177786846710919168"], "text": "RT @cashito27: La Polic\u00eda Preventiva de #CiudadAcu\u00f1a a la vanguardia en t\u00e9cnicas para convencer a un suicida de no quitarse la vida. https:\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "742708524787105792", "id": "1177786657103319040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:26:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177786657103319040"], "text": "sera se a rihanna matou um homem mesmo?"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "author_id": "37066591", "id": "1177786512420868096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177786512420868096"], "text": "Ai se eu fosse a mulher do cara n\u00e3o ia fazer nada, ele s\u00f3 matou lixo mesmo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177786324478238720"}], "author_id": "926648646547968003", "id": "1177786325895958529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "Tsukuyomi"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "Ukemochi"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Yomi"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "Amaterasu"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Tsukuyomi"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:25:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "926648646547968003", "edit_history_tweet_ids": ["1177786325895958529"], "text": "isso enojou tanto Tsukuyomi que ele matou Ukemochi, simples assim, vai vomitar arroz em Yomi sua loka. Amaterasu ficou putassa e se mudou para o outro lado do C\u00e9u, vivendo dessa forma, oposta a Tsukuyomi, por isso lua e sol s\u00e3o opostos e etc. Legal ne? Enfim vamos continuar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "2292217353", "id": "1177786176683548672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:24:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177786176683548672"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "author_id": "151584335", "id": "1177786118437326849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:24:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177786118437326849"], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177785866867105792"}], "author_id": "891660649", "id": "1177786100947079170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whyoungk", "id": "816837184363888640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:24:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "2798747312", "edit_history_tweet_ids": ["1177786100947079170"], "text": "@whyoungk MEU PAI DO C\u00c9U MINHA IRM\u00c3 MATOU ESSA DESGRA\u00c7A TOMARA QUE NAO VENHAM AS PARENTES SE VINGAR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177785621869449217"}], "author_id": "1104898091189264385", "id": "1177785922080923648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "htgawmdadepre", "id": "717858438450180097"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:23:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "717858438450180097", "edit_history_tweet_ids": ["1177785922080923648"], "text": "@htgawmdadepre se n\u00e3o for, vou chamar as gay pra cancelar quem matou elu \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "pt", "author_id": "1173750969353625601", "id": "1177785858533072896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 82, "tag": "LibertemLulaImediatamente"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:23:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177785858533072896"], "text": "Se Janot quis matar o Gilmar, quem matou o Teori??!!\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 #LibertemLulaImediatamente"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177785155785777157"}], "author_id": "3307873572", "id": "1177785854833696768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Mai_Deus", "id": "88813066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:23:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177785854833696768"], "text": "RT @Mai_Deus: Un d\u00eda por fin entendi\u00f3 que nunca hab\u00eda estado solo y ese d\u00eda dej\u00f3 que los otros se hicieran cargo de su cuerpo. \u00c9l dejar\u00eda d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "764964430903906304", "id": "1177785846868725760", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:23:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177785846868725760"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177785155785777157"}], "author_id": "2761170800", "id": "1177785845836898304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Mai_Deus", "id": "88813066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:23:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177785845836898304"], "text": "RT @Mai_Deus: Un d\u00eda por fin entendi\u00f3 que nunca hab\u00eda estado solo y ese d\u00eda dej\u00f3 que los otros se hicieran cargo de su cuerpo. \u00c9l dejar\u00eda d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177785155785777157"}], "author_id": "2183995034", "id": "1177785728912281601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Mai_Deus", "id": "88813066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:22:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177785728912281601"], "text": "RT @Mai_Deus: Un d\u00eda por fin entendi\u00f3 que nunca hab\u00eda estado solo y ese d\u00eda dej\u00f3 que los otros se hicieran cargo de su cuerpo. \u00c9l dejar\u00eda d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177785155785777157"}], "author_id": "785280984379854848", "id": "1177785598226161665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Mai_Deus", "id": "88813066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:22:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177785598226161665"], "text": "RT @Mai_Deus: Un d\u00eda por fin entendi\u00f3 que nunca hab\u00eda estado solo y ese d\u00eda dej\u00f3 que los otros se hicieran cargo de su cuerpo. \u00c9l dejar\u00eda d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177785155785777157"}], "author_id": "177262042", "id": "1177785556761223168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Mai_Deus", "id": "88813066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:22:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177785556761223168"], "text": "RT @Mai_Deus: Un d\u00eda por fin entendi\u00f3 que nunca hab\u00eda estado solo y ese d\u00eda dej\u00f3 que los otros se hicieran cargo de su cuerpo. \u00c9l dejar\u00eda d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "1115813693399490560", "id": "1177785332256903168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6459, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:21:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "edit_history_tweet_ids": ["1177785332256903168"], "text": "@alexandregarcia E hoje seria se Janot n\u00e3o se suicidou quem matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177781401241948160"}], "author_id": "933126659686924293", "id": "1177785237209862149", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Anapprocha", "id": "953990560225939457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:20:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "953990560225939457", "edit_history_tweet_ids": ["1177785237209862149"], "text": "@Anapprocha eu vou aderir pra ter a certeza se foi ela mesmo que matou ele ou eu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1864459382", "id": "1177785088936988672", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:20:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177785088936988672"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "132608966", "id": "1177784924822220800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:19:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177784924822220800"], "text": "E se o mesmo meteoro que matou os dinossauros foi o que trouxe a nossa esp\u00e9cie pra terra. Tipo uma nave bem grande que a gente n\u00e3o sabe onde estacionou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1649273581", "id": "1177784885873917952", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177784885873917952"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "600588925", "id": "1177784884108111872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-28T03:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177784884108111872"], "text": "se eu sumir a brendha me matou com a perfei\u00e7\u00e3o dela e eu t\u00f4 falando muito s\u00e9rio mesmo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177780013049028608"}], "author_id": "1088306168068521984", "id": "1177784486970437633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoongipiolin", "id": "838933743054258177"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3775, "type": "Person", "normalized_text": "badboy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:17:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177784486970437633"], "text": "RT @yoongipiolin: \u2014jm mira a ese chico, dios nadie puede ser tan bonito\n\u2014tiene pinta de badboy emo suicida no s\u00e9 t\u00fa\n\u2014pero si est\u00e1 guap\u00edsimo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1518258992", "id": "1177784482939715584", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177784482939715584"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177728284450316288"}], "author_id": "1170566955272671232", "id": "1177784254568091648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MrMissa", "id": "61923000"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.4285, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "PreguntaPaMissa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:17:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "157767109", "edit_history_tweet_ids": ["1177784254568091648"], "text": "@MrMissa #PreguntaPaMissa \u00bfSi un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o uno menos?"}, {"lang": "pt", "author_id": "3818210009", "id": "1177784053250056192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:16:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177784053250056192"], "text": "Transtorno bipolar \u00e9 a pior merda do mundo, tu \u00e9 uma pessoa perfeitamente equilibrada e de boas com tudo \nE PUFF\nDo nada vira uma suicida que s\u00f3 quer se matar e se odeia demais\nsou eu ainda n\u00e9, fazer o que"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "165966205", "id": "1177783553909764098", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:14:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177783553909764098"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "859023929087754242", "id": "1177783380554989568", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:13:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177783380554989568"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177783049251102731"}], "author_id": "3064145356", "id": "1177783352029597696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6626, "type": "Other", "normalized_text": "Multishow"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "DRAKE"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7797, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/WO60etRRBT", "expanded_url": "https://twitter.com/starkdragons_/status/1177783352029597696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WO60etRRBT", "media_key": "16_1177783333113274368"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:13:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "3064145356", "edit_history_tweet_ids": ["1177783352029597696"], "text": "se for verdade a Multishow simplesmente MATOU O DRAKE ele vai ter que ver o rosto dela a performance inteira kkkkk fica com Deus https://t.co/WO60etRRBT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177699147991912449"}], "author_id": "272064340", "id": "1177783161876598784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sergio190463", "id": "176967475"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:12:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177783161876598784"], "text": "RT @Sergio190463: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "289437291", "id": "1177783044637372418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:12:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177783044637372418"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "870609f609c207e4"}, "author_id": "3436911659", "id": "1177782802391142400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:11:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177782802391142400"], "text": "angustiada dps de descobrir q na verdade o menino n se matou e sim foi assassinado e forjaram um suic\u00eddio. a primeira not\u00edcia tinha acabado cmg e essa me destruiu tamb\u00e9m. sabe, a gnt n t\u00e1 seguro em lugar NENHUM. eu n tenho o menor prazer em sair sozinha na rua"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177770080693825541"}], "author_id": "967696742", "id": "1177782657347915777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IvnMartin6", "id": "1015567817616363520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:10:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177782657347915777"], "text": "RT @IvnMartin6: de que te sirve hablarle de muerte a un suicida?"}, {"lang": "es", "author_id": "838701944", "id": "1177782555686428673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:10:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/vt7SnfPcB1", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003134445878/posts/2471952919585832/", "display_url": "facebook.com/10000313444587\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177782555686428673"], "text": "Cuando me entero de gente que se suicida o intenta suicidarse, no miro la noticia por morbo.\nMiro la noticia y me pregunto cuan desesperada puede estar una persona para sentir que no hay otra salida.\nNo voy a... https://t.co/vt7SnfPcB1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177780013049028608"}], "author_id": "1116663642169184256", "id": "1177782266031939585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoongipiolin", "id": "838933743054258177"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3775, "type": "Person", "normalized_text": "badboy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:09:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177782266031939585"], "text": "RT @yoongipiolin: \u2014jm mira a ese chico, dios nadie puede ser tan bonito\n\u2014tiene pinta de badboy emo suicida no s\u00e9 t\u00fa\n\u2014pero si est\u00e1 guap\u00edsimo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "862086020736667649"}], "author_id": "27902909", "id": "1177781789676441600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "policiasurpresa", "id": "164949381"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5613, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:07:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177781789676441600"], "text": "RT @policiasurpresa: Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177582131742199808"}], "author_id": "1122297156235354117", "id": "1177781781220745217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.833, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "Adelios"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:07:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "edit_history_tweet_ids": ["1177781781220745217"], "text": "@gilmarmendes Se cuide g\u00e2ngsters!!! Sabemos que Adelio quase matou Bolsonaro a mando dos g\u00e2ngsters que vc defende.Janot acovardou, Adelio n\u00e3o !!! Pois muita grana estava em jogo. Ser\u00e1 atos   Adelios existem em Bras\u00edlia? . Cuidado s\u00f3 gato tem 7 vidas"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "author_id": "891765716", "id": "1177781296212385792", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177781296212385792"], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "46250862", "id": "1177781079824052224", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177781079824052224"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177780861414100993"}], "author_id": "1143963693656477697", "id": "1177781015533772800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viih_mirand13", "id": "1105998367518273537"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:04:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105998367518273537", "edit_history_tweet_ids": ["1177781015533772800"], "text": "@viih_mirand13 T\u00e1 louca?? Kkk ele q se matou"}, {"lang": "pt", "author_id": "1129140798103138305", "id": "1177780916913135617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4154, "type": "Person", "normalized_text": "Lava jato"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.516, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 186, "end": 198, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Cunha"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/4U02Kee6mo", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/politica/nassif-sugere-que-moro-protegeu-eduardo-cunha-para-evitar-degola-de-fux.html", "display_url": "viomundo.com.br/politica/nassi\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177780916913135617"], "text": "Sobre poupar Cunha, j\u00e1 sabiamos, chama a aten\u00e7\u00e3o novamente as diverg\u00eancias entre Teori e a Lava jato! \nQuem matou Teori? Quem investigou? O que se apurou?Nassif sugere que Moro protegeu Eduardo Cunha para evitar degola de Fux https://t.co/4U02Kee6mo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437982840082432"}], "author_id": "2713551703", "id": "1177780590722142209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177780590722142209"], "text": "RT @SoQuemNamora: Reconhecer os sinais de alerta do comportamento suicida pode ser o mais importante passo. Leia mais: https://t.co/hvzCSeT\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "835291168896339972", "id": "1177780325998645248", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177780325998645248"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "809886842665496576", "id": "1177780243186245632", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:01:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177780243186245632"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177780013049028608"}], "author_id": "918080111253090305", "id": "1177780218448285701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoongipiolin", "id": "838933743054258177"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3775, "type": "Person", "normalized_text": "badboy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177780218448285701"], "text": "RT @yoongipiolin: \u2014jm mira a ese chico, dios nadie puede ser tan bonito\n\u2014tiene pinta de badboy emo suicida no s\u00e9 t\u00fa\n\u2014pero si est\u00e1 guap\u00edsimo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "96895715", "id": "1177780160210317313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177780160210317313"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177593197209559041"}], "author_id": "1634088805", "id": "1177780125376684039", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:00:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177780125376684039"], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver em situa\u00e7\u00e3o de desespero, lev\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1080458349450330113", "id": "1177780013049028608", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 156, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.401, "type": "Person", "normalized_text": "badboy"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/m678CqWTef", "expanded_url": "https://twitter.com/kookpics_/status/1177773331971530754", "display_url": "twitter.com/kookpics_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177780013049028608"], "text": "\u2014jm mira a ese chico, dios nadie puede ser tan bonito\n\u2014tiene pinta de badboy emo suicida no s\u00e9 t\u00fa\n\u2014pero si est\u00e1 guap\u00edsimo\n\npero jk no era com\u00fan. jk ten\u00eda habilidades especiales. una de ellas le permit\u00eda o\u00edr todo lo que dec\u00eda tae y sentirse bien, por fin notaba su existencia https://t.co/m678CqWTef"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "810185071", "id": "1177779908166275074", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:59:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177779908166275074"], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177778358639349762"}], "author_id": "997548878672093184", "id": "1177779865115709440", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "testes_damassa", "id": "2259778712"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Saiinferno", "id": "3407837175"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "Guadalupe530", "id": "1345512409214156801"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.7607, "type": "Person", "normalized_text": "MADURO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:59:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "748610220402802688", "edit_history_tweet_ids": ["1177779865115709440"], "text": "@Leogus42 @testes_damassa @Saiinferno @Guadalupe530 @teartheirwings PQP, \"\"oposi\u00e7\u00e3o ilegitimamente autoploclamada\" TLVZ PQ O CORNUDO DO MADURO EXCLUIU TODA A PORA DA OPOSI\u00c7\u00c3O Q ELE TINHA E MATOU QUEM TENTOU SE OPOR, ENT SE TU ACHA ERRADO OUTRAS NA\u00c7\u00d5ES TENTAREM AJUDAR UM PAIS A TER DEMOCRACIA QUERO MAIS \u00c9 Q TU SE FODA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "762691855591075840", "id": "1177779732877852675", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177779732877852675"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "122508850", "id": "1177779538513793025", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177779538513793025"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "261551941", "id": "1177779459610546176", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:57:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177779459610546176"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177746129204596736"}], "author_id": "50807437", "id": "1177779389020303360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "El_Neb", "id": "114884656"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:57:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177779389020303360"], "text": "RT @El_Neb: Apuesto todos mis tazos a qu\u00e9 BoJack se suicida en el final de su serie."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "783102331265118208", "id": "1177779385874763776", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:57:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177779385874763776"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177772454145445889"}], "author_id": "1177386623543037952", "id": "1177779250625011713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MrMissa", "id": "61923000"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4461, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "PreguntaPaMissa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:57:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1177386623543037952", "edit_history_tweet_ids": ["1177779250625011713"], "text": "@MrMissa #PreguntaPaMissa Por que los pilotos kamikaze llevaban un casco protector, si sabian que era un mision suicida?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1255039740", "id": "1177779212637396992", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:57:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177779212637396992"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "author_id": "1146487426342412288", "id": "1177779136854659073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:56:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177779136854659073"], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177776365615091713"}], "author_id": "114816625", "id": "1177779120991883264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/6ChOTxotYt", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyJesusTarre/status/1177776365615091713", "display_url": "twitter.com/SoyJesusTarre/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177779120991883264"], "text": "No vale la pena Jes\u00fas, esa tripona no tiene vida propia ni real, vive en su estupida vida virtual, sin redes sencillamente es nula, capaz y se suicida y nos queda ese cargo de conciencia, huy no sape! Que se medique esa mmgv! https://t.co/6ChOTxotYt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "194918964", "id": "1177779112246681601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177779112246681601"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "4922056229", "id": "1177779068156157952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "bolsonar1", "id": "924016221720317957"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4079, "type": "Other", "normalized_text": "janot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:56:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "edit_history_tweet_ids": ["1177779068156157952"], "text": "@alexandregarcia @bolsonar1 Contando os dia pra ver a not\u00edcia janot suicidou e a repercuss\u00e3o foi assassinado. Se deu mal."}, {"lang": "pt", "author_id": "63173695", "id": "1177778727096324096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OJMnce40Jm", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177778727096324096"], "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/OJMnce40Jm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177714897469222912"}], "author_id": "2891571755", "id": "1177778725632561153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:55:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 215, "tag": "SETIMATEMPORADABOJACKJA"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/HVdg7R7U6f", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1177714897469222912", "display_url": "twitter.com/NetflixBrasil/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177778725632561153"], "text": "\u00daltima o caralho! Ceis vem com terceira temporada de uma guria que se matou e n\u00e3o v\u00e3o fazer isso com um cavalo que ceis v\u00e3o matar suicidado no pen\u00faltimo epis\u00f3dio ou no \u00faltimo?! MUITO ERRADO! #SETIMATEMPORADABOJACKJA https://t.co/HVdg7R7U6f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177540003989250049"}], "author_id": "829614660810842112", "id": "1177778656866979840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Noe15114762", "id": "1174404066019086340"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 119, "probability": 0.7255, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.7361, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177778656866979840"], "text": "RT @Noe15114762: A ver si otros van y cogen ejemplo! \nSe suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona tras rob\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177778057245073408"}], "author_id": "1049643545240440832", "id": "1177778603469295616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Alcolumbre"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.9357, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 219, "end": 236, "probability": 0.4822, "type": "Organization", "normalized_text": "STFGabineteDoCrime"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 237, "tag": "STFGabineteDoCrime"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:54:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177778603469295616"], "text": "@BolsonaroSP N\u00e3o sei porque voc\u00ea est\u00e1 se preocupando com isso.\nSeu pai MATOU a lava jato, com Alcolumbre e Maia, ele n\u00e3o vai se reeleger.\nNEM O PT conseguiu matar a lava jato, mas pela \"governabilidade\" seu pai matou.\n#STFGabineteDoCrime"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1028758051405410304", "id": "1177778251248349192", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:53:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177778251248349192"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "731301176", "id": "1177778062093668352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5299, "type": "Place", "normalized_text": "Perito"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:52:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177778062093668352"], "text": "En Perito se piensa iniciar un proyecto para la creaci\u00f3n de un centro de atenci\u00f3n al suicida, me parece una iniciativa excelente a una problem\u00e1tica que necesita atenci\u00f3n.\nLa depresi\u00f3n no es joda, la ansiedad  ni los ataques de p\u00e1nico son joda.\nOjal\u00e1 suceda y contenga a muches."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177660926880882688"}], "author_id": "1056979574087737346", "id": "1177778008326733825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SUTEP_Peru", "id": "898066671365050369"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "CMPFloraTristan", "id": "112737677"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}, {"start": 151, "end": 161, "username": "DemusPeru", "id": "1589933941"}, {"start": 162, "end": 168, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 227, "probability": 0.5487, "type": "Organization", "normalized_text": "SUTEP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:52:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "898066671365050369", "edit_history_tweet_ids": ["1177778008326733825"], "text": "@SUTEP_Peru @MartinVizcarraC @TC_Peru @CMPFloraTristan @noakeikope @fujitrolls @hurgamemoriaPE @SalitaSin @vozdelatierra @Vero_Mendoza_F @IndiraHuilca @DemusPeru @IDL_R El lunes nos vemos en la marcha y deseo ver a todo el SUTEP como cuando hicieron huelga el a\u00f1o 89 contra el gobierno del suicida aprista"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177763270511468544"}], "author_id": "477070593", "id": "1177777852751777798", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9609, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:51:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "24920669", "edit_history_tweet_ids": ["1177777852751777798"], "text": "@SaoPauloFC Tomara que o Diniz n\u00e3o estrague o sistema defensivo do SPFC com aquele futebol estilo ''suicida'' dele, cheio de frescura...\n\nPS: O SPFC \u00e9 a SEGUNDA melhor defesa do Brasileir\u00e3o e precisa continuar com um sistema defensivo forte. Na zaga o Diniz n\u00e3o pode mexer. Sem inventar !"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "author_id": "818596102635212801", "id": "1177777731616022528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:51:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177777731616022528"], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?"}, {"lang": "pt", "author_id": "773601153695309824", "id": "1177777224172347394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3651, "type": "Place", "normalized_text": "Mille"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177777224172347394"], "text": "Mille quase matou a gente do cora\u00e7\u00e3o hoje. Sumiu por 5 HORAS, nos matamos de procurar nesse fim de mundo que moro. \nNa \u00faltima vez que sa\u00edmos pra procurar, deixamos o port\u00e3o aberto. Quando voltamos a madame tava brincando com a bolinha dela como se nada tivesse acontecido."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "78407595", "id": "1177776833321984000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177776833321984000"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177728284450316288"}], "author_id": "1165087127991963649", "id": "1177776785624375296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MrMissa", "id": "61923000"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "PreguntaPaMissa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:47:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "157767109", "edit_history_tweet_ids": ["1177776785624375296"], "text": "@MrMissa #PreguntaPaMissa por qu\u00e9 los pilotos kamikaze llevaban casco si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177669318500331521"}], "author_id": "20783135", "id": "1177776558477586433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ParaibaVale", "id": "1164729493992419329"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:46:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177776558477586433"], "text": "RT @ParaibaVale: @BolsonaroSP Destrambelhado...se quem o matou n\u00e3o estivesse com arma, ele provavelmente estaria cantando at\u00e9 hj e n\u00f3s esta\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "54070868", "id": "1177776517566357504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:46:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177776517566357504"], "text": "Se teve a inten\u00e7\u00e3o de matar mas n\u00e3o matou, pecado \u00e9 mas n\u00e3o \u00e9 crime. Ali\u00e1s, quem n\u00e3o \u00e9 crist\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 sujeito \u00e0 Lei de Deus e pode querer e desejar matar a qualquer tempo. N\u00e3o estar\u00e1 sujeito a nenhuma lei. Nem da sua consci\u00eancia."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "222527290", "id": "1177776465523494914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:46:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177776465523494914"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3064425371", "id": "1177776358681972738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.4863, "type": "Person", "normalized_text": "Viomundo"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/MlLs1s2ehW", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:45:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177776358681972738"], "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial - Viomundo https://t.co/MlLs1s2ehW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177775853230575616"}], "author_id": "217726883", "id": "1177776350406627328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Lindenbergbh", "id": "1377957122"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5667, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:45:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177776350406627328"], "text": "RT @Lindenbergbh: Janot se revelou um quase criminoso babaca. Como \u00e9 que um PGR se comporta de maneira t\u00e3o pueril assim? N\u00e3o matou, nao sui\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1087055299016572929", "id": "1177776067559542784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "OBMEP"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:44:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177776067559542784"], "text": "Me desejem sorte p amanh\u00e3, pq acho q vou precisar... Se eu n\u00e3o voltar, \u00e9 pq a prova da OBMEP me matou."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177718806422183936"}], "author_id": "406433712", "id": "1177775858490249216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EsdrasR4", "id": "952351818188701696"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 191, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "victor andres garcia belaunde"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/ZnSdywoVmC", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1177775858490249216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZnSdywoVmC", "media_key": "3_1177775855549984769"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:43:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "952351818188701696", "edit_history_tweet_ids": ["1177775858490249216"], "text": "@EsdrasR4 como es la vida no,\neste hampon lleva los \napellidos de un delincuente\n sanguinario y suicida y de \nun tibio politico y como \nresultado de eso tenemos\na victor andres garcia belaunde \n(a) \"conspirador\"\nun mafioso de poca monta igual\nq sus hnos y primos https://t.co/ZnSdywoVmC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177718165427675143"}], "author_id": "1377957122", "id": "1177775853230575616", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5887, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/7hGG9vOwPI", "expanded_url": "https://twitter.com/RegCostaeSilva/status/1177718165427675143", "display_url": "twitter.com/RegCostaeSilva\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177775853230575616"], "text": "Janot se revelou um quase criminoso babaca. Como \u00e9 que um PGR se comporta de maneira t\u00e3o pueril assim? N\u00e3o matou, nao suicidou e est\u00e1 desmoralizado publicamente pelas sandices ditas. https://t.co/7hGG9vOwPI"}, {"lang": "es", "author_id": "60483903", "id": "1177775853104750592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177775853104750592"], "text": "Acabo de decir que soy un \"esperpento de depresi\u00f3n hemingwayiana cuasi suicida\". \n\nDios. Lo que te deja un viernes post despido injustificado."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177771802573058048"}], "author_id": "1058510955053809664", "id": "1177775788797693952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:43:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "110522807", "edit_history_tweet_ids": ["1177775788797693952"], "text": "@50ChicoAlencar A certeza de impunidade fez esse senhor ter a desfa\u00e7atez de contar seus \u00edmpetos homicida e suicida em defesa da prole. A impunidade que vem ocorrendo com a degrada\u00e7\u00e3o da nossa justi\u00e7a gera esse comportamento t\u00e3o inapropriado."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177769019341971456"}], "author_id": "945047692782309378", "id": "1177775771743592449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juliana6218", "id": "2287097146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:43:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177775771743592449"], "text": "RT @Juliana6218: vivendo ou apenas pensando se algum macho se matou hj por ser chamado de macho escroto"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "1055555046753079296", "id": "1177775714420101120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:43:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177775714420101120"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "author_id": "130307102", "id": "1177775657952141312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:42:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177775657952141312"], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "author_id": "929421758976868352", "id": "1177775511918895104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:42:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177775511918895104"], "text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177391804825710593"}], "author_id": "243815882", "id": "1177775475453841408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:42:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "17715048", "edit_history_tweet_ids": ["1177775475453841408"], "text": "@VEJA ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177774307801473025"}], "author_id": "989204944480763904", "id": "1177775367190396928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:41:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1061265557520027648", "edit_history_tweet_ids": ["1177775367190396928"], "text": "@juareztrs_ Setembro amarelo \u00e9 um evento que faz suicida sentir ainda mais vontade de se matar. Experiencia propria. Deviam parar com essa merda se quisessem ajudar."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177738546070933504"}], "author_id": "1168932858607669248", "id": "1177775275465162752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "delta2kbr", "id": "72867342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177775275465162752"], "text": "RT @delta2kbr: Uma menina de 16 anos fala que n\u00e3o quer que o mundo acabe e o mundo responde com difama\u00e7\u00f5es.\n\nUm est\u00fadio faz um filme sobre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177703420645576706"}], "author_id": "243815882", "id": "1177775222570803200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:41:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1177775222570803200"], "text": "@g1 ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o"}, {"lang": "es", "author_id": "1043973833420677121", "id": "1177774961991327745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:40:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177774961991327745"], "text": "Soy un tipo feliz con tendencia suicida \ud83d\ude47"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "author_id": "1052366240482643969", "id": "1177774689852112896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:39:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177774689852112896"], "text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177547705138237441"}], "author_id": "587125018", "id": "1177774581521760256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Mozart"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 241, "end": 255, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Castello Branco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:38:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "edit_history_tweet_ids": ["1177774581521760256"], "text": "@JanainaDoBrasil A entrada no tribunal do futuro homicida e suicida teria Mozart ao fundo....sem d\u00favida, Janot e uma das raras figuras que exp\u00f5em.a nu o que seria chamada de teoria da conspira\u00e7\u00e3o. Muitas fatos estranhos ocorreram. Cravo que Castello Branco foi morto e nunca saberemos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "author_id": "953637919813648386", "id": "1177774504317206530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:38:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177774504317206530"], "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600553435582465"}], "author_id": "1131580069648977920", "id": "1177774455302639616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cashito27", "id": "174222869"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadAcu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 52, "tag": "CiudadAcu\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:38:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177774455302639616"], "text": "RT @cashito27: La Polic\u00eda Preventiva de #CiudadAcu\u00f1a a la vanguardia en t\u00e9cnicas para convencer a un suicida de no quitarse la vida. https:\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "author_id": "3342581884", "id": "1177774384314028032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:37:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177774384314028032"], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "155363838", "id": "1177774377175277568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:37:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177774377175277568"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3325886236", "id": "1177774195897520128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "Clonazepam"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:37:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177774195897520128"], "text": "jajajajaa asique la gente se suicida con Clonazepam jajajaja yo me tomo 10 clonas y quedo batiendo cualquiera q me voy a morir jajajajaa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "62073233", "id": "1177774191518597120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:37:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177774191518597120"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1127024178", "id": "1177774172401016832", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:36:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177774172401016832"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177769368744316928"}], "author_id": "1177705062216417281", "id": "1177774103509585920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:36:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "2747491411", "edit_history_tweet_ids": ["1177774103509585920"], "text": "@JoelPinheiro85 Em parte, ele ta correto. Deu vontade de me suicida lendo isso!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177757609471942657"}], "author_id": "407398176", "id": "1177773953533788161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ValriaPinto6", "id": "1101444670826209280"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:36:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177773953533788161"], "text": "RT @ValriaPinto6: @alexandregarcia Diz a boca mi\u00fada que ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o. \ud83d\ude05"}, {"lang": "es", "author_id": "818612263", "id": "1177773923385184257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:35:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177773923385184257"], "text": "La delgada l\u00ednea entre po\u00e9tico y suicida"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "8377d16e388faa22"}, "author_id": "1174893708786847749", "id": "1177773821039906816", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 110, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 111, "end": 115, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/K5EWZbMLQw", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2019/09/27/temer-diz-que-janot-e-mentiroso-contumaz-e-desmemoriado.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:35:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177773821039906816"], "text": "Temer chama Janot de \"mentiroso contumaz\" e \"insano homicida-suicida\" https://t.co/K5EWZbMLQw via @UOLNoticias @UOL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177773176908128256"}], "author_id": "774083943515713536", "id": "1177773791830777857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-28T02:35:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/hJQnx87cT9", "expanded_url": "https://twitter.com/notjustsurvive/status/1177773176908128256", "display_url": "twitter.com/notjustsurvive\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177773791830777857"], "text": "\u2014Pues no hace nada, solamente extiende ambos brazos porque es suicida y quiere morir.\u2014 https://t.co/hJQnx87cT9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "151598893", "id": "1177773757202612224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177773757202612224"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177772814151163904"}], "author_id": "1046145720993091585", "id": "1177773642547105792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5518, "type": "Other", "normalized_text": "kpo"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "7w7"}, {"start": 218, "end": 228, "probability": 0.5129, "type": "Other", "normalized_text": "superheroes"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:34:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "760558808464781312", "edit_history_tweet_ids": ["1177773642547105792"], "text": "@alexisss_033 Perd\u00f3n kpo solo quer\u00eda dejar en claro que tus gustos son una reverenda poronga, ajsjak c\u00f3mo vas a mirar esa serie flaco solo falta que uses el 7w7 y decir que el escuadr\u00f3n suicida es la mejor pel\u00edcula de superheroes para ser el rey de los mogolicos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177768759920119808"}], "author_id": "3480052955", "id": "1177773625916743681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:34:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "3480052955", "edit_history_tweet_ids": ["1177773625916743681"], "text": "meu deus ela se matou??????? gente mas que doideira eu t\u00f4 bem triste"}, {"lang": "pt", "author_id": "795680909873778688", "id": "1177773592383295488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177773592383295488"], "text": "Um servidor da unir se suicidou... se ta dif\u00edcil pra quem trabalha imagina para gente que estuda naquele lugar desastroso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "97020490", "id": "1177773521902227456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:34:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177773521902227456"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177772754877202433"}], "author_id": "630642691", "id": "1177773503312998400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SofistaBoricua", "id": "613554607"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:34:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "613554607", "edit_history_tweet_ids": ["1177773503312998400"], "text": "@SofistaBoricua Sexo suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "295868984", "id": "1177773502847471617", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:34:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177773502847471617"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "887116796175814656", "id": "1177773384689704962", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:33:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177773384689704962"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1465310142", "id": "1177773360656388096", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:33:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177773360656388096"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "398373383", "id": "1177773280931004417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:33:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177773280931004417"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "172013681", "id": "1177773104132739072", "entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 215, "username": "Nintendo", "id": "307902310"}, {"start": 217, "end": 233, "username": "NintendoAmerica", "id": "5162861"}, {"start": 235, "end": 247, "username": "NintendoNYC", "id": "1289431357"}, {"start": 249, "end": 265, "username": "NintendoPlazaCo", "id": "1014250952730259456"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5844, "type": "Organization", "normalized_text": "Honda City"}, {"start": 142, "end": 156, "probability": 0.785, "type": "Other", "normalized_text": "City Connection"}, {"start": 176, "end": 187, "probability": 0.3027, "type": "Place", "normalized_text": "ModoHistoria"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "CityConnection"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 188, "tag": "ModoHistoria"}, {"start": 189, "end": 204, "tag": "CityConnection"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/NlYmP0yQbx", "expanded_url": "https://twitter.com/Bit2600/status/1177773104132739072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NlYmP0yQbx", "media_key": "7_1177773054061154304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177773104132739072"], "text": "Un dia como hoy en 1985 Clarice recorr\u00eda las calles del mundo a bordo de su Honda City, evitando a la policia y a uno que otro gato suicida.\n\nCity Connection cumple 34 a\u00f1os.\n\n#ModoHistoria\n#CityConnection\n.@Nintendo\n.@NintendoAmerica\n.@NintendoNYC\n.@NintendoPlazaCo https://t.co/NlYmP0yQbx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "54390484", "id": "1177773087116464129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177773087116464129"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "150684618", "id": "1177772948536594432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:32:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "edit_history_tweet_ids": ["1177772948536594432"], "text": "@alexandregarcia Verdade! Um suicida \u00e9 um covarde com um instante de coragem. Aqui temos um covarde sem um instante de coragem."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "author_id": "40329047", "id": "1177772939858591744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:32:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177772939858591744"], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "3027379532", "id": "1177772879292850176", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177772879292850176"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "author_id": "189485647", "id": "1177772848234057728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177772848234057728"], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177588770629177344"}], "author_id": "3350080035", "id": "1177772561532362752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "john lennon"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5645, "type": "Person", "normalized_text": "caix\u00e3o"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/kjE1s1pW3c", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177588770629177344", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:30:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177772561532362752"], "text": "porra na moral eu se fosse o john lennon levantava do caix\u00e3o s\u00f3 pra pegar a arma que matou ele e enfiar no cu desse filho da puta https://t.co/kjE1s1pW3c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177770057927204864"}], "author_id": "78480881", "id": "1177772482335580163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Superluchas", "id": "31413418"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "86AniverarioCMLL"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "CMLLenSuperLuchas"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 72, "tag": "86AniverarioCMLL"}, {"start": 90, "end": 108, "tag": "CMLLenSuperLuchas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:30:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177772482335580163"], "text": "RT @Superluchas: Como FITE no lo transmite, veremos el #86AniverarioCMLL con imaginaci\u00f3n! #CMLLenSuperLuchas\n\n-S\u00ed!!! Yo estoy alentando al\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "author_id": "3167792414", "id": "1177772231918669824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177772231918669824"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "1075398241", "id": "1177772175178240002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177772175178240002"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1142264082449489921", "id": "1177772145608400896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.6355, "type": "Other", "normalized_text": "twt"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ZGByGVCbRp", "expanded_url": "https://twitter.com/Soobiseok2/status/1177772145608400896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZGByGVCbRp", "media_key": "3_1177772139958689792"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:28:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177772145608400896"], "text": "Dato q a nadie le importa, en 2017 cuando cree mi primera cuenta de twt, esta cuenta se llamaba chico suicida, y sus tweets eran RE deprimentes me dieron ganas de matarme hasta a mi https://t.co/ZGByGVCbRp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "author_id": "350077965", "id": "1177771836223954944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:27:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177771836223954944"], "text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177771291027410944"}], "author_id": "858782975105916929", "id": "1177771728161910785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 41, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "Turnabout Beginnings"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "Dahlia"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:27:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "732791264429629441", "edit_history_tweet_ids": ["1177771728161910785"], "text": "@northhstarr Caralho, Turnabout Beginnings foi o caso mais pesado dessa trilogia \nO cara (SPOILERS) se suicida no meio do tribunal por causa da DESGRA\u00c7ADA da Dahlia\nEu quase chorei nessa porra"}, {"lang": "pt", "author_id": "1017960040123260928", "id": "1177771656141520897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:26:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177771656141520897"], "text": "tanto eu quanto alguem que eu amo estamos passando por uma fase suicida, e chega a ser rid\u00edculo como imploramos pro outro n\u00e3o tentar nada sabendo que queremos o mesmo fim"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177632687932223488"}], "author_id": "216460967", "id": "1177771635581038592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hoc111", "id": "53232912"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7072, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:26:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177771635581038592"], "text": "RT @hoc111: Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "author_id": "1007280895538102272", "id": "1177771425672892416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6759, "type": "Person", "normalized_text": "Avicii"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:26:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177771425672892416"], "text": "triste por lembrar que Avicii se suicidou e n\u00e3o est\u00e1 mais vivo, e nunca vou ir em um show dele ;("}, {"lang": "it", "author_id": "1030314744", "id": "1177771343930114049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:25:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/pxiy3YEM3Y", "expanded_url": "https://trib.al/dYW8zor", "display_url": "trib.al/dYW8zor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177771343930114049"], "text": "Milano, madre si getta dall\u2019ottavo piano con la bimba, l\u2019ultimo referto: \u00abHa ammesso i suoi errori\u00bb https://t.co/pxiy3YEM3Y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177598887818944512"}], "author_id": "138282000", "id": "1177771123905384449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LautaroRivara", "id": "547768363"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Hait\u00ed"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5869, "type": "Place", "normalized_text": "Caribe"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Hait\u00ed"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:24:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177771123905384449"], "text": "RT @LautaroRivara: #Hait\u00ed resulta a la vez v\u00edctima e instrumento suicida de la pol\u00edtica injerencista en el Caribe de los EEUU. Mientras es\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1135261916", "id": "1177770923383910400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nWaaFgoqQM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF3RJx", "display_url": "dlvr.it/RF3RJx"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/MTBBVW8ZF8", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisrdnet/status/1177770923383910400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTBBVW8ZF8", "media_key": "3_1177770921605525504"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177770923383910400"], "text": "Hombre mata esposa dominicana y al novio de \u00e9sta y luego se suicida en Florida https://t.co/nWaaFgoqQM https://t.co/MTBBVW8ZF8"}, {"lang": "es", "author_id": "805894653153345540", "id": "1177770919114051584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/PWGXYr9Afa", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF3RJn", "display_url": "dlvr.it/RF3RJn"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/AKebd82s8j", "expanded_url": "https://twitter.com/YefrisToribio/status/1177770919114051584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKebd82s8j", "media_key": "3_1177770917755121664"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:24:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177770919114051584"], "text": "Hombre mata esposa dominicana y al novio de \u00e9sta y luego se suicida en Florida https://t.co/PWGXYr9Afa https://t.co/AKebd82s8j"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "3296873267", "id": "1177770856908513280", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:23:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177770856908513280"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "1028994096826916865", "id": "1177770799786348549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:23:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/xdV34B1pFr", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandregarcia/status/1177756911426514944", "display_url": "twitter.com/alexandregarci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177770799786348549"], "text": "Ou...n\u00e3o matou e est\u00e3o \"matando\" aos poucos como deuses que se consideram. https://t.co/xdV34B1pFr"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177757609471942657"}], "author_id": "952577755295703040", "id": "1177770784980439040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ValriaPinto6", "id": "1101444670826209280"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:23:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177770784980439040"], "text": "RT @ValriaPinto6: @alexandregarcia Diz a boca mi\u00fada que ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o. \ud83d\ude05"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177634521807835142"}], "author_id": "228424946", "id": "1177770766076645376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:23:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/ChyPELpQuf", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1177634521807835142", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177770766076645376"], "text": "esquadr\u00e3o suicida grande bomba s\u00f3 se for https://t.co/ChyPELpQuf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "3363487089", "id": "1177770745298067459", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:23:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177770745298067459"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "1029552856343433217", "id": "1177770495174946816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 255, "probability": 0.5937, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:22:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "edit_history_tweet_ids": ["1177770495174946816"], "text": "@alexandregarcia @alexandregarcia , ainda n\u00e3o matou, mas penso que o far\u00e1 pelas consequ\u00eancias. Ele pode ter cometido suic\u00eddio realmente, mas se tudo der certo, o tiro que ele se deu, est\u00e1 a caminho daqueles que est\u00e3o o enterrando. Vamos aguardar! O Sr Aras j\u00e1 entra com essa bomba em m\u00e3os."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "170375681", "id": "1177770491387494400", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177770491387494400"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "714566040957685760", "id": "1177770471246483457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "bojack"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:22:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177770471246483457"], "text": "Estamos todos de acuerdo en que si bojack no se suicida en la sexta temporada, el final va a ser una mierda, verdad"}, {"lang": "pt", "author_id": "242882913", "id": "1177770295706488833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/aVL9SgvcT0", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:21:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177770295706488833"], "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/aVL9SgvcT0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177763248193576960"}], "author_id": "94375227", "id": "1177770228572401666", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NataliaCalao", "id": "1535043926435975169"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:21:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "611254704", "edit_history_tweet_ids": ["1177770228572401666"], "text": "@NataliaCalao Cuando llega el periodo s\u00e9 suicida una cig\u00fce\u00f1a, es ley"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177770057927204864"}], "author_id": "817479818811830272", "id": "1177770188554551296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Superluchas", "id": "31413418"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "86AniverarioCMLL"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "CMLLenSuperLuchas"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 72, "tag": "86AniverarioCMLL"}, {"start": 90, "end": 108, "tag": "CMLLenSuperLuchas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:21:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177770188554551296"], "text": "RT @Superluchas: Como FITE no lo transmite, veremos el #86AniverarioCMLL con imaginaci\u00f3n! #CMLLenSuperLuchas\n\n-S\u00ed!!! Yo estoy alentando al\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177765404233621504"}], "author_id": "1131027418469294081", "id": "1177770159743913984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EckerdtEvelyn", "id": "531769656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:21:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "531769656", "edit_history_tweet_ids": ["1177770159743913984"], "text": "@EckerdtEvelyn Sale s pacto suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1015567817616363520", "id": "1177770080693825541", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:20:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177770080693825541"], "text": "de que te sirve hablarle de muerte a un suicida?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "770523558", "id": "1177770023076675584", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:20:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177770023076675584"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177654883794784256"}], "author_id": "762758403747962880", "id": "1177769930923659264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vittsouzw", "id": "716141553534767104"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177769930923659264"], "text": "RT @vittsouzw: Matheus pegou 38 anos por matar a Nathalia e o Matheus, matou 2 pessoas pq n\u00e3o sabia lidar com um t\u00e9rmino. TIROU A VIDA DA M\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177737288438226944"}], "author_id": "983358239311106048", "id": "1177769839722684418", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:19:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1177769839722684418"], "text": "@RenattoBautista @jorgevillenal Pero el suicida cobarde ya no es gobierno, \u00bf a quien se refiere?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177654883794784256"}], "author_id": "4241628724", "id": "1177769676623024128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vittsouzw", "id": "716141553534767104"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177769676623024128"], "text": "RT @vittsouzw: Matheus pegou 38 anos por matar a Nathalia e o Matheus, matou 2 pessoas pq n\u00e3o sabia lidar com um t\u00e9rmino. TIROU A VIDA DA M\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4075927276", "id": "1177769564924530689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7185, "type": "Other", "normalized_text": "cocaina"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5423, "type": "Other", "normalized_text": "mariuana"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177769564924530689"], "text": "cuando tomo cocaina veo a tu hermana en bola cuando fumo mariuana me tiro de un kinto piso me wa suicida \ud83c\udfb6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177738546070933504"}], "author_id": "1130594496146747392", "id": "1177769511824564224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "delta2kbr", "id": "72867342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:18:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177769511824564224"], "text": "RT @delta2kbr: Uma menina de 16 anos fala que n\u00e3o quer que o mundo acabe e o mundo responde com difama\u00e7\u00f5es.\n\nUm est\u00fadio faz um filme sobre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177761394281848833"}], "author_id": "201386513", "id": "1177769253149319168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.615, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Bumerangue"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.8607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8Cb8JEcJOi", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177761394281848833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Cb8JEcJOi", "media_key": "3_1177761375063564288"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8Cb8JEcJOi", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177761394281848833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Cb8JEcJOi", "media_key": "3_1177761384748257280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177769253149319168"], "text": "RT @terraverso: O ator Jai Courtney (Capit\u00e3o Bumerangue) vem treinando forte para o novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/8Cb8JEcJOi"}, {"lang": "pt", "author_id": "2287097146", "id": "1177769019341971456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:16:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177769019341971456"], "text": "vivendo ou apenas pensando se algum macho se matou hj por ser chamado de macho escroto"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177764852368052224"}], "author_id": "2379490221", "id": "1177769010953379840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "achu_garciaa", "id": "4214175689"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:16:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "4214175689", "edit_history_tweet_ids": ["1177769010953379840"], "text": "@achu_garciaa la verdadera icono suicida, de la infancia hasta siempre amiga \ud83d\ude0d"}, {"lang": "pt", "author_id": "1087865977491111943", "id": "1177768929680330752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:16:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177768929680330752"], "text": "\u00c9, dif\u00edcil entender... se Janot quase matou Gilmar, imagine o que aconteceu com Teori..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "author_id": "145039377", "id": "1177768589211967488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:14:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177768589211967488"], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177766595491438593"}], "author_id": "68225964", "id": "1177768435230609413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdemarMotta", "id": "183336827"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 181, "probability": 0.8962, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.529, "type": "Place", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:14:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "183336827", "edit_history_tweet_ids": ["1177768435230609413"], "text": "@EdemarMotta @LeonardoBoff Foi mais que inten\u00e7\u00e3o. Foi tentativa, ele desistiu. Tinha planejado suicidar-se e um narcisista n\u00e3o se suicida, quanto mais por motivo f\u00fatil. Entrou no STF, no caf\u00e9 dos ministros com a arma e s\u00f3 decidiu que n\u00e3o ia, em frente ao Gilmar."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "author_id": "1033380788056870912", "id": "1177767902184951808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177767902184951808"], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177747520648286209"}], "author_id": "77332261", "id": "1177767699885285376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:11:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4W9yWzfSgJ", "expanded_url": "https://twitter.com/futurofm/status/1177747520648286209", "display_url": "twitter.com/futurofm/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177767699885285376"], "text": "Me estas jodiendo. El que no se queda sordo, se suicida o entra en rehabilitaci\u00f3n. Puta vida. https://t.co/4W9yWzfSgJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "727274856", "id": "1177767529219006471", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:10:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177767529219006471"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177766434954530816"}], "author_id": "1043603642", "id": "1177767371462905856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CiceLemes", "id": "2806417787"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "minguijonok", "id": "716651071029002240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:09:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2806417787", "edit_history_tweet_ids": ["1177767371462905856"], "text": "@CiceLemes @minguijonok JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA LPM no soy suicida, todavia..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177766829831393280"}], "author_id": "842832962492272641", "id": "1177767321995239424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8998, "type": "Other", "normalized_text": "Boy-Thing"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9T6iKZ2OLU", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1177767321995239424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9T6iKZ2OLU", "media_key": "3_1177767308325990401"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:09:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "842832962492272641", "edit_history_tweet_ids": ["1177767321995239424"], "text": "...\n\nNo puedo juzgar esto, yo tambi\u00e9n me meter\u00eda en una lucha suicida por Boy-Thing. https://t.co/9T6iKZ2OLU"}, {"lang": "pt", "author_id": "311679461", "id": "1177767240957091840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:09:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177767240957091840"], "text": "Ningu\u00e9m viu Janot com a arma na m\u00e3o, pode ser apenas um fato imagin\u00e1rio para vender seu livro. Janot n\u00e3o matou Gilmar, mas se matou."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "4916705663", "id": "1177767060492996608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/QUI6NxhN22", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandregarcia/status/1177756911426514944", "display_url": "twitter.com/alexandregarci\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:08:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177767060492996608"], "text": "Janot tentou destruir Temer e agora se suicida pra destruir STF. \u00c9 um especialista da covardia! https://t.co/QUI6NxhN22"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1054140220457844741", "id": "1177766988711649281", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:08:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177766988711649281"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177738048680976384"}], "author_id": "3290953368", "id": "1177766977114390528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JeniferBoldt", "id": "772603885"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:08:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177766977114390528"], "text": "RT @JeniferBoldt: N\u00e3o adianta fazer textinhos sobre a depress\u00e3o s\u00f3 no setembro amarelo e se comover com a pessoa s\u00f3 depois que ela se suici\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177766386837405696"}], "author_id": "960961386212986880", "id": "1177766851679604736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:07:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1152065265011777536", "edit_history_tweet_ids": ["1177766851679604736"], "text": "@rsvit_ Eu vou me suicida por sua culpa, s\u00e9rio"}, {"lang": "pt", "author_id": "708055228562710528", "id": "1177766822747234305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Nath"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:07:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177766822747234305"], "text": "Eu passei o dia com a Nath e eu nem t\u00f4 brincando, to com ela desde \u00e0s 7:20 at\u00e9 agr (23:08)........ Eu n\u00e3o sei como a gnt n\u00e3o se matou, mas eu quero dizer q eu amo mt ela"}, {"lang": "pt", "author_id": "63955924", "id": "1177766800735506437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6104, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177766800735506437"], "text": "Cheira mal essa hist\u00f3ria do Janot. T\u00e1 parecendo uma \u00faltima, desesperada, e suicida cartada pra melar a Lava Jato, dando a dimens\u00e3o exata do estrago poss\u00edvel"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177766602324008961"}], "author_id": "839513927985807360", "id": "1177766777775890432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:07:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/j3rkeUbuNV", "expanded_url": "https://twitter.com/ketviega/status/1177765830278483970", "display_url": "twitter.com/ketviega/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177766777775890432"], "text": "RT @flavialeonor3: Lembrando q a gente quase se matou nessas 7 tentativa https://t.co/j3rkeUbuNV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177765830278483970"}], "author_id": "1008510221491298304", "id": "1177766602324008961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:06:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/j3rkeUbuNV", "expanded_url": "https://twitter.com/ketviega/status/1177765830278483970", "display_url": "twitter.com/ketviega/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177766602324008961"], "text": "Lembrando q a gente quase se matou nessas 7 tentativa https://t.co/j3rkeUbuNV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177757609471942657"}], "author_id": "1060187777407557632", "id": "1177766554689257473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ValriaPinto6", "id": "1101444670826209280"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177766554689257473"], "text": "RT @ValriaPinto6: @alexandregarcia Diz a boca mi\u00fada que ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o. \ud83d\ude05"}, {"lang": "es", "author_id": "117319399", "id": "1177766436376322048", "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "RULETA"}, {"start": 34, "end": 56, "probability": 0.7608, "type": "Other", "normalized_text": "Mystery Wheel Challenge"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "Gallinero"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1GrxA3yIVe", "expanded_url": "https://youtu.be/eNFTW5Omoek", "display_url": "youtu.be/eNFTW5Omoek", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=eNFTW5Omoek&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:06:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177766436376322048"], "text": "RULETA MISTERIOSA DE PIZZA RETO | Mystery Wheel Challenge El Gallinero d... https://t.co/1GrxA3yIVe v\u00eda @YouTube | el we\u00f3n suicida..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177752487929028608"}], "author_id": "1049643545240440832", "id": "1177766209162547202", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 250, "tag": "Bolsofrouxo"}, {"start": 251, "end": 270, "tag": "STFGabineteDoCrime"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:05:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "758519817578086400", "edit_history_tweet_ids": ["1177766209162547202"], "text": "@Desesquerdizada Os bolsominions est\u00e3o putinhos porque o @jairbolsonaro est\u00e1 comendo na m\u00e3o do Maia e Davi. Isso s\u00f3 pra come\u00e7ar, porque se ele pensa que eles v\u00e3o jogar limpo e fazer o que ele quer, dar a ele a reelei\u00e7\u00e3o, ele t\u00e1 enganado.\n#Bolsofrouxo #STFGabineteDoCrime \nMatou a lavajato pra nada"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "1068877894267691008", "id": "1177766087187947521", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177766087187947521"], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1001582510365659136", "id": "1177766014752317445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:04:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177766014752317445"], "text": "Otro pastor  m\u00e1s que se suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude22"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "490242103", "id": "1177765862910124039", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:03:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177765862910124039"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177765547724984320"}], "author_id": "1148788720738471937", "id": "1177765775043629056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:03:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "96179141", "edit_history_tweet_ids": ["1177765775043629056"], "text": "@ongesays amiga esto suena suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1074087070593884161", "id": "1177765365868310529", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:01:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177765365868310529"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "232223735", "id": "1177764888321708032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:00:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177764888321708032"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "1085597365577355265", "id": "1177764598260342785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:58:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177764598260342785"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177762130197696513"}], "author_id": "3825630137", "id": "1177764530174210048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:58:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/2wA6KlDfMz", "expanded_url": "https://twitter.com/florlorencia18/status/1177762130197696513", "display_url": "twitter.com/florlorencia18\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177764530174210048"], "text": "Yo creo que lo dice porque en el fondo de esta cara de culo y est\u00e1 suicida que leen, soy un osito cari\u00f1osito que vive dando amor \ud83d\udc9a https://t.co/2wA6KlDfMz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "258076911", "id": "1177764236602281985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:57:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177764236602281985"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "author_id": "2595628993", "id": "1177764138237472768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:57:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177764138237472768"], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "author_id": "1102917803793940481", "id": "1177764065655083009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177764065655083009"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177763946155122696"}], "author_id": "894275242000076802", "id": "1177764037708451840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "0analucia1", "id": "760302610863656962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:56:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "760302610863656962", "edit_history_tweet_ids": ["1177764037708451840"], "text": "@0analucia1 Escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "author_id": "35092142", "id": "1177763951691497472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:56:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177763951691497472"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "58650657", "id": "1177763891545350144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:56:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177763891545350144"], "text": "Janot disse que ia matar e se suicidar. N\u00e3o matou mas se suicidou mesmo assim."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177738546070933504"}], "author_id": "26916560", "id": "1177763773114966016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "delta2kbr", "id": "72867342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177763773114966016"], "text": "RT @delta2kbr: Uma menina de 16 anos fala que n\u00e3o quer que o mundo acabe e o mundo responde com difama\u00e7\u00f5es.\n\nUm est\u00fadio faz um filme sobre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1118546066771722241", "id": "1177763651815641088", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:55:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177763651815641088"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177625835513073664"}], "author_id": "39329276", "id": "1177763515651764231", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 109, "probability": 0.5063, "type": "Organization", "normalized_text": "MS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:54:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "11436952", "edit_history_tweet_ids": ["1177763515651764231"], "text": "@izzynobre Vc viu o caso do cara que se suicidou com 47 facadas nas costas, deu uma conversa danada aqui no MS!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177702012873515010"}], "author_id": "905939184", "id": "1177763216174264320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:53:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "832338648234356736", "edit_history_tweet_ids": ["1177763216174264320"], "text": "@albertocalmeida Janot n\u00e3o matou, mas acabou se suicidando de qualquer forma"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "author_id": "471907736", "id": "1177763162160017409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:53:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177763162160017409"], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "2962260705", "id": "1177763007969026048", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:52:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177763007969026048"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "529010472", "id": "1177762923185348608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "sallesgui93", "id": "1537725906"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:52:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "edit_history_tweet_ids": ["1177762923185348608"], "text": "@alexandregarcia @sallesgui93 Vc um comunicador. Deveria saber que o correto \u00e9: MATOU-SE ou SUICIDOU. S\u00f3 falta falar: \"se suicidou-se a si mesmo\"."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177582131742199808"}], "author_id": "1079842148911140864", "id": "1177762895817531393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:52:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "edit_history_tweet_ids": ["1177762895817531393"], "text": "@gilmarmendes Gostaria de saber por que foi feita a busca e apreens\u00e3o na casa do ex procurador geral da Rep\u00fablica Rodrigo Janot, foi por que ele n\u00e3o o matou ou por que ele n\u00e3o se suicidou-se?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "101610118", "id": "1177762754528186369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:51:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177762754528186369"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "author_id": "1223226776", "id": "1177762733036593152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:51:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177762733036593152"], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1045484111832514563", "id": "1177762608235126785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:51:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/OLDIAxxfEf", "expanded_url": "https://twitter.com/TotumaStereo/status/1177658533749374979", "display_url": "twitter.com/TotumaStereo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177762608235126785"], "text": "Misi\u00f3n suicida ta seria esta baina https://t.co/OLDIAxxfEf"}, {"lang": "pt", "author_id": "1091899073408495617", "id": "1177762486164033536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/t6PI131Jjy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/esther.teodoro.5/posts/1734010010068195", "display_url": "facebook.com/esther.teodoro\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:50:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177762486164033536"], "text": "Estou passada! Aquele que ocupava o cargo maior do minist\u00e9rio p\u00fablico, Rodrigo Janot, era um desequilibrado,  tinha uma mente assassina e suicida? \u00c9 n\u00f3s, \"babacas\" esperando justi\u00e7a desse tipo de psicopatas? O... https://t.co/t6PI131Jjy"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "author_id": "98391490", "id": "1177762448855781376", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177762448855781376"], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1166410081925246976", "id": "1177762292420796417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavask"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177762292420796417"], "text": "Se @gilmarmendes , tivesse sido assassinado saber\u00edamos quem era o homicida/ suicida,  pena que o honrado ministro Teori Zavask n\u00e3o teve a mesma sorte. Morto sob comando secreto por elites que querem o dom\u00ednio da na\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "884990491498086400", "id": "1177762256622362624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:49:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177762256622362624"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "1360760780", "id": "1177762243288731648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:49:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177762243288731648"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "author_id": "61862756", "id": "1177762099063410688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:49:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177762099063410688"], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "953780071772442624", "id": "1177762033959342080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:48:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "edit_history_tweet_ids": ["1177762033959342080"], "text": "@alexandregarcia SEU FILHO SE MATOU\nPQ SER\u00c1 ??"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "349218765", "id": "1177761977701195781", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Fabiolasantos04", "id": "536858394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:48:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "edit_history_tweet_ids": ["1177761977701195781"], "text": "@alexandregarcia @Fabiolasantos04 Se matou e deixou o outro mais vivo ainda"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1055227500727623681", "id": "1177761894951768066", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:48:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177761894951768066"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177761133056462848"}], "author_id": "3506316322", "id": "1177761828551700482", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GuilleCaliuolo", "id": "2898749741"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:47:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "2898749741", "edit_history_tweet_ids": ["1177761828551700482"], "text": "@GuilleCaliuolo Pacto suicida?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177757609471942657"}], "author_id": "1100168689872265216", "id": "1177761468391055360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ValriaPinto6", "id": "1101444670826209280"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:46:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177761468391055360"], "text": "RT @ValriaPinto6: @alexandregarcia Diz a boca mi\u00fada que ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o. \ud83d\ude05"}, {"lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "id": "1177761394281848833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.606, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 21, "end": 38, "probability": 0.6426, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Bumerangue"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8014, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8Cb8JEcJOi", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177761394281848833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Cb8JEcJOi", "media_key": "3_1177761375063564288"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8Cb8JEcJOi", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177761394281848833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Cb8JEcJOi", "media_key": "3_1177761384748257280"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:46:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177761394281848833"], "text": "O ator Jai Courtney (Capit\u00e3o Bumerangue) vem treinando forte para o novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/8Cb8JEcJOi"}, {"lang": "pt", "author_id": "1085537986891137024", "id": "1177761342759018496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6514, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Peyton"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5253, "type": "Person", "normalized_text": "Infinity"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:46:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177761342759018496"], "text": "Amando o River ( com o Peyton tbm) ai eu lembro que ele se matou\nMeu beb\u00ea \u2764\ufe0f\n\n\u00c9 estranho gostar da Infinity???"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "author_id": "72555501", "id": "1177761085316837377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:44:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177761085316837377"], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177703149781553152"}], "author_id": "947680734369763328", "id": "1177760819427368961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HyunMing2", "id": "1149013689548382208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:43:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1149013689548382208", "edit_history_tweet_ids": ["1177760819427368961"], "text": "@HyunMing2 Pero por qu\u00e9 tan suicida y depresivo &gt;:v"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "author_id": "53490297", "id": "1177760740972871680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:43:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177760740972871680"], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "507601909", "id": "1177760502333804547", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:42:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177760502333804547"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "author_id": "379921355", "id": "1177760326093328384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177760326093328384"], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu"}, {"lang": "es", "author_id": "2941632371", "id": "1177760307948789760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8247, "type": "Organization", "normalized_text": "PCO"}, {"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Kenny King"}, {"start": 109, "end": 129, "probability": 0.7601, "type": "Other", "normalized_text": "Sunset Flip Powerbomb"}, {"start": 184, "end": 202, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "DeathBeforeDishonor"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 203, "tag": "DeathBeforeDishonor"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:41:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177760307948789760"], "text": "PCO derrota a Kenny King!!! GRANDE PCO!!!! pero por favor deja de hacer ese spot del top suicida. Adem\u00e1s ese Sunset Flip Powerbomb hacia afuera se vio peligroso. Al menos nadie muri\u00f3 #DeathBeforeDishonor"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "260565551", "id": "1177760254743986176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:41:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177760254743986176"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "author_id": "167948568", "id": "1177760131515330560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:41:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177760131515330560"], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "author_id": "3343047351", "id": "1177760071750754304", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:40:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177760071750754304"], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177757608272433153"}], "author_id": "185699590", "id": "1177760058588971008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PieroSerur", "id": "1145406171261624322"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:40:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1145406171261624322", "edit_history_tweet_ids": ["1177760058588971008"], "text": "@PieroSerur @gigzsss Eu vi, esses dias atr\u00e1s um cara se matou e fizeram uma vaquinha para ajudar a esposa a pagar"}, {"lang": "pt", "author_id": "55129709", "id": "1177759660448845825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:39:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177759660448845825"], "text": "Hoje vi uma piadinha mais ou menos assim! Janot, s\u00f3 n\u00e3o matou Gilmar, porque se fizesse isso n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177738546070933504"}], "author_id": "1009971324", "id": "1177759359658610692", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "delta2kbr", "id": "72867342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177759359658610692"], "text": "RT @delta2kbr: Uma menina de 16 anos fala que n\u00e3o quer que o mundo acabe e o mundo responde com difama\u00e7\u00f5es.\n\nUm est\u00fadio faz um filme sobre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1377836996", "id": "1177759269892034566", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:37:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177759269892034566"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1174146375573020672", "id": "1177759197578051590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Drake"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.8077, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 72, "tag": "RockInRio"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:37:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177759197578051590"], "text": "O Drake se negando a transmitir o show dele... se matou agora #RockInRio"}, {"lang": "pt", "author_id": "933638281937465344", "id": "1177758989146308608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177758989146308608"], "text": "Tudo vcs acham que \u00e9 drama, at\u00e9 receberem a not\u00edcia que a pessoa se suicidou... A\u00ed vc falam \"Tava mal e ngm ligou\"... Cuidado gnt. O amiguinho do lado, n\u00e3o t\u00e1 triste atoa .."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177757609471942657"}], "author_id": "442031764", "id": "1177758986294190081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ValriaPinto6", "id": "1101444670826209280"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:36:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177758986294190081"], "text": "RT @ValriaPinto6: @alexandregarcia Diz a boca mi\u00fada que ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o. \ud83d\ude05"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177757609471942657"}], "author_id": "590351264", "id": "1177758957231919105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ValriaPinto6", "id": "1101444670826209280"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:36:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177758957231919105"], "text": "RT @ValriaPinto6: @alexandregarcia Diz a boca mi\u00fada que ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o. \ud83d\ude05"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "3061768714", "id": "1177758904719233024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:36:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177758904719233024"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "833772484193300481", "id": "1177758888688533504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:36:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "edit_history_tweet_ids": ["1177758888688533504"], "text": "@alexandregarcia Se enforcou com a pr\u00f3pria l\u00edngua."}, {"lang": "es", "author_id": "2941632371", "id": "1177758783185047553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.649, "type": "Organization", "normalized_text": "PCO"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.6258, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.753, "type": "Other", "normalized_text": "DeathBeforeDishonor"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 88, "tag": "DeathBeforeDishonor"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:35:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177758783185047553"], "text": "Me molesta el spot de PCO en que le aplica un Tope Suicida al suelo #DeathBeforeDishonor"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177717270086373376"}], "author_id": "1139690940862521345", "id": "1177758764637786113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:35:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "2923397967", "edit_history_tweet_ids": ["1177758764637786113"], "text": "@claudioedantas Deve ser chato explicar porque ele n\u00e3o matou e nem se suicidou."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394687994400768"}], "author_id": "280670412", "id": "1177758668781228033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:35:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1177758668781228033"], "text": "@Mauriciomulder El mismo estilo que olvidas cuando Montesinos le rompia la mano al testaferro del suicida ese Mantilla amiguisimo del suicida y tu te metias la lengua al trasero."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177728284450316288"}], "author_id": "2419786525", "id": "1177758612149682181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MrMissa", "id": "61923000"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.4062, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "PreguntaPaMissa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:35:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "157767109", "edit_history_tweet_ids": ["1177758612149682181"], "text": "@MrMissa #PreguntaPaMissa \n\n\u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze llevaban casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177732626926448640"}], "author_id": "1039670939057827840", "id": "1177758511368941569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ridiculeza", "id": "972554973941813249"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177758511368941569"], "text": "RT @ridiculeza: Mi mam\u00e1 me est\u00e1 contando cosas de su jubilaci\u00f3n y real que me voy a suicidar antes de jubilar en este pa\u00eds de mierda, el pa\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "1019859850740760579", "id": "1177758448500367360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-28T01:34:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/Cu8DI0uP93", "expanded_url": "https://twitter.com/_arppy/status/1177758003791044609", "display_url": "twitter.com/_arppy/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177758448500367360"], "text": "Ora, suicida. https://t.co/Cu8DI0uP93"}, {"lang": "pt", "author_id": "3123092961", "id": "1177758438492921856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.464, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:34:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177758438492921856"], "text": "tem quase 1h que eu t\u00f4 abra\u00e7ando a Luna que por pouco n\u00e3o se enforcou com a pr\u00f3pria coleira, nunca mais coloco isso no pesco\u00e7o da minha filha :( que susto"}, {"lang": "en", "author_id": "65236760", "id": "1177758388543016960", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "KCwrestles", "id": "2219223314"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "BCW_Wrestling_", "id": "722237427646099456"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7698, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8558, "type": "Other", "normalized_text": "FFI3"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 52, "tag": "FFI3"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/4pk5kcKQ1w", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1177758388543016960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4pk5kcKQ1w", "media_key": "7_1177758164483264513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:34:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177758388543016960"], "text": "Tope suicida by @KCwrestles \n\n@BCW_Wrestling_ \n#FFI3 https://t.co/4pk5kcKQ1w"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "author_id": "1053470298463461378", "id": "1177758233605357568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177758233605357568"], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177727589433167875"}], "author_id": "764612211255939072", "id": "1177758228287037440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "siyeonart", "id": "1290056658920583168"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "sbsmtvtheshow", "id": "517295819"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Organization", "normalized_text": "everglow"}, {"start": 287, "end": 288, "probability": 0.8692, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:33:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "3077823838", "edit_history_tweet_ids": ["1177758228287037440"], "text": "@siyeonart @sbsmtvtheshow amg desde o come\u00e7o das promo\u00e7\u00f5es do everglow a gente se matou votando nelas e na primeira semana tiraram mais da metade dos votos das meninas dizendo que tinham sido hackeados,e eles t\u00eam um hist\u00f3rico de que fazem sabotagens com os grupos e eu fico mt puta pq o dc n\u00e3o merece isso"}, {"lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177744922021117953"}], "author_id": "1020028670595993601", "id": "1177758129439858689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:33:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1049316406892945408", "edit_history_tweet_ids": ["1177758129439858689"], "text": "@JoaoSLY4 @1tutinhuS2 Se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177748282086477826"}], "author_id": "1162342488117600256", "id": "1177758109470732288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SilviaMariozi", "id": "3358873378"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:33:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "3358873378", "edit_history_tweet_ids": ["1177758109470732288"], "text": "@SilviaMariozi Janot se lascou e n\u00e3o matou!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "author_id": "981706413700460544", "id": "1177758054957424645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:32:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177758054957424645"], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "972640927276785665", "id": "1177758026234781698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.661, "type": "Other", "normalized_text": "Renata"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177758026234781698"], "text": "mi gata reci\u00e9n castrada salta y se sube a la heladera que suicida de mierda que es te amo Renata, hija tigreeeeeee"}, {"lang": "ca", "author_id": "157264572", "id": "1177757828968321025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:32:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/n22fDBqHOs", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/#.XY64D_irXfg.twitter", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177757828968321025"], "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan l'estaven a punt de detenir https://t.co/n22fDBqHOs"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177567805643902976"}], "author_id": "73797451", "id": "1177757652350316546", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "FalleNCS", "id": "112897001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:31:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1139313272363130880", "edit_history_tweet_ids": ["1177757652350316546"], "text": "@larissacomc @FalleNCS Aquele olhar de \"n\u00e3o acredito que voc\u00ea se matou na molotov, fer\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "1101444670826209280", "id": "1177757609471942657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 14, "like_count": 202, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-28T01:31:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "edit_history_tweet_ids": ["1177757609471942657"], "text": "@alexandregarcia Diz a boca mi\u00fada que ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o. \ud83d\ude05"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177735884017487872"}], "author_id": "62404378", "id": "1177757596058558464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MatyasDoyle", "id": "18815109"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/oKDpbHRnyK", "expanded_url": "https://twitter.com/Finkclass13/status/1177757596058558464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKDpbHRnyK", "media_key": "3_1177757589058310144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:31:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "18815109", "edit_history_tweet_ids": ["1177757596058558464"], "text": "@MatyasDoyle Aca se consigue en el mayorista!\n\n(Yo no fui el suicida o el inversor(?) que compr\u00f3 este carro) https://t.co/oKDpbHRnyK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "author_id": "2722950625", "id": "1177757497295282176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:30:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177757497295282176"], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3297755229", "id": "1177757330848583680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:30:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177757330848583680"], "text": "A pol\u00edcia levou a arma legal da casa do Janot porque ele n\u00e3o matou o Gilmar?\n\nQualquer coisa que acontece no Brasil \u00e9 desculpa para o STF se tornar mais arbitr\u00e1rio."}, {"lang": "es", "author_id": "1131315965189402626", "id": "1177757180293873664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PreguntaPaMissa"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177757180293873664"], "text": "#PreguntaPaMissa\n\u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze llevaban casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "2785607963", "id": "1177757155136622593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177757155136622593"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1122580566447132672", "id": "1177757084575772673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:29:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177757084575772673"], "text": "Caralho mano esse mes ta foda primeiro meu amigo se suicida e agora minha sobrinha morre pqp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177598772051881984"}], "author_id": "984453619725594624", "id": "1177756918514962434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BoJackHorseman", "id": "2227275901"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "netflix", "id": "16573941"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:28:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "2227275901", "edit_history_tweet_ids": ["1177756918514962434"], "text": "@BoJackHorseman @netflix De verdad creo que se suicida como secretariat"}, {"lang": "es", "author_id": "1270506386", "id": "1177756890174050306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:28:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177756890174050306"], "text": "La verdad un a\u00f1o horrible, para nada memorable. Lo siento pero estoy deprimida, me paso toda la mierda junta y sali\u00f3 esa reflexi\u00f3n Mariana y para nada suicida. Suscribanse y denle mg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "author_id": "24162553", "id": "1177756874093088769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:28:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177756874093088769"], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1062125551413088256", "id": "1177756873472315392", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:28:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177756873472315392"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177754521436672000"}], "author_id": "136682425", "id": "1177756666961518597", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MatchupBR", "id": "888415720245276674"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.7135, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:27:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "888415720245276674", "edit_history_tweet_ids": ["1177756666961518597"], "text": "@MatchupBR A do esquadr\u00e3o suicida tbm \u00e9 muito foda."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "374275205", "id": "1177756556714098688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}, {"start": 225, "end": 234, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "JohnLennon"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "EduardoBolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 235, "tag": "JohnLennon"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "EduardoBolsonaro"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7uBXCo9mTp", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/e-se-lennon-estivesse-armado-questiona-eduardo-bolsonaro,13e0d042e4729a8007a060ab9175c2067ru2g58v.html", "display_url": "terra.com.br/noticias/brasi\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:26:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177756556714098688"], "text": "Lennon nunca foi \u00e0 favor de armas de fogo, ele era anti-viol\u00eancia. Mas caso fosse ele algu\u00e9m que andasse armado, o maldito que o matou talvez teria alguma lucidez para pensar duas vezes antes de desejar atirar no ex-Beatle.\n#JohnLennon\n#EduardoBolsonaro\nhttps://t.co/7uBXCo9mTp"}, {"lang": "pt", "author_id": "970782155671470080", "id": "1177756187871387648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:25:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177756187871387648"], "text": "Minha av\u00f3 falou que vai morrer e me perguntou \"veio aqui para se despedir de mim?\" .Isso me matou..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177645191911677952"}], "author_id": "1106884680878620672", "id": "1177756095651209218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Lava"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3452, "type": "Organization", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8143, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KTjWhDozZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/GFiuza_Oficial/status/1177645191911677952", "display_url": "twitter.com/GFiuza_Oficial\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:25:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177756095651209218"], "text": "Eu apoio o trabalho da Lava-Jato que est\u00e1 virando quase suicida em face do meio-anbiente no STF!! https://t.co/KTjWhDozZ3"}, {"lang": "pt", "author_id": "1416826760", "id": "1177756030320758785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kh750Wcfno", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:24:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177756030320758785"], "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/kh750Wcfno"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177728284450316288"}], "author_id": "1161471680444817410", "id": "1177755971319402499", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MrMissa", "id": "61923000"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "PreguntaPaMissa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:24:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "157767109", "edit_history_tweet_ids": ["1177755971319402499"], "text": "@MrMissa Si un suicida se suicida es un suicida mas o un suicida menos xd #PreguntaPaMissa \u2764\u2764"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "author_id": "4700940389", "id": "1177755673528066048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177755673528066048"], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "author_id": "2816268790", "id": "1177755556364390400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:23:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177755556364390400"], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177754894079582209"}], "author_id": "2181969493", "id": "1177755362138759168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "oiithai", "id": "854421959857369088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:22:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "854421959857369088", "edit_history_tweet_ids": ["1177755362138759168"], "text": "@oiithai A GENTE SE MATOU PRA ENTRAR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "2717189272", "id": "1177755204676141057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:21:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177755204676141057"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177380995600912384"}], "author_id": "1173696624683618305", "id": "1177755184786751495", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ruscillo", "id": "26815280"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 121, "tag": "N\u00c3O"}, {"start": 177, "end": 181, "tag": "N\u00c3O"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:21:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "26815280", "edit_history_tweet_ids": ["1177755184786751495"], "text": "@ruscillo Tamb\u00e9m com um treinador que n\u00e3o tem time titular, s\u00f3 pode dar nisso, ningu\u00e9m se conhece. E ainda por cima, #N\u00c3O gosta de jogador da Base, e disse com todas as letras, #N\u00c3O tem nenhum destaque. Matou os garotos, mto triste essa decora\u00e7\u00e3o, logo pra n\u00f3s. \u00c9 FODA!!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177751117914095617"}], "author_id": "802784796", "id": "1177755063697186816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "N4K4NO", "id": "1086751192540237825"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Oyasumi Punpun"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Punpun"}], "urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/9oPmcAMu3i", "expanded_url": "https://twitter.com/Epimete0/status/1177755063697186816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9oPmcAMu3i", "media_key": "3_1177754969509912577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:21:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "802784796", "edit_history_tweet_ids": ["1177755063697186816"], "text": "@N4K4NO Oyasumi Punpun: es un ni\u00f1o representado con la caricatura de un p\u00e1jaro. Pertenece a una familia disfuncional, compuesta por una madre suicida y un padre violento y alcoh\u00f3lico. Las circunstancias de Punpun sobre su familia e influyen en sus acciones m\u00e1s adelante en la historia. https://t.co/9oPmcAMu3i"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177687614637379584"}], "author_id": "532353211", "id": "1177755015647305728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RafaelM34965205", "id": "1172254810986426378"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "madorni", "id": "50404817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:20:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1172254810986426378", "edit_history_tweet_ids": ["1177755015647305728"], "text": "@RafaelM34965205 @madorni Hay que ser suicida para hacer esa pregunta a un libertario del subdesarrollo. Se hace el valiente, pero bien que el t\u00edtulo para decir estas estupideces se lo dio una universidad  p\u00fablica"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177753907465994240"}], "author_id": "2294877266", "id": "1177754852149121025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.447, "type": "Place", "normalized_text": "David"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "ProvinciasPA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:20:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177754852149121025"], "text": "RT @PanamaAmerica: #ProvinciasPA  El cuerpo del joven fuera traslado a la morgue Judicial  en David, para que este lunes se practique el ex\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "author_id": "91862809", "id": "1177754688986464256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:19:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177754688986464256"], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177738546070933504"}], "author_id": "125762295", "id": "1177754566303068160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "delta2kbr", "id": "72867342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:19:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177754566303068160"], "text": "RT @delta2kbr: Uma menina de 16 anos fala que n\u00e3o quer que o mundo acabe e o mundo responde com difama\u00e7\u00f5es.\n\nUm est\u00fadio faz um filme sobre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1092395142416355328", "id": "1177754383100059651", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:18:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177754383100059651"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "author_id": "3383320821", "id": "1177754369657319424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:18:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177754369657319424"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177754144209330176"}], "author_id": "330967960", "id": "1177754309670395904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "soldadonofront", "id": "36232348"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmau"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:18:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177754309670395904"], "text": "RT @soldadonofront: Isso porque Gilmau teria revelou que a filha do procurador geral defendia empres\u00e1rios denunciados. Mafioso quando \u00e9 des\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177739371178549253"}], "author_id": "1079058676361633793", "id": "1177754305685807110", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.2948, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:18:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "4452890315", "edit_history_tweet_ids": ["1177754305685807110"], "text": "@JBCPERU Pens\u00e9 k habla del suicida ladr\u00f3n de AG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177737695659020288"}], "author_id": "836708441120964612", "id": "1177754191718043649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Basuragalctica1", "id": "1402905693104087041"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.8459, "type": "Other", "normalized_text": "Inktober2019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177754191718043649"], "text": "RT @basuragalctica1: Cabros con el @ItsM4tiusGam3r haremos el #Inktober2019 pq somos we0nes uwu y la vdd que es el reto final, el reto suic\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "36232348", "id": "1177754144209330176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmau"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.5694, "type": "Person", "normalized_text": "Mafioso"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/6EEt0Xak92", "expanded_url": "https://twitter.com/juidsonjoc/status/1177753446591733761", "display_url": "twitter.com/juidsonjoc/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:17:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177754144209330176"], "text": "Isso porque Gilmau teria revelou que a filha do procurador geral defendia empres\u00e1rios denunciados. Mafioso quando \u00e9 descoberto se suicida, age assim. https://t.co/6EEt0Xak92"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177521944901619712"}], "author_id": "918623757916360704", "id": "1177754116044537856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OttoVonCifuder", "id": "74100140"}, {"start": 20, "end": 26, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:17:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177754116044537856"], "text": "RT @OttoVonCifuder: @PMERJ Parab\u00e9ns, matou foi pouco! N\u00e3o se atira contra a pol\u00edcia."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177738546070933504"}], "author_id": "199337426", "id": "1177754110818275328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "delta2kbr", "id": "72867342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:17:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177754110818275328"], "text": "RT @delta2kbr: Uma menina de 16 anos fala que n\u00e3o quer que o mundo acabe e o mundo responde com difama\u00e7\u00f5es.\n\nUm est\u00fadio faz um filme sobre\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "250341631", "id": "1177753907465994240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3849, "type": "Place", "normalized_text": "ProvinciasPA"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "Necropsia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ProvinciasPA"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/U493LOvxuG", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/provincias/estudiante-en-chiriqui-se-suicida-presuntamente-al-perder-maraton-1145092", "display_url": "panamaamerica.com.pa/provincias/est\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/provincias/estudiante-en-chiriqui-se-suicida-presuntamente-al-perder-maraton-1145092"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:16:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177753907465994240"], "text": "#ProvinciasPA  El cuerpo del joven fuera traslado a la morgue Judicial  en David, para que este lunes se practique el ex\u00e1men de Necropsia. https://t.co/U493LOvxuG"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "author_id": "2602555236", "id": "1177753835273670657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177753835273670657"], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177753446126108672"}], "author_id": "1160581456634269696", "id": "1177753797772369920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "seiorsatanas", "id": "1141379406306402305"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:16:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1141379406306402305", "edit_history_tweet_ids": ["1177753797772369920"], "text": "@seiorsatanas Hitler n\u00e3o est\u00e1 no inferno\nDeus disse: quem matar Hitler vai pro c\u00e9u.                                          Hitler: se matou kkkkkkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "128304671", "id": "1177753753002360832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177753753002360832"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "author_id": "123451053", "id": "1177753593216147456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:15:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177753593216147456"], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177742517590208512"}], "author_id": "1110602036993818624", "id": "1177753456448348165", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jm_viola", "id": "2341975528"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "LilaChavista4F", "id": "1318950248"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "LuisCarlos", "id": "806043"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:14:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "2341975528", "edit_history_tweet_ids": ["1177753456448348165"], "text": "@jm_viola @LilaChavista4F @LuisCarlos No lo de ella se cura es haci\u00e9ndole un favor a la humanidad y se suicida, cuando su mam\u00e1 qued\u00f3 pre\u00f1ada el aborto debi\u00f3 ser legal"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "89244341", "id": "1177753324726243328", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177753324726243328"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "author_id": "115531762", "id": "1177753292836937729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:14:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177753292836937729"], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177738048680976384"}], "author_id": "3439091331", "id": "1177753280681787394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JeniferBoldt", "id": "772603885"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:13:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177753280681787394"], "text": "RT @JeniferBoldt: N\u00e3o adianta fazer textinhos sobre a depress\u00e3o s\u00f3 no setembro amarelo e se comover com a pessoa s\u00f3 depois que ela se suici\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Marileliz", "name": "Luli o Chica pa los amigos", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 661, "tweet_count": 12578, "listed_count": 0}, "id": "370768714"}, {"verified": false, "username": "sarafepa", "name": "\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 985, "tweet_count": 22534, "listed_count": 2}, "location": "Coquimbo Chile", "id": "73631119"}, {"verified": false, "username": "Halcondefuego1", "name": "V\u00edctor M. - HDF1", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1800, "tweet_count": 11390, "listed_count": 2}, "id": "273105915"}, {"verified": true, "username": "RockFM_ES", "name": "RockFM", "public_metrics": {"followers_count": 234472, "following_count": 963, "tweet_count": 62348, "listed_count": 1087}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "195696910"}, {"verified": false, "username": "corra_franco", "name": "Franco A. Corrado \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4425, "following_count": 2895, "tweet_count": 144761, "listed_count": 5}, "location": "Italia", "id": "2576093422"}, {"verified": false, "username": "sabrimaggioni", "name": "Sabrina Maggioni", "public_metrics": {"followers_count": 13434, "following_count": 7919, "tweet_count": 67386, "listed_count": 23}, "id": "1063628538"}, {"verified": false, "username": "CampiJor", "name": "Omar S. Campillo J.", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 276, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "id": "410255635"}, {"verified": false, "username": "cashito27", "name": "Armando L\u00f3pez C.", "public_metrics": {"followers_count": 7283, "following_count": 740, "tweet_count": 126919, "listed_count": 0}, "location": "Piedras Negras, Coahuila de Za", "id": "174222869"}, {"verified": false, "username": "LenzLps", "name": "Lenz", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 453, "tweet_count": 26049, "listed_count": 1}, "id": "726954050525249536"}, {"verified": false, "username": "PsicologiaUCAT", "name": "PSICOLOG\u00cdA+DIN.GRUPO", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1020, "tweet_count": 5159, "listed_count": 18}, "location": "COLOMBIA-VENEZUELA", "id": "126086745"}, {"verified": false, "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "id": "2530052556"}, {"verified": false, "username": "haydeemezza", "name": "Haydee Mezza R.", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1293, "tweet_count": 34060, "listed_count": 5}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "107864416"}, {"verified": false, "username": "emiliailq", "name": "Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}, "id": "152090407"}, {"verified": false, "username": "danmrts", "name": "dan \ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 970, "tweet_count": 105166, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "748615162991632384"}, {"verified": false, "username": "D_Vinhal", "name": "Alok indelicado", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 828, "tweet_count": 38704, "listed_count": 9}, "location": "Dublin City, Ireland", "id": "131538696"}, {"verified": false, "username": "Maycats18", "name": "Mar\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 245, "tweet_count": 61828, "listed_count": 18}, "location": "Rio de Janeiro,  Brazil", "id": "507449503"}, {"verified": false, "username": "onechicagotvbr", "name": "One Chicago Brasil SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 7572, "following_count": 2009, "tweet_count": 16627, "listed_count": 18}, "location": "onechicagotvbr@gmail.com", "id": "705433438883553281"}, {"verified": false, "username": "liliamvon1", "name": "liliamvon \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u271d\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 3734, "tweet_count": 24930, "listed_count": 2}, "id": "1102998636613586944"}, {"verified": false, "username": "Mria_Cris", "name": "M\u00aa Cristina #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 986, "tweet_count": 7134, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "557275788"}, {"verified": false, "username": "cwrinthiansss", "name": "vivi 13", "public_metrics": {"followers_count": 5025, "following_count": 4420, "tweet_count": 118857, "listed_count": 9}, "id": "2296527874"}, {"verified": false, "username": "dannynicolini", "name": "Danny Nicolini", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 471, "tweet_count": 19490, "listed_count": 2}, "id": "192233469"}, {"verified": false, "username": "unagabs", "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 414, "tweet_count": 9307, "listed_count": 0}, "id": "1604381305"}, {"verified": false, "username": "felipeterruiz", "name": "FelipeValcas", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 796, "tweet_count": 6211, "listed_count": 0}, "id": "500156450"}, {"verified": true, "username": "okdiario", "name": "okdiario.com", "public_metrics": {"followers_count": 368569, "following_count": 433, "tweet_count": 350146, "listed_count": 2353}, "location": "Madrid", "id": "3439292716"}, {"verified": false, "username": "br0naaa", "name": "bru", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 136, "tweet_count": 5421, "listed_count": 0}, "id": "901416920578215936"}, {"verified": false, "username": "avril__13", "name": "Avril", "public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 3938, "tweet_count": 97869, "listed_count": 34}, "location": "CARACAS, VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "48524224"}, {"verified": false, "username": "Bobbio65M", "name": "Michele Bobbio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 4520, "tweet_count": 422223, "listed_count": 73}, "id": "3368018859"}, {"verified": false, "username": "raqnery", "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1017, "tweet_count": 91004, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "40876523"}, {"verified": false, "username": "brolshevik", "name": "Brolshevik no Ex\u00edlio", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2276, "tweet_count": 180009, "listed_count": 19}, "location": "-30.120613854767125, -51.28776", "id": "224882018"}, {"verified": false, "username": "atobonb", "name": "Adriana Tob\u00f3n Botero", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 2549, "tweet_count": 28459, "listed_count": 37}, "location": "Colombia", "id": "181810818"}, {"verified": false, "username": "LauraCastanoGir", "name": "Laura Prepon", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 900, "tweet_count": 28928, "listed_count": 12}, "id": "106228001"}, {"verified": false, "username": "piras_zia", "name": "Anna Piras\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 356, "tweet_count": 226474, "listed_count": 74}, "id": "1125109992"}, {"verified": false, "username": "pablo_merea", "name": "Pablo Merea", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 4997, "tweet_count": 33419, "listed_count": 7}, "location": "Miraflores, Peru", "id": "835712946810531844"}, {"verified": false, "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "id": "1025580083036205058"}, {"verified": false, "username": "edgavarado", "name": "Edgar", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 389, "tweet_count": 6880, "listed_count": 0}, "id": "763872877565321216"}, {"verified": false, "username": "naluferreira7", "name": "ana lu\u00edsa", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1038, "tweet_count": 35452, "listed_count": 0}, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "id": "916815065369796608"}, {"verified": false, "username": "RedPannic", "name": "Cupim", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 397, "tweet_count": 114721, "listed_count": 2}, "location": "She/They \u2022 22 \u2022 Brasil", "id": "4287057616"}, {"verified": false, "username": "Emerson_Verdi", "name": "Emerson Verdi \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 4711, "following_count": 3841, "tweet_count": 42230, "listed_count": 16}, "location": "El Vig\u00eda, Venezuela", "id": "362266683"}, {"verified": false, "username": "Al5ama", "name": "Al-Sama", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 323, "tweet_count": 106187, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "234930841"}, {"verified": false, "username": "_LORD_VAMPIRE", "name": "\u262a LORD ALUCARD \u262a", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 390, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}, "location": "En busca de una Rosa\ud83c\udf39", "id": "1024896379146125312"}, {"verified": false, "username": "marysabelvt", "name": "Marysabel Venegas", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 228, "tweet_count": 89869, "listed_count": 3}, "location": "Calgary, Alberta", "id": "1350775081"}, {"verified": false, "username": "barrowtibe", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd22", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 567, "tweet_count": 67488, "listed_count": 4}, "location": "rowan, atlas, ev, taylor \u2661", "id": "2159703104"}, {"verified": false, "username": "acherbree", "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "location": "an ember in the ashes \u269c", "id": "4421287576"}, {"verified": false, "username": "QueSeaVerdad", "name": "Eduardo Medina", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 119, "tweet_count": 450, "listed_count": 0}, "location": "Atl\u00e1ntida, Uruguay", "id": "839932659535085571"}, {"verified": false, "username": "fcknbadmood", "name": "rafalela", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 130, "tweet_count": 57156, "listed_count": 1}, "location": "Assis, Brasil", "id": "142828493"}, {"verified": false, "username": "rositareyes11", "name": "rositareyes", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 195, "tweet_count": 52489, "listed_count": 0}, "id": "1357659360"}, {"verified": false, "username": "de_los_ultimos", "name": "el \u00faltimo de la fila", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 2795, "tweet_count": 11423, "listed_count": 3}, "id": "2560432401"}, {"verified": false, "username": "Mai_Deus", "name": "@Mai_Deus", "public_metrics": {"followers_count": 4014, "following_count": 4996, "tweet_count": 53561, "listed_count": 57}, "location": "M\u00e9xico", "id": "88813066"}, {"verified": false, "username": "hector_hil", "name": "Hector Contreras Hil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 56, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}, "id": "4148869647"}, {"verified": false, "username": "reyreysincorona", "name": "Rafael Rey Rey", "public_metrics": {"followers_count": 121257, "following_count": 424, "tweet_count": 9985, "listed_count": 180}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "443008452"}, {"verified": false, "username": "mutanoseboso", "name": "mutaninho", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2543, "tweet_count": 56447, "listed_count": 3}, "location": "Multifandom", "id": "722092446067388416"}, {"verified": false, "username": "geeknfeminist", "name": "Geek & Feminist", "public_metrics": {"followers_count": 26003, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}, "location": "Brasil", "id": "1104033365383135232"}, {"verified": false, "username": "levxgon", "name": "Lev", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 664, "tweet_count": 82641, "listed_count": 9}, "location": "Paraguan\u00e1, Venezuela", "id": "102600913"}, {"verified": false, "username": "AiAmOsom", "name": "Dios Es Mach\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 368, "tweet_count": 5855, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Frito", "id": "213531534"}, {"verified": false, "username": "Aldo_Serrantz", "name": "El serranitow del dembowwww", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 689, "tweet_count": 6865, "listed_count": 2}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "id": "266696443"}, {"verified": false, "username": "livefromdusk", "name": "Live From Dusk", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 9, "tweet_count": 118, "listed_count": 4}, "location": "Perth, Western Australia", "id": "702736098301087746"}, {"verified": false, "username": "lobonegrolobo91", "name": "lobonegrolobo", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 213, "tweet_count": 132676, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico DF", "id": "99880878"}, {"verified": false, "username": "GuerrJosu", "name": "Josh G", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 114, "tweet_count": 2867, "listed_count": 0}, "id": "1124285708754194433"}, {"verified": false, "username": "boskovix18", "name": "vix", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 350, "tweet_count": 170672, "listed_count": 4}, "id": "387310430"}, {"verified": false, "username": "mlupita_vazquez", "name": "\ud83d\udc9cLupita Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 62, "tweet_count": 2857, "listed_count": 0}, "id": "760702124854476803"}, {"verified": false, "username": "sabinatopdancer", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 198, "tweet_count": 25821, "listed_count": 0}, "location": "gabigabi", "id": "955214203018768384"}, {"verified": false, "username": "artrhener", "name": "na @wildestlivs", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 706, "tweet_count": 26312, "listed_count": 30}, "location": "taylor swift ", "id": "1000918857169633281"}, {"verified": false, "username": "NellysRivero2", "name": "Nellys Rivero", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 552, "tweet_count": 18949, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "809924755923075073"}, {"verified": false, "username": "thalstressada", "name": "tha \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 1026, "tweet_count": 112355, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "286921068"}, {"verified": false, "username": "kaillanyteix", "name": "K", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 544, "tweet_count": 41379, "listed_count": 0}, "id": "883150057389924352"}, {"verified": false, "username": "_anakwx", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 796, "tweet_count": 43601, "listed_count": 5}, "location": "021", "id": "2899370716"}, {"verified": false, "username": "__thls", "name": "PEC do pezinho", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1009, "tweet_count": 55928, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "2817434843"}, {"verified": false, "username": "wwwmlna", "name": "milena", "public_metrics": {"followers_count": 394182, "following_count": 940, "tweet_count": 81631, "listed_count": 351}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "2484809081"}, {"verified": false, "username": "RDirectum", "name": "End Of Quote - Repeat The Line.", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 236, "tweet_count": 16658, "listed_count": 0}, "location": "Na ponte que partiu.", "id": "1049643545240440832"}, {"verified": true, "username": "claudioedantas", "name": "Claudio Dantas", "public_metrics": {"followers_count": 283651, "following_count": 3153, "tweet_count": 75795, "listed_count": 735}, "location": "Bras\u00edlia, DF", "id": "2923397967"}, {"verified": false, "username": "Pocahontaaxx", "name": "Naiara", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 93, "tweet_count": 965, "listed_count": 0}, "location": "Rio do Sul, Brasil", "id": "1114609231783714817"}, {"verified": false, "username": "OrlandiGisa16", "name": "Gisa Orlandi", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 494, "tweet_count": 1877, "listed_count": 0}, "location": "Selete  - S/C ", "id": "1089249083225710592"}, {"verified": true, "username": "trabalhosujo", "name": "Alexandre Matias", "public_metrics": {"followers_count": 29882, "following_count": 4042, "tweet_count": 142712, "listed_count": 859}, "location": "Brasil", "id": "15169506"}, {"verified": true, "username": "camilorocha", "name": "Camilo Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 13431, "following_count": 3363, "tweet_count": 23570, "listed_count": 297}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "id": "8627962"}, {"verified": false, "username": "flowerstoptg", "name": "jujuba \u2b20", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 772, "tweet_count": 167864, "listed_count": 29}, "location": "mato planet", "id": "3373348966"}, {"verified": false, "username": "NairGevezier", "name": "Nair Gevezier", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 542, "tweet_count": 19995, "listed_count": 0}, "id": "636553756"}, {"verified": false, "username": "souf63", "name": "Soufian De Beauvoir", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 471, "tweet_count": 7440, "listed_count": 3}, "location": "Lyon, France", "id": "608542798"}, {"verified": false, "username": "_getout__now", "name": "Glass Candy", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 372, "tweet_count": 2358, "listed_count": 1}, "id": "1485914659"}, {"verified": false, "username": "danielfsilva", "name": "Daniel F. Silva", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 987, "tweet_count": 44881, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "23160108"}, {"verified": false, "username": "o_colecionador", "name": "F\u00e1bio", "public_metrics": {"followers_count": 46813, "following_count": 110, "tweet_count": 109637, "listed_count": 252}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "id": "69223042"}, {"verified": false, "username": "Thaispetscular", "name": "thata \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 483, "tweet_count": 27484, "listed_count": 0}, "location": "631, POA CITY", "id": "958556002936348674"}, {"verified": false, "username": "Jacque_Hurtado", "name": "Jacqueline Hurtado", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 202, "tweet_count": 18839, "listed_count": 2}, "location": "Valles del Tuy, Edo. Miranda", "id": "116907762"}, {"verified": false, "username": "gabstong_", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 96, "tweet_count": 10500, "listed_count": 0}, "id": "822772394519564288"}, {"verified": false, "username": "MiltinhoAraujor", "name": "Milton Keynes Mises Jr \u262d\u2721\u2020\u20bf", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 893, "tweet_count": 10145, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "478572183"}, {"verified": false, "username": "badgalraffa", "name": "faf\u00e1 \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 300, "tweet_count": 56262, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2990924207"}, {"verified": false, "username": "liliromerohb", "name": "Lili Romero", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 412, "tweet_count": 24450, "listed_count": 0}, "id": "377734828"}, {"verified": false, "username": "psicmarcela", "name": "Marce Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 118, "tweet_count": 11949, "listed_count": 4}, "location": "Irapuato,Gto.", "id": "1138138825"}, {"verified": false, "username": "dinamicamentemx", "name": "Din\u00e1micamente", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "id": "774453643248488448"}, {"verified": false, "username": "sergiopedro", "name": "S\u00e9rgio Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 878, "tweet_count": 86425, "listed_count": 1}, "location": "Recife | Bras\u00edlia", "id": "55253615"}, {"verified": false, "username": "pbvermelha", "name": "Aninha Santos", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 837, "tweet_count": 12539, "listed_count": 6}, "location": "Recife, Brasil", "id": "32512738"}, {"verified": false, "username": "Mazzali2008", "name": "\ud83c\udf6aN\u00f3s utilizamos cookies \ud83c\udf6a", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1890, "tweet_count": 46767, "listed_count": 1}, "location": "Terra\ud83d\ude04", "id": "534866216"}, {"verified": true, "username": "alexandregarcia", "name": "Alexandre Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 3678775, "following_count": 503, "tweet_count": 6757, "listed_count": 2602}, "id": "727130698021261313"}, {"verified": false, "username": "any_cemar", "name": "Any Cemar", "public_metrics": {"followers_count": 49237, "following_count": 176, "tweet_count": 1683, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1082531678600552449"}, {"verified": false, "username": "wttfmarula", "name": "marula", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 116, "tweet_count": 14643, "listed_count": 0}, "id": "1001489743086055424"}, {"verified": false, "username": "fruitysodda", "name": "feu.", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 600, "tweet_count": 12623, "listed_count": 3}, "location": "ela / dela", "id": "996547614458961921"}, {"verified": false, "username": "Martinhaguedes", "name": "Marta Guedes", "public_metrics": {"followers_count": 8356, "following_count": 1703, "tweet_count": 488956, "listed_count": 145}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "56758454"}, {"verified": false, "username": "WilmaPessoa", "name": "Esperan\u00e7a equilibrista.", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1920, "tweet_count": 92511, "listed_count": 1}, "id": "2332772024"}, {"verified": false, "username": "escribividor", "name": "alfredo lago", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 636, "tweet_count": 5542, "listed_count": 4}, "id": "1148315552848523274"}, {"verified": false, "username": "2111colfed", "name": "Federico", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 570, "tweet_count": 51873, "listed_count": 1}, "location": "tutto \u00e8 perdonato", "id": "2692255396"}, {"verified": false, "username": "julianafigueira", "name": "mundinho jimmy page br", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 194, "tweet_count": 66912, "listed_count": 5}, "id": "58686784"}, {"verified": false, "username": "fergusfrwser", "name": "laurinha #13", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 985, "tweet_count": 123895, "listed_count": 25}, "location": "(a/ela-a)\u034f \u22c6 18", "id": "1382682636"}, {"verified": false, "username": "kuini64", "name": "@M.EUGENIA.P@kuiny64@", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 139, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Ojeda, Venezuela", "id": "137418972"}, {"verified": false, "username": "Apaza_Candiotti", "name": "Jorge Apaza Candiott", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "732088592"}, {"verified": false, "username": "EdgeAoshi", "name": "Edge", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 134, "tweet_count": 98014, "listed_count": 7}, "location": "aqui, oras!", "id": "337515902"}, {"verified": false, "username": "delta2kbr", "name": "Delta", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 848, "tweet_count": 210930, "listed_count": 32}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "id": "72867342"}, {"verified": false, "username": "umpretofosco", "name": "Jhonatan\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 554, "tweet_count": 20073, "listed_count": 0}, "location": "Araruama, RJ", "id": "933147607"}, {"verified": false, "username": "antounh", "name": "Henrique Antoun", "public_metrics": {"followers_count": 6533, "following_count": 6398, "tweet_count": 265038, "listed_count": 246}, "location": "On Line", "id": "1782991"}, {"verified": false, "username": "_C4ssia", "name": "Pobre de esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 27566, "following_count": 2108, "tweet_count": 113342, "listed_count": 15}, "location": "Brasil", "id": "2288781975"}, {"verified": false, "username": "belgmoraes", "name": "Bel", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 189, "tweet_count": 15715, "listed_count": 1}, "id": "3322889273"}, {"verified": false, "username": "i2roberts", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 15747, "following_count": 14772, "tweet_count": 65111, "listed_count": 31}, "id": "863812844797743104"}, {"verified": false, "username": "vanelallemand02", "name": "Ori\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 227, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "id": "1104441843851423744"}, {"verified": false, "username": "fannyG_8", "name": "Sthe", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 217, "tweet_count": 47765, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i", "id": "889707991833997313"}, {"verified": false, "username": "luciana65Olive", "name": "Luciana Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 977, "tweet_count": 1827, "listed_count": 5}, "location": "Prado/Bahia/Brasil", "id": "210671309"}, {"verified": false, "username": "folha_politica", "name": "Folha Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 484857, "following_count": 3268, "tweet_count": 100029, "listed_count": 2915}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "90963197"}, {"verified": false, "username": "comicdominicano", "name": "Comic Dominicano \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 172, "tweet_count": 69532, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "id": "192395572"}, {"verified": false, "username": "flpsrsx", "name": "anyone", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 629, "tweet_count": 14216, "listed_count": 0}, "location": "Foda-selandia", "id": "739490786"}, {"verified": false, "username": "fabiosanntos11", "name": "Santos\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1418, "tweet_count": 5018, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "269048822"}, {"verified": false, "username": "lacerdaconte", "name": "Claudia Conte", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 557, "tweet_count": 8155, "listed_count": 3}, "location": "Brasil/MG/Leopoldina", "id": "153661395"}, {"verified": true, "username": "andretrig", "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "public_metrics": {"followers_count": 679481, "following_count": 1035, "tweet_count": 26579, "listed_count": 1904}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "42593930"}, {"verified": false, "username": "Moniiperezz017", "name": "\ud83c\udccfPUDDIN\ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 606, "tweet_count": 15551, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay ", "id": "800886903633539076"}, {"verified": false, "username": "Mvdua2", "name": "Mvdua", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 207, "tweet_count": 475, "listed_count": 0}, "location": "The dark side of the moon \ud83d\udd6f\ufe0f", "id": "1011752326175043585"}, {"verified": false, "username": "AnaIsabelZepeda", "name": "Ana Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 1873, "tweet_count": 46762, "listed_count": 0}, "location": "Vancouver, British Columbia", "id": "42453212"}, {"verified": false, "username": "ELMER666", "name": "ELMER MERCADO", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1006, "tweet_count": 6929, "listed_count": 1}, "location": "PERU", "id": "126643035"}, {"verified": false, "username": "KOO4NGEL", "name": "cherry", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 777, "tweet_count": 71013, "listed_count": 6}, "location": "cherryLeh\ud83d\udcce cherry", "id": "996832690094649345"}, {"verified": false, "username": "sandry_carrillo", "name": "Sandry Carrillo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 308, "tweet_count": 1425, "listed_count": 0}, "location": "Cartagena, Colombia", "id": "2725345120"}, {"verified": false, "username": "karileh", "name": "Kaleh", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 523, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}, "id": "126777098"}, {"verified": false, "username": "caritopuntocom", "name": "Caritopuntocom", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 564, "tweet_count": 30773, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "223646970"}, {"verified": false, "username": "SkylerZG", "name": "sky \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 328, "tweet_count": 14209, "listed_count": 0}, "location": "Revisa debajo de tu cama", "id": "1022224658010013697"}, {"verified": false, "username": "bnnywngs", "name": "bunny", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 213, "tweet_count": 69172, "listed_count": 7}, "location": "brazilian, unfortunately", "id": "1118557500515782656"}, {"verified": false, "username": "crazyclarabr", "name": "Call me Ms Driving Clara", "public_metrics": {"followers_count": 4172, "following_count": 327, "tweet_count": 4138, "listed_count": 19}, "location": "Brazil", "id": "1030466975263285248"}, {"verified": false, "username": "Venezuelaenpaz", "name": "Joncho", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 957, "tweet_count": 46936, "listed_count": 2}, "id": "65909271"}, {"verified": false, "username": "britneypelada", "name": "sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 579, "tweet_count": 47094, "listed_count": 18}, "id": "1948439022"}, {"verified": false, "username": "RealAntoTriple6", "name": "\u00a1El recluta \u26e7 ! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f.", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1236, "tweet_count": 25730, "listed_count": 1}, "location": "Oscura ciudad: La chingada (Ecatepunk).", "id": "102563462"}, {"verified": false, "username": "rafael_sabenca", "name": "Ben\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 281, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "1123739843870298114"}, {"verified": false, "username": "maestri_julia", "name": "J\u00fa Maestri", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 1405, "tweet_count": 69505, "listed_count": 5}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "355239523"}, {"verified": false, "username": "SaiinttLouis", "name": "lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 39, "tweet_count": 3957, "listed_count": 0}, "location": "Diadema, Brasil", "id": "1086099117988868096"}, {"verified": false, "username": "klzitsme", "name": "f\u00e3 de mono", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 142, "tweet_count": 13896, "listed_count": 0}, "id": "788314540895301632"}, {"verified": false, "username": "savoia_rafael", "name": "Rafael savoia", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 60, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}, "id": "959742518819684352"}, {"verified": false, "username": "Homero2022", "name": "RSA", "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 4849, "tweet_count": 30747, "listed_count": 1}, "location": " Carretera Austral S/N", "id": "388582321"}, {"verified": false, "username": "diputadonaranjo", "name": "Jaime Naranjo", "public_metrics": {"followers_count": 37118, "following_count": 2356, "tweet_count": 5465, "listed_count": 75}, "id": "974284850055262213"}, {"verified": true, "username": "DiaaDiaPa", "name": "Diario DiaaDia", "public_metrics": {"followers_count": 197840, "following_count": 1110, "tweet_count": 497177, "listed_count": 474}, "location": "Panam\u00e1", "id": "250343542"}, {"verified": false, "username": "HisteryaMtz", "name": "Histerya \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 595, "tweet_count": 15542, "listed_count": 0}, "location": " ", "id": "322285070"}, {"verified": false, "username": "GabiAlex01", "name": "Gabi Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 40, "tweet_count": 795, "listed_count": 0}, "id": "904103658467594240"}, {"verified": false, "username": "TeooVera", "name": "Teo", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 485, "tweet_count": 17319, "listed_count": 0}, "location": "viedma", "id": "3633908477"}, {"verified": false, "username": "SraPolvoCosmico", "name": "Macaria (LPA Saturno)", "public_metrics": {"followers_count": 5318, "following_count": 5046, "tweet_count": 129326, "listed_count": 56}, "location": "Luvina de Rulfo ", "id": "81240086"}, {"verified": false, "username": "_Oscuros", "name": "SAT\u00c1N", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 182, "tweet_count": 24674, "listed_count": 2}, "location": "En el infierno", "id": "3307873572"}, {"verified": false, "username": "PanicoSiniestro", "name": "Obscuros ( SAT\u00c1N )", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 227, "tweet_count": 25633, "listed_count": 10}, "location": "En el Infierno ", "id": "793841533258567680"}, {"verified": false, "username": "_Obscuros", "name": "SAT\u00c1N", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 484, "tweet_count": 81031, "listed_count": 11}, "location": "La Casa de las Luci\u00e9rnagas ", "id": "785280984379854848"}, {"verified": false, "username": "Eduards1974", "name": "Eduards", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 3531, "tweet_count": 18092, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "225681305"}, {"verified": false, "username": "BaldGancho", "name": "GaldBancho -The Musekinin Hero-", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 8800, "listed_count": 0}, "id": "1078657409537708032"}, {"verified": false, "username": "_carlossilva47", "name": "carlos antonio  da s", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 204, "tweet_count": 4193, "listed_count": 0}, "id": "1905844849"}, {"verified": false, "username": "Carvalllho", "name": "#Jair22 - Carvalho \ud83c\udf41 F\u00e9, Coragem, Bom-senso!", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 774, "tweet_count": 42344, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "66443610"}, {"verified": false, "username": "ulissesaesse", "name": "Ulisses Aesse", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 61, "tweet_count": 25617, "listed_count": 28}, "id": "56670711"}, {"verified": false, "username": "VampiFioso", "name": "Jan Crow", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 470, "tweet_count": 32514, "listed_count": 0}, "location": "Mx", "id": "1073003813194395648"}, {"verified": false, "username": "junioraleixo13", "name": "JUNI0R ALEIX0", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 1514, "tweet_count": 43205, "listed_count": 67}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "223685486"}, {"verified": false, "username": "JullyMota_", "name": "Jully Mota", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 98, "tweet_count": 2214, "listed_count": 0}, "id": "2271745033"}, {"verified": false, "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}, "location": "Carhuamayo, Peru", "id": "608253492"}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587420, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "id": "235139317"}, {"verified": false, "username": "ListinUSA", "name": "Listin USA", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 3319, "tweet_count": 51493, "listed_count": 5}, "id": "3310385473"}, {"verified": false, "username": "oldcrazyrick", "name": "\u5e0c\u671b", "public_metrics": {"followers_count": 8227, "following_count": 4896, "tweet_count": 96134, "listed_count": 6}, "location": "23 de novembro. #24KMagicWTour", "id": "2554907697"}, {"verified": false, "username": "vivamandela", "name": "Mariah\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa #LulaInocente", "public_metrics": {"followers_count": 5957, "following_count": 5889, "tweet_count": 240326, "listed_count": 69}, "id": "159612752"}, {"verified": false, "username": "CamilaR406", "name": "Andrea Luna", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 602, "tweet_count": 3035, "listed_count": 0}, "location": "Pereira, colombia", "id": "749055904167890944"}, {"verified": false, "username": "Vitoriaplem0s", "name": "-__-", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 136, "tweet_count": 4095, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "3352569647"}, {"verified": false, "username": "J1Rdz", "name": "Jesus Rdz", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 184, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "id": "570030113"}, {"verified": false, "username": "vittoriacath", "name": "vi t t \u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 164, "tweet_count": 49861, "listed_count": 2}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "742708524787105792"}, {"verified": false, "username": "fairy_of_oz", "name": "\ud83c\udf83 \ud83e\udd87 Mariana \ud83e\udd87 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 383, "tweet_count": 358498, "listed_count": 20}, "location": "Brazil", "id": "37066591"}, {"verified": false, "username": "erinvlr_", "name": "ALIANCE erin", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 1143, "tweet_count": 41765, "listed_count": 4}, "location": "everywhere", "id": "926648646547968003"}, {"verified": false, "username": "EvelynR56375108", "name": "Evelyn Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 579, "tweet_count": 187526, "listed_count": 6}, "id": "2292217353"}, {"verified": false, "username": "genario_azevedo", "name": "genario azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 3112, "tweet_count": 525158, "listed_count": 42}, "location": "Fortaleza Cear\u00e1", "id": "151584335"}, {"verified": false, "username": "wonhoutt", "name": "\u200f\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 8527, "following_count": 6575, "tweet_count": 146982, "listed_count": 28}, "location": "mx wonho exo nct girlgroups", "id": "891660649"}, {"verified": false, "username": "pasiteas", "name": "carlos florence", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 934, "tweet_count": 33582, "listed_count": 8}, "id": "1104898091189264385"}, {"verified": false, "username": "htgawmdadepre", "name": "htgawm da depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 6123, "following_count": 19, "tweet_count": 3143, "listed_count": 5}, "location": "[spoiler alert]", "id": "717858438450180097"}, {"verified": false, "username": "Queirozfujao1", "name": "Queiroz fujao no s\u00edtio do Anjo!!", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 3050, "tweet_count": 14095, "listed_count": 2}, "id": "1173750969353625601"}, {"verified": false, "username": "kyuhyuwu", "name": "sara VAI VER O BTR | 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 586, "tweet_count": 65945, "listed_count": 5}, "id": "764964430903906304"}, {"verified": false, "username": "UnNavegante", "name": "Jos\u00e9 N. M\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 4816, "tweet_count": 9798, "listed_count": 0}, "location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "id": "2761170800"}, {"verified": false, "username": "OscuraVampira", "name": "Oscura Vampira", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 478, "tweet_count": 48382, "listed_count": 6}, "id": "2183995034"}, {"verified": false, "username": "cess_mb", "name": "C\u00e9sar Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 527, "tweet_count": 8610, "listed_count": 0}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "177262042"}, {"verified": false, "username": "Isabel97128180", "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 711, "tweet_count": 5357, "listed_count": 0}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "id": "1115813693399490560"}, {"verified": false, "username": "legendyoh", "name": "mica \u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 10869, "following_count": 7416, "tweet_count": 110718, "listed_count": 78}, "location": "ex9 and asian dramas \u0a6d", "id": "933126659686924293"}, {"verified": false, "username": "Anapprocha", "name": "kim Ana", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 400, "tweet_count": 1787, "listed_count": 0}, "location": "Atibaia, Brasil", "id": "953990560225939457"}, {"verified": false, "username": "kyudamway", "name": "\u2726", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 619, "tweet_count": 153464, "listed_count": 8}, "location": "ela/dela", "id": "1864459382"}, {"verified": false, "username": "luzebarbosa", "name": "Lucas\u00ae\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 332, "tweet_count": 9747, "listed_count": 2}, "location": "Montes Claros - MG", "id": "132608966"}, {"verified": false, "username": "starksdis", "name": "let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1526, "tweet_count": 157288, "listed_count": 17}, "location": "221B Baker Street", "id": "1649273581"}, {"verified": false, "username": "astronomyoon", "name": "mulher de militar", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 1272, "tweet_count": 79260, "listed_count": 2}, "location": "she | her", "id": "600588925"}, {"verified": false, "username": "zzzfst", "name": "vizcarra", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 8, "tweet_count": 2705, "listed_count": 0}, "id": "1088306168068521984"}, {"verified": false, "username": "y6ongito", "name": "optimus", "public_metrics": {"followers_count": 52826, "following_count": 972, "tweet_count": 97681, "listed_count": 161}, "location": "she / her", "id": "1080458349450330113"}, {"verified": false, "username": "feelsoshi", "name": "faith \ud83e\udd6d\u2600\ufe0f\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 2994, "tweet_count": 271611, "listed_count": 79}, "location": "youngwoon heart. \u2022 gab \ud83d\udc99", "id": "1518258992"}, {"verified": false, "username": "RogersitoPapas2", "name": "Rogersito_Papasito", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "id": "1170566955272671232"}, {"verified": true, "username": "MissaSinfonia", "name": "Missa Sinfonia \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3371433, "following_count": 433, "tweet_count": 3316, "listed_count": 316}, "id": "157767109"}, {"verified": false, "username": "girltopper", "name": "jojoplin", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 609, "tweet_count": 12333, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "id": "3818210009"}, {"verified": false, "username": "somenightingale", "name": "Dua Lica", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 900, "tweet_count": 88999, "listed_count": 0}, "id": "165966205"}, {"verified": false, "username": "1995byJM", "name": "Mr lindo", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 802, "tweet_count": 64867, "listed_count": 6}, "location": "th hard utted \u2606 afaste-se", "id": "859023929087754242"}, {"verified": false, "username": "victordragons_", "name": "victor", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 725, "tweet_count": 78647, "listed_count": 15}, "location": "Natal, Brazil", "id": "3064145356"}, {"verified": false, "username": "in_digocasi", "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1016, "tweet_count": 9945, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "272064340"}, {"verified": false, "username": "Sergio190463", "name": "Sergio Sep\u00falveda", "public_metrics": {"followers_count": 12765, "following_count": 11885, "tweet_count": 158222, "listed_count": 38}, "location": "Patagonia ARGENTINA-R\u00edo Negro", "id": "176967475"}, {"verified": false, "username": "gguevarapalma", "name": "Gloria Guevara Palma", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 225, "tweet_count": 26159, "listed_count": 2}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "289437291"}, {"verified": false, "username": "_mlenac", "name": "\uaa04\ufe0e\ud835\udcbe\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud83e\udda2", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 3220, "tweet_count": 79572, "listed_count": 0}, "location": "Upper East Side, NY", "id": "3436911659"}, {"verified": false, "username": "novaleiisnada", "name": "_ferchiirubiio_", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 306, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}, "id": "967696742"}, {"verified": false, "username": "IvnMartin6", "name": "ivaaan", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 120, "tweet_count": 2484, "listed_count": 0}, "id": "1015567817616363520"}, {"verified": false, "username": "minnieuyoqui", "name": "Minnie Euyoqui", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 0, "tweet_count": 1611, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jal. Mexico", "id": "838701944"}, {"verified": false, "username": "taeuphoriatty", "name": "Itzy;lvs tk \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 745, "tweet_count": 97883, "listed_count": 20}, "location": "\uae40\ud0dc\ud615 \ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1 \uc804\uc815\uad6d", "id": "1116663642169184256"}, {"verified": false, "username": "Leuzito", "name": "Leuzito", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 974, "tweet_count": 153985, "listed_count": 36}, "location": "Brasil", "id": "27902909"}, {"verified": false, "username": "policiasurpresa", "name": "Pol\u00edcia Surpresa", "public_metrics": {"followers_count": 105104, "following_count": 57, "tweet_count": 7068, "listed_count": 520}, "location": "policiasurpresa@gmail.com", "id": "164949381"}, {"verified": false, "username": "MenezesNardele", "name": "Nardele Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 63, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}, "id": "1122297156235354117"}, {"verified": true, "username": "gilmarmendes", "name": "Gilmar Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 452387, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 829}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "859495277031501824"}, {"verified": false, "username": "lmjgabx", "name": "Gabi | HOLY FVCK \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 536, "tweet_count": 165226, "listed_count": 12}, "location": "hell de janeiro", "id": "891765716"}, {"verified": false, "username": "GNGeekNation", "name": "GN", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "id": "884185909368901633"}, {"verified": false, "username": "thamisgama", "name": "LULA 13 \u2b50\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 350, "tweet_count": 61214, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "46250862"}, {"verified": false, "username": "bielamarques", "name": "odontobyme", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 272, "tweet_count": 9527, "listed_count": 0}, "id": "1143963693656477697"}, {"verified": false, "username": "viih_mirand13", "name": "eii sol \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 371, "tweet_count": 22290, "listed_count": 0}, "id": "1105998367518273537"}, {"verified": false, "username": "naratoledo2", "name": "Nara Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1703, "tweet_count": 2991, "listed_count": 0}, "location": "Mongagu\u00e1 ", "id": "1129140798103138305"}, {"verified": false, "username": "PsiJoaquim", "name": "Joaquim Le\u00e3es de Castro", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 77, "tweet_count": 4065, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "2713551703"}, {"verified": false, "username": "loeyinred", "name": "Lita \u3134\u3134\u3131", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1322, "tweet_count": 42050, "listed_count": 0}, "location": "              \u2606exoplanet", "id": "835291168896339972"}, {"verified": false, "username": "lMNOJEDI", "name": "pontinho 1\u20e33\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 1477, "tweet_count": 196072, "listed_count": 18}, "location": "tdah ", "id": "809886842665496576"}, {"verified": false, "username": "mijo_tito0613", "name": "MG\u2728!!!", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 511, "tweet_count": 35434, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "id": "918080111253090305"}, {"verified": false, "username": "democratalom", "name": "Luis Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1809, "tweet_count": 188105, "listed_count": 62}, "location": "Venezuela", "id": "96895715"}, {"verified": false, "username": "itarolim", "name": "I T A R O L I M \ud83d\udc6e\ud83c\udffc\u200d\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3049, "tweet_count": 36089, "listed_count": 6}, "location": "Canoas, Brasil", "id": "1634088805"}, {"verified": true, "username": "Trensurb", "name": "Trensurb S.A.", "public_metrics": {"followers_count": 82989, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "location": "Porto Alegre/RS", "id": "42453250"}, {"verified": false, "username": "2972mayar", "name": "nellyalba", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 251, "tweet_count": 35229, "listed_count": 1}, "id": "810185071"}, {"verified": false, "username": "OrsoPolareA10A", "name": "El Arqui-Teto.", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 878, "tweet_count": 8675, "listed_count": 3}, "location": "Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f", "id": "973311110123347973"}, {"verified": false, "username": "kaiseerr_", "name": "Kaiser", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 269, "tweet_count": 8532, "listed_count": 0}, "location": "CB, RS", "id": "997548878672093184"}, {"verified": false, "username": "corongavirus19", "name": "objeto n\u00e3o identificado", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 485, "tweet_count": 2588, "listed_count": 0}, "location": "sp", "id": "748610220402802688"}, {"verified": false, "username": "unbrkx", "name": "thays", "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 1332, "tweet_count": 72846, "listed_count": 8}, "id": "762691855591075840"}, {"verified": false, "username": "thevenusorbit", "name": "balu \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 628, "tweet_count": 120618, "listed_count": 2}, "location": "inferno", "id": "122508850"}, {"verified": false, "username": "caoscaru", "name": "car\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 11163, "following_count": 8653, "tweet_count": 222273, "listed_count": 179}, "location": "aline/letty/gio \u2764\ufe0f", "id": "261551941"}, {"verified": false, "username": "Anitvs", "name": "Lazuli", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 473, "tweet_count": 37591, "listed_count": 10}, "location": "Ensenada, B.C.", "id": "50807437"}, {"verified": false, "username": "El_Neb", "name": "Gabriel Rdgz Liceaga", "public_metrics": {"followers_count": 17826, "following_count": 18151, "tweet_count": 65643, "listed_count": 144}, "location": "pangea, pangea.", "id": "114884656"}, {"verified": false, "username": "mabeatriizt", "name": "mabe", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 649, "tweet_count": 44591, "listed_count": 0}, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "id": "783102331265118208"}, {"verified": false, "username": "Daniela79304528", "name": "Daniela Badilla", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 6, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "location": "Mi cuarto todo depresivo y sad", "id": "1177386623543037952"}, {"verified": false, "username": "yuhoolic", "name": "asahyuk au no \ud83d\udccc FINALIZADA", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 1010, "tweet_count": 76411, "listed_count": 32}, "location": "\u3164\u3164trsr! au's", "id": "1255039740"}, {"verified": false, "username": "GazetaVargasFGV", "name": "Gazeta Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 266, "tweet_count": 1132, "listed_count": 2}, "id": "1146487426342412288"}, {"verified": true, "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7440098, "following_count": 303, "tweet_count": 492584, "listed_count": 13481}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "9317502"}, {"verified": false, "username": "ANDREINAPOLANCO", "name": "La Polanco", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1004, "tweet_count": 34329, "listed_count": 1}, "location": "En la tranquilidad de la C.O.L", "id": "114816625"}, {"verified": false, "username": "SoyJesusTarre", "name": "Jesus T\u00e4rre \ud83e\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 47899, "following_count": 778, "tweet_count": 60986, "listed_count": 53}, "location": "United States", "id": "1156970665796354049"}, {"verified": false, "username": "jesusk254", "name": "Jes\u00fas M. Coello", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 642, "tweet_count": 17023, "listed_count": 2}, "location": "Caracas ", "id": "194918964"}, {"verified": false, "username": "AuroLety", "name": "Aurora Mayer", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 622, "tweet_count": 74295, "listed_count": 14}, "id": "4922056229"}, {"verified": false, "username": "walterlodi", "name": "walter lodi", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 108, "tweet_count": 26632, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "63173695"}, {"verified": false, "username": "DayrelGodin", "name": "Dayrel Godin", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 773, "tweet_count": 22468, "listed_count": 3}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "2891571755"}, {"verified": true, "username": "NetflixBrasil", "name": "netflixbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 23164859, "following_count": 409, "tweet_count": 75559, "listed_count": 3658}, "location": "Brasil", "id": "231579149"}, {"verified": false, "username": "EduAsturleones", "name": "Astur-leones", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 163, "tweet_count": 13437, "listed_count": 0}, "id": "829614660810842112"}, {"verified": false, "username": "Noe15114762", "name": "Noe_", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 216, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "id": "1174404066019086340"}, {"verified": true, "username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320643, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "id": "74756085"}, {"verified": false, "username": "love4hyuck", "name": "so", "public_metrics": {"followers_count": 7709, "following_count": 6830, "tweet_count": 108618, "listed_count": 18}, "location": "nct21 \u2606 hyuck", "id": "1028758051405410304"}, {"verified": false, "username": "yamicarcamo7", "name": "Yamila\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 2314, "tweet_count": 34211, "listed_count": 10}, "id": "731301176"}, {"verified": false, "username": "Arquitectura42", "name": "Manuel Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "1056979574087737346"}, {"verified": false, "username": "SUTEP_Peru", "name": "SUTEP", "public_metrics": {"followers_count": 10080, "following_count": 1478, "tweet_count": 12228, "listed_count": 42}, "location": "Peru", "id": "898066671365050369"}, {"verified": false, "username": "DanielFantaC3", "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 201169, "listed_count": 0}, "location": "Pindamonhangaba-SP ", "id": "477070593"}, {"verified": true, "username": "SaoPauloFC", "name": "S\u00e3o Paulo FC", "public_metrics": {"followers_count": 4830097, "following_count": 79, "tweet_count": 91008, "listed_count": 6030}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "24920669"}, {"verified": false, "username": "nathipg_", "name": "nathipg", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 3317, "tweet_count": 37496, "listed_count": 0}, "id": "818596102635212801"}, {"verified": false, "username": "wernerfcarvalho", "name": "verne com dablio", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 273, "tweet_count": 11423, "listed_count": 3}, "id": "24534235"}, {"verified": false, "username": "_galbi_", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 100, "tweet_count": 3503, "listed_count": 0}, "id": "773601153695309824"}, {"verified": false, "username": "MaxiHB", "name": "Maximiliano Herrera \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 6724, "following_count": 580, "tweet_count": 36863, "listed_count": 27}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "78407595"}, {"verified": false, "username": "b_amg_yu", "name": "bamgyu", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1165087127991963649"}, {"verified": false, "username": "menciclopedia", "name": "Menina Enciclop\u00e9dia (Regina)", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 557, "tweet_count": 72765, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "20783135"}, {"verified": false, "username": "ParaibaVale", "name": "Amigo Jacar\u00e9 do haitiano...", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1143, "tweet_count": 7347, "listed_count": 0}, "id": "1164729493992419329"}, {"verified": false, "username": "manjotudo", "name": "Sujeito Simples", "public_metrics": {"followers_count": 88768, "following_count": 931, "tweet_count": 123668, "listed_count": 41}, "location": "Kyiv, Ukraine", "id": "54070868"}, {"verified": false, "username": "Frangomont", "name": "Francisco Gonz\u00e1lez Montserrat", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 299, "tweet_count": 4218, "listed_count": 0}, "id": "222527290"}, {"verified": false, "username": "martars64", "name": "MARTA REJANE SERINI", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 283, "tweet_count": 46076, "listed_count": 1}, "id": "3064425371"}, {"verified": false, "username": "SturtSilva", "name": "Sturt Silva \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 10662, "following_count": 8252, "tweet_count": 332719, "listed_count": 57}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei-Minas Gerais", "id": "217726883"}, {"verified": false, "username": "Lindenbergbh", "name": "Carlos Lindenberg", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 504, "tweet_count": 18599, "listed_count": 23}, "id": "1377957122"}, {"verified": false, "username": "AnneWithoutAnI", "name": "marianna do macaco", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1103, "tweet_count": 6328, "listed_count": 4}, "location": "cabeswater ", "id": "1087055299016572929"}, {"verified": false, "username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49728, "listed_count": 2}, "location": "Queens, NY", "id": "406433712"}, {"verified": false, "username": "EsdrasR4", "name": "Esdras R", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 685, "tweet_count": 157934, "listed_count": 0}, "location": "Ate Vitarte Lima Peru", "id": "952351818188701696"}, {"verified": false, "username": "RegCostaeSilva", "name": "Regina da Costa e Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcbb\ud83d\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 618, "tweet_count": 39034, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "id": "52169256"}, {"verified": false, "username": "kaereoenea", "name": "\u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0441\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 895, "tweet_count": 17211, "listed_count": 3}, "location": "Stalingrad", "id": "60483903"}, {"verified": false, "username": "ElianadaCruzRo1", "name": "Eliana", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2184, "tweet_count": 341359, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1058510955053809664"}, {"verified": true, "username": "chico_psol", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 278081, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "110522807"}, {"verified": false, "username": "navebipolar0", "name": "navebipolar", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 504, "tweet_count": 20181, "listed_count": 0}, "location": "Sem rumo", "id": "945047692782309378"}, {"verified": false, "username": "Juliana6218", "name": "Ju", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 551, "tweet_count": 5826, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "2287097146"}, {"verified": false, "username": "PedroMarin4870", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}, "location": "Pichincha, Ecuador", "id": "1055555046753079296"}, {"verified": false, "username": "megg_souza_", "name": "Meg \ud83d\udea9 \ud83c\udf97#FreeAssange", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 3412, "tweet_count": 58558, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "id": "130307102"}, {"verified": false, "username": "bruma_UAEM2", "name": "Bruma P.H. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 350, "tweet_count": 5809, "listed_count": 2}, "location": "Mexico", "id": "929421758976868352"}, {"verified": true, "username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "id": "160062203"}, {"verified": false, "username": "fabioaznar", "name": "Fabio Aznar \u2234", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 222, "tweet_count": 809, "listed_count": 0}, "location": "Bauru, S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "243815882"}, {"verified": true, "username": "VEJA", "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8980119, "following_count": 26, "tweet_count": 360239, "listed_count": 17935}, "location": "Brazil", "id": "17715048"}, {"verified": false, "username": "golpelha", "name": "Golpelha", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1357, "tweet_count": 13972, "listed_count": 1}, "location": "48\u00b052.6\u2032S 123\u00b023.6\u2032W", "id": "989204944480763904"}, {"verified": false, "username": "yoongiobrabo", "name": "cord\u00e9lia\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 359, "tweet_count": 7809, "listed_count": 1}, "location": "na casa do caralho", "id": "1168932858607669248"}, {"verified": true, "username": "g1", "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14343711, "following_count": 61, "tweet_count": 746851, "listed_count": 19159}, "location": "Brasil", "id": "8802752"}, {"verified": false, "username": "19Wasosky", "name": "fyodor nikolai shcherbakov wasosky19", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 514, "tweet_count": 2345, "listed_count": 0}, "location": "Canelones, Uruguay", "id": "1043973833420677121"}, {"verified": false, "username": "citpsi", "name": "CITPsi UAEM", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 145, "tweet_count": 1049, "listed_count": 2}, "location": "Cuernavaca, Morelos. M\u00e9xico ", "id": "1052366240482643969"}, {"verified": false, "username": "Bcarlos111", "name": "Renato Montezano ", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 6, "tweet_count": 22131, "listed_count": 0}, "id": "587125018"}, {"verified": true, "username": "JanainaDoBrasil", "name": "Janaina Paschoal", "public_metrics": {"followers_count": 1130137, "following_count": 0, "tweet_count": 19968, "listed_count": 981}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "759001618884939776"}, {"verified": false, "username": "MontalvoDeyvi", "name": "qu\u00e9date en casa", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 203, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo, Peru", "id": "953637919813648386"}, {"verified": false, "username": "chrisbustc", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 33644, "following_count": 6432, "tweet_count": 20557, "listed_count": 58}, "location": "Lima, Peru", "id": "875801195368955904"}, {"verified": false, "username": "corinar48351084", "name": "corina.rivas", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 207, "tweet_count": 996, "listed_count": 0}, "location": "Piedras Negras", "id": "1131580069648977920"}, {"verified": false, "username": "teocorbe", "name": "Matteo Corbetta", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 999, "tweet_count": 83005, "listed_count": 18}, "id": "3342581884"}, {"verified": false, "username": "artalvaru", "name": "aar", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 244, "tweet_count": 2556, "listed_count": 0}, "location": "TODAS PARTES", "id": "155363838"}, {"verified": false, "username": "lichaarre", "name": "Lichaa\u2655", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 688, "tweet_count": 26956, "listed_count": 0}, "location": "micho", "id": "3325886236"}, {"verified": false, "username": "c15g2002", "name": "CARLOS GOMEZ ARITZA \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 216, "tweet_count": 15479, "listed_count": 0}, "location": "Caracas - Venezuela", "id": "62073233"}, {"verified": false, "username": "giveurartbreak", "name": "ianda", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 3086, "tweet_count": 225245, "listed_count": 13}, "location": "shezjustin", "id": "1127024178"}, {"verified": false, "username": "LuketaGo", "name": "Luketa", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 193, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "id": "1177705062216417281"}, {"verified": true, "username": "JoelPinheiro85", "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 165532, "following_count": 4489, "tweet_count": 52274, "listed_count": 629}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "2747491411"}, {"verified": false, "username": "Acsmiranda_", "name": "Carol M.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1425, "tweet_count": 19278, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "407398176"}, {"verified": false, "username": "ValriaPinto6", "name": "Val\u00e9ria Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 737, "tweet_count": 5934, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1101444670826209280"}, {"verified": false, "username": "m_tr1vi", "name": "male", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 335, "tweet_count": 25650, "listed_count": 6}, "id": "818612263"}, {"verified": false, "username": "Carlosrufinopa1", "name": "Carlosrufinopadua", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "location": "Mococa, Brasil", "id": "1174893708786847749"}, {"verified": false, "username": "thethundergcd", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "location": "\u2800", "id": "774083943515713536"}, {"verified": false, "username": "notjustsurvive", "name": "\u22c6 \u00b7\u0359 \ud835\udcd4\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 543, "tweet_count": 23635, "listed_count": 11}, "location": "#sctwd", "id": "1155954045036769280"}, {"verified": false, "username": "santa2712", "name": "Santana Casta\u00f1eda S.", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 637, "tweet_count": 25238, "listed_count": 2}, "location": "Barquisimeto,Venezuela", "id": "151598893"}, {"verified": false, "username": "bautigarcia124", "name": "Bauti3p", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 633, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}, "location": "Chubut, Argentina Gaiman", "id": "1046145720993091585"}, {"verified": false, "username": "alexizpaillalaf", "name": "Alec", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 359, "tweet_count": 1746, "listed_count": 0}, "location": "Chubut, Argentina", "id": "760558808464781312"}, {"verified": false, "username": "glduvxak", "name": "gab", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 474, "tweet_count": 48710, "listed_count": 1}, "id": "3480052955"}, {"verified": false, "username": "Stefane__franco", "name": "Franco, 2021", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 83, "tweet_count": 1586, "listed_count": 0}, "id": "795680909873778688"}, {"verified": false, "username": "Gua_k", "name": "Juan Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 741, "tweet_count": 3548, "listed_count": 4}, "location": "Maracaibo", "id": "97020490"}, {"verified": false, "username": "elunicogago", "name": "O.G. Original Gago", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1163, "tweet_count": 34257, "listed_count": 2}, "location": "Donde todo comenz\u00f3 ", "id": "630642691"}, {"verified": false, "username": "SofistaBoricua", "name": "Ive", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2485, "tweet_count": 8325, "listed_count": 2}, "location": "Borinque\u00f1a", "id": "613554607"}, {"verified": false, "username": "jdrewuhl", "name": "du \u00e9 13 \u26af\u035b \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 437, "tweet_count": 102560, "listed_count": 3}, "location": "ela/dela/she/her", "id": "295868984"}, {"verified": false, "username": "tayomaraarauj", "name": "desativado", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 376, "tweet_count": 44246, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "887116796175814656"}, {"verified": false, "username": "fafaellabedin", "name": "rafasguella", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1279, "tweet_count": 49484, "listed_count": 2}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "1465310142"}, {"verified": false, "username": "powertrio2020", "name": "Mannel Munoz\u2122 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1151, "tweet_count": 125971, "listed_count": 34}, "location": "ccs, venezuela", "id": "398373383"}, {"verified": false, "username": "Bit2600", "name": "Bit 2600", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 977, "tweet_count": 4114, "listed_count": 13}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "172013681"}, {"verified": false, "username": "lusovene", "name": "Duarte Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 2269, "tweet_count": 26715, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "id": "54390484"}, {"verified": false, "username": "leandroschio", "name": "leandroschio", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 94, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}, "id": "150684618"}, {"verified": false, "username": "silvrib", "name": "silv", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 487, "tweet_count": 773454, "listed_count": 71}, "id": "40329047"}, {"verified": false, "username": "pmoraes__", "name": "\u03c1\u03b1\u03c5\u2113\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 252, "tweet_count": 94952, "listed_count": 0}, "location": "rubem berta", "id": "3027379532"}, {"verified": false, "username": "_zelima", "name": "Jos\u00e9 Lima", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 996, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca/Ma", "id": "189485647"}, {"verified": false, "username": "itsbwca", "name": "beca", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 207, "tweet_count": 16343, "listed_count": 0}, "location": "rio de janeiro", "id": "3350080035"}, {"verified": false, "username": "blvckvrmor", "name": "Abuamir \ud83d\udc07", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1376, "tweet_count": 275593, "listed_count": 39}, "location": "Malta", "id": "78480881"}, {"verified": false, "username": "Superluchas", "name": "Superluchas.com", "public_metrics": {"followers_count": 40891, "following_count": 389, "tweet_count": 164440, "listed_count": 357}, "location": "M\u00e9xico", "id": "31413418"}, {"verified": false, "username": "jaguar_st", "name": "Conejos Literarios", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1132, "tweet_count": 9577, "listed_count": 4}, "location": "Cuernavaca, Morelos", "id": "3167792414"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "username": "rgoitia02", "name": "Antonio Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 209, "tweet_count": 29437, "listed_count": 0}, "location": "venezuela", "id": "1075398241"}, {"verified": false, "username": "keqboom", "name": "tenko inac por la maldita universidad ayuda por fa", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 460, "tweet_count": 53625, "listed_count": 23}, "location": "He/Him", "id": "1142264082449489921"}, {"verified": false, "username": "IndyHdez", "name": "Indy Hdez", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 2721, "tweet_count": 6257, "listed_count": 1}, "id": "350077965"}, {"verified": false, "username": "LaranJOOJ", "name": "Gustavo Laranja", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 466, "tweet_count": 19879, "listed_count": 0}, "location": "SP", "id": "858782975105916929"}, {"verified": false, "username": "zentrophy", "name": "carolina", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 0, "tweet_count": 1963, "listed_count": 0}, "location": "l\u00e9sbica, nb", "id": "1017960040123260928"}, {"verified": false, "username": "danniel_jr", "name": "Daniel J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 552, "tweet_count": 4759, "listed_count": 1}, "location": "Catol\u00e9 do Rocha-PB", "id": "216460967"}, {"verified": true, "username": "hoc111", "name": "Heni Ozi Cukier", "public_metrics": {"followers_count": 157381, "following_count": 961, "tweet_count": 5612, "listed_count": 445}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "53232912"}, {"verified": false, "username": "ui_mariCRF", "name": "mari #CRF", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 401, "tweet_count": 10158, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "1007280895538102272"}, {"verified": false, "username": "soniasirizzotti", "name": "Sonia Sirizzotti", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 221, "tweet_count": 27696, "listed_count": 8}, "id": "1030314744"}, {"verified": false, "username": "Zeus_Apolo", "name": "Viannela Olivares", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 4182, "tweet_count": 355093, "listed_count": 102}, "location": "VENEZUELA", "id": "138282000"}, {"verified": false, "username": "LautaroRivara", "name": "Lautaro Rivara", "public_metrics": {"followers_count": 4654, "following_count": 890, "tweet_count": 2660, "listed_count": 42}, "location": "Argentina", "id": "547768363"}, {"verified": false, "username": "aquiteinformamo", "name": "www.aquiteinformamo.net", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 318, "tweet_count": 8888, "listed_count": 1}, "location": "Arenoso Provincia Duarte", "id": "1135261916"}, {"verified": false, "username": "YefrisToribioTV", "name": "Lic. Jeffrey Toribio", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 252, "tweet_count": 5355, "listed_count": 0}, "location": "Arenoso, Dominican Republic", "id": "805894653153345540"}, {"verified": false, "username": "gvnbbs", "name": "jojo", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1103, "tweet_count": 2321, "listed_count": 0}, "id": "3296873267"}, {"verified": false, "username": "JussaraVianna1", "name": "Jussara Vianna", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 104, "tweet_count": 41389, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1028994096826916865"}, {"verified": false, "username": "NirvanaVera", "name": "Vera", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 168, "tweet_count": 86690, "listed_count": 0}, "id": "952577755295703040"}, {"verified": false, "username": "juniordaltro_", "name": "daltro \ud83e\udef0\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 245, "tweet_count": 34195, "listed_count": 12}, "location": "013", "id": "228424946"}, {"verified": false, "username": "VitoriaCatalano", "name": "Cata", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 527, "tweet_count": 36415, "listed_count": 0}, "id": "3363487089"}, {"verified": false, "username": "celinhomedeiros", "name": "\u24c2\ufe0fastroianni", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 164, "tweet_count": 2426, "listed_count": 0}, "id": "1029552856343433217"}, {"verified": false, "username": "Larissawdt", "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 305, "tweet_count": 102241, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "id": "170375681"}, {"verified": false, "username": "_kukalita", "name": "Bengalita (y las voces) \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 68, "tweet_count": 24673, "listed_count": 1}, "location": "CABA", "id": "714566040957685760"}, {"verified": false, "username": "renatodaquila1", "name": "\u00aeenato D'Aquila", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 384, "tweet_count": 113589, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "242882913"}, {"verified": false, "username": "carocausil", "name": "se\u00f1oritasotraretiro20-21", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 355, "tweet_count": 10419, "listed_count": 0}, "location": "MEDELLIN", "id": "94375227"}, {"verified": false, "username": "WomanDelCalao", "name": "Natalia Calao", "public_metrics": {"followers_count": 23009, "following_count": 3982, "tweet_count": 63925, "listed_count": 0}, "location": "Macondo", "id": "611254704"}, {"verified": false, "username": "Dannielhg", "name": "Daniel Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 276, "tweet_count": 827, "listed_count": 0}, "location": "Tamazunchale, San Luis Potos\u00ed", "id": "817479818811830272"}, {"verified": false, "username": "MacaPencak", "name": "\ud83e\udd8b\u2022\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd20\u2022\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 151, "tweet_count": 2829, "listed_count": 0}, "id": "1131027418469294081"}, {"verified": false, "username": "EckerdtEvelyn", "name": "E v a \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 278, "tweet_count": 17143, "listed_count": 0}, "id": "531769656"}, {"verified": false, "username": "bangerxxz", "name": "pimentinha 13", "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 849, "tweet_count": 235841, "listed_count": 33}, "id": "770523558"}, {"verified": false, "username": "Xuliaa_Souza", "name": "Branca", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 334, "tweet_count": 23654, "listed_count": 1}, "id": "762758403747962880"}, {"verified": false, "username": "vittsouzw", "name": "vitt", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 661, "tweet_count": 44916, "listed_count": 0}, "location": "013", "id": "716141553534767104"}, {"verified": false, "username": "Reydem4", "name": "Reydem", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 427, "tweet_count": 4559, "listed_count": 0}, "id": "983358239311106048"}, {"verified": false, "username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109868, "listed_count": 25}, "location": "Lima, Peru", "id": "283279534"}, {"verified": false, "username": "souza_emelin", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 71, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "id": "4241628724"}, {"verified": false, "username": "Punkiwii", "name": "Punkiwii el aventrurero", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1793, "tweet_count": 51703, "listed_count": 5}, "location": "llendo a la casa de ricardo ", "id": "4075927276"}, {"verified": false, "username": "BrendaLimao", "name": "Brenda Lim\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 187, "tweet_count": 2226, "listed_count": 1}, "id": "1130594496146747392"}, {"verified": false, "username": "cleytonverse", "name": "Cle\u00a5ton Percy", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1305, "tweet_count": 35462, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "id": "201386513"}, {"verified": false, "username": "terraverso", "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "894401356689231877"}, {"verified": false, "username": "FedeMolinero2M", "name": "shendo", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 155, "tweet_count": 5311, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "2379490221"}, {"verified": false, "username": "achu_garciaa", "name": "rolo", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 267, "tweet_count": 37669, "listed_count": 2}, "id": "4214175689"}, {"verified": false, "username": "vadinhobaiao", "name": "Vadinho Bai\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 781, "tweet_count": 827, "listed_count": 0}, "location": "Ub\u00e1, Brasil", "id": "1087865977491111943"}, {"verified": false, "username": "erikaqk", "name": "Kek\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 574, "tweet_count": 32613, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "145039377"}, {"verified": false, "username": "Antonio_ACESS", "name": "Toni-Acess", "public_metrics": {"followers_count": 33194, "following_count": 33132, "tweet_count": 256566, "listed_count": 69}, "id": "68225964"}, {"verified": false, "username": "EdemarMotta", "name": "Edemar Motta", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1372, "tweet_count": 210542, "listed_count": 8}, "location": "Casimiro de Abreu, RJ", "id": "183336827"}, {"verified": false, "username": "Paulo64RJ", "name": "PauloRJ 13", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4983, "tweet_count": 64659, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1033380788056870912"}, {"verified": false, "username": "Safa13inho69", "name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31179, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "id": "54021906"}, {"verified": false, "username": "pipi772", "name": "Mauricio Molinero", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 368, "tweet_count": 3238, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "77332261"}, {"verified": true, "username": "futurofm", "name": "Radio Futuro", "public_metrics": {"followers_count": 278853, "following_count": 2042, "tweet_count": 200446, "listed_count": 1257}, "location": "Chile", "id": "59248607"}, {"verified": false, "username": "GonzaloBFerrer", "name": "Gonzalo Ferrer \u270d\ufe0f\ud83d\udda5\ufe0f \ud83c\udf99\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3615, "following_count": 3399, "tweet_count": 126585, "listed_count": 27}, "location": "Rosario \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ", "id": "727274856"}, {"verified": false, "username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "164763964"}, {"verified": false, "username": "AxelCastelnovo", "name": "Castel", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 352, "tweet_count": 2809, "listed_count": 1}, "location": "Posadas, Misiones", "id": "1043603642"}, {"verified": false, "username": "CiceLemes", "name": "C \u00cd C E R A\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 337, "tweet_count": 32949, "listed_count": 2}, "location": "Posadas, Argentina", "id": "2806417787"}, {"verified": false, "username": "TheEternalOak", "name": "Teo, el dibujador.", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 705, "tweet_count": 64524, "listed_count": 6}, "id": "842832962492272641"}, {"verified": false, "username": "mariaspsicologa", "name": "Maria Silva Psic\u00f3loga-Psicanalista", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 5000, "tweet_count": 165850, "listed_count": 13}, "location": "Volta Redonda/RJ", "id": "311679461"}, {"verified": false, "username": "flavioaadr", "name": "Augusto Bevitore", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 36, "tweet_count": 1661, "listed_count": 0}, "id": "4916705663"}, {"verified": false, "username": "papamyu__", "name": "levi \ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 693, "tweet_count": 57603, "listed_count": 7}, "location": "AURORA - MH - amor doce ", "id": "1054140220457844741"}, {"verified": false, "username": "mari_sbeuter", "name": "mari \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 500, "tweet_count": 14783, "listed_count": 0}, "location": "Cruz Alta, Brasil", "id": "3290953368"}, {"verified": false, "username": "JeniferBoldt", "name": "Jeni", "public_metrics": {"followers_count": 5737, "following_count": 4209, "tweet_count": 21908, "listed_count": 2}, "location": "Cruz Alta-RS", "id": "772603885"}, {"verified": false, "username": "prxtinha", "name": "www", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 158, "tweet_count": 7108, "listed_count": 0}, "location": "B-612", "id": "960961386212986880"}, {"verified": false, "username": "YamymGomes", "name": "YasDeles", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 520, "tweet_count": 27186, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "708055228562710528"}, {"verified": false, "username": "paulodex", "name": "Paulo RO Dexheimer \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 139, "tweet_count": 49030, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "63955924"}, {"verified": false, "username": "ketviega", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcee\ud835\udcfd \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 516, "tweet_count": 22475, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "839513927985807360"}, {"verified": false, "username": "leonor_9170", "name": "flavinhaa", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 87, "tweet_count": 7126, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Brasil", "id": "1008510221491298304"}, {"verified": false, "username": "JoaoBLovatto", "name": "Jo\u00e3o Batista Lovatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 70, "tweet_count": 2438, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre ", "id": "1060187777407557632"}, {"verified": false, "username": "MauroDelMal", "name": "Mauricio M. \u2718", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2221, "tweet_count": 72173, "listed_count": 0}, "location": "Distrito 11", "id": "117319399"}, {"verified": false, "username": "Desesquerdizada", "name": "Caneta | DerrotarLula.com", "public_metrics": {"followers_count": 292938, "following_count": 24, "tweet_count": 15235, "listed_count": 375}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "758519817578086400"}, {"verified": false, "username": "JohnAriza13", "name": "John Ariza", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 783, "tweet_count": 62762, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1 ", "id": "1068877894267691008"}, {"verified": false, "username": "gimealcance", "name": "Gime", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 84, "tweet_count": 3537, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "1001582510365659136"}, {"verified": false, "username": "75joseb", "name": "Gg", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 273, "tweet_count": 2856, "listed_count": 1}, "location": "Centro.", "id": "490242103"}, {"verified": false, "username": "yunjoongi", "name": "YUNHO MAIN DANCER", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 730, "tweet_count": 55899, "listed_count": 1}, "location": "minors dni", "id": "1148788720738471937"}, {"verified": false, "username": "northstarjin", "name": "Jeni's", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 375, "tweet_count": 22362, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "1074087070593884161"}, {"verified": false, "username": "augomez", "name": "AudelValle", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 222, "tweet_count": 5390, "listed_count": 0}, "id": "232223735"}, {"verified": false, "username": "Niurka84110368", "name": "Libertad \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 216, "tweet_count": 9278, "listed_count": 0}, "id": "1085597365577355265"}, {"verified": false, "username": "Ayl3nn_", "name": "Aylu", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 692, "tweet_count": 15473, "listed_count": 3}, "location": "San vicente , Buenos aires", "id": "3825630137"}, {"verified": false, "username": "florlorencia18", "name": "Flor", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 579, "tweet_count": 3320, "listed_count": 1}, "id": "2418645028"}, {"verified": false, "username": "c15g1992", "name": "Carlos Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 579, "tweet_count": 36517, "listed_count": 3}, "id": "258076911"}, {"verified": false, "username": "mgmilanese", "name": "MGMila.", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1434, "tweet_count": 10462, "listed_count": 0}, "location": "Florianopolis SC ", "id": "2595628993"}, {"verified": false, "username": "luiste110", "name": "luiz", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 200, "tweet_count": 2792, "listed_count": 0}, "id": "1102917803793940481"}, {"verified": true, "username": "DONOMAR", "name": "DON OMAR aka KONG", "public_metrics": {"followers_count": 5396259, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}, "location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe", "id": "154605679"}, {"verified": false, "username": "marla_paty", "name": "Marla de la Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 480, "tweet_count": 38243, "listed_count": 0}, "id": "894275242000076802"}, {"verified": false, "username": "0analucia1", "name": "analuser", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 292, "tweet_count": 23292, "listed_count": 0}, "id": "760302610863656962"}, {"verified": false, "username": "fabianolvera", "name": "Fabi\u00e1n Olvera \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 2400, "tweet_count": 12559, "listed_count": 32}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "35092142"}, {"verified": false, "username": "thiago_sanches", "name": "Thiago Sanches \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 895, "tweet_count": 13181, "listed_count": 1}, "id": "58650657"}, {"verified": false, "username": "marinhoramone", "name": "\u041carinho", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 590, "tweet_count": 149391, "listed_count": 104}, "location": "Recife, Brazil", "id": "26916560"}, {"verified": false, "username": "cathicomc", "name": "cathi 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1046, "tweet_count": 22332, "listed_count": 0}, "location": "ujs :: a/ela/-a", "id": "1118546066771722241"}, {"verified": false, "username": "Uriahahaha", "name": "Uria Soares", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 701, "tweet_count": 12417, "listed_count": 3}, "location": "\u00dcT: -23.65215,-46.723974", "id": "39329276"}, {"verified": true, "username": "izzynobre", "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre", "public_metrics": {"followers_count": 148119, "following_count": 313, "tweet_count": 821453, "listed_count": 1296}, "location": "Canada (Nascido em Fortaleza)", "id": "11436952"}, {"verified": false, "username": "w3llington13", "name": "Well\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 371, "tweet_count": 2240, "listed_count": 0}, "location": "Terra do Nunca", "id": "905939184"}, {"verified": false, "username": "albertocalmeida", "name": "Alberto Carlos Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 45032, "following_count": 935, "tweet_count": 38498, "listed_count": 275}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "832338648234356736"}, {"verified": false, "username": "yearss21", "name": "21years", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 696, "tweet_count": 77004, "listed_count": 29}, "id": "471907736"}, {"verified": false, "username": "gintokitiddies", "name": "lolinh\u03b1 \ud83c\udf53 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 817, "tweet_count": 44719, "listed_count": 12}, "id": "2962260705"}, {"verified": false, "username": "FallenBishop", "name": "\ud83e\udd85 \ud83e\udd8a Linus Torvalds \u00bb Elon Musk #GORED", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1357, "tweet_count": 12621, "listed_count": 0}, "id": "529010472"}, {"verified": false, "username": "poarsmara", "name": "PoA", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1762, "tweet_count": 47714, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1079842148911140864"}, {"verified": false, "username": "luismassay", "name": "Luis Torres", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 282, "tweet_count": 852, "listed_count": 2}, "location": "Miami", "id": "101610118"}, {"verified": false, "username": "CoradoCamara", "name": "1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u2795\ufe0f1\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 13288, "following_count": 14352, "tweet_count": 159649, "listed_count": 23}, "id": "1223226776"}, {"verified": false, "username": "JLVFORAJIDO", "name": "JLV", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 376, "tweet_count": 46276, "listed_count": 0}, "location": "david chiriqui", "id": "1045484111832514563"}, {"verified": false, "username": "EstherThedoro", "name": "Esther Theodoro de Carvalho\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 10967, "following_count": 10900, "tweet_count": 50736, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1091899073408495617"}, {"verified": false, "username": "liroudemigod", "name": "hare eiche", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1459, "tweet_count": 80027, "listed_count": 14}, "location": "CHB - Gryffindor - Gallifrey", "id": "98391490"}, {"verified": false, "username": "maribelnascime3", "name": "Maribel Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 4518, "tweet_count": 20740, "listed_count": 0}, "id": "1166410081925246976"}, {"verified": false, "username": "CarlosABorgesA2", "name": "Carlos A Borges A", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 463, "tweet_count": 119963, "listed_count": 1}, "id": "884990491498086400"}, {"verified": false, "username": "carmenlucha2", "name": "Caracas Panorama", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 612, "tweet_count": 22572, "listed_count": 0}, "id": "1360760780"}, {"verified": false, "username": "marceloxywz", "name": "Joe", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1828, "tweet_count": 50543, "listed_count": 15}, "location": "N\u00e1rnia", "id": "61862756"}, {"verified": false, "username": "joaokarvalho26", "name": "joaokarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 4644, "tweet_count": 23572, "listed_count": 0}, "id": "953780071772442624"}, {"verified": false, "username": "MargariSantana", "name": "Margarida", "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 5007, "tweet_count": 41886, "listed_count": 1}, "location": "Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "349218765"}, {"verified": false, "username": "bchilly_", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 169, "tweet_count": 43699, "listed_count": 0}, "location": "031", "id": "1055227500727623681"}, {"verified": false, "username": "calisayadaiana", "name": "D A I A N A", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 492, "tweet_count": 9673, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "id": "3506316322"}, {"verified": false, "username": "GuilleCaliuolo", "name": "Guille", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1198, "tweet_count": 7434, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "id": "2898749741"}, {"verified": false, "username": "Neeorose", "name": "Daniel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1225, "tweet_count": 6485, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "1100168689872265216"}, {"verified": false, "username": "Archangel_nx", "name": "Nono Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 329, "tweet_count": 11011, "listed_count": 0}, "location": "Ilha Tiporra", "id": "1085537986891137024"}, {"verified": false, "username": "isa_u_u", "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 2332, "tweet_count": 11746, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "id": "72555501"}, {"verified": false, "username": "olg_uwu", "name": "\u262a\ufe0for\u00ed kun\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 84, "tweet_count": 14847, "listed_count": 3}, "location": "en el valhalla", "id": "947680734369763328"}, {"verified": false, "username": "HyunMing2", "name": "\u1d04\u1d07\u0280\u1d07\u1d22\u1d00\ud83c\udf52\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 898, "tweet_count": 43160, "listed_count": 21}, "location": "trozo de mierda", "id": "1149013689548382208"}, {"verified": false, "username": "paulinocardoso", "name": "Jesus Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 14093, "following_count": 15442, "tweet_count": 121146, "listed_count": 20}, "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "id": "53490297"}, {"verified": false, "username": "martin_lbc", "name": "M L", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 197, "tweet_count": 487, "listed_count": 0}, "id": "507601909"}, {"verified": false, "username": "cmrafael1960", "name": "rafacm", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 622, "tweet_count": 41474, "listed_count": 3}, "location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda", "id": "379921355"}, {"verified": false, "username": "PorWrestling", "name": "Penca Wrestling", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 1469, "tweet_count": 23108, "listed_count": 12}, "location": "En todo el mundo", "id": "2941632371"}, {"verified": false, "username": "Antoniettach", "name": "Antonietta Chac\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 324, "tweet_count": 8521, "listed_count": 0}, "location": "San Carlos", "id": "260565551"}, {"verified": false, "username": "ThiagoFSR83", "name": "Thiago 13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1821, "tweet_count": 137275, "listed_count": 9}, "location": "Bayeux, Para\u00edba, Brasil", "id": "167948568"}, {"verified": false, "username": "chmunford", "name": "Munford\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 791, "tweet_count": 30093, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "id": "3343047351"}, {"verified": false, "username": "emanuel_AntoDS", "name": "Emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 63, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba-Pr", "id": "185699590"}, {"verified": false, "username": "PieroSerur", "name": "Piero Serur", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 68, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1145406171261624322"}, {"verified": false, "username": "paulocncosta", "name": "Paulo Costa", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 701, "tweet_count": 41534, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "55129709"}, {"verified": false, "username": "NeiaTainara", "name": "Tainara", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 750, "tweet_count": 34495, "listed_count": 3}, "id": "1009971324"}, {"verified": false, "username": "girlightless", "name": "Larissa \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1195, "tweet_count": 23639, "listed_count": 6}, "id": "1377836996"}, {"verified": false, "username": "justaunknown", "name": "Lua \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 135, "tweet_count": 3312, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ", "id": "1174146375573020672"}, {"verified": false, "username": "memateofim", "name": "\u2696\ufe0f\ud83e\udd8bGada Exaltada\ud83e\udd8b\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 1022, "tweet_count": 20593, "listed_count": 2}, "id": "933638281937465344"}, {"verified": false, "username": "JorgeReccartec", "name": "Jorge rec", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 802, "tweet_count": 21436, "listed_count": 0}, "id": "442031764"}, {"verified": false, "username": "gplobobsb", "name": "L\u00f4bo Trov\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 3834, "tweet_count": 27125, "listed_count": 9}, "location": "Big River South Brazil ", "id": "590351264"}, {"verified": false, "username": "ismaelalfonso56", "name": "Maelo", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 403, "tweet_count": 41060, "listed_count": 0}, "id": "3061768714"}, {"verified": false, "username": "NelsonLDeFaria", "name": "Nelson De Faria", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1306, "tweet_count": 7519, "listed_count": 0}, "id": "833772484193300481"}, {"verified": false, "username": "CrisWild_", "name": "\ud83d\udd4a\ufe0fCris W \ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 782, "tweet_count": 8250, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1139690940862521345"}, {"verified": false, "username": "carlomagno111", "name": "carlomagno111", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 183, "tweet_count": 6797, "listed_count": 1}, "location": "CALLAO", "id": "280670412"}, {"verified": false, "username": "alangamer344", "name": "._.", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 180, "tweet_count": 3770, "listed_count": 0}, "location": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, M\u00e9xico", "id": "2419786525"}, {"verified": false, "username": "tiare_ew", "name": "Tiare", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 180, "tweet_count": 1659, "listed_count": 0}, "id": "1039670939057827840"}, {"verified": false, "username": "ridiculeza", "name": "Edward teach born on a beach \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 16319, "following_count": 498, "tweet_count": 65734, "listed_count": 13}, "id": "972554973941813249"}, {"verified": false, "username": "anonimosact", "name": "La jugasion : \ud83c\udfa0", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 10, "tweet_count": 4996, "listed_count": 0}, "id": "1019859850740760579"}, {"verified": false, "username": "H0BYZ", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u1d5b\u02b8\u1dbb \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d \u200d", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 905, "tweet_count": 34392, "listed_count": 1}, "location": "\u1d50\u1d43\u02b3\u1d5b\u1d49\u02e1\u02b7\u1d52\u02b3\u02e1\u1d48", "id": "3123092961"}, {"verified": false, "username": "Jocay19", "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 13882, "following_count": 2383, "tweet_count": 264187, "listed_count": 127}, "location": "Bronx, NY", "id": "65236760"}, {"verified": false, "username": "Aparecida13Cida", "name": "Aparecida\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3203, "tweet_count": 198329, "listed_count": 1}, "id": "1053470298463461378"}, {"verified": false, "username": "cltysourss", "name": "rayane ex cltysours", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 90, "tweet_count": 31256, "listed_count": 4}, "id": "764612211255939072"}, {"verified": false, "username": "T1tor6", "name": "JCR R6", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 675, "tweet_count": 2357, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "1020028670595993601"}, {"verified": false, "username": "pontinho40", "name": "N\u00fabia\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude94\ud83d\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 152, "tweet_count": 9807, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m- PA", "id": "1162342488117600256"}, {"verified": false, "username": "SilviaMariozi", "name": "Silvia Mari\u00f3zi", "public_metrics": {"followers_count": 23285, "following_count": 312, "tweet_count": 18987, "listed_count": 30}, "id": "3358873378"}, {"verified": false, "username": "VidasLipaes", "name": "lizinha \u00e9 L13 \ud83d\udc83 Lula Primeiro Turno\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf39\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 5890, "tweet_count": 56091, "listed_count": 3}, "id": "981706413700460544"}, {"verified": false, "username": "luasoutox", "name": "lua \u03df", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 285, "tweet_count": 18487, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "id": "972640927276785665"}, {"verified": false, "username": "arnaucerda", "name": "Artur Sap\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 794, "tweet_count": 45604, "listed_count": 34}, "location": "Barcelona, Espanya", "id": "157264572"}, {"verified": false, "username": "matheuslguedes", "name": "Matheus Guedes", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 700, "tweet_count": 2341, "listed_count": 1}, "id": "73797451"}, {"verified": false, "username": "Finkclass13", "name": "Andres Borda", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 385, "tweet_count": 14362, "listed_count": 1}, "location": "La Plata - Tandil - Argentina", "id": "62404378"}, {"verified": false, "username": "MatyasDoyle", "name": "Matyas Doyle", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 254, "tweet_count": 15718, "listed_count": 1}, "location": "Tandil", "id": "18815109"}, {"verified": false, "username": "admsidneiamaia", "name": "Sidneia Rego", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 486, "tweet_count": 2575, "listed_count": 0}, "location": "Nordeste, Brasil", "id": "2722950625"}, {"verified": false, "username": "_with_replies", "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 269, "tweet_count": 25929, "listed_count": 0}, "location": "Em bravo mar, perdido o lenho", "id": "3297755229"}, {"verified": false, "username": "Anthuan84606955", "name": "Anthuan bracamontes", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "id": "1131315965189402626"}, {"verified": false, "username": "tillita2", "name": "Otilia", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 823, "tweet_count": 50002, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "2785607963"}, {"verified": false, "username": "JesreelCordeiro", "name": "Me chame como quiser", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 163, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}, "location": "Nem eu sei ", "id": "1122580566447132672"}, {"verified": false, "username": "Clau18dia11", "name": "Maria Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 205, "tweet_count": 2791, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "984453619725594624"}, {"verified": false, "username": "BoJackHorseman", "name": "BoJack Horseman", "public_metrics": {"followers_count": 541337, "following_count": 0, "tweet_count": 10184, "listed_count": 918}, "location": "Laurel Canyon, CA", "id": "2227275901"}, {"verified": false, "username": "Vxlquiria", "name": "Val\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 264, "tweet_count": 2650, "listed_count": 0}, "id": "1270506386"}, {"verified": false, "username": "FFrajola", "name": "FFrajola", "public_metrics": {"followers_count": 5950, "following_count": 2030, "tweet_count": 268255, "listed_count": 48}, "location": "Brasilia", "id": "24162553"}, {"verified": false, "username": "clara_slgz", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 386, "tweet_count": 15470, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, RS", "id": "1062125551413088256"}, {"verified": false, "username": "ricardo__sep", "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 766, "tweet_count": 7501, "listed_count": 1}, "id": "136682425"}, {"verified": false, "username": "MatchupBR", "name": "Matchup Brasil - NBA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 46948, "following_count": 723, "tweet_count": 69435, "listed_count": 210}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "888415720245276674"}, {"verified": false, "username": "PetersondeSouz1", "name": "Peterson de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 93, "tweet_count": 10080, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "id": "374275205"}, {"verified": false, "username": "Crlh_Rodrigo", "name": "Rodrigo\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 151, "tweet_count": 6820, "listed_count": 0}, "location": "022", "id": "970782155671470080"}, {"verified": false, "username": "klajmic_magali", "name": "Magali Klajmic", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 248, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "location": "Washington, DC", "id": "1106884680878620672"}, {"verified": false, "username": "GFiuza_Oficial", "name": "Guilherme Fiuza", "public_metrics": {"followers_count": 1421325, "following_count": 1098, "tweet_count": 12716, "listed_count": 1743}, "id": "2804949532"}, {"verified": false, "username": "julioctavares1", "name": "J\u00falio Tavares \u26bd\ud83e\udd8a\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 4985, "tweet_count": 33537, "listed_count": 0}, "id": "1416826760"}, {"verified": false, "username": "lh5qTy44BE3zmuw", "name": "\u203b\u1d37~\u1d2c~\u1d3f~\u02b8\u203b", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 52, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1161471680444817410"}, {"verified": false, "username": "Marciavalalves", "name": "M\u00e1rcia Val\u00e9ria Alves", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 498, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}, "location": "Mendes/ RJ  Brasil", "id": "4700940389"}, {"verified": false, "username": "VMN_SP", "name": "Veri", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 4980, "tweet_count": 68407, "listed_count": 10}, "id": "2816268790"}, {"verified": false, "username": "merinij", "name": "jenni \ud83e\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 483, "tweet_count": 10803, "listed_count": 1}, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "id": "2181969493"}, {"verified": false, "username": "oiithai", "name": "feyre do paraguai", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 527, "tweet_count": 28296, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Grossa- Paran\u00e1", "id": "854421959857369088"}, {"verified": false, "username": "SoyRJ_", "name": "\u05e8\u05e7\u05de\u05e7\u05d7\u05dd\u05d3\u05e7\u05d3\u05d5\u05e9\u05e8\u05e7\u05d6\u05e2\u05e9\u05e8\u05d1\u05df\u05e9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 861, "tweet_count": 518551, "listed_count": 24}, "location": "Por ah\u00ed en alg\u00fan lugar", "id": "2717189272"}, {"verified": false, "username": "edison_loureno", "name": "Edison Marcelino Loureno", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 82, "tweet_count": 712, "listed_count": 0}, "id": "1173696624683618305"}, {"verified": false, "username": "ruscillo", "name": "Caio Ruscillo", "public_metrics": {"followers_count": 6156, "following_count": 2725, "tweet_count": 175653, "listed_count": 78}, "location": "Santos/SP", "id": "26815280"}, {"verified": false, "username": "Epimete0", "name": "W.Orga", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 338, "tweet_count": 906, "listed_count": 1}, "location": "Yumbo, Colombia", "id": "802784796"}, {"verified": false, "username": "matuteexequiel", "name": "Matias", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 322, "tweet_count": 46167, "listed_count": 4}, "id": "532353211"}, {"verified": false, "username": "tmiranda2178", "name": "Tania", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1167, "tweet_count": 74465, "listed_count": 8}, "location": "David", "id": "2294877266"}, {"verified": true, "username": "PanamaAmerica", "name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 300151, "following_count": 1669, "tweet_count": 811036, "listed_count": 1191}, "location": "Panam\u00e1", "id": "250341631"}, {"verified": false, "username": "reginaarmenio", "name": "Regina Armenio", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 547, "tweet_count": 14865, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba-PR", "id": "91862809"}, {"verified": false, "username": "Nessa_Albino", "name": "Vanessa Albino", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 425, "tweet_count": 43665, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "id": "125762295"}, {"verified": false, "username": "onedlmx", "name": "lia \u276f\u276f\u276f\u276f\u276f | \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 751, "tweet_count": 16806, "listed_count": 2}, "location": "OT5 stan \u2605", "id": "1092395142416355328"}, {"verified": false, "username": "Angela_Andurina", "name": "\u00c1ngela", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 149, "tweet_count": 31405, "listed_count": 10}, "id": "3383320821"}, {"verified": false, "username": "ediiaa", "name": "EDIA", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 2385, "tweet_count": 515578, "listed_count": 26}, "location": "Salvador -Bahia", "id": "330967960"}, {"verified": false, "username": "soldadonofront", "name": "\ud83c\udf10 T e r r a RED((\u2b55))NDA . .", "public_metrics": {"followers_count": 8654, "following_count": 9509, "tweet_count": 185499, "listed_count": 80}, "location": " \u26a0\ufe0f  Planeta Terra Redonda \ud83c\udf10", "id": "36232348"}, {"verified": false, "username": "percycm2", "name": "Franco Mayor", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "id": "1079058676361633793"}, {"verified": true, "username": "JBCPERU", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 150139, "following_count": 908, "tweet_count": 51854, "listed_count": 217}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "4452890315"}, {"verified": false, "username": "matiasfornai", "name": "bingus my beloved~\ud83e\udd70\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1564, "tweet_count": 25735, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "836708441120964612"}, {"verified": false, "username": "watermelongyuu", "name": "patadab\u2718\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 510, "tweet_count": 15037, "listed_count": 5}, "location": "txtot5  \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1031613773663088640"}, {"verified": false, "username": "MariPenteado17", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 2330, "tweet_count": 36773, "listed_count": 1}, "location": "Estados unidos ", "id": "918623757916360704"}, {"verified": false, "username": "OttoVonCifuder", "name": "M\u00fa Bolsomoro de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 969, "tweet_count": 55795, "listed_count": 23}, "location": "RJ", "id": "74100140"}, {"verified": false, "username": "Jeh_Magalhaes", "name": "Jessy", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 355, "tweet_count": 18425, "listed_count": 0}, "location": "Brasil ", "id": "199337426"}, {"verified": false, "username": "marisammacedoF", "name": "marisa m macedo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 124, "tweet_count": 6584, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "2602555236"}, {"verified": false, "username": "yaramelo_s2", "name": "Furtado", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 91, "tweet_count": 2476, "listed_count": 0}, "id": "1160581456634269696"}, {"verified": false, "username": "seiorsatanas", "name": "Satan\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 39665, "following_count": 150, "tweet_count": 1897, "listed_count": 14}, "location": "inferno", "id": "1141379406306402305"}, {"verified": false, "username": "merceobediente", "name": "Mercedes Obediente", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 551, "tweet_count": 2196, "listed_count": 3}, "id": "128304671"}, {"verified": false, "username": "1000TOsiqueira", "name": "Milton Siqueira", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 396, "tweet_count": 22859, "listed_count": 3}, "location": "Pedro Afonso-TO", "id": "123451053"}, {"verified": false, "username": "OscarMelitonho1", "name": "Oscar. Meliton@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 209, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}, "id": "1110602036993818624"}, {"verified": false, "username": "jm_viola", "name": "Jomare", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1682, "tweet_count": 9937, "listed_count": 0}, "location": "de d\u00f3nde somos todos...", "id": "2341975528"}, {"verified": false, "username": "LillyAphro", "name": "LetsTalkAboutDrama", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 743, "tweet_count": 53879, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "id": "89244341"}, {"verified": false, "username": "lazaro84", "name": "Andr\u00e9 Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 415, "tweet_count": 7264, "listed_count": 2}, "location": "Brasil - Rio de Janeiro", "id": "115531762"}, {"verified": false, "username": "zc_zcbina", "name": "Sabrina Zacarias \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 58, "tweet_count": 4174, "listed_count": 0}, "id": "3439091331"}], "tweets": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169371254396243968"}], "author_id": "73631119", "id": "1176967366477004800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AlboViejo", "id": "3764751503"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "lilianaleyton", "id": "177055872"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "danielstingo", "id": "1126281482"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "Nom\u00e1sAfp"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 167, "tag": "patipelaos"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "Nom\u00e1sAfp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-25T21:11:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "3764751503", "edit_history_tweet_ids": ["1176967366477004800"], "text": "@AlboViejo @lilianaleyton @danielstingo Cuidese Daniel la gente de este pa\u00eds q dice la verdad \"se suicida\" y de los balazos...gracias por ser la voz de los #patipelaos #Nom\u00e1sAfp"}, {"lang": "it", "author_id": "1063628538", "id": "1177631471005306880", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T17:09:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 87, "end": 103, "tag": "DrittoeRovescio"}, {"start": 240, "end": 251, "tag": "Immigrants"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "terrorismo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Pr807ASLlh", "expanded_url": "https://twitter.com/sabrimaggioni/status/1177631471005306880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pr807ASLlh", "media_key": "3_1177631456899850240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631471005306880"], "text": "#Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nscappa\ncade\nparte colpo accidentale\nmuore\ngli trovano in tasca 3 coltelli\n\nCensura pro #Immigrants colpisce ancora\n\n#terrorismo https://t.co/Pr807ASLlh"}, {"lang": "es", "author_id": "174222869", "id": "1177600553435582465", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8214, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadAcu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "CiudadAcu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/NmmbH1yHJv", "expanded_url": "https://twitter.com/cashito27/status/1177600553435582465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NmmbH1yHJv", "media_key": "7_1177600452046675968"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:07:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177600553435582465"], "text": "La Polic\u00eda Preventiva de #CiudadAcu\u00f1a a la vanguardia en t\u00e9cnicas para convencer a un suicida de no quitarse la vida. https://t.co/NmmbH1yHJv"}, {"lang": "es", "author_id": "2530052556", "id": "1177613236629323777", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 3, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T15:57:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "pensamientos"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "pesimismo"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "desesperanza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177613236629323777"], "text": "La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que extienden un halo de #pesimismo hacia el modo en el que nos proyectamos al futuro, alimentando una sensaci\u00f3n de #desesperanza que se asocia a la ideaci\u00f3n suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "152090407", "id": "1177342353343991808", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida."}, {"lang": "pt", "author_id": "131538696", "id": "1177812068755558400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T05:07:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177812068755558400"], "text": "\u00d3 c\u00e9us porque diabos fui marcar uma limpeza de pele em pleno s\u00e1bado \u00e0s 8 da manh\u00e3? Tava louco."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176979547297914880"}], "author_id": "705433438883553281", "id": "1176979754928496641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.3517, "type": "Person", "normalized_text": "Ava"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.7464, "type": "Person", "normalized_text": "Cornelius"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7942, "type": "Person", "normalized_text": "Connor"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.7982, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/vzz3xGFZ0x", "expanded_url": "https://twitter.com/onechicagotvbr/status/1176979754928496641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vzz3xGFZ0x", "media_key": "3_1176979752202244102"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:00:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "705433438883553281", "edit_history_tweet_ids": ["1176979754928496641"], "text": "Foi ou n\u00e3o foi a Ava que fez tudo aquilo? Ela dormiu com o Cornelius? Dedurou o Connor pro conselho? Forjou o sequestro da Robin e matou o velho? https://t.co/vzz3xGFZ0x"}, {"lang": "pt", "author_id": "557275788", "id": "1177541650568110080", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 23, "like_count": 451, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.914, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:13:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177541650568110080"], "text": "Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot n\u00e3o se suicidou, n\u00e3o h\u00e1 provas da corrup\u00e7\u00e3o de Lula e Palocci s\u00f3 fez especular e fofocar sobre ministros do STF. Mas a\u00ed o livro j\u00e1 vendeu e \u00e9 o que importa."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177809386422652928"}], "author_id": "1604381305", "id": "1177811124684611584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dannynicolini", "id": "192233469"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T05:03:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "192233469", "edit_history_tweet_ids": ["1177811124684611584"], "text": "@dannynicolini Ya s\u00e9 y no me he ba\u00f1ado :("}, {"lang": "es", "author_id": "3439292716", "id": "1177695799444213760", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 144, "like_count": 238, "quote_count": 31}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.875, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177695799444213760"], "text": "Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177799373247406081"}], "author_id": "901416920578215936", "id": "1177809412741881856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 140, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "rj"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9139, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:57:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "821399055825850368", "edit_history_tweet_ids": ["1177809412741881856"], "text": "@Jonatha08770350 Eu entendo, mas continuo n\u00e3o discordando dele.\nQnd eu era bem mais jovem, eu era apaixonada por uma banda. Eles vieram no rj e eu n\u00e3o tinha dinheiro para ir. E ficava vendo os show dvd e pelo youtube. Eles demoraram um s\u00e9culo para voltar. E qnd voltaram, eu j\u00e1 tinha dinheiro +"}, {"lang": "es", "author_id": "106228001", "id": "1177581874035789824", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "EPS"}]}, "created_at": "2019-09-27T13:52:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177581874035789824"], "text": "Ped\u00ed una cita psicol\u00f3gica en la EPS y me dijeron que quedaba programada para dentro de tres meses. \nY despu\u00e9s que por qu\u00e9 la gente se suicida o estalla con sus l\u00edos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177699430667112448"}], "author_id": "1025580083036205058", "id": "1177733742267371520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 192, "probability": 0.5571, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T23:56:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "173020528", "edit_history_tweet_ids": ["1177733742267371520"], "text": "@pcmperu @saldelsol @congresoperu BIEN SR PRIMER MINISTRO LA HISTORIA HABLAR\u00c1 DE LOS VALIENTES DE LOS VERDADEROS HOMBRES Q DIERON BATALLA A LA MAS ASQUEROSA KORRUPCION SOSTENIDA POR LA SRA RUTH Y POR EL SUICIDA AG Y Q DEJARON COMO LEGADO UN PERU MEJOR. CUESTION DE CONFIANZA Y CIERRE DEL KONGRESO YA!!"}, {"lang": "es", "author_id": "1024896379146125312", "id": "1177790579633033217", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 150, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "PanicoSiniestro"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 151, "tag": "PanicoSiniestro"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/L1YbQ3RCxj", "expanded_url": "https://twitter.com/_LORD_VAMPIRE/status/1177790579633033217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1YbQ3RCxj", "media_key": "3_1177790577385050113"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:42:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177790579633033217"], "text": "- La relaci\u00f3n entre una homicida y un suicida.....\n\nEs la m\u00e1s hermosa del mundo,\nPorque el morir\u00eda por ella\nY ella matar\u00eda por el...-\n\n#PanicoSiniestro https://t.co/L1YbQ3RCxj"}, {"lang": "pt", "author_id": "4421287576", "id": "1177192363585880065", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU"}, {"lang": "es", "author_id": "88813066", "id": "1177785155785777157", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 250, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "PanicoSiniestro"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 251, "tag": "PanicoSiniestro"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/0Dc7TtwBDg", "expanded_url": "https://twitter.com/Mai_Deus/status/1177785155785777157/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Dc7TtwBDg", "media_key": "3_1177785152254205952"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177785155785777157"], "text": "Un d\u00eda por fin entendi\u00f3 que nunca hab\u00eda estado solo y ese d\u00eda dej\u00f3 que los otros se hicieran cargo de su cuerpo. \u00c9l dejar\u00eda de ser un suicida para dejar salir a todos los homicidas que no dejaban de susurrarle que su vida era valiosa. #PanicoSiniestro https://t.co/0Dc7TtwBDg"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177371936860426240"}], "author_id": "443008452", "id": "1177702116305055745", "public_metrics": {"retweet_count": 380, "reply_count": 137, "like_count": 1194, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2o1VtJE0L1", "expanded_url": "https://twitter.com/DeltaMdelta/status/1177371936860426240", "display_url": "twitter.com/DeltaMdelta/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:50:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177702116305055745"], "text": "No te das cuenta M\u00f3nica?\nQue hay que hacerlo saber al p\u00fablico. As\u00ed de sencillo. Tu lo entrevistas como \u201cindependiente\u201d pero \u00e9l atiende consultas del gobierno. Si un abogado ha sido consultado por una de las partes, y \u00e9l lo ha sido, debe hacerlo saber.\n Eso es TRANSPARENCIA! https://t.co/2o1VtJE0L1"}, {"lang": "pt", "author_id": "1104033365383135232", "id": "1177729691463114752", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 56, "like_count": 160, "quote_count": 18}, "created_at": "2019-09-27T23:40:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AU6pKMuiWC", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1177729691463114752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AU6pKMuiWC", "media_key": "16_1177729674912391169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177729691463114752"], "text": "As trilhas sonoras s\u00e3o muito importantes, elas tem o poder de nos deixar tristes, alegres, emocionados e at\u00e9 com medo hahaha\n\nVoc\u00ea j\u00e1 parou para pensar qual \u00e9 a sua trilha sonora favorita dos filmes?? Deixe aqui um coment\u00e1rio com a sua \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 https://t.co/AU6pKMuiWC"}, {"lang": "es", "author_id": "266696443", "id": "1177783388637286406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Nacozari"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:13:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177783388637286406"], "text": "Qui\u00e9n fu\u00e9 el h\u00e9roe de Nacozari ?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171759425251676168"}], "author_id": "1124285708754194433", "id": "1177799160533327872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "any_cemar", "id": "1082531678600552449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:16:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1082531678600552449", "edit_history_tweet_ids": ["1177799160533327872"], "text": "@any_cemar Mas que ansiar la muerte, el suicida pierde inter\u00e9s en vivir.\nAbro hilo.\n\nEl suicida no ve la muerte como una obsesi\u00f3n o como alg\u00fan fetiche. \nDeje de hablarle a una joven que estudiaba criminalistica porque no reparaba en compartir fotos de sus libros de carrera.\n\n1/4"}, {"lang": "pt", "author_id": "1000918857169633281", "id": "1177801529811755008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.7393, "type": "Other", "normalized_text": "lau"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/q2vpS2OU7T", "expanded_url": "https://twitter.com/julioftrhener/status/1177801529811755008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2vpS2OU7T", "media_key": "3_1177801519019839488"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:25:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177801529811755008"], "text": "boa noite pra todo mundo, e se eu n\u00e3o aparecer amanh\u00e3 o dia todo, foi a lau que me matou pela invas\u00e3o hihihi https://t.co/q2vpS2OU7T"}, {"lang": "pt", "author_id": "2899370716", "id": "1177794578906324993", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:58:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177794578906324993"], "text": "depressao s\u00f3 tem import\u00e2ncia quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida\ud83d\udc4d\ud83c\udffd"}, {"lang": "pt", "author_id": "2484809081", "id": "1177801447733370880", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 158, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-28T04:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177801447733370880"], "text": "tdpm pq me matastes"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177748859994492928"}], "author_id": "2923397967", "id": "1177794170460749824", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 152, "like_count": 460, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "2022"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/jyrvpZI7ZO", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1177748859994492928", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:56:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177794170460749824"], "text": "Elei\u00e7\u00f5es 2022? https://t.co/jyrvpZI7ZO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177655617286225920"}], "author_id": "1089249083225710592", "id": "1177796891867828224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LukaoNorillers", "id": "761047592553689089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T04:07:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "761047592553689089", "edit_history_tweet_ids": ["1177796891867828224"], "text": "@LukaoNorillers N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que ele se joga kkkkkk"}, {"lang": "pt", "author_id": "8627962", "id": "1177666224345489412", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Phil Spector"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Ronettes"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "Phil Spector"}, {"start": 213, "end": 223, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/xxICIrlBOR", "expanded_url": "http://mentalfloss.com/article/28392/5-artists-reportedly-held-gunpoint-phil-spector", "display_url": "mentalfloss.com/article/28392/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555671497653379072/KwIqCE_z?format=jpg&name=orig", "width": 1440, "height": 810}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555671497653379072/KwIqCE_z?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "5 Artists Reportedly Held at Gunpoint by Phil Spector", "description": "Phil Spector was best known for developing a new production style and murdering Lana Clarkson by gunshot wound. Here are five musical artists he also threatened with a gun.", "unwound_url": "https://www.mentalfloss.com/article/28392/5-artists-reportedly-held-gunpoint-phil-spector"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:28:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177666224345489412"], "text": "E se Phil Spector tivesse um rev\u00f3lver? Ele tinha e quase matou a mulher, Ronnie (ex-Ronettes), que teve fugir de casa com a roupa do corpo. Phil Spector amea\u00e7ou outras pessoas com sua pistola, incluindo o pr\u00f3prio John Lennon. https://t.co/xxICIrlBOR (segue)"}, {"lang": "pt", "author_id": "69223042", "id": "1177796416640561153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9117, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.4129, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/z6MTr9QOZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/o_colecionador/status/1177796416640561153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z6MTr9QOZ2", "media_key": "3_1177796413008334848"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177796416640561153"], "text": "Maio de 2017.\nVinheta assustadora do Plant\u00e3o da Globo.\n\nO PGR Rodrigo Janot assassinou o ministro Gilmar Mendes \ne, em seguida, se suicidou.\n\nO q aconteceu a seguir? Quais foram as consequ\u00eancias e desdobramentos? Qual foi o destino da Lava Jato? Quem \u00e9 o presidente em 2019? https://t.co/z6MTr9QOZ2"}, {"lang": "es", "author_id": "774453643248488448", "id": "1177606321341792256", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T15:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 257, "tag": "YoMeComprometo"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xGMLzUYMzK", "expanded_url": "http://dinamicamente.mx", "display_url": "dinamicamente.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=orig", "width": 359, "height": 165}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home", "description": "\u00a1Af\u00edliate ahora! \u00a1Accede ahora si ya est\u00e1s registrado! \u00bfQuienes Somos? Somos una instituci\u00f3n creada para brindar y promover de modo oportuno servicios accesibles en materia de", "unwound_url": "https://dinamicamente.guanajuato.gob.mx/"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/RL5MCNb7LW", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1177606321341792256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RL5MCNb7LW", "media_key": "3_1177369836470591488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177606321341792256"], "text": "Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicida, cont\u00e1ctanos.\n\nLl\u00e1manos al 800 290 00 24 o escr\u00edbenos en https://t.co/xGMLzUYMzK o env\u00edanos un inbox.\n\nContra el suicidio #YoMeComprometo https://t.co/RL5MCNb7LW"}, {"lang": "pt", "author_id": "32512738", "id": "1177656998957072384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.5853, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.8135, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:51:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177656998957072384"], "text": "T\u00f4 h\u00e1 3 dias lendo o feed sem conseguir opinar. Diz o qu\u00ea qdo:\n\no pres do seu pa\u00eds diz I love You p Trump; \n\no candidato a embaixador nos EUA diz q Lennon podia t\u00e1 vivo se tivesse uma arma; \n\nE o ex PGR, q tinha uma arma, diz q s\u00f3 \u00f1 matou o min do STF pq a m\u00e3o de deus segurou?!"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "727130698021261313", "id": "1177756911426514944", "public_metrics": {"retweet_count": 3405, "reply_count": 1493, "like_count": 29581, "quote_count": 256}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177756911426514944"], "text": "Trag\u00e9dia grega: Janot n\u00e3o matou e suicidou-se."}, {"lang": "es", "author_id": "1082531678600552449", "id": "1171759425251676168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T12:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171759425251676168"], "text": "Me interesa mucho la visi\u00f3n suicida sobre la muerte, ver c\u00f3mo algunas personas ans\u00edan mi m\u00e1s grande miedo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177798715765149696"}], "author_id": "996547614458961921", "id": "1177798905389559808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Connor"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Ak0LwQgHHK", "expanded_url": "https://twitter.com/feuillesrose/status/1177798905389559808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ak0LwQgHHK", "media_key": "16_1177798718197813248"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:15:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "996547614458961921", "edit_history_tweet_ids": ["1177798905389559808"], "text": "Connor:\n\n- ing\u00eanuo\n- gosta de cachorros\n- tem carinha de anjo\n- inteligente\n- lambe umas paradas estranhas\n- elegante e charmoso\n- tem um lado misterioso\n- confuso sobre os pr\u00f3prios sentimentos https://t.co/Ak0LwQgHHK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "author_id": "2332772024", "id": "1177616942871601155", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 651, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-27T16:12:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177616942871601155"], "text": "@BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse uma arma?"}, {"lang": "pt", "author_id": "72867342", "id": "1177738546070933504", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 183, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-28T00:15:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177738546070933504"], "text": "Uma menina de 16 anos fala que n\u00e3o quer que o mundo acabe e o mundo responde com difama\u00e7\u00f5es.\n\nUm est\u00fadio faz um filme sobre um vil\u00e3o fict\u00edcio e precisa ficar falando que n\u00e3o \u00e9 um modelo a se seguir.\n\nUm ex-procurador disse que quase matou um juiz.\n\nTem dias que d\u00e1 des\u00e2nimo viver."}, {"lang": "pt", "author_id": "2288781975", "id": "1177563796455510016", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 160, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177563796455510016"], "text": "Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para descobrir quem mandou mat\u00e1-lo!\n\nSe n\u00e3o querem fazer isso por dec\u00eancia e \u00e9tica, fa\u00e7am pelo ego de voc\u00eas: quem descobrir quem matou Teori, entrar\u00e1 pra Hist\u00f3ria!"}, {"lang": "pt", "author_id": "90963197", "id": "1177648103769464837", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 14, "like_count": 87, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:16:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177648103769464837"], "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV"}, {"lang": "pt", "author_id": "42593930", "id": "1177683275441201161", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 20, "like_count": 702, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 205, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "Doutrina Esp\u00edrita"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/k5bTAd4BW7", "expanded_url": "https://youtu.be/OFiNx2oEAaU", "display_url": "youtu.be/OFiNx2oEAaU"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/btmyUnIrq7", "expanded_url": "https://twitter.com/andretrig/status/1177683275441201161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/btmyUnIrq7", "media_key": "7_1177683158764064773"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:35:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177683275441201161"], "text": "Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as informa\u00e7\u00f5es sobre a realidade do suicida no plano espiritual \u00e0 luz da Doutrina Esp\u00edrita. Palestra completa neste link: https://t.co/k5bTAd4BW7 https://t.co/btmyUnIrq7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177794098880643073"}], "author_id": "42453212", "id": "1177794419371761665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.6037, "type": "Place", "normalized_text": "Bah\u00eda de Hudson"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.4555, "type": "Person", "normalized_text": "McLeod"}, {"start": 167, "end": 177, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Schmegelsky"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HrWahvjRhP", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaIsabelZepeda/status/1177794419371761665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrWahvjRhP", "media_key": "3_1177794415835795456"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:57:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "42453212", "edit_history_tweet_ids": ["1177794419371761665"], "text": "En los videos, los muchachos dijeron que iban a marchar a la Bah\u00eda de Hudson, donde planeaban robar un bote e ir a Europa o \u00c1frica. Se detalla que McLeod le dispar\u00f3 a Schmegelsky antes de suicidarse en un pacto suicida, usando las mismas armas involucradas en los tres homicidios. https://t.co/HrWahvjRhP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177793712782397440"}], "author_id": "42453212", "id": "1177794098880643073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ymWTPzmwp3", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaIsabelZepeda/status/1177794098880643073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymWTPzmwp3", "media_key": "3_1177794095344865281"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ymWTPzmwp3", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaIsabelZepeda/status/1177794098880643073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymWTPzmwp3", "media_key": "3_1177794095357390848"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:56:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "42453212", "edit_history_tweet_ids": ["1177794098880643073"], "text": "En estos videos los j\u00f3venes se hacen responsables de los 3 homicidios, una pareja que viajaba por todo Canad\u00e1 y un profesor universitario, no expresan remordimiento. Detallan el pacto suicida y expresan deseos de que sus cuerpos fueran cremados. https://t.co/ymWTPzmwp3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177056147636985857"}], "author_id": "42453212", "id": "1177793712782397440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 108, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Bryer Schmegelsky"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kam McLeod"}, {"start": 176, "end": 187, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Leonard Dyck"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/4bUIpwq0CO", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaIsabelZepeda/status/1177793712782397440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4bUIpwq0CO", "media_key": "3_1177793709431091201"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:54:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "42453212", "edit_history_tweet_ids": ["1177793712782397440"], "text": "Ahora s\u00ed, vamos a cerrar este hilo para la eternidad: Este d\u00eda La polic\u00eda dio a conocer que Bryer Schmegelsky y Kam McLeod grabaron 6 videos en la c\u00e1mara digital de la v\u00edctima Leonard Dyck y explicaron el contenido de los mismos. \ud83d\ude31 https://t.co/4bUIpwq0CO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177788063428366336"}], "author_id": "1030466975263285248", "id": "1177792525341474817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "Icarus"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Horikoshi"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Hawks"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/DkoTO7McJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/crazyclarabr/status/1177792525341474817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DkoTO7McJ1", "media_key": "3_1177792516248231936"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/DkoTO7McJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/crazyclarabr/status/1177792525341474817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DkoTO7McJ1", "media_key": "3_1177792516248260613"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:49:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1030466975263285248", "edit_history_tweet_ids": ["1177792525341474817"], "text": "Mas porem contudo entretanto todavia, minha teoria preferida e que defendo com unhas e dentes \u00e9 a de Icarus. Horikoshi vem dando uns pitacos aqui e ali sobre como Hawks pode se corromper, como nesses casos mais a morte daquele que n\u00e3o vou colocar a imagem https://t.co/DkoTO7McJ1"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177791411267293188"}], "author_id": "1086099117988868096", "id": "1177791486609543168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maestri_julia", "id": "355239523"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:45:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "355239523", "edit_history_tweet_ids": ["1177791486609543168"], "text": "@maestri_julia Poq?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177748506993397760"}], "author_id": "788314540895301632", "id": "1177791664909410305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7409, "type": "Other", "normalized_text": "jade law"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:46:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "788314540895301632", "edit_history_tweet_ids": ["1177791664909410305"], "text": "jade law* porra"}, {"lang": "es", "author_id": "974284850055262213", "id": "1177682399620141056", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 73, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary Clinton"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "MICHELLE"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/Kntuqh5vJB", "expanded_url": "https://twitter.com/diputadonaranjo/status/1177682399620141056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kntuqh5vJB", "media_key": "3_1177682387502866432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 247, "reply_count": 602, "like_count": 796, "quote_count": 108}, "created_at": "2019-09-27T20:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177682399620141056"], "text": "Que orgullo para Chile el premio \"Hillary Clinton\" que recibi\u00f3 @mbachelet .Reconocimiento a un compromiso real y efectivo con las mujeres no al oportunismo de otros que reciben premios sin ning\u00fan compromiso con la causa por la cual son premiados.GRACIAS POR CHILE MICHELLE. https://t.co/Kntuqh5vJB"}, {"lang": "es", "author_id": "3633908477", "id": "1177789488195653632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:37:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177789488195653632"], "text": "Ya no s\u00e9 qu\u00e9 hacer conmigo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177706945828069378"}], "author_id": "2271745033", "id": "1177713860616302594", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "junioraleixo13", "id": "223685486"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T22:37:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "223685486", "edit_history_tweet_ids": ["1177713860616302594"], "text": "@junioraleixo13 Vender livro amigo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177665236079276032"}], "author_id": "235139317", "id": "1177667424386256897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 340, "like_count": 458, "quote_count": 21}, "created_at": "2019-09-27T19:32:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "124843312", "edit_history_tweet_ids": ["1177667424386256897"], "text": "@ensustrece \u00a1NOMBRES!"}, {"lang": "pt", "author_id": "2554907697", "id": "1177787295543578624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177787295543578624"], "text": "q \u00f3dio ver mais uma mulher morta por um fdp q deveria estar na cadeia sofrendo e foi solto, mais um, mais um!!!! Q \u00d3DIO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177786322234286081"}], "author_id": "926648646547968003", "id": "1177786324478238720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6023, "type": "Other", "normalized_text": "Ukemochi"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "Amaterasu"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "Tsukuyomi"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4692, "type": "Person", "normalized_text": "Ukemochi"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:25:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "926648646547968003", "edit_history_tweet_ids": ["1177786324478238720"], "text": "Ukemochi preparara os banquetes de Amaterasu e uma vez quando Tsukuyomi foi visitar a sua irm\u00e3, Ukemochi fez um baquete para os dois mas a deusa dos alimentos fazia arroz cozido de uma forma estranha, ela vomitava o arroz juntamente com peixes e algas."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177784907696889856"}], "author_id": "717858438450180097", "id": "1177785621869449217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:22:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1104898091189264385", "edit_history_tweet_ids": ["1177785621869449217"], "text": "@wangsenses pensei o mesmo more"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177780820175704064"}], "author_id": "953990560225939457", "id": "1177781401241948160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ackermaniexo", "id": "4058372421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:05:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "933126659686924293", "edit_history_tweet_ids": ["1177781401241948160"], "text": "@ackermaniexo A sei como \u00e9, quando comprei o meu minha m\u00e3e tamb\u00e9m queria molhar, tive que falar .\n M\u00e3e, deixa morrer n\u00e3o molhe \ud83d\ude05ela ficou at\u00e9 brava, mas assim o cacto est\u00e1 resistindo !"}, {"lang": "es", "author_id": "1080458349450330113", "id": "1177780013049028608", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 156, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.401, "type": "Person", "normalized_text": "badboy"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/m678CqWTef", "expanded_url": "https://twitter.com/kookpics_/status/1177773331971530754", "display_url": "twitter.com/kookpics_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177780013049028608"], "text": "\u2014jm mira a ese chico, dios nadie puede ser tan bonito\n\u2014tiene pinta de badboy emo suicida no s\u00e9 t\u00fa\n\u2014pero si est\u00e1 guap\u00edsimo\n\npero jk no era com\u00fan. jk ten\u00eda habilidades especiales. una de ellas le permit\u00eda o\u00edr todo lo que dec\u00eda tae y sentirse bien, por fin notaba su existencia https://t.co/m678CqWTef"}, {"lang": "es", "author_id": "157767109", "id": "1177728284450316288", "public_metrics": {"retweet_count": 685, "reply_count": 5467, "like_count": 10199, "quote_count": 48}, "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Hashtag"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "PreguntaPaMissa"}]}, "created_at": "2019-09-27T23:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177728284450316288"], "text": "Tenemos rato sin un buen video de preguntas extra\u00f1as ;D que les parece si hacemos otro? Ya saben la dinamica, hagan una pregunta extra\u00f1a con el Hashtag #PreguntaPaMissa y yo me encargar\u00e9 de responderla en un video de Youtube, sean creativos! GO GO GOO!"}, {"lang": "pt", "author_id": "3064145356", "id": "1177783049251102731", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.6117, "type": "Other", "normalized_text": "Palco Mundo"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/s0NcX4WBTC", "expanded_url": "https://twitter.com/starkdragons_/status/1177783049251102731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0NcX4WBTC", "media_key": "16_1177783025637167104"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177783049251102731"], "text": "\u00e9 verdade essa fic que tem um tel\u00e3o da multishow na frente do Palco Mundo? kkkkkk https://t.co/s0NcX4WBTC"}, {"lang": "es", "author_id": "176967475", "id": "1177699147991912449", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2704, "type": "Person", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:38:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177699147991912449"], "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,"}, {"lang": "es", "author_id": "1015567817616363520", "id": "1177770080693825541", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:20:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177770080693825541"], "text": "de que te sirve hablarle de muerte a un suicida?"}, {"lang": "pt", "author_id": "164949381", "id": "862086020736667649", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 24, "like_count": 1280, "quote_count": 48}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}]}, "created_at": "2017-05-09T23:24:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["862086020736667649"], "text": "Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino descobre seu endere\u00e7o"}, {"lang": "pt", "author_id": "859495277031501824", "id": "1177582131742199808", "public_metrics": {"retweet_count": 2247, "reply_count": 8561, "like_count": 16105, "quote_count": 794}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T13:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177582131742199808"], "text": "Lamento que o ex-chefe da PGR tenha sido capaz de cogita\u00e7\u00f5es homicidas por diverg\u00eancias na interpreta\u00e7\u00e3o da Constitui\u00e7\u00e3o. \u00c9 dif\u00edcil n\u00e3o imaginar os abusos cometidos ao acusar e processar investigados. Seguirei firme na defesa das liberdades individuais e do Estado de Direito."}, {"lang": "pt", "author_id": "884185909368901633", "id": "1177634521807835142", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 22, "like_count": 170, "quote_count": 23}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange"}, {"start": 101, "end": 128, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "In the Multiverse of Madness"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Spiderman"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505831698432"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505831653378"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505827520513"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505827520512"}]}, "created_at": "2019-09-27T17:22:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177634521807835142"], "text": "Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of Madness\u201d\nJunho: \u201cThe Batman\u201d \nJulho: \u201cSpiderman 3\u201d \nAgosto: \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\nQue ven\u00e7a a melhor! https://t.co/kJjWYHe4Pd"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177780740290994176"}], "author_id": "1105998367518273537", "id": "1177780861414100993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T03:03:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1143963693656477697", "edit_history_tweet_ids": ["1177780861414100993"], "text": "@bhadgabym Tu matou ele saka"}, {"lang": "pt", "author_id": "2713551703", "id": "1171437982840082432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T14:59:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hvzCSeTGAB", "expanded_url": "http://soentendequemnamora.com.br", "display_url": "soentendequemnamora.com.br"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/KsyLy5dGgz", "expanded_url": "https://twitter.com/SoQuemNamora/status/1171437982840082432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsyLy5dGgz", "media_key": "3_1171437981162340352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171437982840082432"], "text": "Reconhecer os sinais de alerta do comportamento suicida pode ser o mais importante passo. Leia mais: https://t.co/hvzCSeTGAB https://t.co/KsyLy5dGgz"}, {"lang": "pt", "author_id": "42453250", "id": "1177593197209559041", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 267, "probability": 0.5682, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/bTZFD9otvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1177593197209559041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTZFD9otvA", "media_key": "7_1177592776101437440"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:37:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177593197209559041"], "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver em situa\u00e7\u00e3o de desespero, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/bTZFD9otvA"}, {"lang": "es", "author_id": "973311110123347973", "id": "1177386685090414592", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 4, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelito Turbay"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahKytB19Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboTolosa/status/1177386685090414592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahKytB19Lj", "media_key": "7_1177386544258326529"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:57:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177386685090414592"], "text": "Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extrema derecha opresora, el \"dem\u00f3crata\" Miguelito Turbay.\n\n\u00bfAhora entienden por qu\u00e9 el voto es importante? \u00bfEntienden por qu\u00e9 vender el voto es un acto suicida? https://t.co/ahKytB19Lj"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177749398706704384"}], "author_id": "748610220402802688", "id": "1177778358639349762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "testes_damassa", "id": "2259778712"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "kaiseerr_", "id": "997548878672093184"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Saiinferno", "id": "3407837175"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "Guadalupe530", "id": "1345512409214156801"}], "annotations": [{"start": 311, "end": 321, "probability": 0.504, "type": "Place", "normalized_text": "venezuelana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:53:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2259778712", "edit_history_tweet_ids": ["1177778358639349762"], "text": "@testes_damassa @kaiseerr_ @Saiinferno @Guadalupe530 @teartheirwings O embargo teve um impacto significativo, ainda mais ap\u00f3s a diminui\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o do barril do petr\u00f3leo nos \u00faltimos anos e a constante campanha pol\u00edtica estrangeira a favor de uma oposi\u00e7\u00e3o ileg\u00edtimamente autoploclamada q enfraqueceu a sociedade venezuelana."}, {"lang": "es", "author_id": "114884656", "id": "1177746129204596736", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 90, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "created_at": "2019-09-28T00:45:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177746129204596736"], "text": "Apuesto todos mis tazos a qu\u00e9 BoJack se suicida en el final de su serie."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177728284450316288"}], "author_id": "1177386623543037952", "id": "1177772454145445889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MrMissa", "id": "61923000"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.5043, "type": "Other", "normalized_text": "Maiz"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.4623, "type": "Other", "normalized_text": "Sandwish"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.6843, "type": "Other", "normalized_text": "Chefini Missancio"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "Doritos"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "Pato"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.8812, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "PreguntaPaMissa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:30:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "157767109", "edit_history_tweet_ids": ["1177772454145445889"], "text": "@MrMissa #PreguntaPaMissa 6441729280\nMe haces un rap? Utiliza estas palabras (Yo se que tu puedes ;D)\n-Maiz\n-Sandwish\n-Chefini Missancio\n-Doritos\n-Pato \nUn saludito desde Sonora :D &lt;3"}, {"lang": "pt", "author_id": "9317502", "id": "1177641552291618818", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 71, "like_count": 315, "quote_count": 33}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.345, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/uGdyCk76py", "expanded_url": "http://bit.ly/2nPsq5m", "display_url": "bit.ly/2nPsq5m", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/temer-diz-que-janot-e-mentiroso-contumaz-e-desmemoriado/?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "created_at": "2019-09-27T17:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177641552291618818"], "text": "\u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer https://t.co/uGdyCk76py"}, {"lang": "es", "author_id": "1156970665796354049", "id": "1177776365615091713", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 149, "like_count": 181, "quote_count": 14}, "created_at": "2019-09-28T02:45:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/aHIhRM4yiK", "expanded_url": "https://t.co/aHIhRM4yiK", "display_url": "t.co/aHIhRM4yiK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177776365615091713"], "text": "Por favor reporten en masa a esta @dani_delosrios https://t.co/aHIhRM4yiK"}, {"lang": "pt", "author_id": "231579149", "id": "1177714897469222912", "public_metrics": {"retweet_count": 469, "reply_count": 221, "like_count": 3873, "quote_count": 566}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.485, "type": "Person", "normalized_text": "Hollywoo"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.6234, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack Horseman"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/VA9lXFBRcg", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1177714897469222912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VA9lXFBRcg", "media_key": "3_1177714891131641856"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:41:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177714897469222912"], "text": "Meu cavalo favorito vai dar uma \u00faltima volta em Hollywoo! A primeira parte da temporada final de BoJack Horseman chega no dia 25 de outubro, e a parte 2 estreia em 31 de janeiro de 2020. https://t.co/VA9lXFBRcg"}, {"lang": "es", "author_id": "1174404066019086340", "id": "1177540003989250049", "entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 180, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 102, "probability": 0.7404, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.6984, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/UUuzY5No4T", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/sociedad/sucesos/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Sucesos", "display_url": "elcomercio.es/sociedad/suces\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T11:06:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177540003989250049"], "text": "A ver si otros van y cogen ejemplo! \nSe suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/UUuzY5No4T v\u00eda @elcomerciodigit"}, {"lang": "pt", "author_id": "74756085", "id": "1177778057245073408", "public_metrics": {"retweet_count": 2256, "reply_count": 2221, "like_count": 12248, "quote_count": 373}, "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Alckmin"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.7855, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Er5f9GvkKw", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177778057245073408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Er5f9GvkKw", "media_key": "7_1177777916169670657"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:52:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177778057245073408"], "text": "Em 2017 qnd apareceu no p\u00e1reo p presidente nem titubeou e j\u00e1 deu rasteira no seu criador, Alckmin.\nEm 2018 a carona se repetiu p abocanhar o gov.SP, mas c/Bolsonaro. A fama de vaidoso e egoc\u00eantrico q antes era percebida apenas por aqueles q est\u00e3o no meio pol\u00edtico hoje \u00e9 not\u00f3ria. https://t.co/Er5f9GvkKw"}, {"lang": "es", "author_id": "898066671365050369", "id": "1177660926880882688", "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 89, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 161, "end": 169, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 57, "tag": "CierreDelCongreso"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/vfGfoqR8gz", "expanded_url": "https://twitter.com/SUTEP_Peru/status/1177660926880882688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vfGfoqR8gz", "media_key": "3_1177660917544304640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T19:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177660926880882688"], "text": "Somos 70% de peruanos los que exigimos #CierreDelCongreso.\nEl presidente @MartinVizcarraC solicit\u00f3 cuesti\u00f3n de confianza para cambiar las reglas de elecci\u00f3n del @TC_Peru. Si el congreso se la otorga, solo va a prolongar la agon\u00eda de nuestro sistema democr\u00e1tico. https://t.co/vfGfoqR8gz"}, {"lang": "pt", "author_id": "24920669", "id": "1177763270511468544", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 76, "like_count": 1145, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.8795, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFCtv"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.5223, "type": "Organization", "normalized_text": "VamosS\u00e3oPaulo"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 9, "tag": "SPFCtv"}, {"start": 101, "end": 115, "tag": "VamosS\u00e3oPaulo"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/B5FwEFk1Ba", "expanded_url": "https://twitter.com/SaoPauloFC/status/1177763270511468544/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B5FwEFk1Ba", "media_key": "13_1177756955512844289"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:53:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177763270511468544"], "text": "A #SPFCtv acompanhou a chegada e a primeira viagem de Fernando Diniz no comando da equipe tricolor.\n\n#VamosS\u00e3oPaulo https://t.co/B5FwEFk1Ba"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177606182296358912"}], "author_id": "24534235", "id": "1177614584389230598", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 10, "like_count": 605, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T16:02:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "11436952", "edit_history_tweet_ids": ["1177614584389230598"], "text": "@izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "author_id": "1164729493992419329", "id": "1177669318500331521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 209, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Pistolinha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T19:40:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177669318500331521"], "text": "@BolsonaroSP Destrambelhado...se quem o matou n\u00e3o estivesse com arma, ele provavelmente estaria cantando at\u00e9 hj e n\u00f3s estar\u00edamos livres de uma compara\u00e7\u00e3o t\u00e3o idiota qto a que fez... Tente evoluir, Z\u00e9 Pistolinha..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177718165427675143"}], "author_id": "1377957122", "id": "1177775853230575616", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5887, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/7hGG9vOwPI", "expanded_url": "https://twitter.com/RegCostaeSilva/status/1177718165427675143", "display_url": "twitter.com/RegCostaeSilva\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177775853230575616"], "text": "Janot se revelou um quase criminoso babaca. Como \u00e9 que um PGR se comporta de maneira t\u00e3o pueril assim? N\u00e3o matou, nao suicidou e est\u00e1 desmoralizado publicamente pelas sandices ditas. https://t.co/7hGG9vOwPI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177695771535142912"}], "author_id": "952351818188701696", "id": "1177718806422183936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7199, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/n9Y097oDor", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1177695771535142912", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177718806422183936"], "text": "Vitocho esta sera tu ultima cancion, fujitopo llevaras el estigma hasta tu muerte. https://t.co/n9Y097oDor"}, {"lang": "pt", "author_id": "52169256", "id": "1177718165427675143", "entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 131, "username": "exame", "id": "30070288"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7026, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2aotaK8L20", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/blog/sergio-praca/rodrigo-janot-confissoes-e-instituicoes/", "display_url": "exame.abril.com.br/blog/sergio-pr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T22:54:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177718165427675143"], "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico foi chefiado por algu\u00e9m que odeia a pol\u00edtica \n\nJanot merece ju\u00edzes, n\u00e3o balas https://t.co/2aotaK8L20 via @exame"}, {"lang": "pt", "author_id": "110522807", "id": "1177771802573058048", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 11, "like_count": 531, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8484, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bO4LvaVEuJ", "expanded_url": "https://twitter.com/50ChicoAlencar/status/1177771802573058048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bO4LvaVEuJ", "media_key": "3_1177771789717520384"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177771802573058048"], "text": "N\u00e3o interessa se Janot  quis fazer sensacionalismo para divulgar seu livro, n\u00e3o importa se ele inventou a inten\u00e7\u00e3o criminosa e a situa\u00e7\u00e3o. Fazer essa revela\u00e7\u00e3o bomb\u00e1stica no Brasil de hoje, da matan\u00e7a, \u00e9 caldo na cultura torpe do \"resolver \u00e0 bala\". Uma irresponsabilidade total! https://t.co/bO4LvaVEuJ"}, {"lang": "pt", "author_id": "2287097146", "id": "1177769019341971456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:16:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177769019341971456"], "text": "vivendo ou apenas pensando se algum macho se matou hj por ser chamado de macho escroto"}, {"lang": "es", "author_id": "160062203", "id": "1177620116571377664", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 180, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 145, "tag": "Mental\u00edzate"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FM75hI8X48", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1177620116571377664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FM75hI8X48", "media_key": "3_1177619984106823680"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177620116571377664"], "text": "Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no hacer\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros \nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm https://t.co/FM75hI8X48"}, {"lang": "pt", "author_id": "17715048", "id": "1177391804825710593", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 650, "like_count": 1469, "quote_count": 547}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7498, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/XgY4lDVuLm", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/janot-gilmar-ia-dar-um-tiro-na-cara-dele/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/janot\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WHLDNXaOT6", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1177391804825710593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WHLDNXaOT6", "media_key": "3_1177391763381792768"}]}, "created_at": "2019-09-27T01:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177391804825710593"], "text": "Rodrigo Janot sobre Gilmar Mendes: \u201cIa dar um tiro na cara dele\u201d\n\nhttps://t.co/XgY4lDVuLm https://t.co/WHLDNXaOT6"}, {"lang": "pt", "author_id": "8802752", "id": "1177703420645576706", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 132, "like_count": 727, "quote_count": 47}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9533, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.6478, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 109, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/PAJ6PHSONd", "expanded_url": "https://glo.bo/2nYDxJz", "display_url": "glo.bo/2nYDxJz", "unwound_url": "https://glo.bo/2nYDxJz"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177703420645576706"], "text": "Janot \u00e9 proibido de se aproximar de ministros do STF e tem porte de arma suspenso https://t.co/PAJ6PHSONd #G1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177547702705557506"}], "author_id": "759001618884939776", "id": "1177547705138237441", "public_metrics": {"retweet_count": 427, "reply_count": 290, "like_count": 3994, "quote_count": 44}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.3875, "type": "Organization", "normalized_text": "da Rep\u00fablica"}, {"start": 119, "end": 142, "probability": 0.8756, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:37:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "edit_history_tweet_ids": ["1177547705138237441"], "text": "Conseguem dimensionar o significado de um Procurador Geral da Rep\u00fablica ter pensado seriamente em matar um Ministro do Supremo Tribunal Federal?"}, {"lang": "es", "author_id": "875801195368955904", "id": "1176970875486298112", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "CierreDelCongresoYA"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mgopvhVIa6", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1176970875486298112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgopvhVIa6", "media_key": "3_1176970868804804608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 10, "like_count": 262, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-09-25T21:24:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1176970875486298112"], "text": "Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavilla de corruptos, liderados por @KeikoFujimori y el ladr\u00f3n suicida, quienes han tomado de rehenes a toda una naci\u00f3n, a Ud lo respaldamos. #CierreDelCongresoYA https://t.co/mgopvhVIa6"}, {"lang": "pt", "author_id": "2747491411", "id": "1177769368744316928", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 152, "like_count": 1266, "quote_count": 24}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/R5ydngVB6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/JoelPinheiro85/status/1177769368744316928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5ydngVB6Z", "media_key": "3_1177769362893262849"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:17:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177769368744316928"], "text": "Os olavistas - dentro e fora do governo - realmente desejam MATAR ministros do STF. \n\nAlgu\u00e9m est\u00e1 surpreso? https://t.co/R5ydngVB6Z"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "1101444670826209280", "id": "1177757609471942657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 14, "like_count": 202, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-28T01:31:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "edit_history_tweet_ids": ["1177757609471942657"], "text": "@alexandregarcia Diz a boca mi\u00fada que ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o. \ud83d\ude05"}, {"lang": "es", "author_id": "1155954045036769280", "id": "1177773176908128256", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 36, "username": "atarcxia", "id": "1267454848913543171"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 43, "tag": "sv"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-28T02:33:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177773176908128256"], "text": "\u2014Le avienta un caminante a @atarcxia.\u2014\n\n#sv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177771454999470081"}], "author_id": "760558808464781312", "id": "1177772814151163904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bautigarcia124", "id": "1046145720993091585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:31:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046145720993091585", "edit_history_tweet_ids": ["1177772814151163904"], "text": "@bautigarcia124 A nadie le interesa tus gustos. Mejor callate.\nSaludos xd"}, {"lang": "pt", "author_id": "3480052955", "id": "1177768759920119808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "Vis a Vis"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:15:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177768759920119808"], "text": "caralho eu chorei com esse momento m\u00e3e e filha em Vis a Vis......"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177771106033455104"}], "author_id": "613554607", "id": "1177772754877202433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:31:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/B0SZmiygxL", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiUno/status/1177771106033455104", "display_url": "twitter.com/NotiUno/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177772754877202433"], "text": "Wow \ud83d\ude2e sexo intenso https://t.co/B0SZmiygxL"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588766858502151"}], "author_id": "74756085", "id": "1177588770629177344", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 536, "like_count": 2123, "quote_count": 81}, "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:20:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177588770629177344"], "text": "(5/5) Seria uma maneira democr\u00e1tica de respeitar as opini\u00f5es divergentes da dos desarmamentistas. Ao menos que botem na entrada da ONU as m\u00e3os do assassino de John Lennon, pois o rev\u00f3lver n\u00e3o atirou sozinho."}, {"lang": "es", "author_id": "31413418", "id": "1177770057927204864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.4083, "type": "Other", "normalized_text": "86AniverarioCMLL"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6365, "type": "Other", "normalized_text": "CMLLenSuperLuchas"}, {"start": 182, "end": 192, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Volador Jr."}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 55, "tag": "86AniverarioCMLL"}, {"start": 73, "end": 91, "tag": "CMLLenSuperLuchas"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/0qNyoMp2QJ", "expanded_url": "https://superluchas.com/cmll-aniversario-86-27-septiembre-2019-resultados/", "display_url": "superluchas.com/cmll-aniversar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://superluchas.com/cmll-aniversario-86-27-septiembre-2019-resultados/"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/MPYFfS0cng", "expanded_url": "https://twitter.com/Superluchas/status/1177770057927204864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPYFfS0cng", "media_key": "3_1177770052130627586"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177770057927204864"], "text": "Como FITE no lo transmite, veremos el #86AniverarioCMLL con imaginaci\u00f3n! #CMLLenSuperLuchas\n\n-S\u00ed!!! Yo estoy alentando al Cibern\u00e9tico\n\n-Yo trato de no morirme con un tope suicida de Volador Jr.\n\nhttps://t.co/0qNyoMp2QJ https://t.co/MPYFfS0cng"}, {"lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "id": "1177459598833278977", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1177459598833278977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPkzJ8ZcJC", "media_key": "3_1177459592021721089"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459598833278977"], "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/lPkzJ8ZcJC"}, {"lang": "pt", "author_id": "53232912", "id": "1177632687932223488", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 18, "like_count": 177, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.6558, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.7631, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.9371, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-09-27T17:14:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177632687932223488"], "text": "Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u00e3o d\u00ea ideias\n\nQuem investe em um pa\u00eds em que o PGR mata um ministro dentro do STF e depois se suicida? N\u00e3o \u00e9 brincadeira, passamos perto do caos completo"}, {"lang": "es", "author_id": "547768363", "id": "1177598887818944512", "entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 251, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "Hait\u00ed"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Place", "normalized_text": "Caribe"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Hait\u00ed"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/A3m9ISXEis", "expanded_url": "http://www.albamovimientos.org/2019/09/haiti-la-comunidad-imperial-y-la-guerra-contra-petrocaribe/", "display_url": "albamovimientos.org/2019/09/haiti-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T15:00:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177598887818944512"], "text": "#Hait\u00ed resulta a la vez v\u00edctima e instrumento suicida de la pol\u00edtica injerencista en el Caribe de los EEUU. Mientras es la naci\u00f3n m\u00e1s afectada por la crisis energ\u00e9tica derivada del embargo a Venezuela, es utilizada para atacar al gob de @NicolasMaduro \n\nhttps://t.co/A3m9ISXEis"}, {"lang": "es", "author_id": "611254704", "id": "1177763248193576960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:53:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177763248193576960"], "text": "Primer d\u00eda del periodo y me quiero comer todos los hijueputas postres del universo. Que alguien me detenga, de por dios."}, {"lang": "pt", "author_id": "531769656", "id": "1177765404233621504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:02:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177765404233621504"], "text": "\u00daltimamente necesito morir"}, {"lang": "pt", "author_id": "716141553534767104", "id": "1177654883794784256", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3889, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:42:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177654883794784256"], "text": "Matheus pegou 38 anos por matar a Nathalia e o Matheus, matou 2 pessoas pq n\u00e3o sabia lidar com um t\u00e9rmino. TIROU A VIDA DA MINHA AMIGA E DE UMA CRIAN\u00c7A QUE FOI DEFENDER A IRM\u00c3. E em 38 anos SE ainda ESTIVER VIVO vai poder andar livremente por a\u00ed, nojo desse pa\u00eds sem perp\u00e9tua."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177652481800601600"}], "author_id": "283279534", "id": "1177737288438226944", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T00:10:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ZEL1dI0kRG", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgevillenal/status/1177652481800601600", "display_url": "twitter.com/jorgevillenal/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177737288438226944"], "text": "Un impresentable en el poder, es el reflejo de una sociedad de impresentables, es la cruda verdad. https://t.co/ZEL1dI0kRG"}, {"lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "id": "1177761394281848833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.606, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 21, "end": 38, "probability": 0.6426, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Bumerangue"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8014, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8Cb8JEcJOi", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177761394281848833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Cb8JEcJOi", "media_key": "3_1177761375063564288"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8Cb8JEcJOi", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177761394281848833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Cb8JEcJOi", "media_key": "3_1177761384748257280"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:46:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177761394281848833"], "text": "O ator Jai Courtney (Capit\u00e3o Bumerangue) vem treinando forte para o novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/8Cb8JEcJOi"}, {"lang": "es", "author_id": "4214175689", "id": "1177764852368052224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 158, "probability": 0.8346, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Fort"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:59:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177764852368052224"], "text": "Que nivel de pelotudos manejan ustedes? Yo una vez (5 a\u00f1os) en plena ruta al lado de un precipicio movi el volante mientras mi viejo manejaba \n\nSolo Ricky Fort sabe como estamos vivos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177727593539354624"}], "author_id": "183336827", "id": "1177766595491438593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Antonio_ACESS", "id": "68225964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:06:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "74626513", "edit_history_tweet_ids": ["1177766595491438593"], "text": "@LeonardoBoff @Antonio_ACESS Menas. Inten\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 crime."}, {"lang": "pt", "author_id": "54021906", "id": "1177546630536531968", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 20, "like_count": 747, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4833, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Aloysio Nunes"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177546630536531968"], "text": "Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (Aloysio Nunes), de que o golpe foi manipulado pela lava jato para que Dilma Rousseff ca\u00edsse mesmo e estou no aguardo do que possa vir!!! Bom dia a todos!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "59248607", "id": "1177747520648286209", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 20, "like_count": 131, "quote_count": 38}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Hetfield"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Metallica"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/C5cvHUUuvz", "expanded_url": "http://bit.ly/2nUqk49", "display_url": "bit.ly/2nUqk49"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/669Fo6mfu0", "expanded_url": "https://twitter.com/futurofm/status/1177747520648286209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/669Fo6mfu0", "media_key": "3_1177747513639669760"}]}, "created_at": "2019-09-28T00:51:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177747520648286209"], "text": "James Hetfield vuelve a rehabilitaci\u00f3n y Metallica pospone fechas de su gira https://t.co/C5cvHUUuvz https://t.co/669Fo6mfu0"}, {"lang": "es", "author_id": "164763964", "id": "1176533051838533633", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935"}, {"lang": "qam", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177615036409356288"}], "author_id": "2806417787", "id": "1177766434954530816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "minguijonok", "id": "716651071029002240"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AxelCastelnovo", "id": "1043603642"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:06:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "716651071029002240", "edit_history_tweet_ids": ["1177766434954530816"], "text": "@minguijonok @AxelCastelnovo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177764257468997633"}], "author_id": "842832962492272641", "id": "1177766829831393280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.629, "type": "Person", "normalized_text": "ANNIHILIUS"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/HwEsyR89LJ", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1177766829831393280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HwEsyR89LJ", "media_key": "3_1177766775674589184"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/HwEsyR89LJ", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1177766829831393280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HwEsyR89LJ", "media_key": "3_1177766793856847872"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/HwEsyR89LJ", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1177766829831393280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HwEsyR89LJ", "media_key": "3_1177766817474981888"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:07:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "842832962492272641", "edit_history_tweet_ids": ["1177766829831393280"], "text": "(O podr\u00edas incinerar a todos igual que hiciste con LA MALDITA HORDA DE ANNIHILIUS). https://t.co/HwEsyR89LJ"}, {"lang": "pt", "author_id": "772603885", "id": "1177738048680976384", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T00:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177738048680976384"], "text": "N\u00e3o adianta fazer textinhos sobre a depress\u00e3o s\u00f3 no setembro amarelo e se comover com a pessoa s\u00f3 depois que ela se suicida se vc julga a depress\u00e3o do teu amigo como \u201cfrescura\" parceiro"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177765830278483970"}], "author_id": "1008510221491298304", "id": "1177766602324008961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T02:06:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/j3rkeUbuNV", "expanded_url": "https://twitter.com/ketviega/status/1177765830278483970", "display_url": "twitter.com/ketviega/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177766602324008961"], "text": "Lembrando q a gente quase se matou nessas 7 tentativa https://t.co/j3rkeUbuNV"}, {"lang": "pt", "author_id": "839513927985807360", "id": "1177765830278483970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "Fis\u00edca"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177765830278483970"], "text": "O experimento de Fis\u00edca 2:\n1\u00b0 tentativa: Deu errado\n2\u00b0 tentativa msm experimento: Deu errado\n3\u00b0 \"          \": Deu errado\n4\u00b0 experimento diferente: Deu errado\n5\u00b0 \"        \": Deu errado\n6\u00b0 tentativa 3\u00b0 experimento diferente: Deu errado\n7\u00b0 \"       \": DEU CERTOOOOOOOOOOO"}, {"lang": "pt", "author_id": "758519817578086400", "id": "1177752487929028608", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 708, "like_count": 1479, "quote_count": 52}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.444, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00e3o"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 121, "tag": "Bolsofrouxo"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:10:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177752487929028608"], "text": "Le\u00e3o na campanha e na ONU.\nGato manso na hora de se opor a qualquer coisa apoiada por Maia, Davi ou Toffoli.\n#Bolsofrouxo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177150889309671424"}], "author_id": "2418645028", "id": "1177762130197696513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-28T01:49:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "3825630137", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/MnRu7uiXLT", "expanded_url": "https://twitter.com/archillect/status/1177150889309671424", "display_url": "twitter.com/archillect/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177762130197696513"], "text": "@AylenM__ dese\u00e1ndome un buen d\u00eda todos los lunes https://t.co/MnRu7uiXLT"}, {"lang": "es", "author_id": "154605679", "id": "1176524523539243008", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177763798779871232"}], "author_id": "760302610863656962", "id": "1177763946155122696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marla_paty", "id": "894275242000076802"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "math sl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:56:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "894275242000076802", "edit_history_tweet_ids": ["1177763946155122696"], "text": "@marla_paty math sl fue una experiencia traum\u00e1tica"}, {"lang": "pt", "author_id": "832338648234356736", "id": "1177702012873515010", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 356, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.6518, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177702012873515010"], "text": "Apreenderam na casa de Janot arma e tr\u00eas pentes de balas. Por\u00e9m, as armas mais perigosas apreendidas forma tablet e celular. Adeus Janot!"}, {"lang": "es", "author_id": "2898749741", "id": "1177761133056462848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:45:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177761133056462848"], "text": "Me puedo morir?"}, {"lang": "es", "author_id": "1149013689548382208", "id": "1177703149781553152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T21:54:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177703149781553152"], "text": "Me voy a tirar por un balc\u00f3n..."}, {"lang": "qam", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177034833274572800"}], "author_id": "1145406171261624322", "id": "1177757608272433153", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "emanuel_AntoDS", "id": "185699590"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:31:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "2396473873", "edit_history_tweet_ids": ["1177757608272433153"], "text": "@gigzsss @emanuel_AntoDS"}, {"lang": "pt", "author_id": "2923397967", "id": "1177717270086373376", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 68, "like_count": 502, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 26, "end": 27, "probability": 0.4244, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/5hacXOYO2L", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=256235", "display_url": "oantagonista.com/?p=256235"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177717270086373376"], "text": "Janot recusa-se a depor \u00e0 PF https://t.co/5hacXOYO2L"}, {"lang": "es", "author_id": "235139317", "id": "1177394687994400768", "public_metrics": {"retweet_count": 766, "reply_count": 577, "like_count": 2282, "quote_count": 51}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9101, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8123, "type": "Organization", "normalized_text": "canal 4"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}]}, "created_at": "2019-09-27T01:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177394687994400768"], "text": "Canal N parece el canal 4 cuando Montesinos dictaba la pauta: todo es mermelada para el gobierno y veto total a la oposici\u00f3n."}, {"lang": "es", "author_id": "972554973941813249", "id": "1177732626926448640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T23:51:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177732626926448640"], "text": "Mi mam\u00e1 me est\u00e1 contando cosas de su jubilaci\u00f3n y real que me voy a suicidar antes de jubilar en este pa\u00eds de mierda, el pacto suicida m\u00e1s vigente que nunca."}, {"lang": "pt", "author_id": "3358873378", "id": "1177748282086477826", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-28T00:54:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/7ptopHChov", "expanded_url": "https://twitter.com/SilviaMariozi/status/1177748282086477826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ptopHChov", "media_key": "3_1177748259873443842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177748282086477826"], "text": "\u201cdocumentos e dados armazenados em arquivos eletr\u00f4nicos apreendidos nos locais de busca\u201d\n\n\u00c9 isso o que importa. \u00c9 disso que se trata. Vejam no p\u00e9 da p\u00e1gina: https://t.co/7ptopHChov"}, {"lang": "es", "author_id": "18815109", "id": "1177735884017487872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.3879, "type": "Other", "normalized_text": "Manaos de uva"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO NISMAN"}]}, "created_at": "2019-09-28T00:04:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177735884017487872"], "text": "Me lleg\u00f3 una data por la cucaracha de que el primero en probar la Manaos de uva habr\u00eda sido ni m\u00e1s, ni menos, que el mism\u00edsimo ALBERTO NISMAN."}, {"lang": "en", "author_id": "2227275901", "id": "1177598772051881984", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 144, "username": "netflix", "id": "16573941"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.6101, "type": "Other", "normalized_text": "runyon"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "jan31"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PbVBLdfXP6", "expanded_url": "https://twitter.com/BoJackHorseman/status/1177598772051881984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PbVBLdfXP6", "media_key": "13_1177457841352785930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24312, "reply_count": 1747, "like_count": 74196, "quote_count": 12988}, "created_at": "2019-09-27T15:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177598772051881984"], "text": "if you asked me 6 yrs ago how i thought id be rmembered id have probably said that horse from horsin around but here we are season 6 on @netflix the 2 part final season before i hit the dusty trail aka runyon dont make plans oct 25 or jan31 bc youre watching me and feeling feels https://t.co/PbVBLdfXP6"}, {"lang": "pt", "author_id": "888415720245276674", "id": "1177754521436672000", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.7075, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia vol.1"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/cyRFyvZU9a", "expanded_url": "https://twitter.com/MatchupBR/status/1177754521436672000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cyRFyvZU9a", "media_key": "16_1177754511852675077"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:18:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177754521436672000"], "text": "Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia vol.1 tem uma das melhores soundtracks da hist\u00f3ria dos filmes. https://t.co/cyRFyvZU9a"}, {"lang": "pt", "author_id": "2804949532", "id": "1177645191911677952", "public_metrics": {"retweet_count": 2673, "reply_count": 303, "like_count": 12709, "quote_count": 153}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.3865, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 43, "end": 57, "probability": 0.7896, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco do Brasil"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Pinheiro"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.9579, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:04:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177645191911677952"], "text": "Lava Jato partindo pra cima dos ladr\u00f5es do Banco do Brasil. E abrindo novas frentes com a dela\u00e7\u00e3o-chave de L\u00e9o Pinheiro, fora os outros 8 processos do Lula, etc. O STF pode espernear, puxar cabelo e rebolar at\u00e9 o ch\u00e3o que vai continuar vendo sua quadrilha do cora\u00e7\u00e3o indo em cana."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177737964291526656"}], "author_id": "854421959857369088", "id": "1177754894079582209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:20:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "2181969493", "edit_history_tweet_ids": ["1177754894079582209"], "text": "@pradoleta se vc me abandonar eu nunca mais falo com voc\u00ea namoral"}, {"lang": "pt", "author_id": "26815280", "id": "1177380995600912384", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 174, "probability": 0.574, "type": "Organization", "normalized_text": "FC"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177380995600912384"], "text": "FLUMINENSE COM UM A MENOS, COM T\u00c9CNICO E JOGADOR BATENDO BOCA, COM JOGADOR DANDO ORIENTA\u00c7\u00c3O\n\nE O SANTOS CONSEGUE A FA\u00c7ANHA DE SE COMPLICAR NUM JOGO DESSES\n\nPARAB\u00c9NS, SANTOS FC."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177749767889272832"}], "author_id": "802784796", "id": "1177751117914095617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "N4K4NO", "id": "1086751192540237825"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6333, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen S"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "Kiroku"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/9xqalGd1wH", "expanded_url": "https://twitter.com/Epimete0/status/1177751117914095617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xqalGd1wH", "media_key": "3_1177751098926522368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T01:05:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "802784796", "edit_history_tweet_ids": ["1177751117914095617"], "text": "@N4K4NO Survival: Shounen S no Kiroku: Una cat\u00e1strofe hunde a Jap\u00f3n al fondo del oc\u00e9ano. Un ni\u00f1o sobrevive a la desgracia en su esfuerzo por mantenerse con vida lo obliga a agudizar su ingenio, ya que descubre que nada de lo que aprendi\u00f3 en la escuela es \u00fatil para mantenerse  vivo. https://t.co/9xqalGd1wH"}, {"lang": "es", "author_id": "250341631", "id": "1177753907465994240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3849, "type": "Place", "normalized_text": "ProvinciasPA"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "Necropsia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ProvinciasPA"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/U493LOvxuG", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/provincias/estudiante-en-chiriqui-se-suicida-presuntamente-al-perder-maraton-1145092", "display_url": "panamaamerica.com.pa/provincias/est\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/provincias/estudiante-en-chiriqui-se-suicida-presuntamente-al-perder-maraton-1145092"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:16:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177753907465994240"], "text": "#ProvinciasPA  El cuerpo del joven fuera traslado a la morgue Judicial  en David, para que este lunes se practique el ex\u00e1men de Necropsia. https://t.co/U493LOvxuG"}, {"lang": "pt", "author_id": "36232348", "id": "1177754144209330176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmau"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.5694, "type": "Person", "normalized_text": "Mafioso"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/6EEt0Xak92", "expanded_url": "https://twitter.com/juidsonjoc/status/1177753446591733761", "display_url": "twitter.com/juidsonjoc/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:17:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177754144209330176"], "text": "Isso porque Gilmau teria revelou que a filha do procurador geral defendia empres\u00e1rios denunciados. Mafioso quando \u00e9 descoberto se suicida, age assim. https://t.co/6EEt0Xak92"}, {"lang": "es", "author_id": "4452890315", "id": "1177739371178549253", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 12, "like_count": 146, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "Chirac"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Chirac"}]}, "created_at": "2019-09-28T00:18:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177739371178549253"], "text": "Expresidente franc\u00e9s #Chirac falleci\u00f3 a los 86 a\u00f1os en Par\u00eds. Fue un pol\u00edtico maniobrero y oportunista que vivi\u00f3 siempre del erario p\u00fablico,con chofer y casas oficiales. Su ideolog\u00eda era imprecisa, adaptable y las sospechas de corrupci\u00f3n le acompa\u00f1aron siempre.\u00bfLogros?Casi nada."}, {"lang": "es", "author_id": "1031613773663088640", "id": "1177737695659020288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.882, "type": "Other", "normalized_text": "Inktober2019"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "Inktober2019"}]}, "created_at": "2019-09-28T00:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177737695659020288"], "text": "Cabros con el @ItsM4tiusGam3r haremos el #Inktober2019 pq somos we0nes uwu y la vdd que es el reto final, el reto suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177386462934904832"}], "author_id": "74100140", "id": "1177521944901619712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T09:54:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1436024858", "edit_history_tweet_ids": ["1177521944901619712"], "text": "@PMERJ Parab\u00e9ns, matou foi pouco! N\u00e3o se atira contra a pol\u00edcia."}, {"lang": "pt", "author_id": "1141379406306402305", "id": "1177753446126108672", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 41, "like_count": 885, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:14:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177753446126108672"], "text": "quem quer torturar Hitler comigo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177706066404106240"}], "author_id": "2341975528", "id": "1177742517590208512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LilaChavista4F", "id": "1318950248"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "LuisCarlos", "id": "806043"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-28T00:31:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1318950248", "edit_history_tweet_ids": ["1177742517590208512"], "text": "@LilaChavista4F @LuisCarlos Lo tuyo se cura yendo a la escuela y visitando a un psiquiatra"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Araruama, Brasil", "id": "870609f609c207e4"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Arceburgo, Brasil", "id": "8377d16e388faa22"}, {"full_name": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "c5292d78d38e3af6"}]}, "errors": [{"resource_id": "1177804390012469249", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177804390012469249", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177804390012469249].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "783408987857424384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [783408987857424384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "783408987857424384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177802073884282880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177802073884282880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177802073884282880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "765854599244877824", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [765854599244877824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "765854599244877824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177657727901982720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177657727901982720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177657727901982720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1033833039904817152", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1033833039904817152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033833039904817152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177732779074883584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177732779074883584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177732779074883584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1092879079878127616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1092879079878127616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092879079878127616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177646447673643010", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177646447673643010].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177646447673643010", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177793602312949760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177793602312949760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177793602312949760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1081258427735855104", "value": "1081258427735855104", "detail": "User has been suspended: [1081258427735855104].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177789970238627840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177789970238627840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177789970238627840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "268278291", "value": "268278291", "detail": "User has been suspended: [268278291].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176511296600203264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176511296600203264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176511296600203264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1001659191361261571", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1001659191361261571].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1001659191361261571", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176676553029300224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176676553029300224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176676553029300224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2798747312", "value": "2798747312", "detail": "User has been suspended: [2798747312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177785866867105792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177785866867105792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177785866867105792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1061265557520027648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1061265557520027648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1061265557520027648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177774307801473025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177774307801473025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177774307801473025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "732791264429629441", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [732791264429629441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "732791264429629441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177771291027410944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177771291027410944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177771291027410944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1152065265011777536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152065265011777536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152065265011777536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177766386837405696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177766386837405696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177766386837405696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "96179141", "value": "96179141", "detail": "User has been suspended: [96179141].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177765547724984320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177765547724984320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177765547724984320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177625835513073664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177625835513073664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177625835513073664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3077823838", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3077823838].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3077823838", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177727589433167875", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177727589433167875].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177727589433167875", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1049316406892945408", "value": "1049316406892945408", "detail": "User has been suspended: [1049316406892945408].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177744922021117953", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177744922021117953", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177744922021117953].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1139313272363130880", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1139313272363130880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139313272363130880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177567805643902976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177567805643902976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177567805643902976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172254810986426378", "value": "1172254810986426378", "detail": "User has been suspended: [1172254810986426378].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177687614637379584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177687614637379584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177687614637379584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1177814137658839042", "oldest_id": "1177753280681787394", "result_count": 425, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61b6o9z04wztcab7ndqgdv2vaf1"}}