{"data": [{"id": "1165563241805860864", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "444837039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165563241805860864"], "created_at": "2019-08-25T09:55:06.000Z"}, {"id": "1165563175296753665", "text": "Tem piada que amigo meu faz sobre meu corpo, q na hora eu rio mas se ele me conhecesse direito saberia q aquilo me matou por dentro. Eu evito de falar pq eu n\u00e3o quero pagar de \"chata q n\u00e3o gosta de brincadeira\".\nQuando isso afeta a minha autoestima vc tem q parar n\u00e9, LIMITES", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "732536605928529920", "edit_history_tweet_ids": ["1165563175296753665"], "created_at": "2019-08-25T09:54:50.000Z"}, {"id": "1165563073379352576", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "944742481509408768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165563073379352576"], "created_at": "2019-08-25T09:54:26.000Z"}, {"id": "1165562481600802816", "text": "RT @lamarea_com: #PorTodas en @Avivir \n\"Legalmente tenemos que decir presuntamente porque cuando el hombre se suicida, se archiva la causa,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "273631657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165169873103806469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lamarea_com", "id": "525416576"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "Avivir", "id": "186508118"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "PorTodas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165562481600802816"], "created_at": "2019-08-25T09:52:05.000Z"}, {"id": "1165562421794267136", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4914982481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165562421794267136"], "created_at": "2019-08-25T09:51:51.000Z"}, {"id": "1165562308237692929", "text": "@Galthor00 Bueno, pero lo tuyo ha sido decisi\u00f3n propia, suicida pero informada xD\nLo de la granja suena a tortura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74538237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165562005153034241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Galthor00", "id": "2306593549"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165562308237692929"], "in_reply_to_user_id": "2306593549", "created_at": "2019-08-25T09:51:24.000Z"}, {"id": "1165562175089512448", "text": "@llucas126 @lelispatricia Matou m\u00fasico e captador de lixo. Nem desculpa ou solidariedade prestou por um erro militar.\nN\u00e3o existe nenhuma forma de empatia com o cidad\u00e3o comum.\nSe ele tem \u00f3dio seletivo \u00e0 bandidos, mas tamb\u00e9m passa pano pra grandes criminosos e mil\u00edcia. Nota zero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121816591115665409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165351910087581696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "llucas126", "id": "1005496837002924032"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165562175089512448"], "in_reply_to_user_id": "1005496837002924032", "created_at": "2019-08-25T09:50:52.000Z"}, {"id": "1165561672498647040", "text": "Teresa se ligou que o escrotinho n\u00e3o matou o Tony, meu medo \u00e9 ela acusar algu\u00e9m errado tipo o Marcel que apesar de chato acho que n\u00e3o matou o Tony   #queenofthesouth", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1398933145", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Teresa"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6014, "type": "Person", "normalized_text": "Marcel"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 150, "end": 164, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "queenofthesouth"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 165, "tag": "queenofthesouth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165561672498647040"], "created_at": "2019-08-25T09:48:52.000Z"}, {"id": "1165561476897300481", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "230800802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165561476897300481"], "created_at": "2019-08-25T09:48:05.000Z"}, {"id": "1165561104682115072", "text": "@Prince___007 @roxo_ricardo Se fores aqui, em Parada de Ester encontras uma deliciosa \" casinha \" \u00e0 beira do Paiva, pergunta l\u00e1 pelo sr Am\u00e9rico. Vai S. Mac\u00e1rio, aldeia da Pena, onde o morto matou o vivo, descobre o rio, at\u00e9 Passadi\u00e7os do Paiva. \nOu ent\u00e3o vai Douro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1941657247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165408921730899969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Prince___007", "id": "3937921455"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "roxo_ricardo", "id": "759905013208535040"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 158, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": ". Mac\u00e1rio"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.4606, "type": "Place", "normalized_text": "da"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "Douro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165561104682115072"], "geo": {"place_id": "d54a39cd6263b153"}, "in_reply_to_user_id": "3937921455", "created_at": "2019-08-25T09:46:37.000Z"}, {"id": "1165560653328916482", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024394510044987393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165560653328916482"], "created_at": "2019-08-25T09:44:49.000Z"}, {"id": "1165559726203113472", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "60118156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165559726203113472"], "created_at": "2019-08-25T09:41:08.000Z"}, {"id": "1165559390709211136", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "540669424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165559390709211136"], "created_at": "2019-08-25T09:39:48.000Z"}, {"id": "1165559073921744896", "text": "RT @InfobaeAmerica: Margot Robie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021009794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165557130113556481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robie"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 101, "end": 101, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": ","}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "Tonya"}, {"start": 119, "end": 137, "probability": 0.8988, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165559073921744896"], "created_at": "2019-08-25T09:38:32.000Z"}, {"id": "1165558711269634048", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3036693994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165558711269634048"], "created_at": "2019-08-25T09:37:06.000Z"}, {"id": "1165558667397214209", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125014960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165558667397214209"], "created_at": "2019-08-25T09:36:55.000Z"}, {"id": "1165558164869308416", "text": "RT @antoniocendanf1: El resentimiento provocado por una contrariedad judicial llev\u00f3 a un padre a asesinar a su pobre ni\u00f1a de cinco a\u00f1os par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165340468969914368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165558164869308416"], "created_at": "2019-08-25T09:34:56.000Z"}, {"id": "1165557896735809536", "text": "pod\u00e9is no poner el v\u00eddeo del hombre que se suicida en el metro / tren en mi tl por favor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "773997324", "edit_history_tweet_ids": ["1165557896735809536"], "created_at": "2019-08-25T09:33:52.000Z"}, {"id": "1165557130113556481", "text": "Margot Robie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollywood\" de Tarantino https://t.co/JHvMXlClrk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "7827962", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robie"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": ", Tonya"}, {"start": 99, "end": 127, "probability": 0.8939, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollywood"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/JHvMXlClrk", "expanded_url": "https://ibae.am/31WZoPW", "display_url": "ibae.am/31WZoPW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165557130113556481"], "created_at": "2019-08-25T09:30:49.000Z"}, {"id": "1165557117983645696", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2884766810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165557117983645696"], "created_at": "2019-08-25T09:30:46.000Z"}, {"id": "1165557015558725632", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "568418849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165557015558725632"], "created_at": "2019-08-25T09:30:22.000Z"}, {"id": "1165556931102171136", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "392566641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165556931102171136"], "created_at": "2019-08-25T09:30:02.000Z"}, {"id": "1165554026454421504", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "968430148910567424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165554026454421504"], "created_at": "2019-08-25T09:18:29.000Z"}, {"id": "1165553971844603904", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "920361647302115328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165553971844603904"], "created_at": "2019-08-25T09:18:16.000Z"}, {"id": "1165553868987674624", "text": "Llego el suicida, el que los liquida, el que le hace que el culo sangre, a todo el que le tira \ud83c\udfbc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149693263", "edit_history_tweet_ids": ["1165553868987674624"], "created_at": "2019-08-25T09:17:51.000Z"}, {"id": "1165552069467660288", "text": "@Sabino47855439 @JosepMestreSol2 @QuimTorraiPla Cierto... como paso previo a restaurar la rep\u00fablica en Espa\u00f1a lucharon con los aliados esperando que se les.devolviera la ayuda una vez liberada Francia. Luego la realidad les dio en las narices y muchos fueron a restaurar la republica en la suicida guerra de Ar\u00e1n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "262410568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165513465185931264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 308, "end": 311, "probability": 0.6454, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165552069467660288"], "in_reply_to_user_id": "1070482450642542592", "created_at": "2019-08-25T09:10:42.000Z"}, {"id": "1165551951439978496", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215041696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165551951439978496"], "created_at": "2019-08-25T09:10:14.000Z"}, {"id": "1165550846047850497", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "954345810778558467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165550846047850497"], "created_at": "2019-08-25T09:05:51.000Z"}, {"id": "1165550624022433792", "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" https://t.co/38BOZFIU5A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133665079", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.777, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/38BOZFIU5A", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/televisio/e\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165550624022433792"], "created_at": "2019-08-25T09:04:58.000Z"}, {"id": "1165550542107676673", "text": "@momentoviral Calder\u00f3n se suicida por su nuevo apodo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2884797190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165369446933942272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "momentoviral", "id": "960526081521541120"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165550542107676673"], "in_reply_to_user_id": "960526081521541120", "created_at": "2019-08-25T09:04:38.000Z"}, {"id": "1165550384724811777", "text": "RT @PortadorDeVMT: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112088520183767040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165289412177141760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PortadorDeVMT", "id": "796936244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165550384724811777"], "created_at": "2019-08-25T09:04:01.000Z"}, {"id": "1165549602201853952", "text": "@civati Ogni giorno questa domanda, intanto il  capitone raddoppia i consensi.\nSveglia sinistra.\nQuesta comunicazione da sola \u00e8 suicida.\nSvegliaaaaaaaa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "140116780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165532719184584704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "civati", "id": "14108472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165549602201853952"], "in_reply_to_user_id": "14108472", "created_at": "2019-08-25T09:00:54.000Z"}, {"id": "1165549354645630978", "text": "@REstaCorporate @matteosalvinimi Fate tutti considerazioni contro voi stessi sul fare scelte politiche per il proprio tornaconto. Un politico si suicida, secondo voi,  se manda in vacca un governo che nei fatti non lo rappresenta pi\u00f9. Per voi \u00e8 un coglione perch\u00e9 non \u00e8 opportunista. Questo \u00e8 patologico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2154794697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165396035457490944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "REstaCorporate", "id": "355122344"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165549354645630978"], "in_reply_to_user_id": "355122344", "created_at": "2019-08-25T08:59:55.000Z"}, {"id": "1165548933780819969", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "731864231818199040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165548933780819969"], "created_at": "2019-08-25T08:58:15.000Z"}, {"id": "1165548894077501440", "text": "RT @realjoker2328: @PepoWoodz Anuel??? Depresi\u00f3n Mayor Severa, Riesgo Suicida, Bipolaridad, Ataques de P\u00e1nico, Ansiedad... de todo le va da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "433076807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165548357118562304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "realjoker2328", "id": "709985962"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "PepoWoodz", "id": "433076807"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "Anuel"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Severa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165548894077501440"], "created_at": "2019-08-25T08:58:05.000Z"}, {"id": "1165548511779336193", "text": "RT @Cluzcar: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1008118637658591238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165385846184382464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165548511779336193"], "created_at": "2019-08-25T08:56:34.000Z"}, {"id": "1165548345919713280", "text": "\u00a1Madre m\u00eda! Una mujer suicida... Se atreve a alabar a Woody Allen, ese hombre absuelto por la justicia pero condenado a la hoguera medi\u00e1tica por la SIF (Santa Inquisici\u00f3n Femi-populista) \ud83d\ude1c https://t.co/cvvviQdPGD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "269205946", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.4842, "type": "Organization", "normalized_text": "SIF"}, {"start": 153, "end": 169, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Inquisici\u00f3n"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/cvvviQdPGD", "expanded_url": "https://t.co/cvvviQdPGD", "display_url": "t.co/cvvviQdPGD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165548345919713280"], "created_at": "2019-08-25T08:55:55.000Z"}, {"id": "1165547577275760640", "text": "RT @PalomaGOvejero: El pr\u00edncipe Andr\u00e9s, pringado hasta el cuello en el esc\u00e1ndalo de su amigo Epstein (ped\u00f3filo, millonario, suicida). Segun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "291502415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165266396856639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PalomaGOvejero", "id": "1123363813007478785"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165547577275760640"], "created_at": "2019-08-25T08:52:51.000Z"}, {"id": "1165547293132693506", "text": "Tinc els conflictes d'un su\u00efcida... https://t.co/JaYumP6M9N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "3428037279", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165504374279479297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165547293132693506"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/JaYumP6M9N", "expanded_url": "https://twitter.com/justijoan/status/1165504374279479297", "display_url": "twitter.com/justijoan/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T08:51:44.000Z"}, {"id": "1165547272911896577", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1483365385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165547272911896577"], "created_at": "2019-08-25T08:51:39.000Z"}, {"id": "1165546989913817088", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "741338484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165546989913817088"], "created_at": "2019-08-25T08:50:31.000Z"}, {"id": "1165546910989635584", "text": "Policial do BOPE se suicida em Queimados https://t.co/C4dxjXoAFG via @FolhaKariocas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "635146404", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.2778, "type": "Organization", "normalized_text": "BOPE"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5812, "type": "Place", "normalized_text": "Queimados"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/C4dxjXoAFG", "expanded_url": "https://www.folhakariocas.com.br/policial-do-bope-se-suicida-em-queimados/", "display_url": "folhakariocas.com.br/policial-do-bo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165546910989635584"], "created_at": "2019-08-25T08:50:13.000Z"}, {"id": "1165546802789134336", "text": "RT @Lauraadri: @alexbar65 @22miche NO ! Parece que en Octubre se suicida\ud83d\ude22\ud83c\udf37", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "20945701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165546729900576769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lauraadri", "id": "164067751"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "alexbar65", "id": "20945701"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165546802789134336"], "created_at": "2019-08-25T08:49:47.000Z"}, {"id": "1165546729900576769", "text": "@alexbar65 @22miche NO ! Parece que en Octubre se suicida\ud83d\ude22\ud83c\udf37", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164067751", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165546229050331136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexbar65", "id": "20945701"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165546729900576769"], "in_reply_to_user_id": "20945701", "created_at": "2019-08-25T08:49:29.000Z"}, {"id": "1165546146732924930", "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "767269266244636672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165546146732924930"], "created_at": "2019-08-25T08:47:10.000Z"}, {"id": "1165546039874641922", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1018784408373989377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165546039874641922"], "created_at": "2019-08-25T08:46:45.000Z"}, {"id": "1165545570951467009", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "866059913243525121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165545570951467009"], "created_at": "2019-08-25T08:44:53.000Z"}, {"id": "1165544574649077760", "text": "RT @Cluzcar: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "153278386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165385846184382464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165544574649077760"], "created_at": "2019-08-25T08:40:56.000Z"}, {"id": "1165544323087327233", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "525851678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165544323087327233"], "created_at": "2019-08-25T08:39:56.000Z"}, {"id": "1165543149156077568", "text": "He so\u00f1ado q estaba con James Franco y nos \u00edbamos el finde a la casa familiar porq yo ten\u00eda q medir distancias entre \u00e1rboles para un trabajo(?) y aparec\u00edan mis padres y mi hermana y claro pues James casi suicida por las chapas nazis de mi padre y sin follar. Todo bien", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083658134", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "James Franco"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.5693, "type": "Other", "normalized_text": "James"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165543149156077568"], "created_at": "2019-08-25T08:35:16.000Z"}, {"id": "1165542827918581760", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "786898871003865088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165542827918581760"], "created_at": "2019-08-25T08:33:59.000Z"}, {"id": "1165542742304481280", "text": "@Livia_Morosini @matteosalvinimi L'iniziativa suicida \u00e8 stata tutta di Salvini. Conte non ha fatto niente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "1101624200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165529442040668160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Livia_Morosini", "id": "536664363"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165542742304481280"], "in_reply_to_user_id": "536664363", "created_at": "2019-08-25T08:33:39.000Z"}, {"id": "1165542640038924290", "text": "@majorolimpio Exatamente! Concordo com o senhor Major Olimpio! Essa gente mata, estupra, rouba e depois quer se fazer de bonito, de coitado! A lei tem que ser dura pra ladr\u00e3o! U\u00e9! Roubou, matou, tem que pagar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "635039046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165424274276007936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Major Olimpio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165542640038924290"], "in_reply_to_user_id": "94451423", "created_at": "2019-08-25T08:33:14.000Z"}, {"id": "1165542431510732800", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2196719777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165542431510732800"], "created_at": "2019-08-25T08:32:25.000Z"}, {"id": "1165542419007516672", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819123674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165542419007516672"], "created_at": "2019-08-25T08:32:22.000Z"}, {"id": "1165541744601108480", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "853539289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165541744601108480"], "created_at": "2019-08-25T08:29:41.000Z"}, {"id": "1165541630046285825", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "769279568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165541630046285825"], "created_at": "2019-08-25T08:29:13.000Z"}, {"id": "1165541529668202496", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "460969980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165541529668202496"], "created_at": "2019-08-25T08:28:50.000Z"}, {"id": "1165541495237173249", "text": "Flores D'Arcais names you as well (not as PM):\"dei Zagrebelsky, Carlassare, Scarpinato, Davigo, Mazzucato, Saraceno, Caracciolo, Canfora ...\" https://t.co/eytAA63e0J https://t.co/19xZgu9eer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1426671", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165517474776977408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165541495237173249"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/eytAA63e0J", "expanded_url": "http://temi.repubblica.it/micromega-online/m5s-pd-accordo-possibile-o-accordo-suicida/", "display_url": "temi.repubblica.it/micromega-onli\u2026"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/19xZgu9eer", "expanded_url": "https://twitter.com/MazzucatoM/status/1165517474776977408", "display_url": "twitter.com/MazzucatoM/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T08:28:41.000Z"}, {"id": "1165541487377096704", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "962239504894578688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165541487377096704"], "created_at": "2019-08-25T08:28:39.000Z"}, {"id": "1165541309949599745", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "121226825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165541309949599745"], "created_at": "2019-08-25T08:27:57.000Z"}, {"id": "1165541041761673217", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240738047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165541041761673217"], "created_at": "2019-08-25T08:26:53.000Z"}, {"id": "1165541035499565057", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1937708048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165541035499565057"], "created_at": "2019-08-25T08:26:52.000Z"}, {"id": "1165540680569171974", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "311694861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165540680569171974"], "created_at": "2019-08-25T08:25:27.000Z"}, {"id": "1165540344081125376", "text": "@heyits_andyyy Soy depresivo m\u00e1s no suicida, me quiero morir, pero no me quiero matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1117864662845087744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165448802368655361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "heyits_andyyy", "id": "1540013374179840002"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165540344081125376"], "in_reply_to_user_id": "2942198504", "created_at": "2019-08-25T08:24:07.000Z"}, {"id": "1165540319443804160", "text": "5:18 terminei de ver 13reasonswhy e achei uma puta injusti\u00e7a o final.\nBlz q o Monty merecia estar na cadeia, mas depois que ele se matou incriminaram ele pela morte do Bryce s\u00f3 pra livrar o Alex (???)\nAl\u00e9m disso eu tive pena do Bryce que era um estuprador\nCaralho q s\u00e9rie doentia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "846559887186415616", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonswhy"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.4792, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165540319443804160"], "created_at": "2019-08-25T08:24:01.000Z"}, {"id": "1165540272870219778", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1038909791966572549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165540272870219778"], "created_at": "2019-08-25T08:23:50.000Z"}, {"id": "1165540231568904192", "text": "Suicida en potencia. O sea no hace ni mierda!! https://t.co/UeevCgZolX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3025696295", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165364049812606977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165540231568904192"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/UeevCgZolX", "expanded_url": "https://twitter.com/selmilan/status/1165364049812606977", "display_url": "twitter.com/selmilan/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T08:23:40.000Z"}, {"id": "1165539795977854976", "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "749019891869556736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165539795977854976"], "created_at": "2019-08-25T08:21:56.000Z"}, {"id": "1165539481526710273", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301113676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165539481526710273"], "created_at": "2019-08-25T08:20:41.000Z"}, {"id": "1165539070413594626", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103682015302508544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165539070413594626"], "created_at": "2019-08-25T08:19:03.000Z"}, {"id": "1165538618087288832", "text": "Atacar a los partidos pol\u00edticos en general, en tanto instituciones fundamentales para la existencia efectiva de una democracia, es suicida, inmaduro y fr\u00edvolo, pero criticar a dirigentes concretos por sus abusos de poder y chanchullos es un deber ciudadano ineludible y necesario.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145903669", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165538383013326849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165538618087288832"], "in_reply_to_user_id": "145903669", "created_at": "2019-08-25T08:17:15.000Z"}, {"id": "1165538005504987136", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1002520633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165538005504987136"], "created_at": "2019-08-25T08:14:49.000Z"}, {"id": "1165537961980485632", "text": "RT @alwayslarryreal: @maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenena\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1201929290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157132429640888321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165537961980485632"], "created_at": "2019-08-25T08:14:39.000Z"}, {"id": "1165537597369782272", "text": "d'accordo e aggiungo che i porti chiusi di Salvini sono solo la maschera della politica di Minniti. https://t.co/eytAA63e0J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1426671", "edit_history_tweet_ids": ["1165537597369782272"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/eytAA63e0J", "expanded_url": "http://temi.repubblica.it/micromega-online/m5s-pd-accordo-possibile-o-accordo-suicida/", "display_url": "temi.repubblica.it/micromega-onli\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T08:13:12.000Z"}, {"id": "1165537506365980677", "text": "RT @brunotalleres: Jajajajajajaja 7 medialunas! Por dios! Si llega a saber que me echaron de un hotel por comerme todas las medialunas de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "284245641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165316140480049152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunotalleres", "id": "274733529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165537506365980677"], "created_at": "2019-08-25T08:12:50.000Z"}, {"id": "1165535949201297409", "text": "n\u00e3o coloque SUAS quest\u00f5es morais em cima de outras pessoas, principalmente aquelas com idea\u00e7\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1035933719620722688", "edit_history_tweet_ids": ["1165535949201297409"], "created_at": "2019-08-25T08:06:39.000Z"}, {"id": "1165534650032218112", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "959899369460961281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165534650032218112"], "created_at": "2019-08-25T08:01:29.000Z"}, {"id": "1165534244581646336", "text": "@CartonCalderon @julioastillero @JohnMAckerman Tristemente, Astillero fue instruido para sondear el asunto. Ya se dieron cuenta que ser\u00eda suicida intentar dar un \u201ctaibazo\u201d en la UNAM.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1375988400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164955970939867137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "JohnMAckerman", "id": "200932969"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7013, "type": "Person", "normalized_text": "Astillero"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8206, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165534244581646336"], "in_reply_to_user_id": "1957798104", "created_at": "2019-08-25T07:59:53.000Z"}, {"id": "1165534063471382528", "text": "Eita\u304c\u8a00\u3046\u201c\u65b0\u3057\u3044\u30bf\u30fc\u30b2\u30c3\u30c8\u201d\u306f\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u306e\u56f3\u5f0f\u3092\u5909\u3048\u308b\uff01\uff1f https://t.co/ViIUtd5Oid", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "578529652", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3978, "type": "Person", "normalized_text": "Eita"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ViIUtd5Oid", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11974", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11974"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165534063471382528"], "created_at": "2019-08-25T07:59:09.000Z"}, {"id": "1165533202641035265", "text": "@manuel_llamas Lo dices como si la \u00fanica forma de comerciar entre pa\u00edses a sea la UE debe ser que Australia, Canad\u00e1, USA, Brasil, Jap\u00f3n, Per\u00fa o India no comercian los pobrecitos. Eso s\u00ed no est\u00e1n sometidos a la disciplina suicida del globalismo. Anda y entra sin permiso en India, ver\u00e1s...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "398978686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165190461683904513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "manuel_llamas", "id": "76701961"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "India"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165533202641035265"], "in_reply_to_user_id": "76701961", "created_at": "2019-08-25T07:55:44.000Z"}, {"id": "1165533191802896384", "text": "Allora,cosa buona \u00e8 giusta visto il futuro prossimo andazzo ,segnarsi tutti i nomi e cognomi di quelli che piano piano stanno salendo nel carro del governo della prossima legge di bilancio suicida PD / M5S ,magari,forse,con Fico premier \n#CrisiDiGoverno #governogiallorosso https://t.co/LbJ6vObK0O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "346161795", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165518181538181120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165533191802896384"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/LbJ6vObK0O", "expanded_url": "https://twitter.com/fattoquotidiano/status/1165518181538181120", "display_url": "twitter.com/fattoquotidian\u2026"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 253, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 254, "end": 273, "tag": "governogiallorosso"}]}, "created_at": "2019-08-25T07:55:42.000Z"}, {"id": "1165532667099697152", "text": "@RonaldUgel Jaur\u00eda sectaria e idiota. Para colmo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "260355483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165413900134821888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RonaldUgel", "id": "64611892"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.553, "type": "Person", "normalized_text": "Jaur\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165532667099697152"], "in_reply_to_user_id": "64611892", "created_at": "2019-08-25T07:53:37.000Z"}, {"id": "1165532215926644736", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1085048583001235457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165532215926644736"], "created_at": "2019-08-25T07:51:49.000Z"}, {"id": "1165531794311192578", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1052778728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165531794311192578"], "created_at": "2019-08-25T07:50:08.000Z"}, {"id": "1165531724752838656", "text": "RT @ValKphotos: Matons vs matou : au bout de 5h de traque ils ont r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 le colis qu'il transportait (telephones, cartes...) mais le mato\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1397974651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165521647350222848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ValKphotos", "id": "24711541"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165531724752838656"], "created_at": "2019-08-25T07:49:52.000Z"}, {"id": "1165531676346322945", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2902809855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165531676346322945"], "created_at": "2019-08-25T07:49:40.000Z"}, {"id": "1165531322317725696", "text": "RT @iphonejusten: que saudade desse justin que se matou... https://t.co/tMJCVnvfH8", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "957793287720620032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165484153145634816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "iphonejusten", "id": "144308774"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4186, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/tMJCVnvfH8", "expanded_url": "https://twitter.com/postsjustin/status/1165458603169460232/video/1", "display_url": "twitter.com/postsjustin/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165531322317725696"], "created_at": "2019-08-25T07:48:16.000Z"}, {"id": "1165531099021422592", "text": "RT @xevtfm: Un video subido a redes sociales muestra el momento despu\u00e9s de un ataque suicida en una boda en #Afganist\u00e1n donde murieron 63 p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4240209549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163235666848862208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xevtfm", "id": "150913226"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 119, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165531099021422592"], "created_at": "2019-08-25T07:47:23.000Z"}, {"id": "1165530990728683520", "text": "5 horas, pai veio abrir a porta pra nos, e o Tiago duro de trago s\u00f3 olhou: Boa noite ou bom dia tu que escolhe. \nE se matou rindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2432681892", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165530990728683520"], "geo": {"place_id": "1397f6e27e700bfe"}, "created_at": "2019-08-25T07:46:57.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Loestestest", "name": "Loris MARIA S.NATALE", "id": "444837039", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 194, "tweet_count": 137229, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Giura_Lucato_", "name": "Giura Lucato", "id": "888849606905384960", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nanda_pereira04", "name": "nanda", "id": "732536605928529920", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 461, "tweet_count": 8343, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BheringPia", "name": "Pia Bhering", "id": "944742481509408768", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1557, "tweet_count": 119747, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "JoseMedeirosMT", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "157226645", "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}}, {"verified": false, "username": "mirovira75", "name": "Miquel Rovira", "id": "273631657", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 4994, "tweet_count": 435737, "listed_count": 157}}, {"verified": true, "username": "lamarea_com", "name": "La Marea", "id": "525416576", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 258577, "following_count": 2373, "tweet_count": 101499, "listed_count": 3914}}, {"verified": false, "username": "salva_lax", "name": "Nep", "id": "4914982481", "location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1172, "tweet_count": 21275, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Fem_Shepard_", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "id": "261624996", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "Tortugokamikaze", "name": "DocTor Tugokamikaze", "id": "74538237", "location": "Azogaraz City", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 192, "tweet_count": 66559, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Galthor00", "name": "Antonio L\u00f3pez", "id": "2306593549", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1239, "tweet_count": 71711, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "MarioBozo", "name": "BozoMario", "id": "1121816591115665409", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 61, "tweet_count": 3951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "llucas126", "name": "lucas", "id": "1005496837002924032", "public_metrics": {"followers_count": 7434, "following_count": 6983, "tweet_count": 3937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caarolveigaa", "name": "Rollinsbenson \ud83d\udc51", "id": "1398933145", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 3806, "tweet_count": 92126, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "bendicion_p", "name": "M. B. P. Candela", "id": "230800802", "location": "Junin Mendoza, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1329, "tweet_count": 14875, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ananaykiwi", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fer1945Barreto", "name": "Fernando Barreto", "id": "1941657247", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1144, "tweet_count": 17901, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "PEDRORGouveia1", "name": "Pedro R Gouveia", "id": "1024394510044987393", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 165, "tweet_count": 8035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kzu0", "name": "Fabr\u00edcio Karasawa", "id": "60118156", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1731, "tweet_count": 35998, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "MidiaNINJA", "name": "M\u00eddia NINJA", "id": "1540034828", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1060804, "following_count": 2866, "tweet_count": 79907, "listed_count": 2678}}, {"verified": false, "username": "antonioheinzl", "name": "antonio heinzl", "id": "540669424", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 76, "tweet_count": 45866, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "juansarcosmusic", "name": "Juan Sarcos", "id": "1021009794", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 358, "tweet_count": 136042, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "infobaeamerica", "name": "Infobae Am\u00e9rica", "id": "7827962", "public_metrics": {"followers_count": 1365755, "following_count": 0, "tweet_count": 646920, "listed_count": 6000}}, {"verified": false, "username": "nuovalepanto", "name": "salvatore anticomunista Biden fraud president", "id": "3036693994", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1008, "tweet_count": 78624, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RAMONVILLEGAS", "name": "RAMON VILLEGAS", "id": "125014960", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 43, "tweet_count": 3765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra", "id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 366913, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "strayknkids", "name": "n\u00faria \ud83d\udc8c", "id": "773997324", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 1027, "tweet_count": 88345, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "_pabloparra_", "name": "Pablo Parra", "id": "2884766810", "location": "Albacete, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 395, "tweet_count": 13287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "komba_vany", "name": "Vanessa", "id": "568418849", "location": "Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 641, "tweet_count": 56526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eltuert0", "name": "eltuert0 \ud83d\udd3b \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c #FreePalestine", "id": "392566641", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 3899, "tweet_count": 107355, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "btsamiland_", "name": "Sah ama Bts \ud83d\udc9c", "id": "968430148910567424", "location": "Armyland", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 105, "tweet_count": 34777, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "btsbrasil_on", "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "id": "859487405971210242", "location": "btsbrasilon@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}}, {"verified": false, "username": "alapont93", "name": "Jordi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "920361647302115328", "location": "Manresa", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 493, "tweet_count": 11318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "urrego12", "name": "Urrego Style\u26a1\ufe0f", "id": "149693263", "location": "Apartad\u00f3, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 768, "tweet_count": 9259, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ManuBrabo", "name": "Manu Brabo", "id": "262410568", "location": "Amandi, Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 49106, "following_count": 1316, "tweet_count": 11017, "listed_count": 1026}}, {"verified": false, "username": "CvtMyBlood", "name": "\u263b \ua554kira \u26a5", "id": "215041696", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 386, "tweet_count": 138421, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "hoynomanaaaaana", "name": "COLECTIVO TRAICIONADO POR SUS SINDICATOS!!", "id": "954345810778558467", "location": "Exigiendo PURGA sindical!!", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 7, "tweet_count": 215456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tampm_Alcala", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "pau73cat", "name": "Pau \u2551\u2b50\u2551Independ\u00e8ncia \ud83c\udf97", "id": "133665079", "location": "Tei\u00e0 (Catalunya)", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 2470, "tweet_count": 150193, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "NetoPalaTyr", "name": "Neto PalaTyr", "id": "2884797190", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 713, "tweet_count": 7339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "momentoviral", "name": "\u261b Momentos Virales \u261b", "id": "960526081521541120", "location": "Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 428606, "following_count": 39, "tweet_count": 9847, "listed_count": 1281}}, {"verified": false, "username": "cunhaaj_", "name": "pitxxone", "id": "1112088520183767040", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 267, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PortadorDeVMT", "name": "Saman Lopes \uea00", "id": "796936244", "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 180, "tweet_count": 41951, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "_WinstonWolf", "name": "Winston Wolf", "id": "140116780", "location": "qui ed ora", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 932, "tweet_count": 5507, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "civati", "name": "Giuseppe Civati", "id": "14108472", "public_metrics": {"followers_count": 412653, "following_count": 6370, "tweet_count": 57413, "listed_count": 1872}}, {"verified": false, "username": "Artgiuliafoschi", "name": "IlCastelloDiCarte.", "id": "2154794697", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 533, "tweet_count": 31663, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "REstaCorporate", "name": "Eudemonia", "id": "355122344", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1910, "tweet_count": 80789, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "Weaver_BsAs", "name": "Nelly", "id": "731864231818199040", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 556, "tweet_count": 69998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PepoWoodz", "name": "Mairon", "id": "433076807", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 894, "tweet_count": 333289, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "realjoker2328", "name": "Joker \u2122\ufe0f", "id": "709985962", "location": "PUERTO RICO!", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1037, "tweet_count": 220440, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "fgladys02", "name": "magla", "id": "1008118637658591238", "location": "Chorrillos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1298, "tweet_count": 129931, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "c_trueno", "name": "El Capit\u00e1n Trueno \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "269205946", "location": "Barcelona (Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 445, "tweet_count": 60662, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "AndreaGmez1", "name": "Andrea G\u00f3mez", "id": "291502415", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 4733, "tweet_count": 286956, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "PalomaGOvejero", "name": "Paloma Garc\u00eda Ovejero", "id": "1123363813007478785", "location": "Brussels, Belgium", "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 1145, "tweet_count": 2541, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "ksawery_mb", "name": "Mosseguello\ud83e\udd87", "id": "3428037279", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 167, "tweet_count": 4050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "justijoan", "name": "2an", "id": "1565373018", "location": "La Vila Joiosa-Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 212, "tweet_count": 10215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TheMrCorner", "name": "TheMrCorner", "id": "1483365385", "location": "Adua, La Uni\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 527, "tweet_count": 15672, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "lamarypopp", "name": "mary  poppy", "id": "741338484", "location": "sui monti del Trentino", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 453, "tweet_count": 42107, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "tvgbcbrasil", "name": "GBC TV BRASIL", "id": "635146404", "location": "Queimados, RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 647, "tweet_count": 15333, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "alexbar65", "name": "Al Universal #74%", "id": "20945701", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1404, "tweet_count": 57721, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Lauraadri", "name": "Adriana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "164067751", "location": "Here", "public_metrics": {"followers_count": 5057, "following_count": 4538, "tweet_count": 111311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maria_campomar", "name": "maria.", "id": "767269266244636672", "location": "Pollen\u00e7a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 162, "tweet_count": 1937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yolirossibover", "name": "YR", "id": "2149963864", "location": "Baleares, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 313, "tweet_count": 26651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "descarriao", "name": "descarriao\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1018784408373989377", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 363, "tweet_count": 28088, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Federic49759244", "name": "Federico Comincini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "866059913243525121", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 939, "tweet_count": 11033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Solonelly", "name": "Nelly Rojas Vargas", "id": "153278386", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 384, "tweet_count": 24128, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "JhonnyMisco", "name": "J. Misco Jones", "id": "525851678", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2123, "tweet_count": 120078, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "brotecitosdiar", "name": "brotecitos diarios \u2b50 \ud83c\udf54", "id": "1083658134", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 474, "tweet_count": 41424, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BrunoCaputo7", "name": "Bruno Caputo", "id": "786898871003865088", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 269, "tweet_count": 7720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "davideselis", "name": "Davide Selis", "id": "1101624200", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 703, "tweet_count": 12444, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Livia_Morosini", "name": "magnifica presenza", "id": "536664363", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 3311, "tweet_count": 44237, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "jroberto_jos", "name": "Jos\u00e9 Roberto Domingues", "id": "635039046", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1847, "tweet_count": 13896, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "majorolimpio", "name": "Major Olimpio", "id": "94451423", "public_metrics": {"followers_count": 443150, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 549}}, {"verified": false, "username": "bluj53", "name": "Francesco Clemente", "id": "2196719777", "location": "Monza", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 545, "tweet_count": 7823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1957ManuelAngel", "name": "1957ManuelAngel", "id": "819123674", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 3113, "tweet_count": 25261, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JCChelista", "name": "Jes\u00fas Cuesta", "id": "853539289", "location": "Sevilla - San Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 509, "tweet_count": 5187, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "arrobain3s", "name": "ines \ud83c\udf1f", "id": "769279568", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1000, "tweet_count": 74932, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "barbietouric", "name": "CosmicEgg", "id": "460969980", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 840, "tweet_count": 36740, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "HansSuter", "name": "Hans Suter.", "id": "1426671", "location": "Netro & Selinunte", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 527, "tweet_count": 28276, "listed_count": 26}}, {"verified": true, "username": "MazzucatoM", "name": "Mariana Mazzucato", "id": "394060363", "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 220204, "following_count": 2940, "tweet_count": 29843, "listed_count": 2936}}, {"verified": false, "username": "kuzzi79", "name": "Mihaela", "id": "962239504894578688", "location": "Livorno, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 156, "tweet_count": 55915, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "titulitos", "name": "Opineitor", "id": "121226825", "location": "Bani Hayyun", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 251, "tweet_count": 86722, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "raquelmad16_97", "name": "Raquel Maximoff Bishop de Arendelle\ud83c\udfba", "id": "240738047", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1513, "tweet_count": 102048, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Frioacero", "name": "Frioacero", "id": "1937708048", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 942, "tweet_count": 536164, "listed_count": 283}}, {"verified": false, "username": "carlokarl", "name": "Carlo Lucisano", "id": "311694861", "location": "Marte..lato oscuro..\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 804, "tweet_count": 137225, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "ahmoca17", "name": "El del bigote", "id": "1117864662845087744", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 247, "tweet_count": 1733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lamirrorball", "name": "-Andrea Cano", "id": "2942198504", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 249, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bella_nanda1903", "name": "Ananda Bellagamba", "id": "846559887186415616", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 279, "tweet_count": 8439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Elisabe94838092", "name": "Elisabetta Varatta", "id": "1038909791966572549", "location": "Alexandria, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 118, "tweet_count": 98022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "b753a5a255a3451", "name": "EL ROLO CAMPEON\ud83c\udf1f\ud83d\udc99", "id": "3025696295", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 118, "tweet_count": 15747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "selmilan", "name": "Selena Milan \ud83e\udd8a", "id": "736918355161022464", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 93006, "following_count": 181, "tweet_count": 2861, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "albafuentesl", "name": "buchi :)", "id": "749019891869556736", "location": "Mallorca-Hu\u00e9tor T\u00e1jar, Granada", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 752, "tweet_count": 20523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RiuYashira", "name": "Yashira #SocCDR \ud83c\uddef\ud83c\uddf4", "id": "301113676", "location": "On hi hagi una manifa", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1089, "tweet_count": 129158, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "username": "andrade_jocelio", "name": "Joc\u00e9lio Andrade\ud83d\udd30\u24c2\ud83d\udd30\u24c2\ud83d\ude4c\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83e\udd0d", "id": "1103682015302508544", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 3888, "tweet_count": 9719, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LuisDeSanMartin", "name": "Luis De San Mart\u00edn", "id": "145903669", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 1615, "tweet_count": 21856, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "estrellitamarx", "name": "Estrella", "id": "1002520633", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 970, "tweet_count": 4780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "baralauer", "name": "Lara", "id": "1201929290", "location": "Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 484, "tweet_count": 78601, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "pinkkymingi", "name": "anne \u2022 ateez best performers", "id": "948701756925542401", "location": "\uff61 she/they \uff61 ela/elu \uff61 PT-ENG", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1936, "tweet_count": 28260, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Florci_nob", "name": "Florci.", "id": "284245641", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 357, "tweet_count": 48473, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "brunotalleres", "name": "Bruno Nicol\u00e1s", "id": "274733529", "location": "Remedios de Escalada", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 543, "tweet_count": 15272, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gabecaetane", "name": "PLILILIM SURPRESA! EU VOTEI", "id": "1035933719620722688", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 733, "tweet_count": 7404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maurodaitarn", "name": "Maurodaitarn", "id": "959899369460961281", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 262, "tweet_count": 5731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "palacioprieto", "name": "J Pal", "id": "1375988400", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 222, "tweet_count": 5998, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CartonCalderon", "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1957798104", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 450639, "following_count": 994, "tweet_count": 27966, "listed_count": 1341}}, {"verified": false, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "jiminguez44", "name": "Nacho M\u00ednguez NO SE VACUNA", "id": "398978686", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5769, "following_count": 3101, "tweet_count": 111162, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "manuel_llamas", "name": "manuel llamas", "id": "76701961", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 55139, "following_count": 444, "tweet_count": 12689, "listed_count": 748}}, {"verified": false, "username": "Deiana_Luca9", "name": "Luca Deiana", "id": "346161795", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504460, "listed_count": 117}}, {"verified": true, "username": "fattoquotidiano", "name": "Il Fatto Quotidiano", "id": "52424550", "location": "Roma e Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2195277, "following_count": 6527, "tweet_count": 232034, "listed_count": 8359}}, {"verified": false, "username": "Elixemtor", "name": "Uni\u00f3n para VENCER!", "id": "260355483", "public_metrics": {"followers_count": 5254, "following_count": 3343, "tweet_count": 422285, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "RonaldUgel", "name": "Ronald Ugel", "id": "64611892", "location": "Barquisimeto - Cabudare", "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 1157, "tweet_count": 89517, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "_Mi_fate_", "name": "Gio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1085048583001235457", "location": "Francavilla di Sicilia ", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 119, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BartolomeoSorg1", "name": "Bartolomeo Sorge", "id": "1046110322376036352", "location": "Gallarate, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "MinettiG", "name": "\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7fS. G. Minetti #Guelfo\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "1052778728", "location": "BANDIERA BIANCA MAI  ", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 3394, "tweet_count": 16053, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "albertinsimonet", "name": "Albertine Simonet", "id": "1397974651", "location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 723, "tweet_count": 15136, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "ValKphotos", "name": "ValK \ud83d\udcab #InactionDirecte \ud83d\udc1a", "id": "24711541", "location": "she / elle ", "public_metrics": {"followers_count": 7814, "following_count": 3573, "tweet_count": 86091, "listed_count": 158}}, {"verified": false, "username": "SamGibili1", "name": "Sam", "id": "2902809855", "location": "Brescia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 680, "tweet_count": 279325, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rareherman", "name": "duda\u26a1euphoria", "id": "957793287720620032", "location": "Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1365, "tweet_count": 111189, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "iphonejusten", "name": "\u200f\u0618", "id": "144308774", "location": "May 30th", "public_metrics": {"followers_count": 5786, "following_count": 681, "tweet_count": 343773, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "username": "Paterdiscordiae", "name": "Paterdiscordiae\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "4240209549", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 325, "tweet_count": 7882, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xevtfm", "name": "xevt - xhvt", "id": "150913226", "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 86034, "following_count": 1033, "tweet_count": 518727, "listed_count": 373}}, {"verified": false, "username": "EduardaBorgmann", "name": "Duda Borgmann", "id": "2432681892", "location": "Porto Lucena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 213, "tweet_count": 5028, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1165356495929786369", "text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare.", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}, "lang": "it", "author_id": "888849606905384960", "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"], "created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z"}, {"id": "1165138550133809152", "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "author_id": "157226645", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z"}, {"id": "1165169873103806469", "text": "#PorTodas en @Avivir \n\"Legalmente tenemos que decir presuntamente porque cuando el hombre se suicida, se archiva la causa, por lo que no hay una condena que lo declare culpable\".\n@patriciasimon explica por qu\u00e9, aunque los hechos est\u00e9n demostrados, tenemos que incorporar ese matiz https://t.co/fnUdOAZ2Xs", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "525416576", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "Avivir", "id": "186508118"}, {"start": 179, "end": 193, "username": "patriciasimon", "id": "15523695"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fnUdOAZ2Xs", "expanded_url": "https://twitter.com/lamarea_com/status/1165169873103806469/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fnUdOAZ2Xs", "media_key": "3_1165151277246025728"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "PorTodas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165169873103806469"], "created_at": "2019-08-24T07:52:00.000Z"}, {"id": "1165435581087866880", "text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "261624996", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z"}, {"id": "1165562005153034241", "text": "@Tortugokamikaze No somos muy espabilados no. Con decirte que no pod\u00eda estar en las casas de mis amigos que ten\u00edan gato mas de 20 minutos y tengo un gato adoptado desde hace un a\u00f1o y pico...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2306593549", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165561599656103937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tortugokamikaze", "id": "74538237"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165562005153034241"], "in_reply_to_user_id": "74538237", "created_at": "2019-08-25T09:50:11.000Z"}, {"id": "1165351910087581696", "text": "@lelispatricia Mata bandidos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1005496837002924032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165349780089901057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165351910087581696"], "in_reply_to_user_id": "69358153", "created_at": "2019-08-24T19:55:21.000Z"}, {"id": "1099302835139825664", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "lang": "es", "author_id": "1043922632436011010", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z"}, {"id": "1165304742966452225", "text": "Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova os efeitos do discurso suicida do governo.\n\nVia @redebrasilatual \n\n#AmazoniaSimSallesN\u00e3o #ForaSalles #ActForTheAmazon \n\nhttps://t.co/aZoGDb8mq9", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 143, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1540034828", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "redebrasilatual", "id": "34366699"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}, {"start": 190, "end": 209, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aZoGDb8mq9", "expanded_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/08/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/", "display_url": "redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/sem-categoria/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 210, "tag": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}, {"start": 211, "end": 222, "tag": "ForaSalles"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "ActForTheAmazon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304742966452225"], "created_at": "2019-08-24T16:47:55.000Z"}, {"id": "1165557130113556481", "text": "Margot Robie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollywood\" de Tarantino https://t.co/JHvMXlClrk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "7827962", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robie"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": ", Tonya"}, {"start": 99, "end": 127, "probability": 0.8939, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollywood"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/JHvMXlClrk", "expanded_url": "https://ibae.am/31WZoPW", "display_url": "ibae.am/31WZoPW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165557130113556481"], "created_at": "2019-08-25T09:30:49.000Z"}, {"id": "1165416326871080960", "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "845571660090671104", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z"}, {"id": "1165340468969914368", "text": "El resentimiento provocado por una contrariedad judicial llev\u00f3 a un padre a asesinar a su pobre ni\u00f1a de cinco a\u00f1os para m\u00e1s tarde suicidarse. https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1165340468969914368"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T19:09:53.000Z"}, {"id": "1165447486686879746", "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "859487405971210242", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z"}, {"id": "1163184592419008513", "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "1079775870586441729", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z"}, {"id": "1165289412177141760", "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar pra eles \nPensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora \nent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia \n\nSUSUSUUUUUUUUUUUUUUUU\nSUSUSUSUUUUUUUUUUUUUUUUUU https://t.co/xJ4Rpv1yD2", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "796936244", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165288432819720192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165289412177141760"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/xJ4Rpv1yD2", "expanded_url": "https://twitter.com/minguitootf/status/1165288432819720192", "display_url": "twitter.com/minguitootf/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:47:00.000Z"}, {"id": "1165532719184584704", "text": "Nella steppa sconfinata\nA quaranta sotto zero\nSono fermi in mezzo al gelo\nI cosacchi dello zar. https://t.co/mXog5jDkLJ", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 35, "like_count": 1265, "quote_count": 6}, "lang": "it", "author_id": "14108472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165528856901689346"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165532719184584704"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/mXog5jDkLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PossibileIt/status/1165528856901689346", "display_url": "twitter.com/PossibileIt/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T07:53:49.000Z"}, {"id": "1165396035457490944", "text": "@Artgiuliafoschi @matteosalvinimi Si \u00e8 suicidato purtroppo. A volte per saggezza \u00e8 meglio riflettere sulla strada percorsa arrendersi e poi ripartire. #Salvini come un mulo coi paraocchi emulo di #Renzi ha rottamato il governo,se stesso e ancora nel suo #delirio pensa di essere nel giusto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "355122344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165384237706596356"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Artgiuliafoschi", "id": "2154794697"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 159, "tag": "Salvini"}, {"start": 196, "end": 202, "tag": "Renzi"}, {"start": 254, "end": 262, "tag": "delirio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165396035457490944"], "in_reply_to_user_id": "2154794697", "created_at": "2019-08-24T22:50:41.000Z"}, {"id": "1165548357118562304", "text": "@PepoWoodz Anuel??? Depresi\u00f3n Mayor Severa, Riesgo Suicida, Bipolaridad, Ataques de P\u00e1nico, Ansiedad... de todo le va dar \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709985962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165547217446494208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PepoWoodz", "id": "433076807"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "Anuel"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "Severa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165548357118562304"], "in_reply_to_user_id": "433076807", "created_at": "2019-08-25T08:55:57.000Z"}, {"id": "1165385846184382464", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar a los peruanos. Lo queremos tras las rejas, a no ser que siga los pasos al cobarde suicida. https://t.co/9fcj8Vcii7", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165060973809623044"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9fcj8Vcii7", "expanded_url": "https://twitter.com/hannibal0309/status/1165060973809623044", "display_url": "twitter.com/hannibal0309/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165385846184382464"], "created_at": "2019-08-24T22:10:12.000Z"}, {"id": "1165266396856639490", "text": "El pr\u00edncipe Andr\u00e9s, pringado hasta el cuello en el esc\u00e1ndalo de su amigo Epstein (ped\u00f3filo, millonario, suicida). Segunda vez que sale a decir \u201cyo no sab\u00eda nada\u201d. Pero s\u00ed sab\u00eda, s\u00ed. Hay v\u00eddeos y fotos y testigos y... Epstein ya hab\u00eda sido CONDENADO por prostituir a menores. @COPE https://t.co/IkntialqNj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1123363813007478785", "entities": {"mentions": [{"start": 275, "end": 280, "username": "COPE", "id": "9706822"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IkntialqNj", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaGOvejero/status/1165266396856639490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkntialqNj", "media_key": "3_1165266392427507712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165266396856639490"], "created_at": "2019-08-24T14:15:33.000Z"}, {"id": "1165504374279479297", "text": "Tinc por", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "en", "author_id": "1565373018", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Tinc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165504374279479297"], "created_at": "2019-08-25T06:01:11.000Z"}, {"id": "1165546729900576769", "text": "@alexbar65 @22miche NO ! Parece que en Octubre se suicida\ud83d\ude22\ud83c\udf37", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164067751", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165546229050331136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexbar65", "id": "20945701"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165546729900576769"], "in_reply_to_user_id": "20945701", "created_at": "2019-08-25T08:49:29.000Z"}, {"id": "1165546229050331136", "text": "@22miche Vos no pensas llegar a vieja?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "20945701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165370849924386816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165546229050331136"], "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}, "in_reply_to_user_id": "412052615", "created_at": "2019-08-25T08:47:30.000Z"}, {"id": "1165217056888893440", "text": "Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente se rie y los comentarios son asquerosos. Ojala te borren el puto video. DENUNCIAD Y DIFUNDIR POR FAVOR. https://t.co/qE6iLb2fHI", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2149963864", "edit_history_tweet_ids": ["1165217056888893440"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/qE6iLb2fHI", "expanded_url": "https://twitter.com/Roypapiroy/status/1164584102416306177", "display_url": "twitter.com/Roypapiroy/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T10:59:29.000Z"}, {"id": "1165529442040668160", "text": "Cosa c\u2019\u00e8 da capire sulla crisi? Conte ha messo in atto i consigli della Merkel e il giochetto gli \u00e8 riuscito. Ora per\u00f2 vedremo le reali conseguenze.\nPeccato che @matteosalvinimi non abbia potuto aggirare la trappola!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "536664363", "entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 177, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165529442040668160"], "created_at": "2019-08-25T07:40:48.000Z"}, {"id": "1165424274276007936", "text": "Quem quer ter direitos precisa cumprir seus deveres. Concordam? https://t.co/oqtfQBk7PV", "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 420, "like_count": 4060, "quote_count": 57}, "lang": "pt", "author_id": "94451423", "edit_history_tweet_ids": ["1165424274276007936"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/oqtfQBk7PV", "expanded_url": "https://twitter.com/majorolimpio/status/1165424274276007936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oqtfQBk7PV", "media_key": "3_1165424268462702592"}]}, "created_at": "2019-08-25T00:42:54.000Z"}, {"id": "1165517474776977408", "text": "Interesting list in Italy\u2019s financial newspaper \u2066@sole24ore\u2069 of 3 possible new Italian (women) Prime Ministers https://t.co/5G9M8ySMTI whoops, I\u2019m on it. https://t.co/5wvlh909Bv", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 41, "like_count": 293, "quote_count": 11}, "lang": "en", "author_id": "394060363", "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 59, "username": "sole24ore", "id": "420351046"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Italy"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/5G9M8ySMTI", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/pd-m5s-nomi-lizza-toto-premier-e-squadra-AC0ZKaf", "display_url": "ilsole24ore.com/art/pd-m5s-nom\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/5wvlh909Bv", "expanded_url": "https://twitter.com/MazzucatoM/status/1165517474776977408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wvlh909Bv", "media_key": "3_1165517469324382208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165517474776977408"], "created_at": "2019-08-25T06:53:14.000Z"}, {"id": "1165364049812606977", "text": "No he hecho nada este verano, quiero puto morir", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 10, "like_count": 828, "quote_count": 10}, "lang": "es", "author_id": "736918355161022464", "edit_history_tweet_ids": ["1165364049812606977"], "created_at": "2019-08-24T20:43:35.000Z"}, {"id": "1165538383013326849", "text": "Por ejemplo, si el destino de AD, organizaci\u00f3n fundamental en nuestra historia, est\u00e1 ligado al de Henry Ramos, entonces se est\u00e1 condenando a s\u00ed misma a una decadencia similar a la de Copei, ese otro partido hist\u00f3rico sacrificado en el altar del ego de su fundador, Rafael Caldera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145903669", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165537134347874304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "AD"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Ramos"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "Copei"}, {"start": 265, "end": 278, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Caldera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165538383013326849"], "in_reply_to_user_id": "145903669", "created_at": "2019-08-25T08:16:19.000Z"}, {"id": "1157132429640888321", "text": "@maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenenada por algu\u00e9m pr\u00f3ximo n\u00e9 algu\u00e9m que ia/vivia na casa todos os dias\ntinha q pesquisar tb a quest\u00e3o do seguro de vida  da atriz pq olha os americanos s\u00e3o loucos por um seguro", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 328, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "948701756925542401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157113014568587266"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157132429640888321"], "in_reply_to_user_id": "4883353725", "created_at": "2019-08-02T03:34:04.000Z"}, {"id": "1165316140480049152", "text": "Jajajajajajaja 7 medialunas! Por dios! Si llega a saber que me echaron de un hotel por comerme todas las medialunas de los hu\u00e9spedes se suicida! https://t.co/Nq1Jzcaxkh", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "274733529", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164941837959946247"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165316140480049152"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Nq1Jzcaxkh", "expanded_url": "https://twitter.com/lesacrebleu/status/1164941837959946247", "display_url": "twitter.com/lesacrebleu/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T17:33:13.000Z"}, {"id": "1164955970939867137", "text": "@julioastillero \u00bf@JohnMAckerman no puede levantar un programa de televisi\u00f3n y ya lo quieren para rector de la UNAM?", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 161, "like_count": 2957, "quote_count": 39}, "lang": "es", "author_id": "1957798104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164917433049763840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "JohnMAckerman", "id": "200932969"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9115, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164955970939867137"], "in_reply_to_user_id": "52422182", "created_at": "2019-08-23T17:42:01.000Z"}, {"id": "1165190461683904513", "text": "Esta es la gran aportaci\u00f3n de la UE... el mayor periodo de paz de la historia europea. Los pa\u00edses que comercian libremente no guerrean entre s\u00ed https://t.co/TfpL5m0UAx", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 18, "like_count": 221, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "76701961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164956305112600581"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/TfpL5m0UAx", "expanded_url": "https://twitter.com/PilarGGranja/status/1164956305112600581", "display_url": "twitter.com/PilarGGranja/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165190461683904513"], "created_at": "2019-08-24T09:13:48.000Z"}, {"id": "1165518181538181120", "text": "Governo, Landini apre a Conte: \u2018Ha dimostrato coraggio politico e profilo istituzionale. E riaperto i tavoli con le parti sociali\u2019 https://t.co/sTDzPuWKkN", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 225, "like_count": 637, "quote_count": 71}, "lang": "it", "author_id": "52424550", "edit_history_tweet_ids": ["1165518181538181120"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/sTDzPuWKkN", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/25/governo-landini-apre-a-conte-ha-dimostrato-coraggio-politico-e-profilo-istituzionale-e-riaperto-i-tavoli-con-le-parti-sociali/5407476/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/25/gov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/25/governo-landini-apre-a-conte-ha-dimostrato-coraggio-politico-e-profilo-istituzionale-e-riaperto-i-tavoli-con-le-parti-sociali/5407476/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-08-25T06:56:03.000Z"}, {"id": "1165413900134821888", "text": "Alg\u00fan sacerdote del culto PanamPost desempolv\u00f3 el t\u00e9rmino \"Sociedad de c\u00f3mplices\" acu\u00f1ado por Jorge Olavarr\u00eda en los 80's; acto seguido los loritos de la secta tienen dos d\u00edas us\u00e1ndolo en cuanto tuit publican. \n\nSi Pavlov viviera no necesitar\u00eda sus perros.", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "64611892", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4097, "type": "Other", "normalized_text": "PanamPost"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4179, "type": "Other", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Olavarr\u00eda"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.6761, "type": "Person", "normalized_text": "Pavlov"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165413900134821888"], "created_at": "2019-08-25T00:01:40.000Z"}, {"id": "1159116898686124032", "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "lang": "it", "author_id": "1046110322376036352", "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z"}, {"id": "1165521647350222848", "text": "Matons vs matou : au bout de 5h de traque ils ont r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 le colis qu'il transportait (telephones, cartes...) mais le matou a r\u00e9ussi \u00e0 se faire la malle \ud83d\ude3b https://t.co/9CjngnMuVh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "fr", "author_id": "24711541", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164962200043302912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165521647350222848"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/9CjngnMuVh", "expanded_url": "https://twitter.com/oscarulloa01/status/1164962200043302912", "display_url": "twitter.com/oscarulloa01/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T07:09:49.000Z"}, {"id": "1165484153145634816", "text": "que saudade desse justin que se matou... https://t.co/tMJCVnvfH8", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "144308774", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/tMJCVnvfH8", "expanded_url": "https://twitter.com/postsjustin/status/1165458603169460232/video/1", "display_url": "twitter.com/postsjustin/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165484153145634816"], "created_at": "2019-08-25T04:40:50.000Z"}, {"id": "1163235666848862208", "text": "Un video subido a redes sociales muestra el momento despu\u00e9s de un ataque suicida en una boda en #Afganist\u00e1n donde murieron 63 personas y dej\u00f3 a 182 heridos; el Estado Isl\u00e1mico se atribuye el crimen. \nhttps://t.co/V0tVGTjKmg", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "150913226", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/V0tVGTjKmg", "expanded_url": "https://twitter.com/Dilsedesh/status/1162809654809751552/video/1", "display_url": "twitter.com/Dilsedesh/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 107, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163235666848862208"], "created_at": "2019-08-18T23:46:09.000Z"}], "places": [{"full_name": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "id": "d54a39cd6263b153"}, {"full_name": "Porto Lucena, Brasil", "id": "1397f6e27e700bfe"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3937921455", "value": "3937921455", "detail": "User has been suspended: [3937921455].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165408921730899969", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165408921730899969", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165408921730899969].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1070482450642542592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1070482450642542592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1070482450642542592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165513465185931264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165513465185931264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165513465185931264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165369446933942272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165369446933942272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165369446933942272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165448802368655361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165448802368655361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165448802368655361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165563241805860864", "oldest_id": "1165530990728683520", "result_count": 90, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30ov552mtvpluq4wt3rh6urelbx"}}