{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160966451794239488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:29:06.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17363642", "id": "1160966451794239488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160966395884122112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:28:53.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299369279", "id": "1160966395884122112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160966380725985281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:28:49.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090949990359465984", "id": "1160966380725985281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160966306772017153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:28:31.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54204132", "id": "1160966306772017153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160965954735661062"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ali_anzola", "id": "1284745897"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160966223250829312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:28:11.000Z", "text": "RT @ali_anzola: [El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144972061", "id": "1160966223250829312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160966201276846080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:28:06.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369207676", "id": "1160966201276846080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/DiWTmpM5uq", "expanded_url": "https://elsolweb.tv/cleopatra-los-entresijos-de-su-historia/", "display_url": "elsolweb.tv/cleopatra-los-\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Pl1Q1Rmu1I", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoelsol/status/1160966160361426944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pl1Q1Rmu1I", "media_key": "3_1160966156133576707"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160966160361426944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:27:56.000Z", "text": "Un d\u00eda como hoy: Se suicida Cleopatra - https://t.co/DiWTmpM5uq https://t.co/Pl1Q1Rmu1I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041276212", "id": "1160966160361426944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160966117046837249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:27:46.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68539774", "id": "1160966117046837249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160966102094143488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:27:43.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70216810", "id": "1160966102094143488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.6545, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Ministerial"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2713, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.2224, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ElQPetOHeZ", "expanded_url": "https://retodiario.com/noticia/POLIC&IacuteA/Se-suicida-presunto-asesino-de-edil-de-Mixtla-para-evitar-su-captura/167674.html", "display_url": "retodiario.com/noticia/POLIC&\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160966075409997826"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:27:36.000Z", "text": "#Polic\u00eda | Elementos de la Polic\u00eda Ministerial pretend\u00edan detener a Primitivo \"N\" por el homicidio de la exalcaldesa de Mixtla de Altamirano, el esposo y un colaborador, pero, al parecer, se suicid\u00f3 para evitar la detenci\u00f3n\nhttps://t.co/ElQPetOHeZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123164025", "id": "1160966075409997826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160966070116782080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:27:35.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2337367681", "id": "1160966070116782080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160966029113200643"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:27:25.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438404347", "id": "1160966029113200643"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965954895056897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:27:08.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247822589", "id": "1160965954895056897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iRNdb39u2Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2McEqJl", "display_url": "bit.ly/2McEqJl"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/mxjqn3j6Ys", "expanded_url": "https://twitter.com/ali_anzola/status/1160965954735661062/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mxjqn3j6Ys", "media_key": "3_1160965930576470026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965954735661062"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:27:07.000Z", "text": "[El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps://t.co/iRNdb39u2Q https://t.co/mxjqn3j6Ys", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "1284745897", "id": "1160965954735661062"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965899031068673"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:26:54.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227064437", "id": "1160965899031068673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965885584187395"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:26:51.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079693872568193024", "id": "1160965885584187395"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157991425482604544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160965852801486850"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:26:43.000Z", "text": "AC\u00c1 NO SE SUICIDA NADIE https://t.co/jv1tHWZs80", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "187755932", "id": "1160965852801486850", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/jv1tHWZs80", "expanded_url": "https://twitter.com/lucho_perrone/status/1157991425482604544", "display_url": "twitter.com/lucho_perrone/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965847021707264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:26:42.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67771291", "id": "1160965847021707264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965768416235520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:26:23.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160349685", "id": "1160965768416235520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965648115281921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:25:54.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061735667510771712", "id": "1160965648115281921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965622454468608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:25:48.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071478042852290560", "id": "1160965622454468608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965572760412161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:25:36.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783142094", "id": "1160965572760412161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965548693434368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:25:31.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2177440685", "id": "1160965548693434368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965466212450305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:25:11.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037802257759313920", "id": "1160965466212450305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965181478002690"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:24:03.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721119260", "id": "1160965181478002690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160962991107518465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160965178147725314"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:24:02.000Z", "text": "RT @juliajsrr: a pessoa quando est\u00e1 na faixa de pedestres se torna uma suicida\n\npode t\u00e1 vindo um caminh\u00e3o 200km por hora ela t\u00e1 andando ple\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099063111057883137", "id": "1160965178147725314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965164851761156"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:23:59.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431200323", "id": "1160965164851761156"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965159579467782"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:23:58.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19287385", "id": "1160965159579467782"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965138612183042"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:23:53.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65778679", "id": "1160965138612183042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965110506168320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:23:46.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2388271716", "id": "1160965110506168320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160962969234214912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965063110475777"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:23:35.000Z", "text": "@claudiosavoia Yo sigo resistiendo en la clase media; pero no soy suicida.", "in_reply_to_user_id": "202352090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "403189589", "id": "1160965063110475777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965055745318912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:23:33.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055998862", "id": "1160965055745318912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965048585658368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:23:31.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051923735681388544", "id": "1160965048585658368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965028381700096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:23:27.000Z", "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145825424", "id": "1160965028381700096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964999776473088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:23:20.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100481112185491457", "id": "1160964999776473088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964983636856832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:23:16.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713360191", "id": "1160964983636856832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964948534714373"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:23:08.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139781976", "id": "1160964948534714373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964877437079553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:22:51.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129864435", "id": "1160964877437079553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964875616772096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:22:50.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68439810", "id": "1160964875616772096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964865013493760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:22:48.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4443912760", "id": "1160964865013493760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964756519424000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:22:22.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191141557", "id": "1160964756519424000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160963771143249920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mselafc57", "id": "139726810"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.8684, "type": "Other", "normalized_text": "suicide watch"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/v7igJ76JVb", "expanded_url": "https://twitter.com/CubaSinFrontera/status/1160956095155834880", "display_url": "twitter.com/CubaSinFronter\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964752446754817"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:22:21.000Z", "text": "RT @mselafc57: Bueh....el tipo estaba en suicide watch y va y se suicida???? Por favor! Ni en Venezuela pues!!! https://t.co/v7igJ76JVb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201983779", "id": "1160964752446754817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964741839446018"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:22:18.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279852891", "id": "1160964741839446018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "Feer"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5711, "type": "Person", "normalized_text": "Renner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964698118004741"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:22:08.000Z", "text": "eu contando pra Feer que o primeiro parab\u00e9ns que recebi foi do mo\u00e7o da Renner, a bicha se matou de rir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951951161111859200", "id": "1160964698118004741"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964671614197760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:22:02.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715938744860340224", "id": "1160964671614197760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964656774750210"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:21:58.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87545015", "id": "1160964656774750210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964648713228294"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:21:56.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738822618", "id": "1160964648713228294"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964618870841345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:21:49.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178349953", "id": "1160964618870841345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964607583932422"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:21:46.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370419006", "id": "1160964607583932422"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964580723646465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:21:40.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238193405", "id": "1160964580723646465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964484510433280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:21:17.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048978483282694145", "id": "1160964484510433280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160962051910635523"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "Animeiberico", "id": "1370586661"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/TIWix3Qz79", "expanded_url": "https://twitter.com/zunderboy0451/status/1160962051910635523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIWix3Qz79", "media_key": "3_1160962045145231360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964481943506944"], "lang": "qme", "created_at": "2019-08-12T17:21:16.000Z", "text": "RT @zunderboy0451: @gatita__suicida @Animeiberico https://t.co/TIWix3Qz79", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591991751", "id": "1160964481943506944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964481410830338"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:21:16.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111631293", "id": "1160964481410830338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964481402527744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:21:16.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180524067", "id": "1160964481402527744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160953537263820800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 219, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Pap\u00e1 Noel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964475077484544"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:21:15.000Z", "text": "@ElPosteadorX El problema es que los seguidores boludos no aprenden. Ahora le echan la culpa a los grones del conurbano.\nLes avisamos que era suicida lo que est\u00e1ban haciendo pero no. Es mejor seguir creyendo en Pap\u00e1 Noel", "in_reply_to_user_id": "367573891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65241235", "id": "1160964475077484544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964466714062848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:21:13.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1902476046", "id": "1160964466714062848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964466009399296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:21:13.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54291160", "id": "1160964466009399296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964431607676929"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:21:04.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474636087", "id": "1160964431607676929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5664, "type": "Other", "normalized_text": "dcnautas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964362334625792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:20:48.000Z", "text": "os dcnautas surtando cmg pq falei de esquadr\u00e3o suicida, socorro o auge kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1089640596015329296", "id": "1160964362334625792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964262728294400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:20:24.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116414728400773120", "id": "1160964262728294400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964258018070528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:20:23.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70005186", "id": "1160964258018070528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964231963054080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:20:17.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103678076", "id": "1160964231963054080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964231296159745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:20:17.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868299324253507584", "id": "1160964231296159745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964212467871744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:20:12.000Z", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052254609425731585", "id": "1160964212467871744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160963998420017153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "comicxgrl", "id": "3345778073"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "dcuwaynez", "id": "1301275867050643456"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 148, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964180297560065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:20:04.000Z", "text": "@comicxgrl @onepunchruffy @thomazhoIland @dcuwaynez @SeriesBrasil gente mas o assunto n\u00e3o era filme oxe? eu s\u00f3 comentei do filme do esquadr\u00e3o suicida, nada demais euem", "in_reply_to_user_id": "3345778073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1089640596015329296", "id": "1160964180297560065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z", "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "author_id": "45409867", "id": "1160964105219559424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160726615921504258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "felipe_sola", "id": "35776604"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964064526426112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:19:37.000Z", "text": "@felipe_sola Y porque no fueron responsable en los gobiernos peronistas anteriores? Ustedes nunca van a ser responsables mientras banquen el populismo. Eso no es ser responsable, es ser suicida con la guita nuestra.", "in_reply_to_user_id": "35776604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399842827", "id": "1160964064526426112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160960130202185728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160964030414147584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:19:29.000Z", "text": "@adiosleonardo7 Soundtrack esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1002193231185104902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906195444224622595", "id": "1160964030414147584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "\u77f3\u68ee"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/1ZLJBk8nFJ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11832", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964030145503240"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-12T17:19:29.000Z", "text": "\u3075\u3064\u3046\u306b\u77f3\u68ee\u3068\u7d61\u307f\u305f\u304b\u3063\u305f\u3060\u3051\u3067\u308f https://t.co/1ZLJBk8nFJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1639320416", "id": "1160964030145503240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160963895634173958"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:18:57.000Z", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3195796741", "id": "1160963895634173958"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160956095155834880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "suicide watch"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/v7igJ76JVb", "expanded_url": "https://twitter.com/CubaSinFrontera/status/1160956095155834880", "display_url": "twitter.com/CubaSinFronter\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160963771143249920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:18:27.000Z", "text": "Bueh....el tipo estaba en suicide watch y va y se suicida???? Por favor! Ni en Venezuela pues!!! https://t.co/v7igJ76JVb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "139726810", "id": "1160963771143249920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160963722447413254"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:18:15.000Z", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70220953", "id": "1160963722447413254"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160955561720131584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shayadagio", "id": "785146818808143872"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4772, "type": "Other", "normalized_text": "ffh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160963709906366469"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:18:12.000Z", "text": "@shayadagio amg o assunto era filme kkkkkkk falou mal de ffh e comentei sobre esquadr\u00e3o suicida oxe", "in_reply_to_user_id": "785146818808143872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1089640596015329296", "id": "1160963709906366469"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160963508873375745"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:17:24.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318201997", "id": "1160963508873375745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160963420688195590"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:17:03.000Z", "text": "Probable responsable de homicidio de Alcaldesa de Mixtla de Altamirano sd suicida momentos antes de ser detenido \n\n\u27a1https://t.co/8pnfxkKU9l https://t.co/Q8zbrSfEgJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1707728366", "id": "1160963420688195590", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/8pnfxkKU9l", "expanded_url": "https://www.cronicaveracruz.com/probable-responsable-de-homicidio-de-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano-sd-suicida-momentos-antes-de-ser-detenido/", "display_url": "cronicaveracruz.com/probable-respo\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Q8zbrSfEgJ", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaVera/status/1160963420688195590/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8zbrSfEgJ", "media_key": "3_1160963412576342017"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Q8zbrSfEgJ", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaVera/status/1160963420688195590/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8zbrSfEgJ", "media_key": "3_1160963418905546756"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160733230536044545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7094, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6106, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6638, "type": "Person", "normalized_text": "Flan"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Flan"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6037, "type": "Person", "normalized_text": "Flan"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5691, "type": "Person", "normalized_text": "Flan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160963148968579074"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:15:59.000Z", "text": "@atlanticsurff Bum bum bum Per\u00f3n, Per\u00f3n!!\nEh gato, puto oligarca, queremo Flan, Flan, Flan, hijo de puta no no da Flan, aguante el chori y el Fernet.\nPero el Pa\u00eds se funde entra en Default, no me importa quiero birra y faso.\nVoto Calificado vs. Voto Suicida.", "in_reply_to_user_id": "141986676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1296496693", "id": "1160963148968579074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160962913840115720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnnaLu_Amaral", "id": "4441364357"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6736, "type": "Person", "normalized_text": "Arax\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160963142555451393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:15:57.000Z", "text": "@AnnaLu_Amaral Fake News q a menina se matou, menina nem de Arax\u00e1 \u00e9", "in_reply_to_user_id": "4441364357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513663592", "id": "1160963142555451393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160940765260013568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160963021814009856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:15:28.000Z", "text": "@blueliv_ nao sei se consigo vc matou meu cora\u00e7\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1140498480538013696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891359628960952320", "id": "1160963021814009856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160962991107518465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:15:21.000Z", "text": "a pessoa quando est\u00e1 na faixa de pedestres se torna uma suicida\n\npode t\u00e1 vindo um caminh\u00e3o 200km por hora ela t\u00e1 andando plena&amp;calmamente pensando \"fodase se me atropela vo ganha indeniza\u00e7\u00e3o\ud83e\udd18\ud83e\udd18\"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1034450734559977472", "id": "1160962991107518465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 36, "username": "BotafogoPB", "id": "233978848"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/AkxUddIP4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/candyferraz/status/1160962910958563337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AkxUddIP4Z", "media_key": "3_1160962882013732864"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/AkxUddIP4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/candyferraz/status/1160962910958563337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AkxUddIP4Z", "media_key": "3_1160962882017865728"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/AkxUddIP4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/candyferraz/status/1160962910958563337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AkxUddIP4Z", "media_key": "3_1160962882022125569"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/AkxUddIP4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/candyferraz/status/1160962910958563337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AkxUddIP4Z", "media_key": "3_1160962881996894208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160962910958563337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:15:02.000Z", "text": "tinha ido me associar ao @botafogopb sexta e por sorte n\u00e3o tava rolando na unidade mangabeira shopping. pensando 10 vezes se ainda vou me associar e comparecer ao est\u00e1dio nessa rodada importante s\u00e1bado. a PM matou um torcedor espancado. a nota do time n\u00e3o diz uma linha sobre. https://t.co/AkxUddIP4Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "32002278", "id": "1160962910958563337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160962869921492993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:14:52.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "530893547", "id": "1160962869921492993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160962777126789121"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:14:30.000Z", "text": "Pusieron escuadr\u00f3n suicida en netflix\ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "962377009665052672", "id": "1160962777126789121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160962632934989824"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:13:55.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114563136", "id": "1160962632934989824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160962449580990464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:13:12.000Z", "text": "Se n\u00e3o te matou, te fez forte !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1146495762425159681", "id": "1160962449580990464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160962051910635523"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "Animeiberico", "id": "1370586661"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/TIWix3Qz79", "expanded_url": "https://twitter.com/zunderboy0451/status/1160962051910635523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIWix3Qz79", "media_key": "3_1160962045145231360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160962232030826502"], "lang": "qme", "created_at": "2019-08-12T17:12:20.000Z", "text": "RT @zunderboy0451: @gatita__suicida @Animeiberico https://t.co/TIWix3Qz79", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370586661", "id": "1160962232030826502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160908325531332613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Animeiberico", "id": "1370586661"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/TIWix3Qz79", "expanded_url": "https://twitter.com/zunderboy0451/status/1160962051910635523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIWix3Qz79", "media_key": "3_1160962045145231360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160962051910635523"], "lang": "qme", "created_at": "2019-08-12T17:11:37.000Z", "text": "@gatita__suicida @Animeiberico https://t.co/TIWix3Qz79", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "979083574522544130", "id": "1160962051910635523"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160961755549503489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:10:26.000Z", "text": "Muleque suicida mano kkkkkkkkk https://t.co/F6ylN1gANk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548632661", "id": "1160961755549503489", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/F6ylN1gANk", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003651385913/posts/1727080917423604/", "display_url": "facebook.com/10000365138591\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160808519190401025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/NMaR8GPk2r", "expanded_url": "http://papageno.es/adicciones-drogas-y-alcohol-en-la-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/adicciones-dro\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/H0ZIP9cCM6", "expanded_url": "https://twitter.com/EsPapageno/status/1160808519190401025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0ZIP9cCM6", "media_key": "3_1160808517852442624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160961670807728128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:10:06.000Z", "text": "RT @EsPapageno: Adicciones, drogas y alcohol en la conducta\u00a0suicida https://t.co/NMaR8GPk2r https://t.co/H0ZIP9cCM6", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158116498877177857", "id": "1160961670807728128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160961573827031040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:09:43.000Z", "text": "Pareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/whjhndmrCQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1317040057", "id": "1160961573827031040", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/whjhndmrCQ", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos-20190810-0230.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160961555846094848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:09:39.000Z", "text": "o negocio do cara de sapezal foi que ele n aceitou o t\u00e9rmino do casamento e no dia dos pais pegou a filha de 7 meses. \nLigou pra ex (mae da crian\u00e7a) e disse que se ela n\u00e3o voltasse com ele, ia matar a filha deles.\nEla disse que n\u00e3o ia voltar, oq ele fez? \nmatou a crian\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "978780462867992582", "id": "1160961555846094848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160940937159290881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nytimes", "id": "807095"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160961475147718656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:09:19.000Z", "text": "@nytimes T\u00e1 falando do tarado que se enforcou no USA SR ele J\u00c1 foi \u00e9 tarde.", "in_reply_to_user_id": "807095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135994614257766406", "id": "1160961475147718656", "geo": {"place_id": "d100eefe651e2a8e"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160961429610143744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:09:09.000Z", "text": "mano eu acho que fui a \u00fanica &gt;a \u00fanica&lt; que gostou de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813191588813897728", "id": "1160961429610143744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160577880583266308"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MatheusJDamasc1", "id": "981714583084781568"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "NaObservador", "id": "1155617311711211525"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "Henferra", "id": "123887939"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "a_mandioquinha", "id": "15008194"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 151, "probability": 0.4775, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160961113846161410"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:07:53.000Z", "text": "@MatheusJDamasc1 @PpMota79 @NaObservador @Henferra @a_mandioquinha @radiobandnewsfm @andreazzaeditor @JovemPanNews @jairbolsonaro @veramagalhaes Nazismo \u00e9 um evento preso na Hist\u00f3ria alem\u00e3, em um determinado contexto. Fascismo \u00e9 um modelo pol\u00edtico de silenciamento do outro. quem acha que h\u00e1 algum motivo pra se torturar, que acha que um discuss\u00e3o pode ser pautada em quem matou mais, \u00e9 um fascista, \u00e9 uma defini\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "981714583084781568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1049144464730726402", "id": "1160961113846161410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160960860443070465"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:06:53.000Z", "text": "\"Desde el Parnaso la vista es suicida\" https://t.co/YDLtPkaHoP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312023178", "id": "1160960860443070465", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/YDLtPkaHoP", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1ElvDOB9w9/?igshid=1egg92lb9lltr", "display_url": "instagram.com/p/B1ElvDOB9w9/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160960745250496529"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:06:25.000Z", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868549319065862144", "id": "1160960745250496529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160960743384240129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:06:25.000Z", "text": "Por isso eu sempre achei quem se suicida uma pessoa corajosa...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316182341", "id": "1160960743384240129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160956081708916737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "peterslogia", "id": "1089640596015329296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160960525653762049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:05:33.000Z", "text": "RT @onepunchruffy: @peterslogia @thomazhoIland @dcuwaynez @SeriesBrasil Gente esquadr\u00e3o suicida tem algo chamado HQs e n se resume a s\u00f3 um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76174696", "id": "1160960525653762049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160959204716359686"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogamante_cine", "id": "1096246892927901696"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "Caradelevingne", "id": "321970500"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.5772, "type": "Other", "normalized_text": "AmanteDelCineBlog"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 80, "end": 93, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160960372679106567"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:04:57.000Z", "text": "RT @blogamante_cine: #AmanteDelCineBlog La actriz y modelo @Caradelevingne nace #UnD\u00edaComoHoy 12 de agosto de 1992; famosa por la serie @Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73250111", "id": "1160960372679106567"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160959885355421697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160960260514955265"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:04:30.000Z", "text": "@siteptbr Ela j\u00e1 matou uma freira...ele n\u00e3o sabe com quem ele ta se metendo.", "in_reply_to_user_id": "1142316187264651265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142316187264651265", "id": "1160960260514955265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160957223452979202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "jeffey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160960260288524289"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:04:30.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: \"suic\u00eddio\" do bilion\u00e1rio abusador jeffey epstein provoca teorias de conspira\u00e7\u00e3o. como ele se matou na cela se as pris\u00f5es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86130544", "id": "1160960260288524289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160899327537156096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160960074657017856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:03:46.000Z", "text": "@nachomdeo @Hebe_honesta Pero eso es mas q obvio. Quien quiere volver al pasado. Q mercado confia en los k. Q empresario en su sano juicio apuesta a ese futuro... tenes q ser suicida", "in_reply_to_user_id": "1090030958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76753778", "id": "1160960074657017856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160960046601256965"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:03:39.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813191588813897728", "id": "1160960046601256965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160950848475881473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/LoNZLlJbMH", "expanded_url": "https://twitter.com/deltanmd/status/1160950848475881473", "display_url": "twitter.com/deltanmd/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160960023134199809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:03:33.000Z", "text": "Ou seja, n\u00e3o reconhe\u00e7o os di\u00e1logos, mas se for verdade, todo mundo sabe que eu mantenho contato com as pessoas dos di\u00e1logos. \n\nA mesma estrat\u00e9gia suicida de Moro. https://t.co/LoNZLlJbMH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "89288613", "id": "1160960023134199809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/H5XwIuphz3", "expanded_url": "https://twitter.com/karolsholland/status/1160744019439185922", "display_url": "twitter.com/karolsholland/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959986589196290"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:03:25.000Z", "text": "chocada q esquadr\u00e3o suicida criou a harley quinn https://t.co/H5XwIuphz3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "459562351", "id": "1160959986589196290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9402, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 94, "end": 109, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/NftwyknW1a", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/escuadron-suicida-batman-robert-pattinson/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565629266", "display_url": "cinemascomics.com/escuadron-suic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959830972096512"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:02:47.000Z", "text": "James Gunn se encargar\u00e1 de la nueva pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida y ha comentado si veremos a Robert Pattinson como Batman. https://t.co/NftwyknW1a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "36660545", "id": "1160959830972096512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160955278373851142"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matadoreltiempo", "id": "1195516611429634050"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959705000370181"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:02:17.000Z", "text": "@matadoreltiempo Es un acto realmente est\u00fapido, hasta por parte de los quienes lo protagonizaron. Que necesidad ten\u00edan de hacer esta desfachatez sin un sistema de seguridad ? Esto es suicida.", "in_reply_to_user_id": "1425639174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093958859197218817", "id": "1160959705000370181"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959661492899840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:02:07.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822371264", "id": "1160959661492899840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959534199922689"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:01:37.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1478201455", "id": "1160959534199922689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160957223452979202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "jeffey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959444651585541"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:01:15.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: \"suic\u00eddio\" do bilion\u00e1rio abusador jeffey epstein provoca teorias de conspira\u00e7\u00e3o. como ele se matou na cela se as pris\u00f5es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496520128", "id": "1160959444651585541"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160734999131410432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959393825009664"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:01:03.000Z", "text": "@bbcmundo Tenemos un pueblo suicida", "in_reply_to_user_id": "10012122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15165523", "id": "1160959393825009664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160930567359270912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Patogordo21", "id": "1001180960665292803"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 76, "probability": 0.5381, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium paradoxum"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959253831704576"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:00:30.000Z", "text": "RT @Patogordo21: Este es un caracol invadido por el Leucochloridium paradoxum.\nLos caracoles invadidos por el Leucochloridium paradoxum pas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3565785677", "id": "1160959253831704576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6063, "type": "Person", "normalized_text": "Karina"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4827, "type": "Person", "normalized_text": "Karina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959249201147904"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:00:29.000Z", "text": "Tenia ganas de escuchar Karina, puse Karina al palo y mi mam\u00e1 me ret\u00f3 porque si no mi hermano se suicida jajajajajajajajaja pobre me da una lastima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142943202174996481", "id": "1160959249201147904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160894248075649024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jna29", "id": "118826885"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959213033730048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:00:20.000Z", "text": "RT @jna29: @CMonteroOficial Argentina se suicida nuevamente.!!  Y tu feliz..", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67060803", "id": "1160959213033730048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 53, "username": "Caradelevingne", "id": "321970500"}, {"start": 115, "end": 127, "username": "CarnivalRow", "id": "895071409432444930"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.9045, "type": "Other", "normalized_text": "Ciudades de Papel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "Peter Pan"}, {"start": 176, "end": 192, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 197, "end": 236, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "Valerian y la Ciudad de los Mil Planetas"}, {"start": 242, "end": 254, "probability": 0.8555, "type": "Other", "normalized_text": "London Fields"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 59, "end": 72, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/jpHtPIwIRX", "expanded_url": "https://twitter.com/blogamante_cine/status/1160959204716359686/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jpHtPIwIRX", "media_key": "3_1160959203286147074"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959204716359686"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:00:18.000Z", "text": "#AmanteDelCineBlog La actriz y modelo @Caradelevingne nace #UnD\u00edaComoHoy 12 de agosto de 1992; famosa por la serie @CarnivalRow o los filmes \u201cCiudades de Papel\u201d, \u201cPeter Pan\u201d, \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d, \u201cValerian y la Ciudad de los Mil Planetas\u201d y \u201cLondon Fields\u201d, entre otros m\u00e1s. https://t.co/jpHtPIwIRX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1096246892927901696", "id": "1160959204716359686"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959171921141760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:00:10.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102741416", "id": "1160959171921141760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160957223452979202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "jeffey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959158457372672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:00:07.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: \"suic\u00eddio\" do bilion\u00e1rio abusador jeffey epstein provoca teorias de conspira\u00e7\u00e3o. como ele se matou na cela se as pris\u00f5es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107603364991459328", "id": "1160959158457372672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.2697, "type": "Other", "normalized_text": "Mixtla"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "suicidarse"}, {"start": 42, "end": 49, "tag": "Mixtla"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "Seguridad"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5DpkBQR6Zi", "expanded_url": "https://encontacto.mx/se-suicida-presunto-homicida-de-alcaldesa-de-mixtla/", "display_url": "encontacto.mx/se-suicida-pre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959127755137030"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:00:00.000Z", "text": "\u27a1 Prefiri\u00f3 #suicidarse a ser encarcelado, #Mixtla \ud83d\ude25. #Seguridad \nhttps://t.co/5DpkBQR6Zi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787242732", "id": "1160959127755137030"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160940124206764032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "hyunjin"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5039, "type": "Person", "normalized_text": "AMOCHILA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959117449748480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:59:57.000Z", "text": "@LimoutoImouto Alias hj saindo do onibus a hyunjin suicida quicou e saiu rolando na rua VOLTA PR AMOCHILA PRO PORAO", "in_reply_to_user_id": "759120934326378496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1702885704", "id": "1160959117449748480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160958917503062022"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:59:10.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111759943", "id": "1160958917503062022"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160958888340021248"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:59:03.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267215184", "id": "1160958888340021248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160958867720888321"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:58:58.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204005752", "id": "1160958867720888321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160838221015785478"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160958746669068288"], "lang": "fr", "created_at": "2019-08-12T16:58:29.000Z", "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473330373", "id": "1160958746669068288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160957223452979202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "jeffey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160958744978763778"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:58:29.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: \"suic\u00eddio\" do bilion\u00e1rio abusador jeffey epstein provoca teorias de conspira\u00e7\u00e3o. como ele se matou na cela se as pris\u00f5es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76094339", "id": "1160958744978763778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5331, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RjLWntD21C", "expanded_url": "http://www.laparadoja.com.mx/2019/08/se-suicida-presunto-asesino-de-edil-de-mixtla-para-evitar-su-captura", "display_url": "laparadoja.com.mx/2019/08/se-sui\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/VrQLeuvb8G", "expanded_url": "https://twitter.com/LaparaDoJaChih/status/1160958425066627072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VrQLeuvb8G", "media_key": "3_1160958422298353664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160958425066627072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:57:12.000Z", "text": "#Nacional\nSe suicida presunto asesino de edil de Mixtla para evitar su captura.\n\nhttps://t.co/RjLWntD21C https://t.co/VrQLeuvb8G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080876957535940608", "id": "1160958425066627072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160958405667971072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:57:08.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida passou a ser o meu filminho favoritinho, \u00e9 isso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "818172130730905600", "id": "1160958405667971072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160958376337186821"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:57:01.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172859262", "id": "1160958376337186821"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160957223452979202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "jeffey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160958351674617857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:56:55.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: \"suic\u00eddio\" do bilion\u00e1rio abusador jeffey epstein provoca teorias de conspira\u00e7\u00e3o. como ele se matou na cela se as pris\u00f5es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139521577", "id": "1160958351674617857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160958242450792448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:56:29.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64421909", "id": "1160958242450792448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160938419343769600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "odonnellmaria", "id": "17337093"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160958180438040576"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:56:14.000Z", "text": "RT @marcosyanki: @odonnellmaria En serio podes ser tan bruta? Esto pasa porque Argentina elige r\u00f1ser bananero bolivariano. Las acciones en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612100817", "id": "1160958180438040576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160744019439185922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "peterslogia", "id": "1089640596015329296"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "dcuwaynez", "id": "1301275867050643456"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.6818, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160958040767705089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:55:41.000Z", "text": "@thomazhoIland @peterslogia @dcuwaynez @SeriesBrasil N\u00e3o concordo com ela mas Esquadr\u00e3o Suicida tem um oscar", "in_reply_to_user_id": "783811597714198530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077694172671418368", "id": "1160958040767705089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 180, "probability": 0.7895, "type": "Other", "normalized_text": "depressaomata"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 181, "tag": "depressaomata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957942566404096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:55:17.000Z", "text": "Quamdo algu\u00e9m proximo se suicida, voc\u00ea fica querendo achar inumeros Porqu\u00eas, mas a realidade \u00e9 uma s\u00f3A depress\u00e3o levou um grande amigo meu... e isso \u00e9 muito dolorido.\n#depressaomata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3051561456", "id": "1160957942566404096", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160957223452979202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "jeffey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957900401061890"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:55:07.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: \"suic\u00eddio\" do bilion\u00e1rio abusador jeffey epstein provoca teorias de conspira\u00e7\u00e3o. como ele se matou na cela se as pris\u00f5es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52076129", "id": "1160957900401061890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160898733707579392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carloselula", "id": "58538668"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957831081857025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:54:51.000Z", "text": "RT @carloselula: Hist\u00f3rias inacredit\u00e1veis. Desta vez, nos EUA. Matou a esposa e se matou por n\u00e3o poder pagar o tratamento de sa\u00fade dela. ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33399224", "id": "1160957831081857025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160894248075649024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jna29", "id": "118826885"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957781786210305"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:54:39.000Z", "text": "RT @jna29: @CMonteroOficial Argentina se suicida nuevamente.!!  Y tu feliz..", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245110854", "id": "1160957781786210305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957772525166592"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:54:37.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130919424", "id": "1160957772525166592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160957223452979202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "jeffey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957732410839045"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:54:27.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: \"suic\u00eddio\" do bilion\u00e1rio abusador jeffey epstein provoca teorias de conspira\u00e7\u00e3o. como ele se matou na cela se as pris\u00f5es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339142862", "id": "1160957732410839045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160957223452979202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "jeffey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957652702302208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:54:08.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: \"suic\u00eddio\" do bilion\u00e1rio abusador jeffey epstein provoca teorias de conspira\u00e7\u00e3o. como ele se matou na cela se as pris\u00f5es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14372459", "id": "1160957652702302208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7375, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/5rhR2O5WVa", "expanded_url": "http://closeup.mx/seguridad/presunto-asesino-de-la-alcaldesa-de-mixtla-se-suicida-durante-su-detencion/", "display_url": "closeup.mx/seguridad/pres\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/p4KIbKZlDc", "expanded_url": "https://twitter.com/CloseUp__mx/status/1160957649975988224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p4KIbKZlDc", "media_key": "3_1160957648239505413"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957649975988224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:54:07.000Z", "text": "Presunto asesino de la alcaldesa de Mixtla se suicida durante su\u00a0detenci\u00f3n https://t.co/5rhR2O5WVa https://t.co/p4KIbKZlDc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1449539588", "id": "1160957649975988224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160952455556976642"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "diario1_sv", "id": "1884329132"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RtAmAhAJkN", "expanded_url": "http://bit.ly/2Tsj3El", "display_url": "bit.ly/2Tsj3El"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/IkPHzhMpMl", "expanded_url": "https://twitter.com/diario1_sv/status/1160952455556976642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkPHzhMpMl", "media_key": "3_1160952448267313152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957637334319104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:54:04.000Z", "text": "RT @diario1_sv: Un profesor se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio al saber que ir\u00eda a prisi\u00f3n https://t.co/RtAmAhAJkN https://t.co/IkPHzhMpMl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930597396878372864", "id": "1160957637334319104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160955382421962753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957558754041858"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:53:46.000Z", "text": "RT @psiquiatriacom: Clasificaci\u00f3n del comportamiento suicida con conectividad funcional en estado de reposo y neuroimagen estructural #comp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136505576647725056", "id": "1160957558754041858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957347860230144"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:52:55.000Z", "text": "Me duelen los refugiados venezolanos que confiaron en la Argentina. Ahora ven c\u00f3mo su segundo hogar se suicida votando al populismo autoritario.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74919319", "id": "1160957347860230144", "geo": {"place_id": "946ccd22e1c9cda1"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160953775667814404"}], "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 47, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957254876745729"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T16:52:33.000Z", "text": "@Sara15945307 @Iris58gmailcom1 @matteosalvinimi Te lo ricordi il video quando faceva il verso della povera  Tiziana Cantone morta suicida. ?bella schifexxa.", "in_reply_to_user_id": "968163504736952321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155564744918622208", "id": "1160957254876745729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "jeffey epstein"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/2M3bMfgs1d", "expanded_url": "https://time.com/5649456/jeffrey-epstein-conspiracy-theories/", "display_url": "time.com/5649456/jeffre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957223452979202"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:52:26.000Z", "text": "\"suic\u00eddio\" do bilion\u00e1rio abusador jeffey epstein provoca teorias de conspira\u00e7\u00e3o. como ele se matou na cela se as pris\u00f5es s\u00e3o monitoradas? https://t.co/2M3bMfgs1d", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "74763991", "id": "1160957223452979202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957197368668160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:52:20.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251881603", "id": "1160957197368668160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160911355886690310"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Gradualismo Suicida"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5659, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/CXp7bxFqKT", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandoMiresOl/status/1160911355886690310", "display_url": "twitter.com/FernandoMiresO\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957152959377409"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:52:09.000Z", "text": "Esto hay que enmarcarlo!\nEl \u201cGradualismo Suicida\u201d se llamar\u00eda el libro de macri https://t.co/CXp7bxFqKT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176919430", "id": "1160957152959377409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Miley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957061133492226"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:51:47.000Z", "text": "Con los resultados de las elecciones argentinas, Miley debe estar que se suicida o por lo menos, echando babasa como perro rabioso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137024523", "id": "1160957061133492226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160928887477547009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "odonnellmaria", "id": "17337093"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/u7jq2OBGvl", "expanded_url": "https://twitter.com/odonnellmaria/status/1160928887477547009", "display_url": "twitter.com/odonnellmaria/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160956974424612867"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:51:26.000Z", "text": "@odonnellmaria, despu\u00e9s de la estupidez suicida de la clase media que prefiri\u00f3 votar a los delincuentes porque el queso estaba muy caro, la certeza que les queda es joderse. https://t.co/u7jq2OBGvl", "in_reply_to_user_id": "17337093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092912275046973442", "id": "1160956974424612867"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160284881827586048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160956962126913536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:51:23.000Z", "text": "@Omarquesadamart Al menos no se suicida...", "in_reply_to_user_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1472203382", "id": "1160956962126913536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160791869980401664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "raulrivas05", "id": "117571423"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 232, "probability": 0.6193, "type": "Other", "normalized_text": "Final"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160956882518990853"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:51:04.000Z", "text": "@raulrivas05 Solo existen dos Explicaciones \ud83d\udc49\ud83c\udffbLa primera que el Subconsciente nos puede jugar alguna jugarreta la Segunda \ud83d\udc49\ud83c\udffbquien se suicida comete un gran Pecado y en mi opini\u00f3n sus almas quedan vagando hasta el d\u00eda del Juicio Final as\u00ed q cualquier haya sido la situaci\u00f3n EL TEMOR nos invade", "in_reply_to_user_id": "117571423", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "854478874960375808", "id": "1160956882518990853"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160935103683538947"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160956807227105282"], "lang": "is", "created_at": "2019-08-12T16:50:47.000Z", "text": "@_Sumel_ @gatita__suicida Rosal\u00eda Otaku", "in_reply_to_user_id": "786955884790513664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370586661", "id": "1160956807227105282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160956780731609090"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:50:40.000Z", "text": "As\u00ed son jaja me hacen acordar al escuadr\u00f3n suicida... https://t.co/wAplnigkPn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921363386", "id": "1160956780731609090", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/wAplnigkPn", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1124277083/posts/10216159069665844/", "display_url": "facebook.com/1124277083/pos\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160956627740241922"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:50:04.000Z", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008", "id": "1160956627740241922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "Kristina"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5548, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.6098, "type": "Person", "normalized_text": "jente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160956527089524736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:49:40.000Z", "text": "Hoy despu\u00e9s de 8 meses y 11 d\u00edas VOY A COMER ASADO. Gracias Kristina x esta Victoria. Pero en en Octubre se suicida otro fiscal?? Para pensar jente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137774562", "id": "1160956527089524736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160937594785599488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VacanciaY", "id": "1156197553869922304"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/DFVGhA10PG", "expanded_url": "https://twitter.com/wilmr_damian/status/1160956344536641537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DFVGhA10PG", "media_key": "3_1160956309669388289"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160956344536641537"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:48:56.000Z", "text": "@VacanciaY oe lee bien, no tildo de \"pendejo\" al suicida, sino a la creaci\u00f3n de ese meme...no soy antiminero, estoy a favor, siempre y cuando hayan garant\u00edas necesarias de no contaminaci\u00f3n. Bye.\n\n*dale unfollow, por fa*. https://t.co/DFVGhA10PG", "in_reply_to_user_id": "1156197553869922304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3078067443", "id": "1160956344536641537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160956266728054784"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:48:38.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204108461", "id": "1160956266728054784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160956232154435584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:48:29.000Z", "text": "Caraca chegou uma not\u00edcia que um mlq que eu trabalhava junto se matou enforcado no quarto nessa madrugada, neg\u00f3cio de depress\u00e3o \u00e9 louco mesmo, mlq novo 20 anos se matar ... \ud83c\udff4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318701247", "id": "1160956232154435584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160832565164556288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "peterslogia", "id": "1089640596015329296"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "dcuwaynez", "id": "1301275867050643456"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160956081708916737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:47:54.000Z", "text": "@peterslogia @thomazhoIland @dcuwaynez @SeriesBrasil Gente esquadr\u00e3o suicida tem algo chamado HQs e n se resume a s\u00f3 um filme", "in_reply_to_user_id": "1089640596015329296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "1050189261742465025", "id": "1160956081708916737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160866411809509376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lcmbarros", "id": "3331681937"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.3652, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160955876309647360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:47:05.000Z", "text": "@lcmbarros Nada dos anos de chumbo dos milicos que at\u00e9 guerra suicida contra UK fizeram? Nada do amigo de vcs, Menem, com 10 anos de mandato, que at\u00e9 contrabando de armas tem no curr\u00edculo? Ora,teve Tarifa\u00e7o que empobreceu a popula\u00e7\u00e3o, FMI 60 bi etc \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "3331681937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153542781", "id": "1160955876309647360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160768176550027265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "conacigol", "id": "2908523213"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160955829463465985"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:46:53.000Z", "text": "RT @conacigol: Unos votaron robo, mentira, narco y piquete pago. Otros idiotas morales acomodados votaron castigo, porque el bolsillo les d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624218225", "id": "1160955829463465985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/5wcHX4Xols", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandobalda/status/1160645497771757573", "display_url": "twitter.com/fernandobalda/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160955798345981953"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:46:46.000Z", "text": "Esto parece una novela de ficci\u00f3n. Correa,el \u201cenvalentonado habitual\u201d, deja saber que se suicida si llegan a detenerle. Luce como un ni\u00f1o malcriado q amenaza si le quitan su juguete. https://t.co/5wcHX4Xols", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3047147759", "id": "1160955798345981953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160832565164556288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Holland"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/3oGC1NRcyO", "expanded_url": "https://twitter.com/peterslogia/status/1160832565164556288", "display_url": "twitter.com/peterslogia/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160955561720131584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:45:50.000Z", "text": "Tinha que ser f\u00e3 do Tom Holland... Coitado, n\u00e3o merece as f\u00e3s malucas que tem. Como se Esquadr\u00e3o Suicida fosse apenas o filme e ngm pudesse ser f\u00e3 dos quadrinhos https://t.co/3oGC1NRcyO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "785146818808143872", "id": "1160955561720131584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160954485499408385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160955491494891520"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T16:45:33.000Z", "text": "@AndreazaccaAZ36 Certo,ma non ci si suicida calcisticamente", "in_reply_to_user_id": "393267909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "440129638", "id": "1160955491494891520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160949832946769921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LvSzecU1Or", "expanded_url": "https://cnn.it/31COPBp", "display_url": "cnn.it/31COPBp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160955446917849089"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:45:22.000Z", "text": "RT @CNNEE: La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/LvSzecU1Or", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3029257437", "id": "1160955446917849089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160925675597045760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Aramcheck76", "id": "466594672"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "misspassinella1", "id": "1088806153"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160955413606608902"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T16:45:14.000Z", "text": "@Aramcheck76 @misspassinella1 Mi pare ci siano problemi di razionalit\u00e0 al limite dell'istinto suicida. Pubblicamente spinge per un governo nei confronti del quale farebbe opposizione, pensa che non gli verr\u00e0 rinfacciato? Umanamente dispiace, politicamente a sinistra del PD si eviter\u00e0 di disperdere energie.", "in_reply_to_user_id": "466594672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3698801801", "id": "1160955413606608902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 171, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "neuroimagen"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 136, "tag": "comportamientosuicida"}, {"start": 137, "end": 159, "tag": "conectividadfuncional"}, {"start": 160, "end": 172, "tag": "neuroimagen"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/AEkWSd1DNA", "expanded_url": "http://ow.ly/txix30piINg", "display_url": "ow.ly/txix30piINg"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rJLq91m52H", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1160955382421962753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJLq91m52H", "media_key": "3_1160955380824006658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160955382421962753"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:45:07.000Z", "text": "Clasificaci\u00f3n del comportamiento suicida con conectividad funcional en estado de reposo y neuroimagen estructural #comportamientosuicida #conectividadfuncional #neuroimagen\nhttps://t.co/AEkWSd1DNA https://t.co/rJLq91m52H", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494", "id": "1160955382421962753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160954614440742913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160955062165934080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:43:50.000Z", "text": "Sab\u00e9s lo que es para un hipotecado en d\u00f3lares la suba de hoy!?? \n\nEs suicida.\nSi no sufr\u00eds por el dolor del otro, sos una mierda.", "in_reply_to_user_id": "2668858792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2668858792", "id": "1160955062165934080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160631717054550016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlvGutierrezCue", "id": "4474222348"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160954887674482688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:43:09.000Z", "text": "@AlvGutierrezCue Este impresentable viuda del cobarde suicida quiere que metan bala como en Bagua", "in_reply_to_user_id": "4474222348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "543529490", "id": "1160954887674482688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160758881036972037"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flandivar", "id": "199240383"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.4991, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160954830288019458"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:42:55.000Z", "text": "@flandivar Si fuera asi como ud. dice ,el voto \"castigo\" hubiese ido para lavagna ,pero no,fue para FF ,los que se afanaron todo durante 12 a\u00f1os...es el voto \"suicida\" y no le hace bien a nadie", "in_reply_to_user_id": "199240383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124299539559612422", "id": "1160954830288019458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Xx47DOO8ds", "expanded_url": "http://www.resumenlatinoamericano.org/2019/08/12/ee-uu-pareja-de-abuelos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas/", "display_url": "resumenlatinoamericano.org/2019/08/12/ee-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160954817075957760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:42:52.000Z", "text": "EE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas -https://t.co/Xx47DOO8ds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884802435398676484", "id": "1160954817075957760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160954707659100162"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:42:26.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099817604678631424", "id": "1160954707659100162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160954622330040321"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:42:06.000Z", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070428665299828738", "id": "1160954622330040321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160954620337725441"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:42:05.000Z", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94504433", "id": "1160954620337725441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.5164, "type": "Person", "normalized_text": "RH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160954528679600129"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:41:43.000Z", "text": "Adi\u00f3s candadito \ud83d\udd12\nEspero RH no vea mi comportamiento suicida y mi nulo inter\u00e9s en trabajar \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "86184324", "id": "1160954528679600129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160954523646668800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:41:42.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366686100", "id": "1160954523646668800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160501750845120512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eltivipata", "id": "3010842317"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.516, "type": "Person", "normalized_text": "machirulo"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/p6tD0RfuWR", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-mata-mujer-y-hijo-anos-disparo-cabeza-y-despues-suicida-201908061621_noticia.html", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160954005905989632"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:39:39.000Z", "text": "@eltivipata Hola machirulo, entiendo que sabes diferenciar entre lo que t\u00fa pones y esta noticia \u00bfNo?\n\nPues ea! Ya sabes a la masculinidad t\u00f3xica que se refieren. De nada...\n\nhttps://t.co/p6tD0RfuWR", "in_reply_to_user_id": "3010842317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878040598372122624", "id": "1160954005905989632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160951056903413766"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MariaCFL", "id": "924972080759787520"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5632, "type": "Person", "normalized_text": "Sill\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160953927766040577"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:39:20.000Z", "text": "@MariaCFL Si si. Sill\u00f3n suicida. Todos sabemos la tendencia de los sillones a quitarse la vida", "in_reply_to_user_id": "924972080759787520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "956488134501511169", "id": "1160953927766040577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160953705161789441"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:38:27.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128317012", "id": "1160953705161789441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160949832946769921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LvSzecU1Or", "expanded_url": "https://cnn.it/31COPBp", "display_url": "cnn.it/31COPBp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160953248313950211"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:36:38.000Z", "text": "RT @CNNEE: La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/LvSzecU1Or", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48768090", "id": "1160953248313950211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160953206341623808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:36:28.000Z", "text": "ontem o senhorzinho da minha rua se suicidou \ud83d\ude14 um dia antes ele comentou com algu\u00e9m que ia se matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228821845", "id": "1160953206341623808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 136, "username": "FGE_Veracruz", "id": "1549548169"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5649, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.3469, "type": "Place", "normalized_text": "Bocadelrio"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.4485, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.2914, "type": "Other", "normalized_text": "Mixtla"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Veracruz"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "Bocadelrio"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Xalapa"}, {"start": 137, "end": 146, "tag": "suicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "presunto"}, {"start": 157, "end": 165, "tag": "asesino"}, {"start": 166, "end": 173, "tag": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/uhsCqOYNRw", "expanded_url": "http://www.portafolioveracruz.com/vernota.php?id=42746", "display_url": "portafolioveracruz.com/vernota.php?id\u2026"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Ih7acbjSmE", "expanded_url": "https://twitter.com/portafoliover/status/1160953125353791488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ih7acbjSmE", "media_key": "3_1160953119863386114"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160953125353791488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:36:09.000Z", "text": "Se suicida presunto asesino de edil de Mixtla para evitar su captura\nhttps://t.co/uhsCqOYNRw\n#Veracruz #Bocadelrio #Xalapa @FGE_Veracruz #suicidio #presunto #asesino #Mixtla https://t.co/Ih7acbjSmE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759176335268786176", "id": "1160953125353791488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6375, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Pkz9HoYlEW", "expanded_url": "https://formato7.com/se-suicida-probable-responsable-de-homicidio-de-alcaldesa-de-mixtla-fge/", "display_url": "formato7.com/se-suicida-pro\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/EocONsj320", "expanded_url": "https://twitter.com/Formato7oficial/status/1160953088875859968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EocONsj320", "media_key": "3_1160953087131082757"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160953088875859968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:36:00.000Z", "text": "Se suicida probable responsable de homicidio de alcaldesa de Mixtla:\u00a0FGE https://t.co/Pkz9HoYlEW https://t.co/EocONsj320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161426194", "id": "1160953088875859968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160952787070595078"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:34:48.000Z", "text": "O sea su relaci\u00f3n era bien bonita jaja\n\nPero cuando ya estaban llegando al siguiente nivel pasa que llega la mam\u00e1 de ellos y cree que su hijo esta violando a su hermana y lo meten a la c\u00e1rcel y el se suicida dentro de la c\u00e1rcel.\n\nNo me acuerdo bien", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992849830895673344", "id": "1160952787070595078"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160952768024207361"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:34:44.000Z", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196379041", "id": "1160952768024207361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160944280149614593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160952741092581376"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:34:37.000Z", "text": "RT @EjeCentral: Primitivo \"N\" se suicid\u00f3 cuando elementos de seguridad del estado de Veracruz acudieron a detenerlo, por el homicidio de la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971226290", "id": "1160952741092581376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160952628043538432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:34:10.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83928950", "id": "1160952628043538432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160711378480619520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "muitohumilde", "id": "1396084938596827140"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160952519738175495"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:33:44.000Z", "text": "@muitohumilde golfinhos suicida e transante", "in_reply_to_user_id": "875163968297414656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339773937", "id": "1160952519738175495"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652730538647552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "argentofisico", "id": "1699728120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160952472850096128"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T16:33:33.000Z", "text": "RT @argentofisico: Ooops! Appare il nome di Clinton nei documenti Epstein e nel giro di poche ore Epstein \u201csi suicida\u201d. https://t.co/IZaWrf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929475769352511489", "id": "1160952472850096128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160952455556976642"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:33:29.000Z", "text": "Un profesor se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio al saber que ir\u00eda a prisi\u00f3n https://t.co/RtAmAhAJkN https://t.co/IkPHzhMpMl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1884329132", "id": "1160952455556976642", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/RtAmAhAJkN", "expanded_url": "http://bit.ly/2Tsj3El", "display_url": "bit.ly/2Tsj3El"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IkPHzhMpMl", "expanded_url": "https://twitter.com/diario1_sv/status/1160952455556976642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkPHzhMpMl", "media_key": "3_1160952448267313152"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160945077788848131"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160952436435169281"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:33:24.000Z", "text": "@LaBelgrana @elcoya1977 Si alguien tiene informaci\u00f3n de c\u00f3mo pagaron a la gente para que vaya a votar ser\u00eda un gran aporte que denuncie o ponga eso en conocimiento de periodistas u ong pues no puedo creer que haya tanta gente suicida", "in_reply_to_user_id": "3321734585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1065698569628393472", "id": "1160952436435169281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnDiaComoHoy"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/lSb9M9HzMD", "expanded_url": "https://enlamira.com.sv/2019/08/12/se-suicida-cleopatra/", "display_url": "enlamira.com.sv/2019/08/12/se-\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/eMRltqIe93", "expanded_url": "https://twitter.com/EnLaMira_Sv/status/1160952390406852608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMRltqIe93", "media_key": "3_1160952385633755137"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160952390406852608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:33:13.000Z", "text": "#UnDiaComoHoy //Se suicida Cleopatra.\nnota completa:\nhttps://t.co/lSb9M9HzMD https://t.co/eMRltqIe93", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "813808359858196480", "id": "1160952390406852608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160735299128975363"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablbarrionuevo", "id": "1730122536"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160952388112572422"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:33:13.000Z", "text": "RT @pablbarrionuevo: Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "696209457215356928", "id": "1160952388112572422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7453, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160952368772648960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:33:08.000Z", "text": "At\u00e9 o pior filme Marvel \u00e9 melhor que esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "739180931030880256", "id": "1160952368772648960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160940253340999680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodismoHoyMX", "id": "1122306542341173248"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.788, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7787, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160951972729708546"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:31:34.000Z", "text": "RT @PeriodismoHoyMX: #UnD\u00edaComoHoy || En el a\u00f1o 30 Cleopatra,  la \u00faltima soberana reinante del Egipto ptolemaico, se suicida a los 39 a\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68486669", "id": "1160951972729708546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160951841758334977"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:31:03.000Z", "text": "Ontem eu entendi porque as cr\u00edticas de esquadr\u00e3o suicida foram um cocozinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094895489747742720", "id": "1160951841758334977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160950978591567873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160951837220122624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:31:02.000Z", "text": "RT @MarielaOjedaCis: Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128920814", "id": "1160951837220122624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160951628016574464"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:30:12.000Z", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038901504143486977", "id": "1160951628016574464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160950663536357376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gabigwI", "id": "1347605046452695047"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "rodrigovizu", "id": "326771331"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "tcoletti", "id": "30895119"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.8058, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Melo"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.4154, "type": "Person", "normalized_text": "Veiga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160951591702355969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:30:03.000Z", "text": "@gabigwI @rodrigovizu @theusma223 @tcoletti @deprepalmeiras Mas a compara\u00e7\u00e3o \u00e9 justamente dos lances e a falta de crit\u00e9rio, mesmo com o VAR. Se o Melo tem outros 1000 lances maldosos = expuls\u00e3o. \nOu ent\u00e3o no pr\u00f3ximo jogo o Felip\u00e3o chega no R. Veiga (que tem cara de coroinha e nunca matou uma mosca) e fala pra dar uma cotovelada, pega nada", "in_reply_to_user_id": "1053865990990323718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "62687116", "id": "1160951591702355969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160949603648331777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160951573486419968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:29:59.000Z", "text": "RT @PiojaCandombera: Que haya pensamiento en vida, si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida. \nhttps://t.co/FZhjXGe41f", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215086426", "id": "1160951573486419968", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/FZhjXGe41f", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/7ClHpXqgED6BMiArRtFrhI?si=0Fgn2sf8R6GYDSixz-ALew", "display_url": "open.spotify.com/track/7ClHpXqg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/track/7ClHpXqgED6BMiArRtFrhI?si=0Fgn2sf8R6GYDSixz-ALew"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160951539906818049"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:29:51.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2865669001", "id": "1160951539906818049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160951317319299073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160951472684765184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:29:35.000Z", "text": "ele tamb\u00e9m perdeu os pais quando era crian\u00e7a :( a m\u00e3e se matou :(", "in_reply_to_user_id": "1008459903420305408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008459903420305408", "id": "1160951472684765184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160951471850106880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:29:34.000Z", "text": "hj eu to s\u00f3 o pedestre suicida da frente do capixaba q ficou puto e xingando o motorista do carro pq ele parou p ele atravessar????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1049102205465321472", "id": "1160951471850106880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160950213856677889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DanziM__", "id": "329440814"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "midiasep", "id": "2986461022"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Melo"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "LUCCA"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Zagueiro"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160951436332752896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:29:26.000Z", "text": "@DanziM__ @midiasep Pois \u00e9. Briguem com Felipe Melo que quase matou o LUCCA e com o Zagueiro que da um carrinho dentro da \u00e1rea assumindo o risco! Vou falar o que eu falo para os jogadores do Galo, se vc jogar para ganhar nem o Juiz atrapalha.", "in_reply_to_user_id": "329440814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455716276", "id": "1160951436332752896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160816940706914304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "historiacuyarte", "id": "1667212418"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "Cleopatra VII"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/O5g1dMPUo9", "expanded_url": "https://twitter.com/historiacuyarte/status/1160816940706914304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5g1dMPUo9", "media_key": "3_1159385588405088256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160951425100333058"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:29:23.000Z", "text": "RT @historiacuyarte: El 12 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida la reina Cleopatra VII https://t.co/O5g1dMPUo9", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844440315", "id": "1160951425100333058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.967, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthians"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160951223014580229"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:28:35.000Z", "text": "O maluco que matou o atleta do corinthians se entregou usando o uniforme do minas meu Deus que aberra\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155325764", "id": "1160951223014580229"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160950353527021568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dvmelo", "id": "1480348713369456644"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "AFS_Andrada", "id": "701486472738775041"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160951111588749312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:28:09.000Z", "text": "@dvmelo @AFS_Andrada Sempre fomos governados por nacionalistas e estatistas seja de Direita ou Esquerda, o maior presidente da hist\u00f3ria pra muitos \u00e9 um fascista populista que se matou com um tiro no peito, o que esperar?", "in_reply_to_user_id": "36828236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880108228184551424", "id": "1160951111588749312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160838221015785478"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160951013475586049"], "lang": "fr", "created_at": "2019-08-12T16:27:45.000Z", "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531214113", "id": "1160951013475586049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 199, "probability": 0.3568, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1AHy0kPSSs", "expanded_url": "https://t.co/1AHy0kPSSs", "display_url": "t.co/1AHy0kPSSs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950978591567873"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:27:37.000Z", "text": "Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar la accion de la justicia huyo al extranjero. En eso te pareces al suicida ex Pdte. Una inquietud, por que no pasas el detector, tienes miedo que diga, Verdad??? https://t.co/1AHy0kPSSs", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968", "id": "1160950978591567873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160950962099544071"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:27:33.000Z", "text": "Conduzir o carro do cunhado, se desaparecer \u00e9 porque bati e ele matou me", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235208614", "id": "1160950962099544071"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160909994990219265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950951429267456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:27:30.000Z", "text": "@VickyDavilaH Eso es tener instinto suicida", "in_reply_to_user_id": "242730842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745747304628555776", "id": "1160950951429267456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160894248075649024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jna29", "id": "118826885"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950906604724224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:27:20.000Z", "text": "RT @jna29: @CMonteroOficial Argentina se suicida nuevamente.!!  Y tu feliz..", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247876627", "id": "1160950906604724224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 240, "end": 256, "username": "diariolaopinion", "id": "129907921"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7642, "type": "Place", "normalized_text": "Mediterr\u00e1neo"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7688, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Menor"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.6881, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso de"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 193, "tag": "CR\u00cdMENESDECUENTO"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/7f7IUFQpwY", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2MU6aSj", "display_url": "go.shr.lc/2MU6aSj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950873171910656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:27:12.000Z", "text": "\"A un lado, el Mediterr\u00e1neo. Al otro, el Mar Menor. Bajo sus pies, quince pisos de altura. En su cabeza, pocas ganas de vivir y la decisi\u00f3n de lanzarse al vac\u00edo\".\nEl suicida - #CR\u00cdMENESDECUENTO - El Caso de... - https://t.co/7f7IUFQpwY via @diariolaopinion", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "281955304", "id": "1160950873171910656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160949832946769921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LvSzecU1Or", "expanded_url": "https://cnn.it/31COPBp", "display_url": "cnn.it/31COPBp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950834903097344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:27:03.000Z", "text": "RT @CNNEE: La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/LvSzecU1Or", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253156695", "id": "1160950834903097344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950742146060288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:26:41.000Z", "text": "Si ganan los k en octubre misteriosamente en unos meses se suicida alberto Fern\u00e1ndez!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238418507", "id": "1160950742146060288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160949832946769921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LvSzecU1Or", "expanded_url": "https://cnn.it/31COPBp", "display_url": "cnn.it/31COPBp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950728598401026"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:26:37.000Z", "text": "RT @CNNEE: La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/LvSzecU1Or", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349273055", "id": "1160950728598401026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160593809924919297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160950712152367105"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:26:33.000Z", "text": "@jiminshiew Eu mesma j\u00e1 vou cavar minha cova pq se agust d j\u00e1 me matou imagina a 2", "in_reply_to_user_id": "1103792445056262145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009431009421615109", "id": "1160950712152367105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950708054691841"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:26:32.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534870913", "id": "1160950708054691841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160950340088422400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950677268570112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:26:25.000Z", "text": "Ela respondeu \"se as pessoas lessem mesmo o Marx, elas, talvez, o entendessem melhor\"\n\u00cdcone, matou com bondade.", "in_reply_to_user_id": "46795382", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "46795382", "id": "1160950677268570112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8525, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950608876249089"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:26:09.000Z", "text": "Sociedad suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231277407", "id": "1160950608876249089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160231238134849537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Kenedy"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 279, "end": 282, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950550520827904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:25:55.000Z", "text": "@carlosjordy S\u00e3o uma loucas! Igual aquela que se acha a bala que matou Kenedy, parece mais o fantasma da Marielle. Fico a pensar, uma coisa daquela no Congresso? Uma sem classe, mal educada, gentalha mesmo! \nFa\u00e7o como o Barroso. \"\u00c9 uma tortura, conviver com aquilo no congresso\" Deus do c\u00e9u.", "in_reply_to_user_id": "82271629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917120565382705153", "id": "1160950550520827904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160946177975754763"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LaOneOk", "id": "1251920237819301890"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "OrningRodriguez", "id": "1918815206"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "erigirlo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950386477469697"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:25:16.000Z", "text": "@LaOneOk @OrningRodriguez @veriuca2014 Y s\u00ed, votar para presidente a un contrabandista de autopartes y erigirlo como farol moral del pa\u00eds era un poquito suicida... pero como mueren pobres, al resto no le importa mucho.", "in_reply_to_user_id": "1038068360796352512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571875687", "id": "1160950386477469697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160949832946769921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LvSzecU1Or", "expanded_url": "https://cnn.it/31COPBp", "display_url": "cnn.it/31COPBp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950331389415424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:25:03.000Z", "text": "RT @CNNEE: La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/LvSzecU1Or", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265355375", "id": "1160950331389415424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160935138005520387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Richi1745", "id": "965234642453520384"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Animeiberico", "id": "1370586661"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/KQr0ZdXAIv", "expanded_url": "https://twitter.com/Richi1745/status/1160935138005520387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQr0ZdXAIv", "media_key": "3_1160935135925194753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950230487113728"], "lang": "qme", "created_at": "2019-08-12T16:24:39.000Z", "text": "RT @Richi1745: @gatita__suicida @Animeiberico https://t.co/KQr0ZdXAIv", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933710056792698880", "id": "1160950230487113728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.3481, "type": "Person", "normalized_text": "Ponto Zzero"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/GCJxJD63dK", "expanded_url": "https://pontozzero.blogspot.com/2019/08/batman-nao-deve-aparecer-em-esquadrao.html?spref=tw", "display_url": "pontozzero.blogspot.com/2019/08/batman\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950222857617408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:24:37.000Z", "text": "Ponto Zzero - Seu blog de cultura Pop: Batman n\u00e3o deve aparecer em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d,... https://t.co/GCJxJD63dK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27537845", "id": "1160950222857617408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160939858086518784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sf2invest", "id": "738420725812465665"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "YodaSapiens_29", "id": "53716625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950184521715715"], "lang": "fr", "created_at": "2019-08-12T16:24:28.000Z", "text": "@sf2invest @YodaSapiens_29 Vi\u00e9s suicida \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "738420725812465665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "496308602", "id": "1160950184521715715"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160725594969190402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EgurenEly", "id": "938919604977586176"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950114783023107"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:24:11.000Z", "text": "@EgurenEly @elisacarrio Jajaja se suicida este boludo gastando la plata del pueblo en locas y lo pones de perfil jajajaja", "in_reply_to_user_id": "938919604977586176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962520643387514881", "id": "1160950114783023107"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160950097867399170"], "lang": "fr", "created_at": "2019-08-12T16:24:07.000Z", "text": "Jean-Baptiste Nattier, (#France 1678 -1726) est le fils de la miniaturiste Marie Courtois, et fr\u00e8re de Jean-Marc Nattier. Il fut re\u00e7u \u00e0 l'acad\u00e9mie fran\u00e7aise de peinture en 1712 mais d\u00e9chu en 1726 suite au proc\u00e8s d' Etienne Duchauffour condamn\u00e9 \u00e0 mort pour sodomie. Il se suicida. https://t.co/EBDeed0S1i", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 31, "tag": "France"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EBDeed0S1i", "expanded_url": "https://twitter.com/zebras54/status/1160950097867399170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EBDeed0S1i", "media_key": "3_1160949998265217025"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84072146", "id": "1160950097867399170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950043442077697"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:23:54.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882053744292233216", "id": "1160950043442077697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950014937632768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:23:47.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924296977415917568", "id": "1160950014937632768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160945083073650688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "javiervidalp", "id": "189505030"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160949963700002818"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:23:35.000Z", "text": "@javiervidalp Y a veces hasta suicida", "in_reply_to_user_id": "189505030", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152671499", "id": "1160949963700002818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/LvSzecU1Or", "expanded_url": "https://cnn.it/31COPBp", "display_url": "cnn.it/31COPBp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160949832946769921"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:23:04.000Z", "text": "La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/LvSzecU1Or", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "33884545", "id": "1160949832946769921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160949299301244929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SolangeElvira3", "id": "995827765365690370"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160949686611693569"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:22:29.000Z", "text": "@SolangeElvira3 @FessiaFiore Si uno se trata bien es agrandado y si se trata mal es re depresivo y suicida dejjjaaaaaa", "in_reply_to_user_id": "4205647763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4205647763", "id": "1160949686611693569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6154, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7731, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estados"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/4dtHlJRuxC", "expanded_url": "http://bit.ly/2MczLXR", "display_url": "bit.ly/2MczLXR"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/EKCBXtvUvi", "expanded_url": "https://twitter.com/TeleSaltillo/status/1160949671159848960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EKCBXtvUvi", "media_key": "3_1160949659713642496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160949671159848960"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:22:25.000Z", "text": "#Estados: Se suicida presunto asesino de alcaldesa de Mixtla https://t.co/4dtHlJRuxC https://t.co/EKCBXtvUvi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898329999421435908", "id": "1160949671159848960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160939854563352578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Benja"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "felipe mello"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Lucca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160949634216472576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:22:16.000Z", "text": "@benjaminback Benja o felipe mello quase matou o cara,ali ele n\u00e3o foi com o bra\u00e7o p se proteger.\nAli ele foi p matar kkkkk\nUma cotovelada com maldade,e independente se o Lucca desmaiou ou n\u00e3o,foi entrada desleal \u26bd\u270c\ud83c\udffd", "in_reply_to_user_id": "55562632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085192709097181189", "id": "1160949634216472576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160949603648331777"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:22:09.000Z", "text": "Que haya pensamiento en vida, si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida. \nhttps://t.co/FZhjXGe41f", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "470450405", "id": "1160949603648331777", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/FZhjXGe41f", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/7ClHpXqgED6BMiArRtFrhI?si=0Fgn2sf8R6GYDSixz-ALew", "display_url": "open.spotify.com/track/7ClHpXqg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/track/7ClHpXqgED6BMiArRtFrhI?si=0Fgn2sf8R6GYDSixz-ALew"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160719830200266753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BeDutra2", "id": "864269046254120960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160949114663821314"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:20:12.000Z", "text": "RT @BeDutra2: Cada coisa que e eu vejo, qual a dem\u00eancia de um ser humano de ir comentar numa foto de um menino gay q sofreu preconceito e s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014353745260539904", "id": "1160949114663821314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160949049954131969"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:19:57.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855424881", "id": "1160949049954131969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8526, "type": "Other", "normalized_text": "avatar"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "jurassic park"}, {"start": 67, "end": 86, "probability": 0.9197, "type": "Other", "normalized_text": "doraemon stand by me"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8624, "type": "Other", "normalized_text": "monstruos sa"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.7191, "type": "Other", "normalized_text": "tesis"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.5237, "type": "Other", "normalized_text": "el rey leon"}, {"start": 131, "end": 147, "probability": 0.6671, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "almenabar"}, {"start": 170, "end": 185, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "viaje de chihiro"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.6712, "type": "Other", "normalized_text": "coco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160949046703546368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:19:56.000Z", "text": "Preguntas de pel\u00edculas:\n\n1. no tengo\n2. avatar\n3. jurassic park\n4. doraemon stand by me\n5. monstruos sa\n6. tesis\n7. el rey leon\n8. escuadron suicida\n9. almenabar \n10. el viaje de chihiro\n11. coco ???\n\nPon un emoji y te mando las preguntas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3078157767", "id": "1160949046703546368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 108, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7555, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/C6naUO1YCF", "expanded_url": "https://youtu.be/G-RWU21gztM", "display_url": "youtu.be/G-RWU21gztM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160949038453313536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:19:54.000Z", "text": "Presunto asesino de alcaldesa de Mixtla se suicida durante su detenci\u00f3n https://t.co/C6naUO1YCF v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486084607", "id": "1160949038453313536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160775571326025728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maxilemos12", "id": "1174832324"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160948968500711424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:19:38.000Z", "text": "RT @maxilemos12: Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289522179", "id": "1160948968500711424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Henrique"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Silva"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Allan\nAirton"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Dodi"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7771, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Calegari"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Yuri"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Yuri"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Allan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160948914842951680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:19:25.000Z", "text": "Considerando Caio Henrique com lateral esquerdo e a sa\u00edda de Bruno Silva, esses seriam nossos volantes:\n\nAllan\nAirton\nDodi\nCaio\nCalegari\nYuri\n\nTirando que Yuri \u00e9 melhor como zagueiro... \n\nPor isso nosso time \u00e9 suicida, n\u00e3o temos bons volantes, s\u00f3 o Allan mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "173982714", "id": "1160948914842951680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160946424869261312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "FerAranguren", "id": "293646665"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "abalosmeco", "id": "202372417"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160948843434975233"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:19:08.000Z", "text": "RT @mara31gbarcenas: @FerAranguren @abalosmeco @openarms_fund Y as\u00ed toda la legislatura. Manos atadas y tragar lastre para ver c\u00f3mo votan e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387713985", "id": "1160948843434975233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160724509831376896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "contracultural", "id": "33350634"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.7188, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio Nacional"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.3937, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160948822652141568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:19:03.000Z", "text": "@contracultural No se pudo usar Estadio Nacional para competencias atl\u00e9ticas, el maldito suicida Alan, se tiro la plata, s\u00f3lo hizo SEIS PISTAS en lugar de NUEVE, reglamentario para torneos internacionales. Verg\u00fcenza de Estadio.", "in_reply_to_user_id": "33350634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082039189087109121", "id": "1160948822652141568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160729998900310018"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160948655177662464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:18:23.000Z", "text": "@maximoffgrande o amor entre o psicopata e a suicida \u00e9 o mais lindo que existe \ud83d\ude0d", "in_reply_to_user_id": "813201560499011584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4819888942", "id": "1160948655177662464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160948623569575936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:18:15.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3988822102", "id": "1160948623569575936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160948596298190853"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:18:09.000Z", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2719985465", "id": "1160948596298190853"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160946725927956481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dracnae", "id": "1198697054"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160948263094247425"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:16:49.000Z", "text": "@dracnae Ya esta en su piscina, es una suicida loca", "in_reply_to_user_id": "1198697054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968944750949781506", "id": "1160948263094247425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160921001942822912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanpabloogonzo", "id": "2576565687"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160948133595099138"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:16:19.000Z", "text": "RT @juanpabloogonzo: Eu tenho vontade de merendar na porrada cada liberal c\u00ednico que apoiou o Macri e agora paga de doido e chega ao cinism\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050805506217046016", "id": "1160948133595099138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6659, "type": "Person", "normalized_text": "natal"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/C1NDe87Gs0", "expanded_url": "https://twitter.com/CipayitoRelleno/status/1160948071846621184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1NDe87Gs0", "media_key": "3_1160948057573351424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160948071846621184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:16:04.000Z", "text": "En mi pueblito natal votaron asi. No crean que el campo se suicida. https://t.co/C1NDe87Gs0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "51041593", "id": "1160948071846621184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160944302673059845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "waykyru", "id": "1686977106"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/I50X1wmRba", "expanded_url": "https://twitter.com/tokyioghouI/status/1160947941516857344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I50X1wmRba", "media_key": "3_1160947938970996736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160947941516857344"], "lang": "et", "created_at": "2019-08-12T16:15:33.000Z", "text": "@waykyru venha toma um cafe entaokk suicida soh a peppa \ud83d\ude21 https://t.co/I50X1wmRba", "in_reply_to_user_id": "1686977106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2975279098", "id": "1160947941516857344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160947829608783873"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-12T16:15:06.000Z", "text": "https://t.co/XOEn30wGW9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054508860420038657", "id": "1160947829608783873", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XOEn30wGW9", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/estados/se-suicida-presunto-asesino-de-alcaldesa-de-mixtla-antes-de-ser-detenido/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/estados/se-sui\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160921001942822912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanpabloogonzo", "id": "2576565687"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160947585907077121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:14:08.000Z", "text": "RT @juanpabloogonzo: Eu tenho vontade de merendar na porrada cada liberal c\u00ednico que apoiou o Macri e agora paga de doido e chega ao cinism\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21066836", "id": "1160947585907077121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "econsultaoaxaca", "id": "134888188"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6535, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/l44oHsN0Sp", "expanded_url": "https://shar.es/aXpGWL", "display_url": "shar.es/aXpGWL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160947551308304384"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:14:00.000Z", "text": "Mat\u00f3 a su esposa e hija; se suicida hoy en el penal de Ixcotel https://t.co/l44oHsN0Sp v\u00eda @econsultaoaxaca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223315748", "id": "1160947551308304384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Thais Matos"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Ceni"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.6797, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.704, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "tocomcereto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160947398774071296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:13:23.000Z", "text": "#tocomcereto\nAna Thais Matos foi decepcionante ao comentar a sa\u00edda de Ceni do Fortaleza. Ali\u00e1s, a maioria se revelou hip\u00f3crita ao ser favor\u00e1vel a praga  que destroe o futebol brasileiro que \u00e9 a troca suicida de t\u00e9cnicos. Teve cheiro de preconceito contra o Nordeste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811462838", "id": "1160947398774071296", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160947205378850816"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:12:37.000Z", "text": "Buen momento para que @mauriciomacri abra su gobierno a otras voces. En vez de o\u00edr a gente que peca de optimismo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1372871772", "id": "1160947205378850816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160947198693183488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:12:36.000Z", "text": "at\u00e9 que esquadr\u00e3o suicida eh legalzinho n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835697475", "id": "1160947198693183488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160381905969111040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gloriux", "id": "1616798756"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160947040995741696"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:11:58.000Z", "text": "RT @gloriux: @oscar32017606 @RossaFlor1 @JorgeDCG @MartinVizcarraC Del suicida! D\u00f3nde hab\u00edan ciudadanos de 3era!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1371021151", "id": "1160947040995741696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160941908358848512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "R4M1LT0N", "id": "1544755481339731968"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "SenseMatheus", "id": "1555372455530741760"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "jhonswanson", "id": "1213848372714430464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160946983839944704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:11:44.000Z", "text": "@R4M1LT0N @Ankkkkkap @marcosvgbarbosa @SenseMatheus @JhonSwanson Ent\u00e3o se voc\u00ea colocar algu\u00e9m no seu helic\u00f3ptero, levantar voo, e resolver tirar essa pessoa em pleno voo, n\u00e3o \u00e9 anti\u00e9tico, pq vc simplesmente tirou ela da sua propriedade, morrer foi uma consequ\u00eancia, certo? Voc\u00ea n\u00e3o matou, foi a gravidade, certo?", "in_reply_to_user_id": "795072023148036096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2538429768", "id": "1160946983839944704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160946968811773952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:11:41.000Z", "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986779299121451009", "id": "1160946968811773952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160739630574161920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "candepalmes", "id": "484998420"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.487, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8978, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160946934720401409"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:11:33.000Z", "text": "RT @candepalmes: [SPOILER ALERT] si gana FF\n-desaparece el campo\n-Venezuela un poroto\n-en 2021 misteriosamente Albert se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496697745", "id": "1160946934720401409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160918763090452480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcosmend2019", "id": "1107443756175945729"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "AdibJosef", "id": "1566153900"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160946830848532480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:11:08.000Z", "text": "RT @Marcosmend2019: @Miltonneves @AdibJosef Essa ave ganha de 10x0 de muitas mulheres que se dizem m\u00e3es e, na verdade, s\u00e3o monstros, como a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566153900", "id": "1160946830848532480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 140, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 28, "tag": "matrimonioestadounidense"}, {"start": 32, "end": 40, "tag": "suicida"}, {"start": 141, "end": 158, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 159, "end": 171, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "acoso"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "discriminaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/0HuBzM3l0c", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/homicidio-suicidio-tratamiento-medico-Whatcom_18_2801670134.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160946591190175744"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:10:11.000Z", "text": "Un #matrimonioestadounidense se #suicida por no tener dinero para pagar sus tratamientos m\u00e9dicos https://t.co/0HuBzM3l0c v\u00eda @informativost5\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n y formaci\u00f3n para decidir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703950360508026881", "id": "1160946591190175744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160934656465952768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FerAranguren", "id": "293646665"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "abalosmeco", "id": "202372417"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.6072, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160946424869261312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:09:31.000Z", "text": "@FerAranguren @abalosmeco @openarms_fund Y as\u00ed toda la legislatura. Manos atadas y tragar lastre para ver c\u00f3mo votan en el parlamento, con el trifachito, contra cualquier avance, contra cualquier investigaci\u00f3n de la corrupci\u00f3n.\nEn mi modesta opini\u00f3n \u201cclear off this people\u201d. Ser sus c\u00f3mplices es suicida.", "in_reply_to_user_id": "293646665", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2203533362", "id": "1160946424869261312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160946408637239296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:09:27.000Z", "text": "\"chance zero pelo futebol apresentado\", o mesmo futebol que ataca de forma suicida, da v\u00e1rias chances aos advers\u00e1rios, e n\u00e3o ganha de ningu\u00e9m, realmente, mas que bom saber que n\u00e3o vamos cair. Fico mais tranquilo... https://t.co/CNILUo3AKd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619621757", "id": "1160946408637239296", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/CNILUo3AKd", "expanded_url": "https://twitter.com/DziBeto1/status/1160879705391861760", "display_url": "twitter.com/DziBeto1/statu\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160946334066728962"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:09:10.000Z", "text": "Bah o nego meteu uma no trem que geral se matou rindo \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722873236115951618", "id": "1160946334066728962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160938987223207936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "OjoMudo", "id": "256321871"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "JEP_Colombia", "id": "847591188332990466"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "JEP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160946304828215297"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:09:03.000Z", "text": "RT @Karen37880816: @OjoMudo @JEP_Colombia No alcanza a llegar a la JEP\nLo suicida o tiene un l\u00edo de faldas", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3184902346", "id": "1160946304828215297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160945988493692928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:07:47.000Z", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3283766186", "id": "1160945988493692928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160568012728143872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElenaSaiz63", "id": "2367195495"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160945925608620032"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:07:32.000Z", "text": "RT @ElenaSaiz63: \u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1224008167", "id": "1160945925608620032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160911594831974403"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ZetaOrlando", "id": "554075191"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160945873196593158"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:07:20.000Z", "text": "@ZetaOrlando Hay pavos y hay basuras, vos sos del segundo grupo... El mercado no se suicida con el pueblo.", "in_reply_to_user_id": "554075191", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "208588776", "id": "1160945873196593158"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160922107951407104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "herreravaillant", "id": "40583093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160945794444406790"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:07:01.000Z", "text": "RT @herreravaillant: Faltan dos meses. Si algo parece ser el electorado argentino es voluble. Veremos ahora si es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884990491498086400", "id": "1160945794444406790"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160942869215088640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mcevallosr", "id": "821938472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160945590630539267"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:06:12.000Z", "text": "RT @mcevallosr: No son responsables los electores. En \u00faltima instancia son los pol\u00edticos incapaces de acciones que favorezcan a los pueblos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821938472", "id": "1160945590630539267"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160944909093875713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "GabrielFLA1", "id": "1236028061805613060"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160945578605498368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:06:09.000Z", "text": "@_ffcjean @GabrielFla1 Foi o clube q matou n\u00e9??? Ent\u00e3o o caso era pra estar na divis\u00e3o de homic\u00eddios,n\u00e3o em reuni\u00f5es passivas para tentar resolver ambas as partes,e slg dinheiro n\u00e3o tr\u00e1s ngm de volta n\u00e3o pode ser 1 real ou 1milh\u00e3o,nada vai preencher a falta deles se manca", "in_reply_to_user_id": "389792451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757741393750220800", "id": "1160945578605498368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160945536712810496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:05:59.000Z", "text": "Qu\u00e9 plomo los troskos diciendo que no hay nada que festejar. Hace unos d\u00edas un conocido dej\u00f3 una nota suicida y se perdi\u00f3 porque tiene muchas deudas y problemas de plata. Festejar es la \u00fanica luz para algunas personas y no les van a sacar eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829410939392950281", "id": "1160945536712810496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160945462947565568"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-12T16:05:42.000Z", "text": "New shirt for women\n\nhttps://t.co/8SubuwESqq\n\n#moda #style #estilo #fashion #outfit #beauty #rt #outfitoftheday #fashionista #art #arte #aesthetics #aestethics #grunge #like #tumbr #follow #love #happy  #vestimenta #ropa #nuevo #new https://t.co/yBBzCH9WxW", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 51, "tag": "moda"}, {"start": 52, "end": 58, "tag": "style"}, {"start": 59, "end": 66, "tag": "estilo"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "fashion"}, {"start": 76, "end": 83, "tag": "outfit"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "beauty"}, {"start": 92, "end": 95, "tag": "rt"}, {"start": 96, "end": 111, "tag": "outfitoftheday"}, {"start": 112, "end": 124, "tag": "fashionista"}, {"start": 125, "end": 129, "tag": "art"}, {"start": 130, "end": 135, "tag": "arte"}, {"start": 136, "end": 147, "tag": "aesthetics"}, {"start": 148, "end": 159, "tag": "aestethics"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "grunge"}, {"start": 168, "end": 173, "tag": "like"}, {"start": 174, "end": 180, "tag": "tumbr"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "follow"}, {"start": 189, "end": 194, "tag": "love"}, {"start": 195, "end": 201, "tag": "happy"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "vestimenta"}, {"start": 215, "end": 220, "tag": "ropa"}, {"start": 221, "end": 227, "tag": "nuevo"}, {"start": 228, "end": 232, "tag": "new"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/8SubuwESqq", "expanded_url": "https://shop.spreadshirt.es/gaitanolarosa/galata+suicida-A5d4ed15822250962a21fefca?productType=631&sellable=R43Qq8Y0zBtn9DnmRj9k-631-8&appearance=2", "display_url": "shop.spreadshirt.es/gaitanolarosa/\u2026"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/yBBzCH9WxW", "expanded_url": "https://twitter.com/Gaitano_LaRosa/status/1160945462947565568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yBBzCH9WxW", "media_key": "3_1160945455607484416"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098652001855000578", "id": "1160945462947565568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160935376950898688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FabioBartolucci", "id": "1468842827480289285"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160945373793456128"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T16:05:21.000Z", "text": "RT @FabioBartolucci: Assurdo ci sia ancora chi non comprenda che senza l'Italia nel mondo nulla si fa. \n\n20 anni non cancellano pi\u00f9 di 2.00\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006504409717792769", "id": "1160945373793456128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160915167678533638"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160945332680892416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:05:11.000Z", "text": "RT @carlos_andre89: O mlk quase se matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/S6EdrEAI85", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903109821037236225", "id": "1160945332680892416", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/S6EdrEAI85", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "NASCIDOASK"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 72, "tag": "Judas"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "enforcou"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "mortedejudas"}, {"start": 237, "end": 251, "tag": "nascidodenovo"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/h2hqzcYGlS", "expanded_url": "https://youtu.be/nEgSFz5ozAI", "display_url": "youtu.be/nEgSFz5ozAI"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/2MKg8JuGfP", "expanded_url": "https://twitter.com/nascidodenovo/status/1160945301055836160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MKg8JuGfP", "media_key": "3_1160945299336171520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160945301055836160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:05:03.000Z", "text": "COMO MORREU JUDAS - NASCIDOASK\n\nEm uma passagem a B\u00edblia fala que #Judas se #enforcou, a outra que caiu de um penhasco... Qual a vers\u00e3o certa? Ser\u00e1 esta uma prova da inexatid\u00e3o da B\u00edblia?\n\nASSISTA: https://t.co/h2hqzcYGlS\n\n#mortedejudas #nascidodenovo https://t.co/2MKg8JuGfP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30220014", "id": "1160945301055836160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160940728970817536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "ParadoEnDos", "id": "343887191"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "alberto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160945137654083585"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:04:24.000Z", "text": "@carlosledroz @ParadoEnDos Me quiero poner a llorar. El futuro pinta feo. Lo unico que deseo es que llegue a generales y la gente se de cuenta que votando a alberto se suicida", "in_reply_to_user_id": "601417688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757720073050157057", "id": "1160945137654083585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160945114463817728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:04:19.000Z", "text": "\"Nossa que dor de est\u00f4mago, vou fumar um cigarro pra ver se melhora.\" MDS EU SOU UM SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158883171", "id": "1160945114463817728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160945093739778049"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:04:14.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391188727", "id": "1160945093739778049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7059, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5995, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160944886142701568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:03:24.000Z", "text": "Caraca a Paola matou a Juliana falando que ela \u00e9 muito fria e que pra se fazer bons pratos tem que ser com a alma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725454604004151296", "id": "1160944886142701568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160935138005520387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Richi1745", "id": "965234642453520384"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Animeiberico", "id": "1370586661"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/KQr0ZdXAIv", "expanded_url": "https://twitter.com/Richi1745/status/1160935138005520387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQr0ZdXAIv", "media_key": "3_1160935135925194753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160944867905822721"], "lang": "qme", "created_at": "2019-08-12T16:03:20.000Z", "text": "RT @Richi1745: @gatita__suicida @Animeiberico https://t.co/KQr0ZdXAIv", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891267945908883458", "id": "1160944867905822721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160906518251917312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MariaCFL", "id": "924972080759787520"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6993, "type": "Other", "normalized_text": "mi sill\u00f3n suicida"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tFUyCTifOa", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaCFL/status/1160906518251917312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFUyCTifOa", "media_key": "7_1160906469761589248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160944815300907009"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:03:07.000Z", "text": "RT @MariaCFL: He estado cantando \"mi sill\u00f3n suicida\" en vez de \"misi\u00f3n suicida\" A\u00d1OS. https://t.co/tFUyCTifOa", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057946348736167936", "id": "1160944815300907009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160943645287223296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Travassosss", "id": "504967139"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160944783453544453"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:03:00.000Z", "text": "@Travassosss Minha sina, gana suicida", "in_reply_to_user_id": "504967139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740895589257351168", "id": "1160944783453544453"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160944732526321667"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:02:48.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784140977032298498", "id": "1160944732526321667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160904200949313541"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "pauloap", "id": "28958495"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160944713236717569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:02:43.000Z", "text": "@Coloradaji @pauloap N\u00e3o existe outro caso de doen\u00e7a degenerativa que motivou a morte repentina de algu\u00e9m,  o fato \u00e9 que ele tirou a pr\u00f3pria vida;  e geralmente ngn entende os motivos de algu\u00e9m fazer isso,  geralmente \u00e9 depress\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "1008891028617736193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41503203", "id": "1160944713236717569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5689, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "Octaviano"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Julio C\u00e9sar"}, {"start": 248, "end": 260, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160944700636966912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:02:40.000Z", "text": "Este d\u00eda, pero en el a\u00f1o, 30 aC, se suicida a los 39 a\u00f1os de edad, la reina Cleopatra VII de Egipto. Su muerte ocasionada por la mordedura de una \u00e1spid, evitar\u00e1 que Octaviano la lleve a Roma y la exhiba como esclava. Fue amante de Julio C\u00e9sar y de Marco Antonio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922546934468038658", "id": "1160944700636966912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160944561440645121"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:02:07.000Z", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737516918", "id": "1160944561440645121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160938987223207936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "OjoMudo", "id": "256321871"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "JEP_Colombia", "id": "847591188332990466"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "JEP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160944373527392256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:01:22.000Z", "text": "RT @Karen37880816: @OjoMudo @JEP_Colombia No alcanza a llegar a la JEP\nLo suicida o tiene un l\u00edo de faldas", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256321871", "id": "1160944373527392256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160943639079661568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tokyioghouI", "id": "1425294945519288324"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160944302673059845"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:01:05.000Z", "text": "@tokyioghouI SP? Agora voc\u00ea est\u00e1 na listinha de pessoas que visitarei se eu um dia voltar aquele lugar!\nSuic\u00eddio o caralho. Suicida aqui s\u00f3 eu grr\nVo pensar em um presente ok mia guarde", "in_reply_to_user_id": "2975279098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1686977106", "id": "1160944302673059845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.3666, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.3722, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/p6VS0WHFm4", "expanded_url": "https://bit.ly/2yQhWF8", "display_url": "bit.ly/2yQhWF8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160944280149614593"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:01:00.000Z", "text": "Primitivo \"N\" se suicid\u00f3 cuando elementos de seguridad del estado de Veracruz acudieron a detenerlo, por el homicidio de la alcadesa de Mixtla de Altamirano https://t.co/p6VS0WHFm4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20013113", "id": "1160944280149614593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160944217981673478"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:00:45.000Z", "text": "Soy una chica que ama la musica..y m\u00e1s la suicida..amo dibujar \ud83d\ude0e https://t.co/nwep5nCjys", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160706903795802113", "id": "1160944217981673478", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nwep5nCjys", "expanded_url": "https://twitter.com/Agustin28907694/status/1160944217981673478/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nwep5nCjys", "media_key": "3_1160944211102969863"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160944003690508288"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T15:59:54.000Z", "text": "Co\u2019 \u2019sta roba qui io ci vado ai matti!\nL\u2019ipotesi in s\u00e9 \u00e8 agghiacciante (e suicida).\nPenso (spero) che si tratti di una mossa tattica (comunque oscena).\nTo everything, there is a season\u2026\nSe no, #senzadime https://t.co/k0C3FY6CHq", "entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 203, "tag": "senzadime"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/k0C3FY6CHq", "expanded_url": "https://twitter.com/Quarup1/status/1160944003690508288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k0C3FY6CHq", "media_key": "3_1160943998749597697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1117434979888390145", "id": "1160944003690508288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1122880753665282050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "lulinha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160943803391467522"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:59:06.000Z", "text": "RT @MarceloACoelho1: Lula diz que se Queiroz fosse amigo do lulinha j\u00e1 estaria preso, mas \u00e9 amigo de milicianos que matou mais 280 pessoas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151388890", "id": "1160943803391467522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160933912513798145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160943803232083968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:59:06.000Z", "text": "RT @_gutiuso: @gatita__suicida no os vais a cansar de hacer el rid\u00edculo as\u00ed? si eres menor vale lo entiendo xro es q no tiene ni puta graci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370586661", "id": "1160943803232083968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160935138005520387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Richi1745", "id": "965234642453520384"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Animeiberico", "id": "1370586661"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/KQr0ZdXAIv", "expanded_url": "https://twitter.com/Richi1745/status/1160935138005520387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQr0ZdXAIv", "media_key": "3_1160935135925194753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160943796818984960"], "lang": "qme", "created_at": "2019-08-12T15:59:05.000Z", "text": "RT @Richi1745: @gatita__suicida @Animeiberico https://t.co/KQr0ZdXAIv", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370586661", "id": "1160943796818984960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160943445218906112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "caarolpfarias", "id": "713933978898665476"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160943587569348610"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:58:15.000Z", "text": "@caarolpfarias Combina com minha tend\u00eancia suicida", "in_reply_to_user_id": "713933978898665476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000733986661044224", "id": "1160943587569348610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160943486457274368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:57:51.000Z", "text": "Depois de literalmente mais de 3/4 meses sem nenhum pensamento suicida, essa caramba volta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041117110884155392", "id": "1160943486457274368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160855337391525890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sachaka7", "id": "885873277"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 56, "tag": "JeffreyEpstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160943421982425088"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:57:35.000Z", "text": "RT @Sachaka7: Supuestamente se \u201csuicida\u201d #JeffreyEpstein el que paseaba en su avi\u00f3n privado a @AndresPastrana_  abusando ni\u00f1as menores de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3029408122", "id": "1160943421982425088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745139897282561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FlorMedina95", "id": "2302055419"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160943379406106624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:57:25.000Z", "text": "RT @FlorMedina95: Y bueno, cuando se suicida Alberto?? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240541820", "id": "1160943379406106624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160611839379685376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriayDatos", "id": "277605358"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160943225424752644"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:56:48.000Z", "text": "RT @HistoriayDatos: 11 de agosto de 2014 se suicida a los 63 a\u00f1os de edad el actor y comediante estadounidense Robin Williams. https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134837415", "id": "1160943225424752644"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 196, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Nissman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160943166159282176"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:56:34.000Z", "text": "@alferdez sorete k, chorro, violento hijo de puta, no festejes tanto, porque sino te moris pronto por tu cancer de pulmon la yegua puta chorra y asesina te suicida como hizo entre otros con Nissman", "in_reply_to_user_id": "149991703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144402767", "id": "1160943166159282176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160942996835241986"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:55:54.000Z", "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o acho ele t\u00e3o ruim quanto dizem, mas a cena da Arlequina se trocando \u00e9 vergonhosa, t\u00e3o mal feita sabe parece que n\u00e3o tinha um amigo ali falando \"ta errado cara para\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997504376", "id": "1160942996835241986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 148, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/ykqW8wUxSl", "expanded_url": "https://twitter.com/mcevallosr/status/1160942869215088640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ykqW8wUxSl", "media_key": "3_1160942856758018048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160942869215088640"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:55:23.000Z", "text": "No son responsables los electores. En \u00faltima instancia son los pol\u00edticos incapaces de acciones que favorezcan a los pueblos. Seguir la receta del FMI, no solamente es suicida. Es de pendejos https://t.co/ykqW8wUxSl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "821938472", "id": "1160942869215088640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160942634103398401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:54:27.000Z", "text": "tem umas dona q se acha a bala q matou John Lennon", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180861110", "id": "1160942634103398401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160939942031319043"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "queen_ofvelaris", "id": "924107417444605953"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "JoaoPryde", "id": "1905939619"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "the100sky", "id": "826851808287027200"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160942599659765761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:54:19.000Z", "text": "@jeanpablo_r @queen_ofvelaris @JoaoPryde @the100sky Eu n\u00e3o duvido nada que esteja mesmo. Dessa forma, a Clarke se sentiria mal pois matou sua m\u00e3e \u00e0 toa", "in_reply_to_user_id": "58040921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "825058309950562304", "id": "1160942599659765761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160935608904232961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paraselener", "id": "948738884116021254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160942444856381441"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:53:42.000Z", "text": "@paraselener se viene el pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "2931276346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2931276346", "id": "1160942444856381441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160854854752985089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LRagazzi", "id": "51582409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160942177121374209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:52:38.000Z", "text": "@LRagazzi @CapitaGalo13 Esse \u00e9 um petista que, na minha opini\u00e3o, merecia pegar uma cana.  Se n\u00e3o for por essas den\u00fancias, pelo menos pela neglig\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 barragem que matou centenas de mineiros.\nE eu votei nele!", "in_reply_to_user_id": "51582409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74415003", "id": "1160942177121374209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160942098004303872"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:52:20.000Z", "text": "Me quiero morir\u203c\ufe0f\n(Tendencia suicida?\ud83e\udd14)\n\nEs pregunta para un proyecto personal..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012045912422649857", "id": "1160942098004303872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160941959722209280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:51:47.000Z", "text": "Como assim \u201cela estava no seu trabalho e l\u00e1 estava mais vulner\u00e1vel\u201d ???????? Cara ele matou ela, qual o problema de voc\u00eas em entender que isso \u00e9 um completo absurdo, o homem \u00e9 um psicopata, n\u00e3o se bate em uma mulher! Em que momento chegamos em um ponto onde ver +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1016143078107828224", "id": "1160941959722209280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 189, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/3j79GvlQGT", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos-", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160941925651898368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:51:38.000Z", "text": "No est\u00e1 lejos que pase aqui, con estas pensiones de hambre.\nPareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/3j79GvlQGT 20190810-0230.html v\u00eda @prensagrafica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189164074", "id": "1160941925651898368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160941284703526913"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-12T15:49:06.000Z", "text": "https://t.co/JoMwggm4fT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028283949829836800", "id": "1160941284703526913", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JoMwggm4fT", "expanded_url": "http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/hombre-mata-su-hijo-16-anos-hiere-gravedad-su-pareja-madre-del-menor-suicida/5362555/?media=tve", "display_url": "rtve.es/m/alacarta/vid\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8539, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160941181846659073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:48:41.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um dos meus filmes preferidos \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\n\ns\u00f3 fico triste por saber que n\u00e3o rodaram 40% das cenas que o jared leto gravou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2909806198", "id": "1160941181846659073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160941091899813888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:48:20.000Z", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4909415779", "id": "1160941091899813888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160941071142178816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:48:15.000Z", "text": "E o cara aqui da rua que se matou porque nenhum dos filhos dele deu um abra\u00e7o de dia dos pais nele...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2781874227", "id": "1160941071142178816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "internacionales"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/DjMVfAHLZt", "expanded_url": "https://enlamira.com.sv/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-en-washington-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/", "display_url": "enlamira.com.sv/2019/08/10/par\u2026"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/F33wJvkiVS", "expanded_url": "https://twitter.com/EnLaMira_Sv/status/1160941069732917251/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F33wJvkiVS", "media_key": "3_1160941066385788928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160941069732917251"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:48:14.000Z", "text": "#internacionales // Pareja de ancianos se suicida en Washington por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos.\nnota completa:\nhttps://t.co/DjMVfAHLZt https://t.co/F33wJvkiVS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "813808359858196480", "id": "1160941069732917251"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160903733083082752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sanchezfornet", "id": "407582063"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8142, "type": "Place", "normalized_text": "Figueras"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160940989428748288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:47:55.000Z", "text": "RT @sanchezfornet: Se suicida P.N. En Figueras. En Espa\u00f1a se suicidan unas 5.000 personas/a\u00f1o. Espa\u00f1oles entre 21 y 60 a\u00f1os, media de edad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915871274282479616", "id": "1160940989428748288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "896270280502497280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carmen_caesaris", "id": "2874273803"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Octaviano"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6696, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "Tald\u00edacomohoy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160940905882357760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:47:35.000Z", "text": "RT @carmen_caesaris: #Tald\u00edacomohoy del a\u00f1o 30 a.C, la reina egipcia Cleopatra (VII) se suicida, al verse derrotada por Octaviano (Augusto)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575166116", "id": "1160940905882357760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160940784415399936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:47:06.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107217561", "id": "1160940784415399936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160940378536783873"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:45:30.000Z", "text": "Un se\u00f1or en una camioneta: oye, te vas a hacer matar.\nYo mentalmente: s\u00ed beb\u00e9, soy bien suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "166070566", "id": "1160940378536783873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wgSf3MLaNb", "expanded_url": "http://veracruzdigital.net/index.php/2019/08/12/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "veracruzdigital.net/index.php/2019\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/WnkCWQirJO", "expanded_url": "https://twitter.com/VeracruzDigita3/status/1160940340381138944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WnkCWQirJO", "media_key": "3_1160940338606985217"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160940340381138944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:45:21.000Z", "text": "Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/wgSf3MLaNb https://t.co/WnkCWQirJO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130912317116301315", "id": "1160940340381138944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8342, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/WFo2iMVu5z", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodismoHoyMX/status/1160940253340999680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFo2iMVu5z", "media_key": "3_1160935218389368833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160940253340999680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:45:00.000Z", "text": "#UnD\u00edaComoHoy || En el a\u00f1o 30 Cleopatra,  la \u00faltima soberana reinante del Egipto ptolemaico, se suicida a los 39 a\u00f1os. https://t.co/WFo2iMVu5z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1122306542341173248", "id": "1160940253340999680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160928172105502720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 222, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160940232470093825"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:44:55.000Z", "text": "@Ronald_Chimbote Jajaja la estrella del delincuente suicida...hasta ahora les arde que su miserable rata queda en la historia como el vulgar corrupto y ladr\u00f3n gracias a la independencia de poderes que el presidente Vizcarra ofreci\u00f3", "in_reply_to_user_id": "243664258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "435891898", "id": "1160940232470093825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160940012365656065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:44:02.000Z", "text": "to aqui assistia esquadr\u00e3o suicida na Netflix \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a meu amor por esse filme aff", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729421616028000256", "id": "1160940012365656065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160939321047822337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YodaSapiens_29", "id": "53716625"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "Yoda"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.634, "type": "Person", "normalized_text": "vi\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160939858086518784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:43:26.000Z", "text": "@YodaSapiens_29 Yoda ,\u00e9 impressionante o vi\u00e9s suicida", "in_reply_to_user_id": "53716625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "738420725812465665", "id": "1160939858086518784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160939759935610886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160939762599026689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:43:03.000Z", "text": "N\u00e3o passa a receber acompanhamento de preven\u00e7\u00e3o a suic\u00eddio, mas ao menos sua cela \u00e9 vigiada por dezenas de c\u00e2meras. 24/7\n\nAlgu\u00e9m \"suicida\" Epstein\n\nAs c\u00e2meras apresentaram mal funcionamento exatamente no momento do \"\"\"suic\u00eddio\"\"\"", "in_reply_to_user_id": "46722547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46722547", "id": "1160939762599026689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160939750443888643"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:43:00.000Z", "text": "Que pa\u00eds suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "871755512", "id": "1160939750443888643"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160929632406908929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TiagoTTeixeira_", "id": "1014284268439330822"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160939655744937990"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:42:37.000Z", "text": "@TiagoTTeixeira_ Aaaaaa kkkkk gaja suicida", "in_reply_to_user_id": "1014284268439330822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1079314030395838464", "id": "1160939655744937990"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160939515323830272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:42:04.000Z", "text": "Algu\u00e9m me suicida carai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3296902040", "id": "1160939515323830272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160899522056339459"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 121, "end": 128, "tag": "Batman"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/fy4tGngbfw", "expanded_url": "https://bit.ly/2OUx2V0", "display_url": "bit.ly/2OUx2V0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160939452086345728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:41:49.000Z", "text": "RT @ObsCinema: James Gunn responde se Batman vai estar em novo Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/fy4tGngbfw\u00a0\n#SuicideSquad #Batman https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "id": "1160939452086345728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160655574721323008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.3142, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160939272469471233"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:41:06.000Z", "text": "RT @TuAbandonMadrid: Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848484233710632960", "id": "1160939272469471233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "beck"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/le190MQYUT", "expanded_url": "https://twitter.com/Guisantanaaaa/status/1160938941073301504", "display_url": "twitter.com/Guisantanaaaa/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160939179309719553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:40:44.000Z", "text": "o usu\u00e1rio de drogas depois do terceiro beck come\u00e7a a gostar de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/le190MQYUT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1008173760514592768", "id": "1160939179309719553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160938046344323076"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aguskast", "id": "1252464389795479552"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Brancatelli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160939124481810432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:40:31.000Z", "text": "@aguskast Si no lo ponen a Brancatelli creo que se suicida", "in_reply_to_user_id": "1834279952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415811082", "id": "1160939124481810432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160939100029018112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:40:25.000Z", "text": "Nossa v\u00e9i soltaram q a menina se matou sendo q ela nem se matou, q q o povo tem na cabe\u00e7a de brincar com depress\u00e3o?!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "513663592", "id": "1160939100029018112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 91, "end": 109, "probability": 0.8191, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/nAdO9SF2e5", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/james-gunn-responde-se-batman-de-robert-pattinson-vai-aparecer-em-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/james-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160939080722649089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:40:20.000Z", "text": "James Gunn matou a curiosidade de muitos f\u00e3s ao falar se Robert Pattinson estar\u00e1 ou n\u00e3o em Esquadr\u00e3o Suicida 2\nhttps://t.co/nAdO9SF2e5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "10877272", "id": "1160939080722649089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160874444769964034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OjoMudo", "id": "256321871"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "JEP_Colombia", "id": "847591188332990466"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "JEP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160938987223207936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:39:58.000Z", "text": "@OjoMudo @JEP_Colombia No alcanza a llegar a la JEP\nLo suicida o tiene un l\u00edo de faldas", "in_reply_to_user_id": "256321871", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "989709450326917122", "id": "1160938987223207936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160287469197299712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 164, "probability": 0.3934, "type": "Place", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160938857212383232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:39:27.000Z", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC Solo joden y joden ustedes.\nSon unos miserables, despu\u00e9s de todos los muertos que pesan sobre sus espaldas en los gobiernos del suicida AG, son caraduras para criticar.\nQu\u00e9 esperan muertos??", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709454616", "id": "1160938857212383232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160480469030510592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MasportalNews", "id": "3356423908"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2iHJ39J7Zz", "expanded_url": "https://masportal.net/una-paciente-de-la-carcel-de-fontcalent-se-suicida-en-una-zona-sin-camaras/", "display_url": "masportal.net/una-paciente-d\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160938745018953728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:39:00.000Z", "text": "RT @MasportalNews: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras\nhttps://t.co/2iHJ39J7Zz https://t.co/fbX9B3lI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2520896466", "id": "1160938745018953728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160938625695137799"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:38:32.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69408502", "id": "1160938625695137799"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160928887477547009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "odonnellmaria", "id": "17337093"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160938419343769600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:37:43.000Z", "text": "@odonnellmaria En serio podes ser tan bruta? Esto pasa porque Argentina elige r\u00f1ser bananero bolivariano. Las acciones en USA caen hayta un 50%. El mercado no se suicida con el pueblo.", "in_reply_to_user_id": "17337093", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "208588776", "id": "1160938419343769600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3646, "type": "Organization", "normalized_text": "MD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160938404370178050"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:37:39.000Z", "text": "Interesados en hacer un pacto suicida al MD gracias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040794109198385152", "id": "1160938404370178050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156265458678603777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DadoGalvao", "id": "77023659"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160938372543721472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:37:31.000Z", "text": "RT @DadoGalvao: \ud83d\udca1A ditadura matou no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 de forma cruel \u26b0\ufe0f da mesma maneira mata na Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea . O presidente Bolsonaro vomita pala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228127808", "id": "1160938372543721472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160937881273294849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rialjorge", "id": "124779370"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160938347700936711"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:37:25.000Z", "text": "@rialjorge Pa\u00eds suicida?", "in_reply_to_user_id": "124779370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "622231968", "id": "1160938347700936711"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160898394048618499"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cinefila_91", "id": "2202943387"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "de la Justicia"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160937991940034560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:36:01.000Z", "text": "@Cinefila_91 La mansi\u00f3n maldita. La liga de la Justicia. Escuadr\u00f3n Suicida. Thor Ragnarok.", "in_reply_to_user_id": "2202943387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "205179174", "id": "1160937991940034560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160936693849104384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160937626720972808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:34:34.000Z", "text": "@ZilOliv Fue voto SUICIDA!!", "in_reply_to_user_id": "360139588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1277352805", "id": "1160937626720972808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160937585033850881"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:34:24.000Z", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2929625926", "id": "1160937585033850881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160932687634477058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "gsued", "id": "148078014"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160937542147084288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:34:13.000Z", "text": "@gsued La mayor parte del pa\u00eds tiene el sentido com\u00fan mas suicida del mundo luego de los brit\u00e1nicos y su Brexit.", "in_reply_to_user_id": "148078014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888706170537611269", "id": "1160937542147084288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160712481171476480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "chivi45", "id": "267961702"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Tellier"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.723, "type": "Place", "normalized_text": "Chi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160937497070731264"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:34:03.000Z", "text": "RT @Vega4Julio: @chivi45 @Flopi_Jackson_ Ninguna , recuerde qu\u00e9 m\u00e1s t\u00edtere de Tellier , Cariola y Vallejos dijeron que la v\u00eda armada en Chi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743119166", "id": "1160937497070731264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160935116186816515"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "InfoViajera", "id": "2929503111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160937471674335232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:33:57.000Z", "text": "@InfoViajera Hay que ser suicida para emitir hoy por mas que ma\u00f1ana cuesten el doble", "in_reply_to_user_id": "2929503111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2167246261", "id": "1160937471674335232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160937020723777537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teenwolfnt", "id": "3053905117"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/KXmXbled2l", "expanded_url": "http://beaconlegends.foroactivo.com/t638-escuadron-suicida-0-10", "display_url": "beaconlegends.foroactivo.com/t638-escuadron\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VHpZB3jVz0", "expanded_url": "https://twitter.com/teenwolfnt/status/1160937020723777537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VHpZB3jVz0", "media_key": "16_1160937009973796869"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160937470353203201"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:33:56.000Z", "text": "RT @teenwolfnt: Se busca al reparto de Escuadr\u00f3n Suicida\n\nhttps://t.co/KXmXbled2l https://t.co/VHpZB3jVz0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799751389127720960", "id": "1160937470353203201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160937314652237826"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:33:19.000Z", "text": "~ \u00bfAsustado?\n- \u00bfEres suicida? \n~ Solo en la ma\u00f1ana.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158813583", "id": "1160937314652237826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160924147079352321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7585, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160937286047080448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:33:12.000Z", "text": "RT @UnoNoticias: Presunto asesino de alcaldesa de Mixtla se suicid\u00f3 mientras polic\u00edas intentaban detenerlo, se dispar\u00f3 con la misma arma co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868743230", "id": "1160937286047080448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160937256275910657"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T15:33:05.000Z", "text": "Tra le altre cose, il 12 agosto del 30 a.C. moriva #Cleopatra, non \u00e8 chiaro se suicida o se aiutata al suicidio da sicari di Ottaviano. Resta comunque uno dei personaggi pi\u00f9 affascinanti del mondo antico e opinione personale, di tutta la storia del mondo.", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "Cleopatra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "178447738", "id": "1160937256275910657", "geo": {"place_id": "fa3690dcb20edeb2"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160896180857036802"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "willgomes", "id": "31490951"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 156, "end": 157, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160937190366556162"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:32:50.000Z", "text": "@willgomes Se com um mero vice-presidente de \"centro\" acabou em impeachment, imagine se o PT apoia um candidato de \"\"centro\"\" de outro partido... O erro do PT foi justamente de afastar de suas bases populares e de posi\u00e7\u00f5es mais a esquerda e rumar para o \"centro\" que o matou.", "in_reply_to_user_id": "31490951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "476862366", "id": "1160937190366556162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160936693849104384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Zombies"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160937148322852865"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:32:39.000Z", "text": "@ZilOliv Voto suicida.\nZombies votando, un peligro para el pa\u00eds.", "in_reply_to_user_id": "360139588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "39388910", "id": "1160937148322852865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160936651276898305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JordaniaBgk", "id": "948304071248801793"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160937119294074886"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:32:33.000Z", "text": "@JordaniaBgk Ta preso sim, ele \u00e9 um doente tentou se matar 3 vzs ja e agr matou a pr\u00f3pria mulher", "in_reply_to_user_id": "948304071248801793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008176588318527488", "id": "1160937119294074886"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160937097437569024"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:32:27.000Z", "text": "Ahora el merval porque el viernes fue tan suicida?? subiste 8% cuando no habia nada claro de lo que iba a pasar, se pegaron 20 tiros en cada pie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460649225", "id": "1160937097437569024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160627878712791040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160937085639045122"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:32:25.000Z", "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125468544", "id": "1160937085639045122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160937004932222981"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8676, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/KXmXbled2l", "expanded_url": "http://beaconlegends.foroactivo.com/t638-escuadron-suicida-0-10", "display_url": "beaconlegends.foroactivo.com/t638-escuadron\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/VHpZB3jVz0", "expanded_url": "https://twitter.com/teenwolfnt/status/1160937020723777537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VHpZB3jVz0", "media_key": "16_1160937009973796869"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160937020723777537"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:32:09.000Z", "text": "Se busca al reparto de Escuadr\u00f3n Suicida\n\nhttps://t.co/KXmXbled2l https://t.co/VHpZB3jVz0", "in_reply_to_user_id": "3053905117", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3053905117", "id": "1160937020723777537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.5432, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160936966000697345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:31:56.000Z", "text": "Mano as pessoas pode at\u00e9 fala mal de DC mas o Will Smith em esquadr\u00e3o suicida e um hom\u00e3o da porta, um dos melhores filme com certeza! T\u00e1 explicado pq tiraram o curinga de cena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168888973", "id": "1160936966000697345", "geo": {"place_id": "12153934a8893c6a"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160861375574491141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "waterproof71", "id": "73410616"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "usa_virgo", "id": "1023770020201943041"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "pulsionparcial", "id": "2957091298"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "AcostashowJuan", "id": "301970709"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 187, "probability": 0.5867, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160936872639700999"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:31:34.000Z", "text": "@waterproof71 @usa_virgo @pulsionparcial @AcostashowJuan Eso est\u00e1 claro, pero lo l\u00f3gico hubiese sido un reparto de votos entre la oposici\u00f3n, y no entregarle el pa\u00eds a la mafia kirchnerista para sacarse a Macri de encima. Es suicida.", "in_reply_to_user_id": "73410616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213134247", "id": "1160936872639700999"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160923265642172417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Valennavichini", "id": "2647936134"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160936780897673217"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:31:12.000Z", "text": "RT @Valennavichini: Salgo a las 6 alguien me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813130005995786240", "id": "1160936780897673217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Noticias7dias"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 85, "tag": "Noticias7dias"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/0kKtqWLG4I", "expanded_url": "http://ow.ly/cTp330pl82g", "display_url": "ow.ly/cTp330pl82g"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160936661154500608"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:30:43.000Z", "text": "Un matrimonio se suicida por no tener dinero para pagar su medicaci\u00f3n. #Noticias7dias JA \nhttps://t.co/0kKtqWLG4I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4560691817", "id": "1160936661154500608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160870643019239426"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.6399, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/S4R1aPmrYi", "expanded_url": "https://twitter.com/gatosabado/status/1160870643019239426", "display_url": "twitter.com/gatosabado/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160936530720022528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:30:12.000Z", "text": "Perguntas sem respostas  para a PF-Onde est\u00e1 o Queiroz?? Quem Matou e quem mandou matar Mariele e Anderson?Quem tinha interesse em se livrar de Teori ?! Porque mandaram matar o delegado que estava investigando?!  Perguntar n\u00e3o ofende n\u00e9!A PF est\u00e1 cada dia mais desmoralizada .. https://t.co/S4R1aPmrYi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836551183", "id": "1160936530720022528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160936388197539840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:29:38.000Z", "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188187556", "id": "1160936388197539840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160936386725384192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:29:38.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738437577049530369", "id": "1160936386725384192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160686698487062529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GamasJulieta", "id": "1141835438153523201"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vMmxkEpgHT", "expanded_url": "https://t.co/vMmxkEpgHT", "display_url": "t.co/vMmxkEpgHT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160936221134266368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:28:58.000Z", "text": "RT @GamasJulieta: Se mostrasse este v\u00eddeo \u00e0 minha av\u00f3 ela diria\n\u201cA\u00ed matou se, acudam o menino\u201d https://t.co/vMmxkEpgHT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866077038486093825", "id": "1160936221134266368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159476674507038721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarianaAdas", "id": "1225595447475146757"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "LuhHeenry", "id": "80100727"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160936202025033728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:28:54.000Z", "text": "@marianaadas @LuhHeenry e o pai do menino do primeiro caso se matou logo em seguida que o Michael morreu, sempre bom lembrar", "in_reply_to_user_id": "204838830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "400362160", "id": "1160936202025033728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150873112776511488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "subversiva", "id": "14070792"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.4797, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/xMbyu5oeT1", "expanded_url": "https://www.clarin.com/viste/realidad-supero-ficcion-heroe-chernobyl-suicido-despues-ver-serie-tv_0_cllXUNMD2.html", "display_url": "clarin.com/viste/realidad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160935853822267393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:27:31.000Z", "text": "RT @subversiva: Um dos peritos de Chernobyl se matou depois de ver a s\u00e9rie da HBO: https://t.co/xMbyu5oeT1", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792577188", "id": "1160935853822267393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160932358679404546"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bettymmar", "id": "263356595"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ZetaOrlando", "id": "554075191"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160935736465604614"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:27:03.000Z", "text": "RT @bettymmar: @ZetaOrlando Es porque gan\u00f3 Alberto. Los mercados no conf\u00edan en un pa\u00eds que se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200537857", "id": "1160935736465604614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5265, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160935680983404545"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:26:50.000Z", "text": "El Argentino es el \u00fanico bicho que se suicida varias veces en una misma vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "964971565", "id": "1160935680983404545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160935597491544065"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:26:30.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140250530", "id": "1160935597491544065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160920547754237952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kapav65", "id": "935205362885627904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160935520538693632"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T15:26:11.000Z", "text": "RT @kapav65: Il 3 agosto 1944 nella Villa del Focardo vicino a Rignano dell'Arno i nazisti uccidevano la famiglia di Robert Einstein, primo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030527499413975040", "id": "1160935520538693632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160935376950898688"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T15:25:37.000Z", "text": "Assurdo ci sia ancora chi non comprenda che senza l'Italia nel mondo nulla si fa. \n\n20 anni non cancellano pi\u00f9 di 2.000 anni di Storia, quella con la S maiuscola.\n\n\u00c8 stata una missione suicida, non avevano possibilit\u00e0 di farcela, hanno tentato, ne pagheranno le conseguenze.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "317601604", "id": "1160935376950898688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160932358679404546"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bettymmar", "id": "263356595"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ZetaOrlando", "id": "554075191"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160935346621861889"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:25:30.000Z", "text": "RT @bettymmar: @ZetaOrlando Es porque gan\u00f3 Alberto. Los mercados no conf\u00edan en un pa\u00eds que se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396312747", "id": "1160935346621861889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160540864558579712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarioMacjunior", "id": "1612023889"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Alexandre1Perez", "id": "1891194583"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.9453, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160935210223116289"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:24:57.000Z", "text": "@MarioMacjunior @Alexandre1Perez Quem matou Celso Daniel? Ou essa vida n\u00e3o \u00e9 importante pra vc?\nMe admira n\u00e3o se preocupar com algu\u00e9m assassinado do seu partido....ou quem era contra o sistema podre do PT n\u00e3o interessa a vc?", "in_reply_to_user_id": "1612023889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134274463", "id": "1160935210223116289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160739630574161920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "candepalmes", "id": "484998420"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.487, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8978, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160935174990979079"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:24:49.000Z", "text": "RT @candepalmes: [SPOILER ALERT] si gana FF\n-desaparece el campo\n-Venezuela un poroto\n-en 2021 misteriosamente Albert se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4776265708", "id": "1160935174990979079"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160908325531332613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Animeiberico", "id": "1370586661"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/KQr0ZdXAIv", "expanded_url": "https://twitter.com/Richi1745/status/1160935138005520387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQr0ZdXAIv", "media_key": "3_1160935135925194753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160935138005520387"], "lang": "qme", "created_at": "2019-08-12T15:24:40.000Z", "text": "@gatita__suicida @Animeiberico https://t.co/KQr0ZdXAIv", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "965234642453520384", "id": "1160935138005520387"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.9361, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/moUD1VVLyu", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/08/batman-nao-deve-aparecer-em-esquadrao-suicida-2-diz-james-gunn/", "display_url": "papelpop.com/2019/08/batman\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/RUrZorZ7IF", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1160935073367113730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUrZorZ7IF", "media_key": "3_1160934995495673858"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160935073367113730"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:24:25.000Z", "text": "Batman n\u00e3o deve aparecer em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d, diz James Gunn:\nhttps://t.co/moUD1VVLyu https://t.co/RUrZorZ7IF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 6}, "author_id": "7751462", "id": "1160935073367113730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160934997827686400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:24:07.000Z", "text": "Esse fds foi a primeira vez na vida que eu entendi a cabe\u00e7a de um suicida. \nOnde a dor psicol\u00f3gica \u00e9 t\u00e3o grande e a frustra\u00e7\u00e3o de n\u00e3o conseguir resolver \u00e9 t\u00e3o maior e o cansa\u00e7o \u00e9 tanto que dormir pra sempre parece at\u00e9 poesia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68065111", "id": "1160934997827686400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160931141152595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "dviana19", "id": "973297790930604039"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160934882710884353"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:23:39.000Z", "text": "@Dougkbox @dviana19 @izzynobre \"eu posso ter uma escola publica onde n\u00e3o se ensinam teoria da evolu\u00e7\u00e3o e somente criacionismo?\" \n\"j\u00e1 eu gostaria de uma escola publica que ensine que a ditadura foi boa e n\u00e3o matou ngm\"\n\"eu quero uma escola publica onde bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1...\"\nentende o prolema disso?", "in_reply_to_user_id": "58531920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "915629268989829122", "id": "1160934882710884353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160934813366460416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:23:23.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291870702", "id": "1160934813366460416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160934699415609344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:22:56.000Z", "text": "Bem suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2407834914", "id": "1160934699415609344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160934582662959104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:22:28.000Z", "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079375499799994369", "id": "1160934582662959104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160934581597593601"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:22:28.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170192658", "id": "1160934581597593601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160933613644505088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160934458125619200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:21:58.000Z", "text": "@1claragiusti Vai vira todo mundo suicida", "in_reply_to_user_id": "239357773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746772045359423488", "id": "1160934458125619200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160934457739808769"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:21:58.000Z", "text": "Momento de no endeudarse en nada, ojo con la tarjeta de cr\u00e9dito, mejor no meter cuotas y pagar el m\u00ednimo porque es suicida, achicarse y esperar la reactivaci\u00f3n del mercado interno, todo pasa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2859182005", "id": "1160934457739808769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4334, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160934382334599169"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:21:40.000Z", "text": "Dios si existe se re contra caga de la risa de nosotros.\nDir\u00edan: Que pueblo m\u00e1s suicida jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127646396990070784", "id": "1160934382334599169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160929505759977472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Frases_RCampos", "id": "1014969015691825152"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Garman"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.3809, "type": "Place", "normalized_text": "Eurasia"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160934153342398467"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:20:45.000Z", "text": "@Frases_RCampos Falei com o Chris Garman da Eurasia h\u00e1 pouco. Ele acha que o Alberto tende a se distanciar do que foi a Cristina nos pr\u00f3ximos meses. A n\u00e3o ser que seja suicida. Agora que pancada em quem estava comprado em Argentina, 30% em um dia \u00e9 pra chorar igual beb\u00ea.", "in_reply_to_user_id": "1014969015691825152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "60351353", "id": "1160934153342398467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160931219300896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "juhgaama", "id": "40719274"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160933970151915525"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:20:02.000Z", "text": "@juhgaama Ei, esse cara se suicidou, t\u00e1 lgd", "in_reply_to_user_id": "40719274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958039764", "id": "1160933970151915525"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160893425002196993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "palozper", "id": "247343549"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160933957678112774"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:19:59.000Z", "text": "@palozper Que cada uno se suicida como quiere", "in_reply_to_user_id": "247343549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "720183146470359040", "id": "1160933957678112774"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160908325531332613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Cepeda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160933912513798145"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:19:48.000Z", "text": "@gatita__suicida no os vais a cansar de hacer el rid\u00edculo as\u00ed? si eres menor vale lo entiendo xro es q no tiene ni puta gracia de verdad que NO hace gracia lo del Cepeda ten\u00eda un pase xk hacer acoso a un hombre llor\u00f3n siempre est\u00e1 bien pero...", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1059961568304214017", "id": "1160933912513798145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3774, "type": "Person", "normalized_text": "tobog\u00e1n"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/BNwAhv1q17", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcesga/status/1160933844272517122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNwAhv1q17", "media_key": "3_1160933838052298752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160933844272517122"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:19:32.000Z", "text": "Figura de tobog\u00e1n suicida... https://t.co/BNwAhv1q17", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "161684114", "id": "1160933844272517122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160709502540427265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Zggystardust_", "id": "1864843130"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160933720813187072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:19:02.000Z", "text": "@Zggystardust_ Eu ainda acho vcs suicida de colocar 7 cadeira", "in_reply_to_user_id": "1864843130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "741720830019837952", "id": "1160933720813187072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160933598301753346"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:18:33.000Z", "text": "Cuando se suicida Alberto Fern\u00e1ndez?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1554591204", "id": "1160933598301753346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160932755804512256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LZedrano", "id": "1099095921470644224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160933159149670400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:16:48.000Z", "text": "@LZedrano Me meo con el contraste de tierna/suicida jaaaajajajaja", "in_reply_to_user_id": "1099095921470644224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1075414921662353409", "id": "1160933159149670400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160933095111086080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:16:33.000Z", "text": "parece que quanto mais vc assiste esquadr\u00e3o suicida pior esse filme fica", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "author_id": "1008173760514592768", "id": "1160933095111086080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160933058368987137"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:16:24.000Z", "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193122760", "id": "1160933058368987137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160933016744660997"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:16:14.000Z", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4604555962", "id": "1160933016744660997"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932977838350336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:16:05.000Z", "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589595877", "id": "1160932977838350336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160932778252414978"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:15:18.000Z", "text": "Gra\u00e7as ao dia do estudante q ngm se importa assistimos esquadr\u00e3o suicida nas duas ultimas aulas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "721147183035232256", "id": "1160932778252414978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160932277456711681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "venusmedia", "id": "271086799"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Anna Karenina"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Ciudades de Papel"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Escu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932711055462406"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:15:02.000Z", "text": "RT @venusmedia: Cara Delevingne cumple 27 a\u00f1os \ud83c\udf89\ud83d\udd25 La modelo y actriz form\u00f3 parte de films como \"Anna Karenina\", \"Ciudades de Papel\" y \"Escu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1642780998", "id": "1160932711055462406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4276, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 43, "tag": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/vmQ2ExsOJo", "expanded_url": "http://bit.ly/33ybbWT", "display_url": "bit.ly/33ybbWT"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/X57LaegwKo", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1160932703522283521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X57LaegwKo", "media_key": "3_1160930445023948800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932703522283521"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:15:00.000Z", "text": "Presunto asesino de la alcaldesa de #Mixtla se suicida durante su detenci\u00f3n \ud83e\udd28\u27a1https://t.co/vmQ2ExsOJo https://t.co/X57LaegwKo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106590544489267202", "id": "1160932703522283521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5075, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5942, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932655128567809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:14:48.000Z", "text": "Toda vez que assisto esquadr\u00e3o suicida, me apaixono pelo coringa (Jared \ud83d\ude0d)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1339738638", "id": "1160932655128567809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932654675398657"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:14:48.000Z", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157335403868934149", "id": "1160932654675398657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932642948177921"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:14:45.000Z", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976319225500438529", "id": "1160932642948177921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160930287024521219"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lusanchez48", "id": "1556379851652726786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932622887006209"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:14:41.000Z", "text": "@Lusanchez48 Psic\u00f3logo: que hacer cuando ves un tw suicida? \nYo: rt", "in_reply_to_user_id": "515775685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "305673115", "id": "1160932622887006209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160754608827858946"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HoraCero_MX", "id": "884822384909271041"}, {"start": 99, "end": 109, "username": "FGRMexico", "id": "246500079"}, {"start": 110, "end": 123, "username": "FGE_Veracruz", "id": "1549548169"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 97, "probability": 0.3925, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla de Altamirano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932576057446402"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:14:29.000Z", "text": "RT @HoraCero_MX: Se suicida presunto responsable de homicidio de alcaldesa de Mixtla de Altamirano @FGRMexico @FGE_Veracruz  https://t.co/9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193154921", "id": "1160932576057446402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160916919014346752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IrlanSimoes", "id": "918360203032227840"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "carues77", "id": "204609593"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932570340712453"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:14:28.000Z", "text": "RT @IrlanSimoes: @carues77 @TozzaFla @Flamengo Voc\u00ea sabe que n\u00e3o se trata desse \u00f3dio clubista. Parte da rivalidade tambem reside em percebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102998636613586944", "id": "1160932570340712453"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160911594831974403"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ZetaOrlando", "id": "554075191"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932358679404546"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:13:38.000Z", "text": "@ZetaOrlando Es porque gan\u00f3 Alberto. Los mercados no conf\u00edan en un pa\u00eds que se suicida.", "in_reply_to_user_id": "554075191", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "263356595", "id": "1160932358679404546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932290182209537"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:13:21.000Z", "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924077181734662146", "id": "1160932290182209537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.5736, "type": "Other", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.7655, "type": "Other", "normalized_text": "Anna Karenina"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Ciudades de Papel"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 143, "end": 165, "probability": 0.3933, "type": "Person", "normalized_text": "HappyBdayCaraDelevingne"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 166, "tag": "HappyBdayCaraDelevingne"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/5PUapJJ9k2", "expanded_url": "https://twitter.com/venusmedia/status/1160932277456711681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5PUapJJ9k2", "media_key": "3_1160932267759415297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932277456711681"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:13:18.000Z", "text": "Cara Delevingne cumple 27 a\u00f1os \ud83c\udf89\ud83d\udd25 La modelo y actriz form\u00f3 parte de films como \"Anna Karenina\", \"Ciudades de Papel\" y \"Escuadr\u00f3n Suicida\". \ud83c\udfa5\ud83c\udfac\n#HappyBdayCaraDelevingne https://t.co/5PUapJJ9k2", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "271086799", "id": "1160932277456711681", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160929087667544064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Juan55906773", "id": "960626730607276032"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/oH1hWjrNYE", "expanded_url": "https://twitter.com/p_herman/status/1160653504366727168", "display_url": "twitter.com/p_herman/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932233437491200"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:13:08.000Z", "text": "RT @Juan55906773: OJO!!! Posible \"suicida\" https://t.co/oH1hWjrNYE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728963646", "id": "1160932233437491200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932110728871939"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:12:38.000Z", "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795376408646316032", "id": "1160932110728871939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160920547754237952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kapav65", "id": "935205362885627904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932005976190976"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T15:12:13.000Z", "text": "RT @kapav65: Il 3 agosto 1944 nella Villa del Focardo vicino a Rignano dell'Arno i nazisti uccidevano la famiglia di Robert Einstein, primo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267288613", "id": "1160932005976190976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160931814069932032"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:11:28.000Z", "text": "Despu\u00e9s no se sorprendan si Alberto se suicida o se muere misteriosamente en pleno mandato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "446711368", "id": "1160931814069932032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160931747619409922"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:11:12.000Z", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4006671252", "id": "1160931747619409922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160931560964730881"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:10:27.000Z", "text": "Por un lado creo que no hay otra, salir a quemar d\u00f3lares por parte creo gobierno ser\u00eda suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93868186", "id": "1160931560964730881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160735199161966593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andahazi", "id": "31035359"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160931553331109889"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:10:26.000Z", "text": "@andahazi Para para para para...dejemos de echarle la culpa a otro!. Siempre pens\u00e9 que era una estrategia medio suicida. Pero que se haga cargo de su voto, cada ciudadano!!!. El destino de la naci\u00f3n est\u00e1 en nuestras manos. No le echemos la culpa a nadie m\u00e1s!.", "in_reply_to_user_id": "31035359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908521779148328965", "id": "1160931553331109889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160922107951407104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "herreravaillant", "id": "40583093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160931542211997696"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:10:23.000Z", "text": "RT @herreravaillant: Faltan dos meses. Si algo parece ser el electorado argentino es voluble. Veremos ahora si es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93238571", "id": "1160931542211997696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 89, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Maricela Vallejo"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/7FTXbrH42H", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z11axM", "display_url": "bit.ly/2Z11axM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160931482346688514"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:10:09.000Z", "text": "Primitivo \"N\" era ex polic\u00eda y se le se\u00f1al\u00f3 por atentar contra la vida de Maricela Vallejo. https://t.co/7FTXbrH42H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "846899281806082053", "id": "1160931482346688514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160930625362284547"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160931453364031488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:10:02.000Z", "text": "Parece que la opereta es as\u00ed: se derrumba todo y el responsable no es el Presidente, sino el ganador de las PASO como adelant\u00f3 ayer Macri. Quieren presionar a Alberto para que se macrize o se pudre todo. Estrategia desesperada, irresponsable, suicida e il\u00f3gica...", "in_reply_to_user_id": "854889396021202944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "854889396021202944", "id": "1160931453364031488", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.3727, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160931282395836417"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:09:21.000Z", "text": "Est\u00e3o defendendo o SUS agora porque um casal americano se matou por n\u00e3o conseguir pagar um hospital. Falando que corporativismo s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel no Capitalismo KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\nNota: O casal tinha 77 anos. Se fosse no Brasil, com 40 teriam se matado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217125981", "id": "1160931282395836417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "Dissidia \nVaan"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "Caballero Cebolla"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "Bartz"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8832, "type": "Person", "normalized_text": "Yitan"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7427, "type": "Person", "normalized_text": "Squall\n\nYuna"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Tifa"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Sephirot"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Cecil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160931267657027590"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:09:17.000Z", "text": "Por culpa de Dissidia \nVaan y Caballero Cebolla son hermanos.\n\nBartz y Yitan son besties\n\nLightning es la madre de Squall\n\nYuna y Tifa mueren.\n\nSephirot se suicida\n\nY Cecil es un casamentero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2723793260", "id": "1160931267657027590"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160931248665190401"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:09:13.000Z", "text": "Se suicida excomandante; lo iban a detener al estar vinculado en el asesinato de la alcaldesa.\n\nhttps://t.co/HBAe7oUm7J https://t.co/HBAe7oUm7J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903233203", "id": "1160931248665190401", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HBAe7oUm7J", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-excomandante-lo-iban-a-detener-al-estar-vinculado-en-el-asesinato-de-la-alcaldesa/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-exc\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/HBAe7oUm7J", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-excomandante-lo-iban-a-detener-al-estar-vinculado-en-el-asesinato-de-la-alcaldesa/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-exc\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160931126397063168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:08:44.000Z", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1244218633", "id": "1160931126397063168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160929131858731008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "claubgarcia", "id": "65926370"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "SantellaMarco", "id": "1372682527"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160931103068348416"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T15:08:38.000Z", "text": "@claubgarcia @SantellaMarco Cos\u00ec paratici si suicida\nA me piace Marotta decisionista veloce capace rapace ect ect\nMa cattivo no...in fondo merda o non merda paratici e pur sempre un essere umano", "in_reply_to_user_id": "65926370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1107129955", "id": "1160931103068348416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160930728596725760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:07:09.000Z", "text": "Volviendo al rol de universitaria suicida jajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529534071", "id": "1160930728596725760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160694488920145920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 59, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium paradoxum"}, {"start": 93, "end": 117, "probability": 0.6167, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium paradoxum"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/0d6MbUfjBy", "expanded_url": "https://twitter.com/OxlackCastro/status/1160694488920145920", "display_url": "twitter.com/OxlackCastro/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160930567359270912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:06:30.000Z", "text": "Este es un caracol invadido por el Leucochloridium paradoxum.\nLos caracoles invadidos por el Leucochloridium paradoxum pasan una terrible fase de transformaci\u00f3n f\u00edsica y presentan tambi\u00e9n un comportamiento suicida.\nLo que ocurre es lo siguiente: https://t.co/0d6MbUfjBy", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1001180960665292803", "id": "1160930567359270912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160930117197148160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:04:43.000Z", "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304735614", "id": "1160930117197148160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160903733083082752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sanchezfornet", "id": "407582063"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8142, "type": "Place", "normalized_text": "Figueras"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160929954504302592"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:04:04.000Z", "text": "RT @sanchezfornet: Se suicida P.N. En Figueras. En Espa\u00f1a se suicidan unas 5.000 personas/a\u00f1o. Espa\u00f1oles entre 21 y 60 a\u00f1os, media de edad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143084320657223680", "id": "1160929954504302592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160929889375215617"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:03:49.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99364503", "id": "1160929889375215617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160929865564119041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:03:43.000Z", "text": "isso aqui t\u00e1 fodendo demais com a minha cabe\u00e7a, de uma forma que eu passei 2h e meia tendo s\u00f3 pensamento suicida e vontade de me furar inteira", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818305617634926593", "id": "1160929865564119041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.4591, "type": "Person", "normalized_text": "Delevingne"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.5706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.2913, "type": "Other", "normalized_text": "Valerian"}, {"start": 152, "end": 163, "probability": 0.4803, "type": "Other", "normalized_text": "Mil Planetas"}, {"start": 195, "end": 207, "probability": 0.7093, "type": "Other", "normalized_text": "Anna Karenina"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/He9zsqMQxo", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1EXD9PjpqA/?igshid=1ncv06gqoa9mb", "display_url": "instagram.com/p/B1EXD9PjpqA/\u2026", "status": 429, "unwound_url": "https://www.instagram.com/accounts/login/?next=/p/B1EXD9PjpqA/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160929816348110854"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:03:31.000Z", "text": "A atriz e modelo Cara Delevingne completa hoje 27 anos.\n\u2800\nNo mundo nerd, ela \u00e9 conhecida por seus papeis em Esquadr\u00e3o Suicida e Valerian e a Cidade dos Mil Planetas, mas outros trabalhos incluem Anna Karenina,\u2026 https://t.co/He9zsqMQxo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034204589791305734", "id": "1160929816348110854"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6748, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/60zja6EPDP", "expanded_url": "https://www.elarsenal.net/2019/08/12/se-suicida-presunto-asesino-de-alcaldesa-de-mixtla-antes-de-ser-detenido/", "display_url": "elarsenal.net/2019/08/12/se-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/PgB8CIwYJa", "expanded_url": "https://twitter.com/elarsenalmx/status/1160929711926722561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PgB8CIwYJa", "media_key": "3_1160929710077095941"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160929711926722561"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:03:07.000Z", "text": "Se suicida presunto asesino de alcaldesa de Mixtla antes de ser\u00a0detenido https://t.co/60zja6EPDP https://t.co/PgB8CIwYJa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108823074", "id": "1160929711926722561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160929689491386369"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:03:01.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863278820", "id": "1160929689491386369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160738704400498688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dani_rochha", "id": "2575614287"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160929600945512448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:02:40.000Z", "text": "@dani_rochha S\u00f3 rol\u00ea suicida Kkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "2575614287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996838127565246470", "id": "1160929600945512448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154920531751309312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "rippedguys", "id": "1527688881839255554"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "felixjonesxxx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160929568271863808"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-12T15:02:32.000Z", "text": "@boy_suicida @rippedguys I'm felixjonesxxx  please follow me", "in_reply_to_user_id": "3020189863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837402308199792640", "id": "1160929568271863808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160928773551902720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160929482041122817"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:02:12.000Z", "text": "\u201cOtro suicida palestino asesina 19 israel\u00edes y vuelve a dinamitar la paz.\u201d https://t.co/P4jExVFbZq", "in_reply_to_user_id": "509944052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "509944052", "id": "1160929482041122817", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/P4jExVFbZq", "expanded_url": "https://twitter.com/Cristi_latin/status/1160929482041122817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4jExVFbZq", "media_key": "3_1160929470418685952"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160929427196469248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160929431340355586"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:02:00.000Z", "text": "minha m\u00e3e separou dele tem 4 anos e ela era mt agarrada com ele, mas depois disso ele simplesmente esqueceu que tem filha, essa cartinha dela me matou por lembrar que passei pela mesma coisa e hoje eu o ignoro com todas as minhas for\u00e7as, em um n\u00edvel de passar do lado e n\u00e3o falar!", "in_reply_to_user_id": "4831781405", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4831781405", "id": "1160929431340355586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160929194337083392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160929350830776321"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:01:40.000Z", "text": "Estaba pensando c\u00f3mo redoblar mi apuesta suicida cuando despert\u00e9. Menos mal, ya estaba cansado. Despert\u00e9 cansado y nervioso. Su puta madre...", "in_reply_to_user_id": "16891825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16891825", "id": "1160929350830776321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160216289589305346"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160929331318857734"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:01:36.000Z", "text": "Bem feito, matou um animal t\u00e3o lindo e oh irm\u00e3o dele. matou vcs se fudeu !!!! https://t.co/x0BrFbO8By", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4529314840", "id": "1160929331318857734", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/x0BrFbO8By", "expanded_url": "https://twitter.com/Likasa_Edu/status/1160216289589305346", "display_url": "twitter.com/Likasa_Edu/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160653504366727168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160929087667544064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:00:38.000Z", "text": "OJO!!! Posible \"suicida\" https://t.co/oH1hWjrNYE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960626730607276032", "id": "1160929087667544064", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/oH1hWjrNYE", "expanded_url": "https://twitter.com/p_herman/status/1160653504366727168", "display_url": "twitter.com/p_herman/statu\u2026"}]}}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "lipenascimento", "id": "17363642", "name": "Filipe Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 248, "tweet_count": 53464, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": true, "username": "gugachacra", "id": "45409867", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "location": "New York, NY"}, {"verified": false, "username": "NlioMartins", "id": "299369279", "name": "N Mar\u00e9s \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 2815, "tweet_count": 163073, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "HenzirS", "id": "1090949990359465984", "name": "Henzir", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 259, "tweet_count": 14084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lauritaarruda", "id": "54204132", "name": "Lauritaarrudac\u00e2mara", "public_metrics": {"followers_count": 68477, "following_count": 2028, "tweet_count": 75547, "listed_count": 170}, "location": "Natal"}, {"verified": false, "username": "TRYBYLYN", "id": "144972061", "name": "Mario!", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1369, "tweet_count": 54896, "listed_count": 2}, "location": "Buchuaco~Coro...! "}, {"verified": false, "username": "ali_anzola", "id": "1284745897", "name": "Ali Anzola Escorche", "public_metrics": {"followers_count": 26277, "following_count": 9513, "tweet_count": 119888, "listed_count": 87}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "JarbasSalesNeto", "id": "369207676", "name": "Jarbas Sales Neto", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 3221, "tweet_count": 5774, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "periodicoelsol", "id": "3041276212", "name": "Peri\u00f3dico El Sol", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1014, "tweet_count": 25005, "listed_count": 7}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "Hugo_Parpa", "id": "68539774", "name": "Hugo Parpagnoli", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 2063, "tweet_count": 115412, "listed_count": 9}, "location": "Vancouver, British Columbia"}, {"verified": false, "username": "ODuBernardes", "id": "70216810", "name": "Eduardo A. Bernardes \ud83e\udd19\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 535, "tweet_count": 24960, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "retodiariomx", "id": "123164025", "name": "RETO diario", "public_metrics": {"followers_count": 14164, "following_count": 1520, "tweet_count": 215350, "listed_count": 189}, "location": "Puebla"}, {"verified": false, "username": "joaog_97", "id": "2337367681", "name": "mundinho geraldo alckimin brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 62, "tweet_count": 74509, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "BernadeteGomes1", "id": "438404347", "name": "Bernadete Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 160, "tweet_count": 25176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LionHeartRicard", "id": "247822589", "name": "Ricardo A. Santos", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1094, "tweet_count": 222666, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "fazamor", "id": "227064437", "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 5001, "tweet_count": 282914, "listed_count": 45}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ana_turolla", "id": "1079693872568193024", "name": "AnaTurolla", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 265, "tweet_count": 21217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MGalarche", "id": "187755932", "name": "M a t i", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 635, "tweet_count": 14596, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lucho_perrone", "id": "850006582872219649", "name": "Lucho Perrone", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 765, "tweet_count": 23973, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "danielimprensa", "id": "67771291", "name": "Daniel Machado\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4975, "following_count": 4019, "tweet_count": 169273, "listed_count": 53}, "location": "Palmas-TO e Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "Lonerism95", "id": "160349685", "name": "Gabriel Fernandez Arenas 1\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 247, "tweet_count": 128174, "listed_count": 3}, "location": "brasil"}, {"verified": false, "username": "artoriocandido", "id": "1061735667510771712", "name": "art\u00f3rio / #PCB100Anos", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 634, "tweet_count": 25559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miriam_reis_", "id": "1071478042852290560", "name": "Miriam.santos \ud83c\udf41\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 726, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VitorVmcss", "id": "783142094", "name": "Vitor Carvalho\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 333, "tweet_count": 110483, "listed_count": 58}, "location": "Bracknell"}, {"verified": false, "username": "jvega2134", "id": "2177440685", "name": "jvega", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 272, "tweet_count": 111721, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623", "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d "}, {"verified": false, "username": "cesareis", "id": "1037802257759313920", "name": "\ud83d\udd3a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u0e09\u0e31\u0e19\u0e23\u0e31\u0e01\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e44\u0e17\u0e22 !!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 9278, "following_count": 9258, "tweet_count": 14120, "listed_count": 2}, "location": "Imperatriz, Brasil"}, {"verified": false, "username": "andreluizrodi", "id": "721119260", "name": "Andr\u00e9 Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1708, "tweet_count": 92892, "listed_count": 1}, "location": "Carinhanha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "saintm00nj0666", "id": "1099063111057883137", "name": "\u2728 Mundinho Jo Gangok BR vota 13 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1922, "tweet_count": 55889, "listed_count": 1}, "location": "Eden Goshiwon (Brazil)"}, {"verified": false, "username": "piluritopreto", "id": "1034450734559977472", "name": "piui tic tac", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 753, "tweet_count": 26813, "listed_count": 3}, "location": "entp"}, {"verified": false, "username": "BrunoBiondi_95", "id": "431200323", "name": "Big Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 359, "tweet_count": 55708, "listed_count": 3}, "location": "T\u00f4 por ai"}, {"verified": false, "username": "kephasmnc", "id": "19287385", "name": "Pedro Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 2396, "tweet_count": 10545, "listed_count": 5}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "_exbbb", "id": "65778679", "name": "lesbocentrada", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 374, "tweet_count": 38464, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "cris_navarrojr", "id": "2388271716", "name": "Cristiano Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 961, "tweet_count": 27370, "listed_count": 0}, "location": "Joinville"}, {"verified": false, "username": "crepiallupo", "id": "403189589", "name": "Aidil . Por un pa\u00eds libre Soy del 41% Orgullosa", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 764, "tweet_count": 52636, "listed_count": 2}, "location": "Bs.As. - Rep. Argentina"}, {"verified": true, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090", "name": "Claudio Savoia", "public_metrics": {"followers_count": 155546, "following_count": 737, "tweet_count": 60159, "listed_count": 342}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "DjalmaBeraldo", "id": "1055998862", "name": "Cobaia da S\u00edndrome do Impostor", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 4151, "tweet_count": 95702, "listed_count": 12}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Resistenci4_", "id": "1051923735681388544", "name": "Jhonnier \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3503, "following_count": 2404, "tweet_count": 6842, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": true, "username": "petrogustavo", "id": "49849732", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6160257, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043"}, {"verified": false, "username": "JuanFCas", "id": "145825424", "name": "Juan F. Casta\u00f1o C", "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 4995, "tweet_count": 123661, "listed_count": 30}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "anacanoposada", "id": "923693461", "name": "Ana Mar\u00eda Cano", "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 454, "tweet_count": 21679, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "Kadu5201", "id": "1100481112185491457", "name": "Edu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 964, "tweet_count": 2641, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bomdepileria", "id": "713360191", "name": "SEIXAS", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 781, "tweet_count": 13491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cidadaodigbahia", "id": "139781976", "name": "Eduardo Cavalo", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 828, "tweet_count": 33375, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "observ1972", "id": "129864435", "name": "O Observador LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 2661, "tweet_count": 130174, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "willessa", "id": "68439810", "name": "Wilfredo", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 4987, "tweet_count": 79369, "listed_count": 2}, "location": "Salvador /Bahia/Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ralfklein1201", "id": "4443912760", "name": "Ralfklein  \ud83e\udd51\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 4077, "following_count": 3879, "tweet_count": 284079, "listed_count": 2}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "Diegopizzi", "id": "191141557", "name": "Diego P Pizzi", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 701, "tweet_count": 14784, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "CubaSinFrontera", "id": "201983779", "name": "Cuba Sin Fronteras", "public_metrics": {"followers_count": 239444, "following_count": 239243, "tweet_count": 462621, "listed_count": 424}, "location": "United States"}, {"verified": false, "username": "mselafc57", "id": "139726810", "name": "Marisela Febres-Cordero Z.", "public_metrics": {"followers_count": 5757, "following_count": 4930, "tweet_count": 142585, "listed_count": 13}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "seraphimon49", "id": "279852891", "name": "propriet\u00e1rio do patamon", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 772, "tweet_count": 15860, "listed_count": 1}, "location": "Digimundo"}, {"verified": false, "username": "nicolasexual", "id": "951951161111859200", "name": "Nicolas | RT NO FIXADO", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 1273, "tweet_count": 18237, "listed_count": 2}, "location": "Matinhos/PR"}, {"verified": false, "username": "raninhapv", "id": "715938744860340224", "name": "Ana Alexandrina", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 83, "tweet_count": 15756, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marymirranda", "id": "87545015", "name": "mary", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 722, "tweet_count": 59793, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Luis"}, {"verified": false, "username": "Juliete_Alves1", "id": "738822618", "name": "juliete \ud83e\udde1\ud83d\udc99 \ud83c\udff9\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 789, "tweet_count": 37251, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Lucasmalagone", "id": "178349953", "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddecLucas malaga", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1172, "tweet_count": 141460, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Matheussbgomes", "id": "370419006", "name": "Matheus Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 425, "tweet_count": 17962, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PriiLiimaa", "id": "238193405", "name": "\ud83d\udc9a \u24dfri Lima", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 538, "tweet_count": 2258, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "WillianPauloPe1", "id": "1048978483282694145", "name": "Willian Paulo Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 4843, "following_count": 4912, "tweet_count": 69969, "listed_count": 2}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Almatheunicorn", "id": "591991751", "name": "\ud83d\udc26Rawrbin/Almikah\ud83e\udd91splatoon era\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 2051, "tweet_count": 84651, "listed_count": 2}, "location": "Alicante, Albacete o Madrid"}, {"verified": false, "username": "ZundeRTX", "id": "979083574522544130", "name": "Zunder", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 119, "tweet_count": 8705, "listed_count": 0}, "location": "Catalondo"}, {"verified": false, "username": "germanomarcella", "id": "111631293", "name": "Marcella", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1297, "tweet_count": 140670, "listed_count": 56}, "location": "London, England"}, {"verified": false, "username": "vivioli82", "id": "180524067", "name": "Viviane", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2484, "tweet_count": 604448, "listed_count": 12}, "location": "Rio de janeiro"}, {"verified": false, "username": "datomisil", "id": "65241235", "name": "DatoMisil \ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 5896, "following_count": 5755, "tweet_count": 54898, "listed_count": 47}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "iwaraujo", "id": "1902476046", "name": "Ivan", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 788, "tweet_count": 4526, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "annavoig_", "id": "54291160", "name": "xio", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 601, "tweet_count": 36750, "listed_count": 9}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "bifeiro", "id": "474636087", "name": "rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 701, "tweet_count": 19348, "listed_count": 0}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "peterslogia", "id": "1089640596015329296", "name": "arthur", "public_metrics": {"followers_count": 5439, "following_count": 946, "tweet_count": 88247, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "username": "RodrigoPinhro_", "id": "1116414728400773120", "name": "It\u2019s\u2026 \u2b50\ufe0f CPX (3-3)", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 793, "tweet_count": 33817, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rcsaf", "id": "70005186", "name": "Ricas este que vos fala", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 750, "tweet_count": 67229, "listed_count": 1}, "location": "Go figure it out"}, {"verified": false, "username": "vicking_", "id": "103678076", "name": "vict\u00f3ria brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1095, "tweet_count": 92669, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba"}, {"verified": false, "username": "dvda2017", "id": "868299324253507584", "name": "Duda", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 453, "tweet_count": 43570, "listed_count": 0}, "location": "Princesinha do Mar "}, {"verified": false, "username": "mjuniorx", "id": "1052254609425731585", "name": "MOACIRSAMPAIOJR - UNDERTAKERRSBR", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1917, "tweet_count": 152738, "listed_count": 0}, "location": "POA"}, {"verified": false, "username": "comicxgrl", "id": "3345778073", "name": "gi\u00f8 of the endless", "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 1932, "tweet_count": 66731, "listed_count": 18}, "location": "20y | #istandwithamberheard"}, {"verified": false, "username": "telodigoyya", "id": "399842827", "name": "Telodigoyya", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 126, "tweet_count": 3416, "listed_count": 1}, "location": "CABA"}, {"verified": true, "username": "felipe_sola", "id": "35776604", "name": "Felipe Sol\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 292611, "following_count": 13992, "tweet_count": 6533, "listed_count": 1507}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Juanzitoo11", "id": "906195444224622595", "name": "Juan Santos", "public_metrics": {"followers_count": 6259, "following_count": 6865, "tweet_count": 29789, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "leoalm7", "id": "1002193231185104902", "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 472, "tweet_count": 17222, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "shanataaaanp6p6", "id": "1639320416", "name": "\u3089\u3044\u30fc\u3061\u304b\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 16875, "following_count": 16394, "tweet_count": 62647, "listed_count": 70}, "location": "\u2060\n\u2060\n\u2060\n\u2060\n\u2060\n\u2060\n\u2060\n\u2060\n\u2060\n\u2060\n\u2060\n\u2060\n\u2060\n\u2060\n\u2060\n"}, {"verified": false, "username": "BlueGangsta074", "id": "3195796741", "name": "Chris", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 316, "tweet_count": 11888, "listed_count": 9}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"verified": true, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128", "name": "Alex Montiel", "public_metrics": {"followers_count": 892435, "following_count": 1110, "tweet_count": 48878, "listed_count": 644}, "location": "Nos vemos en el cine!"}, {"verified": false, "username": "montsemagnet", "id": "70220953", "name": "M. Magnet |*|", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 3690, "tweet_count": 71341, "listed_count": 3}, "location": "Berga - Vic"}, {"verified": false, "username": "Zabayar", "id": "548095877", "name": "Adel El Zabayar", "public_metrics": {"followers_count": 91183, "following_count": 42144, "tweet_count": 21750, "listed_count": 165}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "shayadagio", "id": "785146818808143872", "name": "shay is very bi \ud83e\ude84", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 694, "tweet_count": 35261, "listed_count": 6}, "location": "dramaland \u25ed"}, {"verified": false, "username": "rbsnata", "id": "318201997", "name": "raul baez sanabria", "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 3281, "tweet_count": 13478, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "CronicaVera", "id": "1707728366", "name": "Cronica Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 537, "tweet_count": 38230, "listed_count": 44}, "location": "Veracruz"}, {"verified": false, "username": "GorilaconLMC", "id": "1296496693", "name": "Gorila con Leucemia", "public_metrics": {"followers_count": 3560, "following_count": 4985, "tweet_count": 10574, "listed_count": 0}, "location": "Chetoslovaquia Far of Peronia"}, {"verified": false, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676", "name": "Diego \u00c1lzaga Unzu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 212203, "following_count": 783, "tweet_count": 33271, "listed_count": 300}, "location": "Buenos Aires, Argentina."}, {"verified": false, "username": "tfjulia", "id": "513663592", "name": "J\u00falia\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 1492, "tweet_count": 24423, "listed_count": 0}, "location": "Arax\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnnaLu_Amaral", "id": "4441364357", "name": "N\ud83c\udd70\ufe0flu", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 1096, "tweet_count": 37808, "listed_count": 0}, "location": "Arax\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "instantcrusher", "id": "891359628960952320", "name": "on\u00e7a pintuda de 3 metros", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 440, "tweet_count": 31738, "listed_count": 1}, "location": "Bahia/Bel\u00e9m"}, {"verified": false, "username": "iamblueliv", "id": "1140498480538013696", "name": "pretta", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 245, "tweet_count": 16959, "listed_count": 1}, "location": "Amaz\u00f4nia"}, {"verified": false, "username": "candyferraz", "id": "32002278", "name": "candy vota em lula \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 43124, "following_count": 982, "tweet_count": 33089, "listed_count": 54}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EugeniaMFerraz", "id": "530893547", "name": "Eugenia Maria Ferraz", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 602, "tweet_count": 24831, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KevinAmione1", "id": "962377009665052672", "name": "Amione", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 171, "tweet_count": 10474, "listed_count": 0}, "location": "Almirante Brown, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mcrt2010", "id": "114563136", "name": "#MildredRodr\u00edguez #Millie\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 3657, "tweet_count": 127556, "listed_count": 14}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "akadeivao", "id": "1146495762425159681", "name": "Deiv\u00e3o. \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 150, "tweet_count": 1079, "listed_count": 0}, "location": "VentaCria"}, {"verified": false, "username": "Animeiberico", "id": "1370586661", "name": "ANIME IB\u00c9RICO \u30a2\u30cb\u30e1 \u30a4\u30d9\u30ea\u30b3", "public_metrics": {"followers_count": 51688, "following_count": 349, "tweet_count": 71730, "listed_count": 57}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "denny_filho", "id": "2548632661", "name": "denny pereira filho", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 34, "tweet_count": 3169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sylvia35754746", "id": "1158116498877177857", "name": "Sylvia", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 257, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "angelinasando20", "id": "1317040057", "name": "Angelina Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 65, "tweet_count": 10270, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "paulamiorali1", "id": "978780462867992582", "name": "eu mesma :)", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 494, "tweet_count": 14844, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brazil"}, {"verified": false, "username": "WagnerR59423678", "id": "1135994614257766406", "name": "Republicano Paulista.", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 75, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "location": "Votorantim, Brasil"}, {"verified": true, "username": "nytimes", "id": "807095", "name": "The New York Times", "public_metrics": {"followers_count": 54564291, "following_count": 871, "tweet_count": 487937, "listed_count": 217803}, "location": "New York City"}, {"verified": false, "username": "laychristtine", "id": "813191588813897728", "name": "layzinha", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 901, "tweet_count": 29531, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "facaacoisacert", "id": "1049144464730726402", "name": "Yaaba", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1803, "tweet_count": 14066, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "laura_bonillaM", "id": "312023178", "name": "LAURA.\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 646, "tweet_count": 16655, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a, Madrid"}, {"verified": false, "username": "glazzlove", "id": "868549319065862144", "name": "ChevChelios", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 54, "tweet_count": 15020, "listed_count": 0}, "location": "worldwide"}, {"verified": false, "username": "M_playy", "id": "316182341", "name": "MPlayy", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 3769, "tweet_count": 223398, "listed_count": 21}, "location": "Recife-PE"}, {"verified": false, "username": "amanda_allonso", "id": "76174696", "name": "Amanda Alonso \uea00 | \ud83d\udcd6: Uma Detetive para o CEO", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 467, "tweet_count": 60780, "listed_count": 9}, "location": "Meny do padababy! :D | TT:  si"}, {"verified": false, "username": "itscaptainluffy", "id": "1050189261742465025", "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62363, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Arthurothul", "id": "73250111", "name": "Arthuro Thul", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 446, "tweet_count": 221307, "listed_count": 246}, "location": "Inside my Head"}, {"verified": false, "username": "blogamante_cine", "id": "1096246892927901696", "name": "blogamantedelcine", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 45, "tweet_count": 3828, "listed_count": 2}, "location": "En todos lados"}, {"verified": false, "username": "curcino_kingdom", "id": "1142316187264651265", "name": "thank u next \ud83d\udc45", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 551, "tweet_count": 9063, "listed_count": 1}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "82taborda", "id": "86130544", "name": "Taborda Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 945, "tweet_count": 141165, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991", "name": "cynara menezes", "public_metrics": {"followers_count": 328074, "following_count": 11381, "tweet_count": 285550, "listed_count": 1180}}, {"verified": false, "username": "meli_font", "id": "76753778", "name": "Eme Font", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 725, "tweet_count": 7989, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958", "name": "Nacho Montes de Oca", "public_metrics": {"followers_count": 160689, "following_count": 3020, "tweet_count": 103752, "listed_count": 657}}, {"verified": false, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917", "name": "fui pra @elliexromania", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "location": "n\u00e1rnia"}, {"verified": false, "username": "elicarlospires", "id": "89288613", "name": "Eli com i\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 3293, "tweet_count": 42499, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": true, "username": "deltanmd", "id": "2296138146", "name": "Deltan Dallagnol", "public_metrics": {"followers_count": 1433125, "following_count": 861, "tweet_count": 13561, "listed_count": 1310}, "location": "Curitiba/PR"}, {"verified": false, "username": "favscanary", "id": "459562351", "name": "piper", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 2631, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545", "name": "Cinemascomics", "public_metrics": {"followers_count": 27770, "following_count": 2275, "tweet_count": 97984, "listed_count": 507}, "location": "Madrid (Spain)"}, {"verified": false, "username": "Marrin70427646", "id": "1093958859197218817", "name": "Marrin", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 138, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Matador000", "id": "1425639174", "name": "matador", "public_metrics": {"followers_count": 485817, "following_count": 9127, "tweet_count": 168177, "listed_count": 883}, "location": "Multiverso"}, {"verified": false, "username": "juanamcv", "id": "822371264", "name": "Juana C.", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 925, "tweet_count": 141197, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "elizabe18836143", "id": "1478201455", "name": "elizabeth ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 413, "tweet_count": 423961, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "RAPWILL_98", "id": "496520128", "name": "RapWill", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 2080, "tweet_count": 99691, "listed_count": 8}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "patsierra", "id": "15165523", "name": "Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 2796, "tweet_count": 38753, "listed_count": 9}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": true, "username": "bbcmundo", "id": "10012122", "name": "BBC News Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 4988590, "following_count": 438, "tweet_count": 424681, "listed_count": 23012}, "location": "Londres, Inglaterra."}, {"verified": false, "username": "mirandaragn", "id": "3565785677", "name": "m!r! \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 305, "tweet_count": 16378, "listed_count": 0}, "location": "11130"}, {"verified": false, "username": "Patogordo21", "id": "1001180960665292803", "name": "Patas", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 168, "tweet_count": 7992, "listed_count": 0}, "location": "Yo Ando Por Plut\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "AgustinaZokk", "id": "1142943202174996481", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 317, "tweet_count": 11875, "listed_count": 0}, "location": "Capit\u00e1n Bermudez, Argentina"}, {"verified": false, "username": "gryselr", "id": "67060803", "name": "Brenda Rinc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 2729, "tweet_count": 81029, "listed_count": 5}, "location": "Antes de....."}, {"verified": false, "username": "jna29", "id": "118826885", "name": "jnaven", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 439, "tweet_count": 2861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saulchirino", "id": "102741416", "name": "Sa\u00fal Chirino Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1174, "tweet_count": 30530, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "trombetta360", "id": "1107603364991459328", "name": "CORONEL TROMBETA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 2639, "tweet_count": 15138, "listed_count": 4}, "location": "Richmond, VA"}, {"verified": false, "username": "_encontactomx", "id": "787242732", "name": "En Contacto", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 354, "tweet_count": 21872, "listed_count": 11}, "location": "Xalapa, Ver."}, {"verified": false, "username": "montoy_ah", "id": "1702885704", "name": "montoya", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1776, "tweet_count": 80486, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Limoutropical", "id": "759120934326378496", "name": "Limouto MOVED \ud83e\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 475, "tweet_count": 7411, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "maya12961", "id": "111759943", "name": "maya", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 615, "tweet_count": 53779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JMPanisset", "id": "267215184", "name": "Jos\u00e9 Marcio Cardoso Panisset", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 759, "tweet_count": 7470, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": true, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692", "name": "Thiago de Arag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 26600, "following_count": 967, "tweet_count": 13060, "listed_count": 354}, "location": "Brasilia, Brazil/Washington,DC"}, {"verified": false, "username": "andreaymar", "id": "204005752", "name": "Andreina", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 281, "tweet_count": 7487, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "toroux", "id": "473330373", "name": "Marine", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 2503, "tweet_count": 8514, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809", "name": "Reseau Adoption", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}, "location": "Hem, France"}, {"verified": false, "username": "juliana_jubs", "id": "76094339", "name": "Meu Presidente \u00e9 Luiz In\u00e1cio LULA da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 226, "tweet_count": 31546, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LaparaDoJaChih", "id": "1080876957535940608", "name": "LaparaDoJa", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 199, "tweet_count": 4233, "listed_count": 0}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "badgalltg", "id": "818172130730905600", "name": "\ud835\udc61\u210e\ud835\udc4e\ud835\udc66", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 345, "tweet_count": 13889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "melianf", "id": "172859262", "name": "Pakita", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 789, "tweet_count": 49040, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "raicerqueira", "id": "139521577", "name": "odara", "public_metrics": {"followers_count": 6707, "following_count": 2930, "tweet_count": 123134, "listed_count": 35}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "democratwico", "id": "64421909", "name": "Democratwico", "public_metrics": {"followers_count": 108175, "following_count": 71169, "tweet_count": 104643, "listed_count": 135}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "LiliaFarina", "id": "612100817", "name": "Lilith \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Veritas filia temporis", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 2008, "tweet_count": 32222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "md_yanki", "id": "208588776", "name": "\u05de\u05e8\u05e7\u05d5\u05b9\u05e1 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 2814, "tweet_count": 130846, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "uzuchihax", "id": "1077694172671418368", "name": "\u0442\u03c3\u2202\u03c3\u044f\u0131y\u03b1: \u0442\u043d\u0454 \u0192\u03b1\u0142\u0142\u0454\u03b7 \u03b1\u03b7g\u0454\u0142 \u26e9", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 4319, "tweet_count": 237504, "listed_count": 21}, "location": "cavaleiros de zero "}, {"verified": false, "username": "karolsholland", "id": "783811597714198530", "name": "jur\u00eddico xuxa mexicana", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 196, "tweet_count": 64911, "listed_count": 22}, "location": "queens, ny"}, {"verified": false, "username": "BPepe13", "id": "3051561456", "name": "\u0628\u0644\u0646\u062f\u0627 \u0627\u0645\u0627\u0631\u064a\u0644\u064a\u0633Blenda Amarilis", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 721, "tweet_count": 3743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlagastal", "id": "52076129", "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 5726, "tweet_count": 619328, "listed_count": 116}, "location": "Campeche, Santa Catarina"}, {"verified": false, "username": "glcraposo", "id": "33399224", "name": "George Raposo", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1718, "tweet_count": 99442, "listed_count": 28}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - MA"}, {"verified": false, "username": "carloselula", "id": "58538668", "name": "Carlos Eduardo Lula", "public_metrics": {"followers_count": 26896, "following_count": 4098, "tweet_count": 31846, "listed_count": 60}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Maranh\u00e3o - Brasil"}, {"verified": false, "username": "ismaeljestabap", "id": "245110854", "name": "@tibur\u00f2n 50", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 731, "tweet_count": 474278, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela, Carabobo"}, {"verified": false, "username": "0rlandoAraujo", "id": "130919424", "name": "Orlando Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 352, "tweet_count": 458124, "listed_count": 42}, "location": "Caracas. Venezuela"}, {"verified": false, "username": "LFeministe", "id": "339142862", "name": "Feminista Esquerdista Progressista Petista Lulista", "public_metrics": {"followers_count": 13790, "following_count": 15166, "tweet_count": 344890, "listed_count": 120}, "location": "Agora, Tempo Presente!"}, {"verified": false, "username": "acg747", "id": "14372459", "name": "ACG747\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 3688, "tweet_count": 279878, "listed_count": 23}, "location": "Salvador/Bahia/Brasil"}, {"verified": false, "username": "CloseUp__mx", "id": "1449539588", "name": "CloseUP", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 233, "tweet_count": 133435, "listed_count": 10}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico."}, {"verified": false, "username": "KevinEdgardoLi1", "id": "930597396878372864", "name": "Edgardo Alfaro", "public_metrics": {"followers_count": 4225, "following_count": 4739, "tweet_count": 230038, "listed_count": 3}, "location": "El Salvador"}, {"verified": true, "username": "diario1_sv", "id": "1884329132", "name": "Diario1.com", "public_metrics": {"followers_count": 230024, "following_count": 639, "tweet_count": 150669, "listed_count": 381}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "MiguelDSO", "id": "1136505576647725056", "name": "Dr. Miguel Amilcar Sosa.", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 805, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494", "name": "Psiquiatria.com", "public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "alexhoneker", "id": "74919319", "name": "Alex Honeker \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 4081, "tweet_count": 29482, "listed_count": 48}, "location": "Pittsburgh, PA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf0e"}, {"verified": false, "username": "Santame10", "id": "1155564744918622208", "name": "Santame", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 226, "tweet_count": 20206, "listed_count": 0}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "SarettaMandis86", "id": "968163504736952321", "name": "Sara.mandis\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddbd\ud83e\udd84\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 2947, "tweet_count": 40508, "listed_count": 1}, "location": "Medio Campidano, Sardegna"}, {"verified": false, "username": "BrrianGonzalez", "id": "251881603", "name": "Bryan Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 4700, "tweet_count": 52599, "listed_count": 2}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "TomasRamosC", "id": "176919430", "name": "Tomas A Ramos C.", "public_metrics": {"followers_count": 7146, "following_count": 7957, "tweet_count": 11316, "listed_count": 14}, "location": "Valencia, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "FernandoMiresOl", "id": "2564837198", "name": "Fernando Mires", "public_metrics": {"followers_count": 42383, "following_count": 2037, "tweet_count": 85670, "listed_count": 232}, "location": "Oldenburg (Oldenburg)"}, {"verified": false, "username": "innombreibol", "id": "137024523", "name": "innombreibol", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 2455, "tweet_count": 85779, "listed_count": 81}, "location": "Esquina del viejo barrio"}, {"verified": false, "username": "DanielP66324741", "id": "1092912275046973442", "name": "Daniel P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 4751, "following_count": 5064, "tweet_count": 30328, "listed_count": 5}, "location": "Cidade Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "odonnellmaria", "id": "17337093", "name": "Maria O' Donnell", "public_metrics": {"followers_count": 360015, "following_count": 2319, "tweet_count": 17052, "listed_count": 1326}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "javierdiazla", "id": "1472203382", "name": "Javier Armando D\u00edaz L\u00f3pez Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 439, "tweet_count": 1422, "listed_count": 1}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864", "name": "Omar Quesada", "public_metrics": {"followers_count": 13489, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "yadridcg", "id": "854478874960375808", "name": "\ud83d\udd25EL RENACER\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1001, "tweet_count": 34112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raulrivas05", "id": "117571423", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\u00fa\ud835\udd91 \ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 33694, "following_count": 24577, "tweet_count": 70867, "listed_count": 27}, "location": "Pelotillehue"}, {"verified": false, "username": "XyoungrivalsX", "id": "921363386", "name": "YoungRVLS", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 3265, "tweet_count": 18753, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008", "name": "Noticias de", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lolinchix", "id": "137774562", "name": "Lola", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 919, "tweet_count": 82542, "listed_count": 76}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "descuajeringado", "id": "3078067443", "name": "dami\u00e1n! \ud83d\udcda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 255, "tweet_count": 30469, "listed_count": 5}, "location": "peruano pe' causa"}, {"verified": false, "username": "VacanciaY", "id": "1156197553869922304", "name": "VACANCIA YA", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1338, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lmolivares", "id": "204108461", "name": "marisela olivares", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 743, "tweet_count": 111291, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nhobii94", "id": "318701247", "name": "nhobii \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 976, "tweet_count": 51321, "listed_count": 2}, "location": "Carapicu\u00edba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "WanderPalmas", "id": "153542781", "name": "Wander \u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ud83c\udfa9\ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 3580, "following_count": 3137, "tweet_count": 237210, "listed_count": 27}, "location": "Palmas - Tocantins - Brasil"}, {"verified": false, "username": "lcmbarros", "id": "3331681937", "name": "Luiz C. M. De Barros", "public_metrics": {"followers_count": 47930, "following_count": 181, "tweet_count": 27904, "listed_count": 665}}, {"verified": false, "username": "luisdelher", "id": "624218225", "name": "luisdelher", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 547, "tweet_count": 16809, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "conacigol", "id": "2908523213", "name": "Ester Tuchsznaider", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1079, "tweet_count": 49382, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "HurtadoZaidaa", "id": "3047147759", "name": "Zaida Hurtado", "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 4461, "tweet_count": 408635, "listed_count": 55}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "SoloCristy", "id": "440129638", "name": "Cristiana", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 947, "tweet_count": 262559, "listed_count": 32}, "location": "Veneto, Italia"}, {"verified": false, "username": "AndreazaccaAZ38", "id": "393267909", "name": "AndreaAmicodelSoleZeta\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1578, "tweet_count": 23869, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JessiMar0", "id": "3029257437", "name": "Jessi M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 367, "tweet_count": 92312, "listed_count": 439}, "location": "Ecuador"}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "id": "33884545", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22211912, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}, "location": "En todas partes"}, {"verified": false, "username": "lutherblister", "id": "3698801801", "name": "Monsieur Ramboz", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 730, "tweet_count": 9811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aramcheck76", "id": "466594672", "name": "Daniele Trovato \u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9100, "following_count": 3592, "tweet_count": 83574, "listed_count": 68}, "location": "Rome"}, {"verified": false, "username": "Verita_Volvimos", "id": "2668858792", "name": "Veri\ud83d\udc9a\u2600\ufe0f\ud83e\udde1Volvimos\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3935, "following_count": 1021, "tweet_count": 161089, "listed_count": 28}, "location": "Desubicada."}, {"verified": false, "username": "CSALAS0582", "id": "543529490", "name": "CHRISTIAN SALAS", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 668, "tweet_count": 30657, "listed_count": 4}, "location": "Cusco, Peru"}, {"verified": false, "username": "AlvGutierrezCue", "id": "4474222348", "name": "Alvaro Guti\u00e9rrez Cue", "public_metrics": {"followers_count": 6458, "following_count": 262, "tweet_count": 2803, "listed_count": 14}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "piaui400", "id": "1124299539559612422", "name": "piaui400", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 499, "tweet_count": 1125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "flandivar", "id": "199240383", "name": "Facundo Land\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 59342, "following_count": 1899, "tweet_count": 248150, "listed_count": 185}}, {"verified": false, "username": "JOTACE7777", "id": "884802435398676484", "name": "J C", "public_metrics": {"followers_count": 12075, "following_count": 10967, "tweet_count": 413261, "listed_count": 17}, "location": "abya yala (patria grande)"}, {"verified": false, "username": "AguilaLibre8", "id": "1099817604678631424", "name": "AguilaLibre", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 81, "tweet_count": 20771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EldonGarrobo", "id": "1070428665299828738", "name": "dongarrobo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 2262, "tweet_count": 420, "listed_count": 0}, "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero"}, {"verified": false, "username": "Flowcillo", "id": "94504433", "name": "el pr\u00edncipe del flow", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 966, "tweet_count": 30227, "listed_count": 1}, "location": "La Tierra Del Aguacate."}, {"verified": false, "username": "daniel_wah", "id": "86184324", "name": "Wah.", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 264, "tweet_count": 34906, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "maribe1978", "id": "366686100", "name": "yo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 160, "tweet_count": 11541, "listed_count": 0}, "location": "alg\u00fan sitio"}, {"verified": false, "username": "SoltandoSapos", "id": "878040598372122624", "name": "Alcantarilla", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1210, "tweet_count": 18024, "listed_count": 3}, "location": "Soy de donde Estoy"}, {"verified": false, "username": "eltivipata", "id": "3010842317", "name": "Jos\u00e9 Luis Tivi", "public_metrics": {"followers_count": 35591, "following_count": 1051, "tweet_count": 61244, "listed_count": 211}}, {"verified": false, "username": "Mischalau", "id": "956488134501511169", "name": "Laura\ud83e\udd8b\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 248, "tweet_count": 2754, "listed_count": 2}, "location": "Valencia, Comunidad Valenciana"}, {"verified": false, "username": "MariaCFL", "id": "924972080759787520", "name": "Mar\u00eda \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1065, "tweet_count": 11309, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LIBERTEGALITE", "id": "128317012", "name": "liberte egalite", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2231, "tweet_count": 45684, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "PdePily", "id": "48768090", "name": "Pilar (Tusa Post ULTRA) \ud83e\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 488, "tweet_count": 180624, "listed_count": 17}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "xhlsss", "id": "228821845", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 1035, "tweet_count": 52551, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "portafoliover", "id": "759176335268786176", "name": "Portafolio Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 99, "tweet_count": 33102, "listed_count": 27}, "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio de la Llave"}, {"verified": false, "username": "Formato7oficial", "id": "2161426194", "name": "Formato Siete", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 3339, "tweet_count": 166947, "listed_count": 82}, "location": "Xalapa, Ver."}, {"verified": false, "username": "ImMadMax_", "id": "992849830895673344", "name": "MAXINE.", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1860, "tweet_count": 90662, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "harryrendon", "id": "196379041", "name": "jair rivera rendon", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 4424, "tweet_count": 231317, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111", "name": "\ud83c\udfd7\ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude87\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 4995, "tweet_count": 175725, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "JordiAmadeus", "id": "971226290", "name": "Antoine Doinel", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 5006, "tweet_count": 182999, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "EjeCentral", "id": "20013113", "name": "EjeCentral", "public_metrics": {"followers_count": 101798, "following_count": 742, "tweet_count": 623255, "listed_count": 1538}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "juliograuc", "id": "83928950", "name": "julio grau", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 259, "tweet_count": 30570, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "oldlway", "id": "339773937", "name": "jennie kim", "public_metrics": {"followers_count": 11518, "following_count": 8740, "tweet_count": 107927, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "muitohumildee", "id": "875163968297414656", "name": "\ud83e\udd81MuitoHumilde 100% Viciado Em Amar\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 208853, "following_count": 1727, "tweet_count": 51272, "listed_count": 154}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Elena32288136", "id": "929475769352511489", "name": "Elena\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 235, "tweet_count": 2886, "listed_count": 0}, "location": "Lombardy, Italy"}, {"verified": false, "username": "argentofisico", "id": "1699728120", "name": "Er", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 297, "tweet_count": 119901, "listed_count": 14}, "location": "in giro"}, {"verified": false, "username": "elena_genise", "id": "1065698569628393472", "name": "Elena en Cuarentena", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 382, "tweet_count": 3544, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585", "name": "LaBelgrana", "public_metrics": {"followers_count": 69069, "following_count": 2927, "tweet_count": 297307, "listed_count": 101}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "EnLaMira_Sv", "id": "813808359858196480", "name": "En La Mira Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 10579, "following_count": 1146, "tweet_count": 81455, "listed_count": 45}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "MartinoFranco_", "id": "696209457215356928", "name": "Franklin", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 66, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pablbarrionuevo", "id": "1730122536", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 415, "tweet_count": 21747, "listed_count": 2}, "location": "Heidelberg, Alemania"}, {"verified": false, "username": "dieinnys_mayk", "id": "739180931030880256", "name": "bo\u00eamio", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 363, "tweet_count": 8084, "listed_count": 0}, "location": "Gurupi, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luisenriquesf", "id": "68486669", "name": "Luis Enrique S\u00e1nchez Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 3913, "following_count": 488, "tweet_count": 41181, "listed_count": 80}, "location": "Puebla, M\u00e9xico."}, {"verified": false, "username": "PeriodismoHoyMX", "id": "1122306542341173248", "name": "Periodismo Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 0, "tweet_count": 11802, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "LulioLuana", "id": "1094895489747742720", "name": "Lulu", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 142, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Inka_Awki_Capac", "id": "128920814", "name": "Inka_Awki_Capac", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 3107, "tweet_count": 144484, "listed_count": 5}, "location": "Peru_Land of the Inkas"}, {"verified": false, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968", "name": "Mariela Roxana", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "location": "San Miguel Peru"}, {"verified": false, "username": "blackspider160", "id": "1038901504143486977", "name": "ULI", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 155, "tweet_count": 1882, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anderson_michel", "id": "62687116", "name": "Anderson Michel", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 3281, "tweet_count": 3185, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JulianArMU", "id": "215086426", "name": "Juli\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 484, "tweet_count": 53532, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VeraconVcorta", "id": "470450405", "name": "Pioja \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 264, "tweet_count": 44797, "listed_count": 2}, "location": "En la cuarta dimensi\u00f3n."}, {"verified": false, "username": "alimendezvalera", "id": "2865669001", "name": "Ali M\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 348, "tweet_count": 11821, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dscndantsots", "id": "1008459903420305408", "name": "ge", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 330, "tweet_count": 87814, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ari1mrs", "id": "1049102205465321472", "name": "dominique", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 278, "tweet_count": 15793, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Alpoimluiz", "id": "1455716276", "name": "R\u00f4mulo 45 pontos", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 493, "tweet_count": 17283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanziM__", "id": "329440814", "name": "Anderson", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 194, "tweet_count": 7954, "listed_count": 0}, "location": "belo horizonte"}, {"verified": false, "username": "JPabloSanchez78", "id": "2844440315", "name": "JPabloS\u00e1nchezMiranda", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 369, "tweet_count": 2623, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "historiacuyarte", "id": "1667212418", "name": "Historiaculturayarte", "public_metrics": {"followers_count": 18729, "following_count": 2488, "tweet_count": 21932, "listed_count": 367}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "alycianizer", "id": "2155325764", "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\u02e2\u1d49\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 5900, "following_count": 664, "tweet_count": 101210, "listed_count": 17}, "location": "don't shove the sun \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "MateusLeite2509", "id": "880108228184551424", "name": "Mateus Santa Rita", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1193, "tweet_count": 7483, "listed_count": 4}, "location": "Planet Earth"}, {"verified": false, "username": "sacracorrona", "id": "531214113", "name": "Feetlover", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 37, "tweet_count": 14456, "listed_count": 1}, "location": "Ile de France "}, {"verified": false, "username": "brunoalxp", "id": "2235208614", "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 201, "tweet_count": 36226, "listed_count": 0}, "location": "Sintra, Portugal"}, {"verified": false, "username": "emilimz54", "id": "745747304628555776", "name": "Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 45, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842", "name": "Vicky D\u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 3552771, "following_count": 4446, "tweet_count": 160091, "listed_count": 5180}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "movibel", "id": "247876627", "name": "Bel\u00e9n..\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udc60\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 4677, "following_count": 2995, "tweet_count": 477515, "listed_count": 22}, "location": "Quito-Ecuador"}, {"verified": false, "username": "ALEJOJesusLucas", "id": "281955304", "name": "Alejo J. Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 2607, "tweet_count": 55514, "listed_count": 115}, "location": "Murcia"}, {"verified": false, "username": "jjriverahernand", "id": "253156695", "name": "Jos\u00e9 Juan Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 903, "tweet_count": 26163, "listed_count": 9}, "location": "Hatillo, Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "Marceluchiiz", "id": "238418507", "name": "MarceSalazar", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 436, "tweet_count": 3319, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes  capital"}, {"verified": false, "username": "LAAMOficial", "id": "349273055", "name": "Ludwig \u05d0\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 0, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "laudefsoul", "id": "1009431009421615109", "name": "call me lau \u2022 GOT7 DAESANG", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 122, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "location": "Ribeir\u00e3o Cascalheira, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rosastavridis", "id": "534870913", "name": "Ross", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1400, "tweet_count": 78272, "listed_count": 2}, "location": "Caracas - venezuela"}, {"verified": false, "username": "_mayechelon", "id": "46795382", "name": "May de Lioncourt \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 667, "tweet_count": 100216, "listed_count": 57}, "location": "from BEL | in CWB"}, {"verified": false, "username": "ari_cascon", "id": "231277407", "name": "Ariana", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 272, "tweet_count": 23617, "listed_count": 2}, "location": "San Carlos de Bariloche, Argen"}, {"verified": false, "username": "MarluceBezerra7", "id": "917120565382705153", "name": "Marluce Bezerra De Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 767, "tweet_count": 2038, "listed_count": 0}, "location": "Campina Grande, Brasil"}, {"verified": true, "username": "carlosjordy", "id": "82271629", "name": "Carlos Jordy", "public_metrics": {"followers_count": 800706, "following_count": 861, "tweet_count": 11959, "listed_count": 1182}, "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Piniat4", "id": "1571875687", "name": "Brad Pi\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 1981, "tweet_count": 62669, "listed_count": 7}, "location": "La Falda - Cordoba"}, {"verified": false, "username": "Carlanun", "id": "265355375", "name": "Carly.", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 314, "tweet_count": 476603, "listed_count": 335}, "location": "San Isidro (BUE)"}, {"verified": false, "username": "CarlosGA_", "id": "933710056792698880", "name": "carlosgacap", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 254, "tweet_count": 5427, "listed_count": 0}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Richi1745", "id": "965234642453520384", "name": "Richi", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 154, "tweet_count": 5507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dardinelhes", "id": "27537845", "name": "Emerson Dardinelhes", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 347, "tweet_count": 36369, "listed_count": 8}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "JoaoMilton23", "id": "496308602", "name": "Jo\u00e3o Milton Padilha \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 634, "tweet_count": 11847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sf2invest", "id": "738420725812465665", "name": "S\u00e9rgio Machado", "public_metrics": {"followers_count": 109685, "following_count": 0, "tweet_count": 166451, "listed_count": 1322}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Sebasti54326837", "id": "962520643387514881", "name": "Edgardo fakemann", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 91, "tweet_count": 4324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EgurenEly", "id": "938919604977586176", "name": "Solo Ely orgullosa del 41%", "public_metrics": {"followers_count": 4633, "following_count": 4671, "tweet_count": 61043, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "zebras54", "id": "84072146", "name": "\ud83e\udd93Dominique Hoffman\ud83d\udd8b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 2607, "tweet_count": 56649, "listed_count": 12}, "location": "France"}, {"verified": false, "username": "RenatoIncau", "id": "882053744292233216", "name": "Renato Incau", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 977, "tweet_count": 11881, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "BridgeAdvice", "id": "924296977415917568", "name": "Bridge Advisors", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 661, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil"}, {"verified": false, "username": "oscaraular", "id": "152671499", "name": "oscar aular", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1774, "tweet_count": 23654, "listed_count": 0}, "location": "caracas"}, {"verified": false, "username": "javiervidalp", "id": "189505030", "name": "Javier Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 247446, "following_count": 739, "tweet_count": 66270, "listed_count": 414}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "imanolrosalees", "id": "4205647763", "name": "29", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 393, "tweet_count": 7119, "listed_count": 0}, "location": "Villa Nueva, Argentina"}, {"verified": false, "username": "TeleSaltillo", "id": "898329999421435908", "name": "Tele Saltillo", "public_metrics": {"followers_count": 5762, "following_count": 140, "tweet_count": 149380, "listed_count": 31}, "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza"}, {"verified": false, "username": "DormeCrf", "id": "1085192709097181189", "name": "Douglas \ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1293, "tweet_count": 11508, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro "}, {"verified": true, "username": "benjaminback", "id": "55562632", "name": "Benjamin Back", "public_metrics": {"followers_count": 1236133, "following_count": 554, "tweet_count": 216399, "listed_count": 1629}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TudoBones", "id": "1014353745260539904", "name": "Bones \ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 2794, "tweet_count": 23913, "listed_count": 2}, "location": "Os\u00f3rio, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BeDutra2", "id": "864269046254120960", "name": "Dutra\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 982, "tweet_count": 11206, "listed_count": 0}, "location": "Os\u00f3rio, Brasil"}, {"verified": false, "username": "karen57184645", "id": "1855424881", "name": "karen figueroa", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 19, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stelIawinx", "id": "3078157767", "name": "enrichu", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1312, "tweet_count": 58285, "listed_count": 8}, "location": "he him"}, {"verified": false, "username": "Lic_Perafan", "id": "486084607", "name": "Lic Peraf\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 2255, "tweet_count": 136789, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "niconoriega", "id": "289522179", "name": "Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 645, "tweet_count": 75429, "listed_count": 4}, "location": "Capit\u00e1n Sarmiento"}, {"verified": false, "username": "maxilemos12", "id": "1174832324", "name": "Maxi Lemos", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 367, "tweet_count": 5581, "listed_count": 1}, "location": "Capitan Sarmiento"}, {"verified": false, "username": "JuanCordeiro_11", "id": "173982714", "name": "Juan Cordeiro", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 765, "tweet_count": 20933, "listed_count": 1}, "location": "Nova Friburgo"}, {"verified": false, "username": "locuspolitikus", "id": "3387713985", "name": "locuspolitikus", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 14662, "tweet_count": 1790980, "listed_count": 168}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "redheadbrave22", "id": "2203533362", "name": "Mara G-B\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 801, "tweet_count": 108213, "listed_count": 19}, "location": "Ciudadana del mundo"}, {"verified": false, "username": "MercadoArtemio", "id": "1082039189087109121", "name": "Artemio Mercado Santana", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 2, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "contracultural", "id": "33350634", "name": "Carlos Le\u00f3n Moya", "public_metrics": {"followers_count": 141524, "following_count": 6470, "tweet_count": 68742, "listed_count": 242}, "location": "10003"}, {"verified": false, "username": "whopleazwhy", "id": "4819888942", "name": "chriss", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 442, "tweet_count": 5396, "listed_count": 0}, "location": "Gotham City"}, {"verified": false, "username": "elmaloedgar", "id": "3988822102", "name": "edgar martinez", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 95, "tweet_count": 364, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "6138fdf9196e410", "id": "2719985465", "name": "Raquel Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 304, "tweet_count": 12910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ReyesLb5", "id": "968944750949781506", "name": "TAEMIN ES MI ESTILO DE VIDA.", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 366, "tweet_count": 31639, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "dracnae", "id": "1198697054", "name": "Arin \u2708\ufe0e\u2615\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 234, "tweet_count": 30014, "listed_count": 27}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "ADentuuu", "id": "1050805506217046016", "name": "A\u00ed Dentuuu!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2407, "tweet_count": 46215, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "juanpabloogonzo", "id": "2576565687", "name": "Juan Pablo Gomes \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 602, "tweet_count": 19839, "listed_count": 1}, "location": "Manaus-AM"}, {"verified": false, "username": "CipayitoRelleno", "id": "51041593", "name": "CipayitoRelleno \ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 1008, "tweet_count": 35117, "listed_count": 18}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "gueibibinha", "id": "2975279098", "name": "gust", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 167, "tweet_count": 60875, "listed_count": 9}, "location": " "}, {"verified": false, "username": "waykyru", "id": "1686977106", "name": "Iracema do krl \u2763\ufe0f gatinha comunista \ud83e\udd95 Last Scene", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 423, "tweet_count": 127680, "listed_count": 4}, "location": "Sehuniverse"}, {"verified": false, "username": "RosaLuz12302997", "id": "1054508860420038657", "name": "Rosy Wonder", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 148, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lajeunerusse", "id": "21066836", "name": "Aline Mobilo", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1183, "tweet_count": 328858, "listed_count": 28}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"verified": false, "username": "pmejiaoax", "id": "223315748", "name": "Pablo Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 145, "tweet_count": 21384, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "EnioTaniguti", "id": "2811462838", "name": "Enio Taniguti", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 429, "tweet_count": 71874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mendocinoybasta", "id": "1372871772", "name": "Mendocino", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 277, "tweet_count": 52995, "listed_count": 2}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "bemnabad_", "id": "2835697475", "name": "volte amor- tayrone cigano", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 911, "tweet_count": 105659, "listed_count": 2}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nick_zaro", "id": "1371021151", "name": "Nick", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 90, "tweet_count": 16457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gloriux", "id": "1616798756", "name": "Gloriux", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 271, "tweet_count": 16090, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Dimitte_Est", "id": "2538429768", "name": "The Death Hug", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 240, "tweet_count": 1509, "listed_count": 3}, "location": "na casa do caralho"}, {"verified": false, "username": "JorgeSeifNeto", "id": "795072023148036096", "name": "Gorje", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 138, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}, "location": "Lua Europa"}, {"verified": false, "username": "Luciano94472277", "id": "986779299121451009", "name": "Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 561, "tweet_count": 9052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "teofb", "id": "177517866", "name": "T\u00e9o Benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 65225, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}}, {"verified": false, "username": "Aguescobar7", "id": "496697745", "name": "Agustin", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 366, "tweet_count": 33562, "listed_count": 0}, "location": "General Deheza"}, {"verified": false, "username": "candepalmes", "id": "484998420", "name": "candela", "public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 943, "tweet_count": 28145, "listed_count": 5}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AdibJosef", "id": "1566153900", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Adib Jose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3974, "following_count": 4133, "tweet_count": 97490, "listed_count": 10}, "location": "SP - Brasil"}, {"verified": false, "username": "Marcosmend2019", "id": "1107443756175945729", "name": "Marcos Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 12834, "following_count": 14090, "tweet_count": 24993, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mov_jupsin", "id": "703950360508026881", "name": "jupsin'", "public_metrics": {"followers_count": 7503, "following_count": 7363, "tweet_count": 87313, "listed_count": 131}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "FerAranguren", "id": "293646665", "name": "Fernando Aranguren \ud83d\udc94\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 15603, "following_count": 7692, "tweet_count": 25523, "listed_count": 56}, "location": "Bilbao/Segovia"}, {"verified": false, "username": "Gabriel__FFC", "id": "619621757", "name": "Gabriel Souza \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 646, "tweet_count": 12570, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "bfjoao01", "id": "722873236115951618", "name": "Jo\u00e3o Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 673, "tweet_count": 13107, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mariocabezasm", "id": "3184902346", "name": "Mario Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 678, "tweet_count": 84355, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1989Ni20", "id": "989709450326917122", "name": "\u5200\uff89\u5200\uff77\u00f3\uffb6\uff91\u5200\uff912020", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 718, "tweet_count": 5187, "listed_count": 0}, "location": "algun lugar del mundo"}, {"verified": false, "username": "YareliZurita", "id": "3283766186", "name": "zurita \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 540, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MRAmramr", "id": "1224008167", "name": "Marta", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 2317, "tweet_count": 16574, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona. Catalunya. "}, {"verified": false, "username": "ElenaSaiz63", "id": "2367195495", "name": "Elena S\u00e1iz", "public_metrics": {"followers_count": 6481, "following_count": 965, "tweet_count": 103246, "listed_count": 292}, "location": "De Madrid en Barcelona"}, {"verified": true, "username": "ZetaOrlando", "id": "554075191", "name": "Ezequiel Orlando", "public_metrics": {"followers_count": 68503, "following_count": 1545, "tweet_count": 48161, "listed_count": 246}, "location": "Ciudad de Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "CarlosABorgesA2", "id": "884990491498086400", "name": "Carlos A Borges A", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 462, "tweet_count": 119937, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "herreravaillant", "id": "40583093", "name": "A.Herrera-Vaillant", "public_metrics": {"followers_count": 13114, "following_count": 571, "tweet_count": 48436, "listed_count": 0}, "location": "CARACAS, PAMPATAR"}, {"verified": false, "username": "mcevallosr", "id": "821938472", "name": "Marcelo Cevallos R", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 2064, "tweet_count": 30843, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "adelino_le", "id": "757741393750220800", "name": "\u2605PAPITO\u1d9c\u02b3\u1da0\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1041, "tweet_count": 25311, "listed_count": 0}, "location": "Cpx Penha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "virtualromi", "id": "829410939392950281", "name": "tensa doncella", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 686, "tweet_count": 31978, "listed_count": 0}, "location": "Pinamar, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Gaitano_LaRosa", "id": "1098652001855000578", "name": "Gaitano_LaRosa", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 76, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "D4rkh1gh", "id": "1006504409717792769", "name": "Dark \ud83e\uddca Rorschach \ud83c\uddf1\ud83c\uddf0\ud83e\udd2b\ud83d\udc00\ud83d\udc01\ud83d\udc00\ud83d\udc01", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1165, "tweet_count": 21666, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mignoloeprof", "id": "317601604", "name": "Mignolo e Prof", "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 399, "tweet_count": 60902, "listed_count": 8}, "location": "Roma"}, {"verified": false, "username": "rjordana35", "id": "903109821037236225", "name": "\u0280 \u1d00 \u026a s s \u1d00  \u1d0a \u1d0f \u0280 \u1d05 \u1d00 \u0274 \u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 399, "tweet_count": 10665, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "__carlosandre97", "id": "4760280196", "name": "Carlos Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 266, "tweet_count": 4154, "listed_count": 0}, "location": "Bsb "}, {"verified": false, "username": "nascidodenovo", "id": "30220014", "name": "nascidodenovo.org", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 282, "tweet_count": 23229, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "chapista82", "id": "757720073050157057", "name": "Chapista", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 652, "tweet_count": 4439, "listed_count": 0}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina"}, {"verified": false, "username": "cassmesquita", "id": "158883171", "name": "L. Mesquita", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 352, "tweet_count": 27071, "listed_count": 0}, "location": "Cap\u00e3o Redondo, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "MedalloHH2010", "id": "391188727", "name": "Iv\u00e1n Hern\u00e1ndez \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 3685, "tweet_count": 32831, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia"}, {"verified": false, "username": "_Pqsouza", "id": "725454604004151296", "name": "nat\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 582, "tweet_count": 36072, "listed_count": 0}, "location": "VDA"}, {"verified": false, "username": "charliR86", "id": "891267945908883458", "name": "Charli\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 265, "tweet_count": 4657, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "vicaval30", "id": "1057946348736167936", "name": "tu payaso uwu", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1687, "tweet_count": 22588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "semmaislegondas", "id": "740895589257351168", "name": "13, treze, thirteen, trece, treize, 13 (1-0)", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 860, "tweet_count": 104546, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Travassosss", "id": "504967139", "name": "caminhogirl", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 395, "tweet_count": 20588, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MAdeOlavarria", "id": "784140977032298498", "name": "Maria Antonia Olavarria", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 493, "tweet_count": 19729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ndreguilherme", "id": "41503203", "name": "Andre Guilherme \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 882, "tweet_count": 36136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hsolorzano71", "id": "922546934468038658", "name": "Humberto Sol\u00f3rzano D.", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 68, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "disquehombre", "id": "2737516918", "name": "El dieguillo", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 231, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "location": "Reynosa,Tamaulipas. Mexico"}, {"verified": false, "username": "OjoMudo", "id": "256321871", "name": "De Perogrullo", "public_metrics": {"followers_count": 25900, "following_count": 7027, "tweet_count": 82095, "listed_count": 34}, "location": "Bogot\u00e1 D.C. - Colombia"}, {"verified": false, "username": "Agustin28907694", "id": "1160706903795802113", "name": "Agustina", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Quarup1", "id": "1117434979888390145", "name": "Quarup", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 397, "tweet_count": 3131, "listed_count": 0}, "location": "Pescara, Abruzzo"}, {"verified": false, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275290, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "username": "metraIIeta", "id": "1059961568304214017", "name": "jaloguti marafaka \ud83e\udec2", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 784, "tweet_count": 205161, "listed_count": 24}, "location": "malaga "}, {"verified": false, "username": "idRixau", "id": "1000733986661044224", "name": "Asas\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1123, "tweet_count": 22656, "listed_count": 0}, "location": "Baia"}, {"verified": false, "username": "caarolpfarias", "id": "713933978898665476", "name": "Ame", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 447, "tweet_count": 9860, "listed_count": 0}, "location": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vivaneyck", "id": "1041117110884155392", "name": "trex #VIXXISSIX", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2290, "tweet_count": 29594, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Riruca55", "id": "3029408122", "name": "RiRuCa", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1580, "tweet_count": 173570, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Sachaka7", "id": "885873277", "name": "Sasha", "public_metrics": {"followers_count": 19896, "following_count": 12403, "tweet_count": 142134, "listed_count": 37}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Tere_Escobar96", "id": "240541820", "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd56 \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 336, "tweet_count": 7177, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina"}, {"verified": false, "username": "FlorMedina95", "id": "2302055419", "name": "MaFloMe\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1677, "tweet_count": 32783, "listed_count": 1}, "location": "Metan-Salta"}, {"verified": false, "username": "inietode", "id": "134837415", "name": "Ignacio Nieto", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 2200, "tweet_count": 10341, "listed_count": 4}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "HistoriayDatos", "id": "277605358", "name": "Historia y Datos", "public_metrics": {"followers_count": 180708, "following_count": 242, "tweet_count": 75215, "listed_count": 1144}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "VIVIANABAGGIO", "id": "144402767", "name": "NORMA VIVIANA BAGGIO", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 223, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}, "location": "ARGENTINA"}, {"verified": true, "username": "alferdez", "id": "149991703", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2259416, "following_count": 7172, "tweet_count": 31630, "listed_count": 2417}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "potterperalta", "id": "997504376", "name": "La\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 7232, "following_count": 5614, "tweet_count": 135381, "listed_count": 22}, "location": "Mato Grosso D O S U L"}, {"verified": false, "username": "cfelipeaabreu", "id": "180861110", "name": "nvtNdF", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 569, "tweet_count": 36370, "listed_count": 21}, "location": "061 dF"}, {"verified": false, "username": "IgorMar32", "id": "825058309950562304", "name": "Igor", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 349, "tweet_count": 24727, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jpablo_leal", "id": "58040921", "name": "pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 283, "tweet_count": 79512, "listed_count": 55}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "Vulpecula_0", "id": "2931276346", "name": "Dandelion", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 275, "tweet_count": 11431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guilamour", "id": "74415003", "name": "Guilherme Lamounier \ud83d\udc14\ud83d\udea9\u269b\ufe0f\u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 6039, "following_count": 6648, "tweet_count": 75739, "listed_count": 9}, "location": "Belo Horizonte Minas Gerais"}, {"verified": true, "username": "LRagazzi", "id": "51582409", "name": "Lucas Ragazzi", "public_metrics": {"followers_count": 11565, "following_count": 2383, "tweet_count": 13808, "listed_count": 84}, "location": "Belo Horizonte"}, {"verified": false, "username": "lauraesde", "id": "1012045912422649857", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfe", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 447, "tweet_count": 16865, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "_mixeu", "id": "1016143078107828224", "name": "nemo", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 346, "tweet_count": 12839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kiki_lopez33", "id": "189164074", "name": "Cristy Mor\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 360, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "Expressblue3", "id": "1028283949829836800", "name": "Expressblue", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 953, "tweet_count": 6432, "listed_count": 0}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato"}, {"verified": false, "username": "ddevilbitch", "id": "2909806198", "name": "dvil\ud83d\udc8b|", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 132, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alexgerapal", "id": "4909415779", "name": "Gerardo Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 98, "tweet_count": 1179, "listed_count": 2}, "location": "Zapopan, Jalisco"}, {"verified": false, "username": "2JFreitas", "id": "2781874227", "name": "Z\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1300, "tweet_count": 28750, "listed_count": 0}, "location": "Brooklin"}, {"verified": false, "username": "CKLBAUER", "id": "915871274282479616", "name": "Karl-Bauer", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 328, "tweet_count": 109060, "listed_count": 3}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "sanchezfornet", "id": "407582063", "name": "Jos\u00e9 Manuel S\u00e1nchez Fornet\u262e\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83c\udfd3\ud83c\udf08\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "public_metrics": {"followers_count": 10776, "following_count": 1131, "tweet_count": 156207, "listed_count": 150}, "location": "Mi casa"}, {"verified": false, "username": "JYlamos", "id": "2575166116", "name": "Y\u00e9lamos73", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 389, "tweet_count": 5841, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carmen_caesaris", "id": "2874273803", "name": "Carmen Caesaris", "public_metrics": {"followers_count": 33135, "following_count": 9185, "tweet_count": 68778, "listed_count": 356}, "location": "Madrid (Spain)."}, {"verified": false, "username": "lacruz687", "id": "107217561", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaEl patriota \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 2482, "tweet_count": 146827, "listed_count": 6}, "location": "Alguna parte del mundo"}, {"verified": false, "username": "MBeatrizPerez", "id": "166070566", "name": "Cucharita de Palo\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 225, "tweet_count": 184094, "listed_count": 6}, "location": "Cartagena, Colombia"}, {"verified": false, "username": "VeracruzDigita3", "id": "1130912317116301315", "name": "Veracruz Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaguar_sd", "id": "435891898", "name": "rodrigo saldivar", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 658, "tweet_count": 30351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElChimbotano1", "id": "243664258", "name": "RONALD CONTRERAS ALVAREZ", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 169, "tweet_count": 7435, "listed_count": 7}, "location": "Ancash - Chimbote"}, {"verified": false, "username": "costavif", "id": "729421616028000256", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 147, "tweet_count": 40124, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "YodaSapiens_29", "id": "53716625", "name": "Yoda", "public_metrics": {"followers_count": 18609, "following_count": 2545, "tweet_count": 92550, "listed_count": 105}, "location": "In a Galaxy far far away"}, {"verified": false, "username": "LuigipWeb", "id": "46722547", "name": "Luigi da Deepweb \u26a1\ufe0f\ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 444, "tweet_count": 27868, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "micabvera", "id": "871755512", "name": "Mica Vera\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 516, "tweet_count": 17811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dielitsandro", "id": "1079314030395838464", "name": "sandro", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 212, "tweet_count": 3207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TiagoTTeixeira_", "id": "1014284268439330822", "name": "Tiago \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 128, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}, "location": "Felgueiras, Portugal"}, {"verified": false, "username": "infelixrex", "id": "3296902040", "name": "Jones P\u00f4nes", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 421, "tweet_count": 25072, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JooPedr94248453", "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "public_metrics": {"followers_count": 41067, "following_count": 137, "tweet_count": 85271, "listed_count": 128}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "AlbertoToleo", "id": "848484233710632960", "name": "Alberto Toleo", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 557, "tweet_count": 283528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "100_espana", "id": "4096795157", "name": "100% Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 32513, "following_count": 9865, "tweet_count": 183540, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "sra_topzera", "id": "1008173760514592768", "name": "t\u00f8pzera bandita \u22acTHIS IS WHY", "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 2992, "tweet_count": 53319, "listed_count": 39}, "location": "paramore is a band"}, {"verified": false, "username": "ferrodriguez995", "id": "415811082", "name": "Fer Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 544, "tweet_count": 73164, "listed_count": 4}, "location": "Rivadavia"}, {"verified": true, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272", "name": "Rolling Stone Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711881, "following_count": 343, "tweet_count": 103735, "listed_count": 4715}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Marco_Diaz80", "id": "709454616", "name": "Marco Diaz Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 370, "tweet_count": 15674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "username": "Andresanaguilar", "id": "2520896466", "name": "Andr\u00e9s S\u00e1nchez Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1652, "tweet_count": 3663, "listed_count": 0}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MasportalNews", "id": "3356423908", "name": "M\u00e1sPortal", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 3015, "tweet_count": 14742, "listed_count": 11}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Chioatto", "id": "69408502", "name": "Daniel Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 2144, "tweet_count": 23570, "listed_count": 3}, "location": "Sert\u00e3ozinho - SP - Brasil"}, {"verified": false, "username": "aheadofdistime_", "id": "1040794109198385152", "name": "\ud83e\uddec \ua730\u1d00\u1d04\u1d1c -\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 2030, "tweet_count": 89763, "listed_count": 0}, "location": "universo 616"}, {"verified": false, "username": "FotoPavao", "id": "228127808", "name": "FotoPav\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 518, "tweet_count": 11382, "listed_count": 3}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "DadoGalvao", "id": "77023659", "name": "Dado Galv\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 750, "tweet_count": 11724, "listed_count": 3}, "location": "Jequi\u00e9 Bahia BRASIL"}, {"verified": false, "username": "ZuloagaRodrigo", "id": "622231968", "name": "Rodrigo Zuloaga", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1101, "tweet_count": 6878, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "rialjorge", "id": "124779370", "name": "JORGE RIAL", "public_metrics": {"followers_count": 3423077, "following_count": 1884, "tweet_count": 88881, "listed_count": 9710}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "RoblesKiko", "id": "205179174", "name": "Kiko Robles", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 498, "tweet_count": 10486, "listed_count": 3}, "location": "Guijuelo"}, {"verified": false, "username": "Cinefila_91", "id": "2202943387", "name": "Mystica (AKA Mar\u00eda Jos\u00e9)", "public_metrics": {"followers_count": 10245, "following_count": 1410, "tweet_count": 41502, "listed_count": 166}, "location": "En un pueblo de Toledo"}, {"verified": false, "username": "JLPZ44", "id": "1277352805", "name": "FOCA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 2234, "tweet_count": 59931, "listed_count": 3}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ZilOliv_", "id": "360139588", "name": "\ud835\udc19\ud835\udc08\ud835\udc0b, una brasile\u00f1a en Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 37158, "following_count": 37888, "tweet_count": 266367, "listed_count": 93}, "location": "S\u00e3o Paulo/BuenosAires"}, {"verified": false, "username": "Wagner15JP", "id": "2929625926", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd2c \ud835\udd09. \ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 4153, "tweet_count": 14843, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udd31\ud835\udd32 \ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd29"}, {"verified": false, "username": "JorgeNorberto15", "id": "888706170537611269", "name": "Simon Templar", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 501, "tweet_count": 47857, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "gsued", "id": "148078014", "name": "Gabriel Sued", "public_metrics": {"followers_count": 50659, "following_count": 1740, "tweet_count": 9634, "listed_count": 313}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "IWACQSIL", "id": "2743119166", "name": "SARAVASTI \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 2217, "tweet_count": 265469, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998", "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 5155, "tweet_count": 75845, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Seniorpepinillo", "id": "2167246261", "name": "Lil' Devil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 123, "tweet_count": 23582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "InfoViajera", "id": "2929503111", "name": "Info Viajera", "public_metrics": {"followers_count": 110301, "following_count": 681, "tweet_count": 136774, "listed_count": 398}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "AfroditaLovesU", "id": "799751389127720960", "name": "Queen Iduna", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 44, "tweet_count": 5951, "listed_count": 0}, "location": "Arendelle"}, {"verified": false, "username": "teenwolfnt", "id": "3053905117", "name": "Legends Foro", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 150, "tweet_count": 1261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Locog4m3", "id": "158813583", "name": "Luch0", "public_metrics": {"followers_count": 4153, "following_count": 2045, "tweet_count": 140650, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "campiranosur", "id": "868743230", "name": "Yuum Kaax-Dragon Negro", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 972, "tweet_count": 24646, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9xico Norte, M\u00e9rida"}, {"verified": true, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479", "name": "Uno TV", "public_metrics": {"followers_count": 376977, "following_count": 1274, "tweet_count": 362119, "listed_count": 2191}, "location": "M\u00e9xico, D.F."}, {"verified": false, "username": "il_farmacista", "id": "178447738", "name": "paolo3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 azzarelli - il_cherubinista", "public_metrics": {"followers_count": 9538, "following_count": 9960, "tweet_count": 233372, "listed_count": 55}, "location": "italia"}, {"verified": false, "username": "Oxaguian_ba", "id": "476862366", "name": "Andr\u00e9 Dantas\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 96, "tweet_count": 3724, "listed_count": 0}, "location": "Barra dos Coqueiros, Brasil"}, {"verified": false, "username": "willgomes", "id": "31490951", "name": "Wilson Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 71298, "following_count": 1577, "tweet_count": 58053, "listed_count": 388}, "location": "Salvador, Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ra_ar299", "id": "39388910", "name": "Ra", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 732, "tweet_count": 12468, "listed_count": 3}, "location": "Pcia. de Buenos Aires - Argent"}, {"verified": false, "username": "Nicolly0404", "id": "1008176588318527488", "name": "Nicolly Affeldt \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 308, "tweet_count": 3079, "listed_count": 0}, "location": "Camaqu\u00e3, Brasil "}, {"verified": false, "username": "JordaniaBgk", "id": "948304071248801793", "name": "Jordanoia", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 526, "tweet_count": 6275, "listed_count": 0}, "location": "Camaqu\u00e3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JonyLopez85", "id": "460649225", "name": "Jony Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1796, "tweet_count": 47471, "listed_count": 9}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "rufersoto", "id": "125468544", "name": "Rub\u00e9n Fernando Soto Posada", "public_metrics": {"followers_count": 3889, "following_count": 3990, "tweet_count": 30730, "listed_count": 18}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": true, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905", "name": "VTV CANAL 8", "public_metrics": {"followers_count": 2002710, "following_count": 452, "tweet_count": 1172866, "listed_count": 6233}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "RafaeLLa_aLmeid", "id": "168888973", "name": "Rafa \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 241, "tweet_count": 27891, "listed_count": 0}, "location": "Ara\u00e7ariguama, Brasil"}, {"verified": false, "username": "aritoteli", "id": "213134247", "name": "La Comechingona \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 294, "tweet_count": 17870, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "waterproof71", "id": "73410616", "name": "Pablo Dominguez", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 382, "tweet_count": 1872, "listed_count": 0}, "location": "Avellaneda, Argentina"}, {"verified": false, "username": "CamiAimaretti_", "id": "813130005995786240", "name": "Cam", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 209, "tweet_count": 38453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Valennavichini", "id": "2647936134", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94\ud83d\udc13", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1667, "tweet_count": 26016, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "noticias7d", "id": "4560691817", "name": "Noticias 7 D\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 1034, "tweet_count": 37694, "listed_count": 49}, "location": "Panam\u00e1, Rep. de Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "iaconstante", "id": "2836551183", "name": "Ana Maria Lula Padilha", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 1251, "tweet_count": 203018, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "gatosabado", "id": "35651851", "name": "Algoritmo de Festa", "public_metrics": {"followers_count": 6252, "following_count": 1594, "tweet_count": 140127, "listed_count": 82}, "location": "belo horizonte, desculpa"}, {"verified": false, "username": "Jonyev099", "id": "188187556", "name": "Jony !!!!", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 948, "tweet_count": 17756, "listed_count": 21}, "location": "Aqui y ahora!"}, {"verified": false, "username": "agosscono", "id": "974333690242306050", "name": "Agos con o \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 5409, "tweet_count": 6834, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ferre_smith", "id": "738437577049530369", "name": "JOSE A.", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 170, "tweet_count": 1808, "listed_count": 0}, "location": "Bol\u00edvar, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "ismaell_17", "id": "866077038486093825", "name": "\u03b1\u0438\u0442\u03c3\u0438\u03b9\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 282, "tweet_count": 2218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GamasJulieta", "id": "1141835438153523201", "name": "M\u00aa Julieta", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 234, "tweet_count": 8050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beatitjean", "id": "400362160", "name": "biga 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 396, "tweet_count": 73437, "listed_count": 12}, "location": "diamandra"}, {"verified": false, "username": "bikedebigode", "id": "204838830", "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca", "public_metrics": {"followers_count": 36149, "following_count": 1916, "tweet_count": 60432, "listed_count": 64}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gwedzackhov", "id": "2792577188", "name": "Joy dos Anjos", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 2079, "tweet_count": 20236, "listed_count": 4}, "location": "Bel\u00e9m"}, {"verified": false, "username": "subversiva", "id": "14070792", "name": "Leonor Macedo", "public_metrics": {"followers_count": 25585, "following_count": 2637, "tweet_count": 113744, "listed_count": 314}, "location": "Corinthians"}, {"verified": false, "username": "LtLpe", "id": "200537857", "name": "Lucho", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 716, "tweet_count": 79240, "listed_count": 3}, "location": "Cutral-co Neuqu\u00e9n, Argentina "}, {"verified": false, "username": "bettymmar", "id": "263356595", "name": "JusticiaPorNisman\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 4983, "following_count": 5461, "tweet_count": 272933, "listed_count": 32}, "location": "Corrientes- Argentina"}, {"verified": false, "username": "vi_menta", "id": "964971565", "name": "Viviana \u2022\ud83e\udeb7\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1294, "tweet_count": 55207, "listed_count": 0}, "location": "En la ciudad del \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "username": "magliluz", "id": "140250530", "name": "magaly marquez", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 821, "tweet_count": 24198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LudovicoFVisen1", "id": "1030527499413975040", "name": "Ludovico Visentin", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 822, "tweet_count": 25208, "listed_count": 5}, "location": "Viena, \u00c1ustria"}, {"verified": false, "username": "kapav65", "id": "935205362885627904", "name": "valeria kapa", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 86, "tweet_count": 28840, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nurymaya", "id": "396312747", "name": "nurymaya", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 1536, "tweet_count": 512450, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Serginhomotoca", "id": "134274463", "name": "Serginho Motoca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1285, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MarioMacjunior", "id": "1612023889", "name": "Mario?", "public_metrics": {"followers_count": 29034, "following_count": 28597, "tweet_count": 86287, "listed_count": 13}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "GhiglioneEvange", "id": "4776265708", "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd67\ud835\udd52\ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 290, "tweet_count": 2864, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "papelpop", "id": "7751462", "name": "PAPELPOP", "public_metrics": {"followers_count": 440009, "following_count": 1603, "tweet_count": 90708, "listed_count": 1384}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil"}, {"verified": false, "username": "biasiccardi", "id": "68065111", "name": "Me chamam de Beatriz | aglomerada comigo mesma", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 292, "tweet_count": 21200, "listed_count": 13}, "location": "San Andreas, SP"}, {"verified": false, "username": "MorlaIann", "id": "915629268989829122", "name": "Iann Morla/Comediante", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 277, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dougmfernandes", "id": "58531920", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Doug \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 686, "tweet_count": 10643, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "SrJTrucupey", "id": "3291870702", "name": "Auscultando", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 654, "tweet_count": 14440, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "taislemos_", "id": "2407834914", "name": "\ud83e\udd91OU\u00c7A Barreiro comic's \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 454, "tweet_count": 11263, "listed_count": 0}, "location": "Uai"}, {"verified": false, "username": "la_liberalista", "id": "1079375499799994369", "name": "Giuly Demarco", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 46, "tweet_count": 1101, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Carlsbad13", "id": "170192658", "name": "Carlsbad Ocean", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 546, "tweet_count": 51204, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "O_Pilu_", "id": "746772045359423488", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fugusto\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\udc2f\ud83d\udc2f", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 388, "tweet_count": 59406, "listed_count": 0}, "location": "Turvo SC"}, {"verified": false, "username": "albosoda", "id": "2859182005", "name": "Leo Albo", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1571, "tweet_count": 24722, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "libertido_2", "id": "1127646396990070784", "name": "Libertido\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 86, "tweet_count": 2606, "listed_count": 1}, "location": "Peronistan"}, {"verified": false, "username": "joaosandrini", "id": "60351353", "name": "Jo\u00e3o Sandrini", "public_metrics": {"followers_count": 25334, "following_count": 1618, "tweet_count": 12039, "listed_count": 416}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Frases_RCampos", "id": "1014969015691825152", "name": "Frases Roberto Campos", "public_metrics": {"followers_count": 18880, "following_count": 614, "tweet_count": 9798, "listed_count": 163}}, {"verified": false, "username": "Nai_nanda", "id": "958039764", "name": "Naiara D'Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 743, "tweet_count": 3753, "listed_count": 0}, "location": "Valinhos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "juhgaama", "id": "40719274", "name": "DataPeito #Lula2022 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 738, "tweet_count": 198746, "listed_count": 8}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fantomastxiki", "id": "720183146470359040", "name": "zzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz", "public_metrics": {"followers_count": 6689, "following_count": 3601, "tweet_count": 159712, "listed_count": 29}, "location": "Nunca esquirol"}, {"verified": false, "username": "palozper", "id": "247343549", "name": "Pakitxu", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 982, "tweet_count": 49528, "listed_count": 6}, "location": "valencia"}, {"verified": false, "username": "Marcesga", "id": "161684114", "name": "MGS", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 474, "tweet_count": 29900, "listed_count": 9}, "location": "Lujan de Cuyo"}, {"verified": false, "username": "RobsonMart1ns", "id": "741720830019837952", "name": "Robson", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 266, "tweet_count": 2349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Zggystardust_", "id": "1864843130", "name": "busted and blue", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 391, "tweet_count": 3734, "listed_count": 0}, "location": "Caruaru, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GastomPacifico", "id": "1554591204", "name": "Gaston Pacifico", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 305, "tweet_count": 19362, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Meripopins07", "id": "1075414921662353409", "name": "Meripopins \ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 255, "tweet_count": 33190, "listed_count": 1}, "location": "Andalucia \u06de\u2728"}, {"verified": false, "username": "LZedrano", "id": "1099095921470644224", "name": "Ross Zedrano", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 278, "tweet_count": 27833, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PalyAluyaTM", "id": "193122760", "name": "Paly Aluya TM", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1190, "tweet_count": 53144, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "LuisVil01534747", "id": "4604555962", "name": "Jos\u00e9 revolucionario", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1519, "tweet_count": 163611, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Nadinadiaz98", "id": "1589595877", "name": "Valkiria \ud83e\udd66\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 605, "tweet_count": 20376, "listed_count": 1}, "location": "Argentina "}, {"verified": false, "username": "kiripiriguete", "id": "721147183035232256", "name": "eliziana vai votar 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 1235, "tweet_count": 64562, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "pablo88_7", "id": "1642780998", "name": "juan pablo rodas", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 597, "tweet_count": 53362, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "venusmedia", "id": "271086799", "name": "Venus Media", "public_metrics": {"followers_count": 115246, "following_count": 373, "tweet_count": 79892, "listed_count": 149}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "LetraRoja2", "id": "1106590544489267202", "name": "@LetraRoja", "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "isabbels", "id": "1339738638", "name": "\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 818, "tweet_count": 41241, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "TheMast98585155", "id": "1157335403868934149", "name": "The Master", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 104, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fercho111397", "id": "976319225500438529", "name": "el ni\u00f1o perdido \ud83e\udd9d", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 172, "tweet_count": 1240, "listed_count": 0}, "location": "en tu memoria "}, {"verified": false, "username": "Walquix", "id": "305673115", "name": "\ud835\udce6alquix", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 580, "tweet_count": 22827, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Entre Rios"}, {"verified": false, "username": "enriquepompeyo", "id": "193154921", "name": "Enrique Yasser Pompeyo D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 3609, "tweet_count": 8360, "listed_count": 8}, "location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico."}, {"verified": false, "username": "HoraCero_MX", "id": "884822384909271041", "name": "Hora Cero", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 286, "tweet_count": 55675, "listed_count": 14}, "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav"}, {"verified": false, "username": "liliamvon1", "id": "1102998636613586944", "name": "liliamvon \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u271d\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 3734, "tweet_count": 24930, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "IrlanSimoes", "id": "918360203032227840", "name": "Irlan Sim\u00f5es \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 17828, "following_count": 2219, "tweet_count": 75854, "listed_count": 76}, "location": "Salvador / Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "prfctbcrra", "id": "924077181734662146", "name": "santi", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 979, "tweet_count": 63163, "listed_count": 5}, "location": "yelyah "}, {"verified": false, "username": "Cconmemoria", "id": "728963646", "name": "Cuchosky 38%", "public_metrics": {"followers_count": 11605, "following_count": 12028, "tweet_count": 297686, "listed_count": 45}, "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"verified": false, "username": "Juan55906773", "id": "960626730607276032", "name": "Inmigrante Uruguayo", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 433, "tweet_count": 8577, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Salgado10Andre", "id": "795376408646316032", "name": "Andr\u00e9 Luiz \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 643, "tweet_count": 148681, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "chiarapellegri9", "id": "2267288613", "name": "altrimondi", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1219, "tweet_count": 197780, "listed_count": 28}, "location": "cerco risposte #noeuro"}, {"verified": false, "username": "Matimain", "id": "446711368", "name": "Mati main", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 183, "tweet_count": 15520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abrahamsobski", "id": "4006671252", "name": "Abrahamsobski", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 735, "tweet_count": 116012, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "caligulaelsanto", "id": "93868186", "name": "Sergio \u00ae \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 1592, "tweet_count": 470681, "listed_count": 157}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "EmmanuelGold_", "id": "908521779148328965", "name": "Emmanuel Goldstein", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 7, "tweet_count": 4697, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andahazi", "id": "31035359", "name": "Federico Andahazi", "public_metrics": {"followers_count": 146863, "following_count": 2312, "tweet_count": 25951, "listed_count": 321}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "wlebrun56", "id": "93238571", "name": "Walter Lebrun Lefeld", "public_metrics": {"followers_count": 4276, "following_count": 5003, "tweet_count": 425659, "listed_count": 32}, "location": "\u00dcT: 10.452567,-66.8488"}, {"verified": true, "username": "heraldodemexico", "id": "846899281806082053", "name": "El Heraldo de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 382160, "following_count": 897, "tweet_count": 351427, "listed_count": 1493}}, {"verified": false, "username": "wordsworth1966", "id": "854889396021202944", "name": "Carlos Senise", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 3882, "tweet_count": 20275, "listed_count": 3}, "location": "Avellaneda, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ThePastScofield", "id": "217125981", "name": "Megatheus \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1557, "tweet_count": 55887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lemfern", "id": "2723793260", "name": "Lemmy Abelard (Dylan Best Venom)", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 451, "tweet_count": 257006, "listed_count": 46}, "location": "La Canonja, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ColumnVeracruz", "id": "2903233203", "name": "Columnista Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 308, "tweet_count": 19701, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "diname88", "id": "1244218633", "name": "Abraham Medina", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1403, "tweet_count": 6741, "listed_count": 0}, "location": "Independence, MO"}, {"verified": false, "username": "carradori64", "id": "1107129955", "name": "federico64", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 497, "tweet_count": 15494, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "claubgarcia", "id": "65926370", "name": "Claudia Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 11232, "following_count": 653, "tweet_count": 3001, "listed_count": 64}, "location": "Milan, Lombardy"}, {"verified": false, "username": "LupeLacaba", "id": "529534071", "name": "Lupe", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 377, "tweet_count": 18238, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "OxlackCastro", "id": "158523014", "name": "OXLACK INVESTIGADOR", "public_metrics": {"followers_count": 80413, "following_count": 571, "tweet_count": 32095, "listed_count": 134}, "location": "Canal You Tube"}, {"verified": false, "username": "isalver", "id": "304735614", "name": "Iv\u00e1n Salas Vergara", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 308, "tweet_count": 59101, "listed_count": 12}, "location": "Medell\u00edn, COLOMBIA"}, {"verified": false, "username": "UMDVERDES1", "id": "1143084320657223680", "name": "UMDVERDES", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 333, "tweet_count": 6598, "listed_count": 0}, "location": "Vigo, Spain"}, {"verified": false, "username": "EmilceC", "id": "99364503", "name": "Emilce", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 601, "tweet_count": 1741, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "thpglst", "id": "818305617634926593", "name": "zzzz.", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 116, "tweet_count": 6381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FalaAnimalSite", "id": "1034204589791305734", "name": "Fala, Animal!", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1155, "tweet_count": 11495, "listed_count": 21}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "elarsenalmx", "id": "108823074", "name": "El Arsenal", "public_metrics": {"followers_count": 24959, "following_count": 7790, "tweet_count": 262144, "listed_count": 462}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "VeneSys__Alpha7", "id": "863278820", "name": "VeneSys #ALPHA", "public_metrics": {"followers_count": 25126, "following_count": 11666, "tweet_count": 803071, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "username": "DanielReiss17", "id": "996838127565246470", "name": "Daniel Reis \u26bd\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 892, "tweet_count": 9208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dani_rochha", "id": "2575614287", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 366, "tweet_count": 3646, "listed_count": 0}, "location": "Matias Barbosa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "felixjonesxxx", "id": "837402308199792640", "name": "Felix Jonesxxx", "public_metrics": {"followers_count": 101485, "following_count": 291, "tweet_count": 1737, "listed_count": 327}, "location": "London, England"}, {"verified": false, "username": "Cristi_latin", "id": "509944052", "name": "Cris Bravo en Gab @CrisBravo", "public_metrics": {"followers_count": 10611, "following_count": 4745, "tweet_count": 296304, "listed_count": 59}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "s_jessiie", "id": "4831781405", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 1386, "tweet_count": 61868, "listed_count": 1}, "location": "Taquara, Rio de Janeiro \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "OficinistaCalvo", "id": "16891825", "name": "Oficinista Calvo", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1824, "tweet_count": 35402, "listed_count": 4}, "location": "Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "joninhas_19", "id": "4529314840", "name": "Joninhas B.t.. \ud83e\uddf2\ud83d\udc84", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 1855, "tweet_count": 18614, "listed_count": 0}, "location": "Chelsea, MAb"}, {"verified": false, "username": "Likasa_Edu", "id": "148857891", "name": "Lewis Hamilton sem equipe", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 681, "tweet_count": 7680, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "p_herman", "id": "244737207", "name": "Patricio Herman", "public_metrics": {"followers_count": 7738, "following_count": 1513, "tweet_count": 16857, "listed_count": 39}, "location": "Santiago, Chile"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z", "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "author_id": "45409867", "id": "1160964105219559424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iRNdb39u2Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2McEqJl", "display_url": "bit.ly/2McEqJl"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/mxjqn3j6Ys", "expanded_url": "https://twitter.com/ali_anzola/status/1160965954735661062/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mxjqn3j6Ys", "media_key": "3_1160965930576470026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160965954735661062"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:27:07.000Z", "text": "[El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps://t.co/iRNdb39u2Q https://t.co/mxjqn3j6Ys", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "1284745897", "id": "1160965954735661062"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 14, "username": "MGalarche", "id": "187755932"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/u9mhNYTuri", "expanded_url": "https://twitter.com/perro_luchone/status/1157991425482604544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9mhNYTuri", "media_key": "3_1157991422273998848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157991425482604544"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-04T12:27:24.000Z", "text": "Con @MGalarche estamos de vacaciones y nuestras charlas son muy tranqui, nos relajamos bastante cuando viajamos https://t.co/u9mhNYTuri", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "850006582872219649", "id": "1157991425482604544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "author_id": "3046873623", "id": "1160689853081804801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160962991107518465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:15:21.000Z", "text": "a pessoa quando est\u00e1 na faixa de pedestres se torna uma suicida\n\npode t\u00e1 vindo um caminh\u00e3o 200km por hora ela t\u00e1 andando plena&amp;calmamente pensando \"fodase se me atropela vo ganha indeniza\u00e7\u00e3o\ud83e\udd18\ud83e\udd18\"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1034450734559977472", "id": "1160962991107518465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 162, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Frigerio"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.4223, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Rosada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160962969234214912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:15:16.000Z", "text": "\"El 47 por ciento nos pas\u00f3 un mensaje muy claro que tenemos que reconocer y comprender; sobre todo la clase media que evidentemente no se sinti\u00f3 cuidada\". Frigerio, Casa Rosada.", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 58, "like_count": 496, "quote_count": 4}, "author_id": "202352090", "id": "1160962969234214912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "author_id": "49849732", "id": "1159533379945226243"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/878QvhZr3C", "expanded_url": "https://twitter.com/CCarrizosaC/status/1160751897407627264", "display_url": "twitter.com/CCarrizosaC/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160874711502544898"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T11:24:33.000Z", "text": "\u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo \u201cenmendar\u201d (en cuerpo ajeno) con \u201cpatriotismo\u201c a los molestos por la bandera gay en el pueblito paisa?\nEsos son los machistas populistas que gobiernan aqu\u00ed . https://t.co/878QvhZr3C", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 8, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "923693461", "id": "1160874711502544898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160956095155834880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "suicide watch"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/v7igJ76JVb", "expanded_url": "https://twitter.com/CubaSinFrontera/status/1160956095155834880", "display_url": "twitter.com/CubaSinFronter\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160963771143249920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:18:27.000Z", "text": "Bueh....el tipo estaba en suicide watch y va y se suicida???? Por favor! Ni en Venezuela pues!!! https://t.co/v7igJ76JVb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "139726810", "id": "1160963771143249920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160908325531332613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Animeiberico", "id": "1370586661"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/TIWix3Qz79", "expanded_url": "https://twitter.com/zunderboy0451/status/1160962051910635523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIWix3Qz79", "media_key": "3_1160962045145231360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160962051910635523"], "lang": "qme", "created_at": "2019-08-12T17:11:37.000Z", "text": "@gatita__suicida @Animeiberico https://t.co/TIWix3Qz79", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "979083574522544130", "id": "1160962051910635523"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160726615921504258"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:36:05.000Z", "text": "A partir de ahora tenemos que demostrar que somos much\u00edsimo m\u00e1s responsables que quienes nos est\u00e1n gobernando.", "public_metrics": {"retweet_count": 2518, "reply_count": 534, "like_count": 15718, "quote_count": 155}, "author_id": "35776604", "id": "1160726615921504258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Twenty One Pilots"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "ukulele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160960130202185728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:03:59.000Z", "text": "Twenty One Pilots me impede de falar qualquer coisa sobre m\u00fasicas com ukulele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002193231185104902", "id": "1160960130202185728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160743739205099525"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:44:07.000Z", "text": "Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en cuenta que la mayor\u00eda se guarda sus pensamientos para actuar en base a ellos en compa\u00f1\u00eda del anonimato.", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 25, "like_count": 1767, "quote_count": 1}, "author_id": "84617128", "id": "1160743739205099525"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 155, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.632, "type": "Person", "normalized_text": "AYER"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/9vCr5jvQou", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-fiscal-general-eeuu-denuncia-serias-irregularidades-carcel-epstein-201908121809_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-fiscal-general-eeuu-denuncia-serias-irregularidades-carcel-epstein-201908121809_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-foto&ns_fee=0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160956095155834880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:47:57.000Z", "text": "Lo dije AYER, o no lo dije?? - El fiscal general de EE.UU. denuncia \u00abserias irregularidades\u00bb en la c\u00e1rcel de Epstein https://t.co/9vCr5jvQou v\u00eda @ABC_Mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "201983779", "id": "1160956095155834880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aWd1PwYVnA", "expanded_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160652721986428928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:42:27.000Z", "text": "Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto ocurriera en Venezuela.\n\nPareja de tercera edad se suicida por no tener dinero para gastos m\u00e9dicos https://t.co/aWd1PwYVnA", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "548095877", "id": "1160652721986428928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160832565164556288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Holland"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/3oGC1NRcyO", "expanded_url": "https://twitter.com/peterslogia/status/1160832565164556288", "display_url": "twitter.com/peterslogia/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160955561720131584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:45:50.000Z", "text": "Tinha que ser f\u00e3 do Tom Holland... Coitado, n\u00e3o merece as f\u00e3s malucas que tem. Como se Esquadr\u00e3o Suicida fosse apenas o filme e ngm pudesse ser f\u00e3 dos quadrinhos https://t.co/3oGC1NRcyO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "785146818808143872", "id": "1160955561720131584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160183489259626496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T13:37:53.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o nesta madrugada. J\u00e1 havia tentado se matar dias atr\u00e1s. Pq n\u00e3o estava em monitoramento para impedir o suic\u00eddio? E, se estava, como conseguiu? Falha grave", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 334, "like_count": 2171, "quote_count": 43}, "author_id": "45409867", "id": "1160183489259626496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160808519190401025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T07:01:32.000Z", "text": "Adicciones, drogas y alcohol en la conducta\u00a0suicida https://t.co/NMaR8GPk2r https://t.co/H0ZIP9cCM6", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "id": "1160808519190401025", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/NMaR8GPk2r", "expanded_url": "http://papageno.es/adicciones-drogas-y-alcohol-en-la-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/adicciones-dro\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/H0ZIP9cCM6", "expanded_url": "https://twitter.com/EsPapageno/status/1160808519190401025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0ZIP9cCM6", "media_key": "3_1160808517852442624"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "William Barr"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/KDHNxLJNa1", "expanded_url": "https://nyti.ms/2ySDNfb", "display_url": "nyti.ms/2ySDNfb", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/12/nyregion/epstein-barr.html?smid=tw-nytimes&smtyp=cur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160940937159290881"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-12T15:47:43.000Z", "text": "Breaking News: Attorney General William Barr said there were \"serious irregularities\" at the jail where Jeffrey Epstein was found dead https://t.co/KDHNxLJNa1", "public_metrics": {"retweet_count": 421, "reply_count": 1030, "like_count": 1016, "quote_count": 272}, "author_id": "807095", "id": "1160940937159290881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160832565164556288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "peterslogia", "id": "1089640596015329296"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "dcuwaynez", "id": "1301275867050643456"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160956081708916737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:47:54.000Z", "text": "@peterslogia @thomazhoIland @dcuwaynez @SeriesBrasil Gente esquadr\u00e3o suicida tem algo chamado HQs e n se resume a s\u00f3 um filme", "in_reply_to_user_id": "1089640596015329296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "1050189261742465025", "id": "1160956081708916737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 53, "username": "Caradelevingne", "id": "321970500"}, {"start": 115, "end": 127, "username": "CarnivalRow", "id": "895071409432444930"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.9045, "type": "Other", "normalized_text": "Ciudades de Papel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "Peter Pan"}, {"start": 176, "end": 192, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 197, "end": 236, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "Valerian y la Ciudad de los Mil Planetas"}, {"start": 242, "end": 254, "probability": 0.8555, "type": "Other", "normalized_text": "London Fields"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 59, "end": 72, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/jpHtPIwIRX", "expanded_url": "https://twitter.com/blogamante_cine/status/1160959204716359686/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jpHtPIwIRX", "media_key": "3_1160959203286147074"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959204716359686"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:00:18.000Z", "text": "#AmanteDelCineBlog La actriz y modelo @Caradelevingne nace #UnD\u00edaComoHoy 12 de agosto de 1992; famosa por la serie @CarnivalRow o los filmes \u201cCiudades de Papel\u201d, \u201cPeter Pan\u201d, \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d, \u201cValerian y la Ciudad de los Mil Planetas\u201d y \u201cLondon Fields\u201d, entre otros m\u00e1s. https://t.co/jpHtPIwIRX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1096246892927901696", "id": "1160959204716359686"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160958975778705410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/jP8EGgGKu9", "expanded_url": "https://twitter.com/curcino_kingdom/status/1160959885355421697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jP8EGgGKu9", "media_key": "16_1160959871912685568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160959885355421697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:03:00.000Z", "text": "@siteptbr Ass\u00e9dio? https://t.co/jP8EGgGKu9", "in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142316187264651265", "id": "1160959885355421697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "jeffey epstein"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/2M3bMfgs1d", "expanded_url": "https://time.com/5649456/jeffrey-epstein-conspiracy-theories/", "display_url": "time.com/5649456/jeffre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160957223452979202"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:52:26.000Z", "text": "\"suic\u00eddio\" do bilion\u00e1rio abusador jeffey epstein provoca teorias de conspira\u00e7\u00e3o. como ele se matou na cela se as pris\u00f5es s\u00e3o monitoradas? https://t.co/2M3bMfgs1d", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "74763991", "id": "1160957223452979202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.8439, "type": "Organization", "normalized_text": "YPF"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/L6wUSogxu7", "expanded_url": "https://twitter.com/nachomdeo/status/1160899327537156096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L6wUSogxu7", "media_key": "3_1160899318863282177"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/L6wUSogxu7", "expanded_url": "https://twitter.com/nachomdeo/status/1160899327537156096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L6wUSogxu7", "media_key": "3_1160899318913609731"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160899327537156096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T13:02:22.000Z", "text": "Los papeles argentinos en el exterior caen de manera estrepitosa. Los de YPF pierden casi un tercio de su valor. Los bancos caen mas de un 40%. Pero festejan. https://t.co/L6wUSogxu7", "public_metrics": {"retweet_count": 548, "reply_count": 64, "like_count": 802, "quote_count": 38}, "author_id": "1090030958", "id": "1160899327537156096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "author_id": "3983469917", "id": "1158123754314223616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.3787, "type": "Other", "normalized_text": "Intercept"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950848475881473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:27:06.000Z", "text": "N\u00e3o reconhecemos as mensagens do Intercept. Agora, nunca foi segredo meu di\u00e1logo com entidades da sociedade civil e movimentos sociais, que t\u00eam sido essenciais para os avan\u00e7os contra a corrup\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos. Seu m\u00e9rito deve ser reconhecido.", "public_metrics": {"retweet_count": 4407, "reply_count": 5835, "like_count": 40452, "quote_count": 822}, "author_id": "2296138146", "id": "1160950848475881473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160955278373851142"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:44:42.000Z", "text": "\u00bfAhora que opinan de este comentario? https://t.co/DucYnlIV30", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 599, "like_count": 818, "quote_count": 134}, "author_id": "1425639174", "id": "1160955278373851142", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/DucYnlIV30", "expanded_url": "https://twitter.com/matadoreltiempo/status/1160955278373851142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DucYnlIV30", "media_key": "3_1160955268429225991"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Y8WpaL6aPT", "expanded_url": "https://bbc.in/2yUaf0E", "display_url": "bbc.in/2yUaf0E", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-49315279?ocid=socialflow_twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160734999131410432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:09:23.000Z", "text": "PASO: Alberto Fern\u00e1ndez, candidato del kirchnerismo, derrota a Mauricio Macri en las elecciones primarias en Argentina https://t.co/Y8WpaL6aPT", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 58, "like_count": 452, "quote_count": 68}, "author_id": "10012122", "id": "1160734999131410432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160694488920145920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 59, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium paradoxum"}, {"start": 93, "end": 117, "probability": 0.6167, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium paradoxum"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/0d6MbUfjBy", "expanded_url": "https://twitter.com/OxlackCastro/status/1160694488920145920", "display_url": "twitter.com/OxlackCastro/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160930567359270912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:06:30.000Z", "text": "Este es un caracol invadido por el Leucochloridium paradoxum.\nLos caracoles invadidos por el Leucochloridium paradoxum pasan una terrible fase de transformaci\u00f3n f\u00edsica y presentan tambi\u00e9n un comportamiento suicida.\nLo que ocurre es lo siguiente: https://t.co/0d6MbUfjBy", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1001180960665292803", "id": "1160930567359270912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160889802713161728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160894248075649024"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T12:42:11.000Z", "text": "@CMonteroOficial Argentina se suicida nuevamente.!!  Y tu feliz..", "in_reply_to_user_id": "119758810", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118826885", "id": "1160894248075649024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5197, "type": "Other", "normalized_text": "Haseul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160940124206764032"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-12T15:44:29.000Z", "text": "Will people from my class dislike me even further if i put my Haseul photocard on the back of my new phone case? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "759120934326378496", "id": "1160940124206764032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4162, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.3398, "type": "Place", "normalized_text": "La Campora"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6366, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727266185248768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:38:40.000Z", "text": "Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cristina e La Campora aumenta. O instinto suicida na pol\u00edtica argentina perdura.", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 26, "like_count": 511, "quote_count": 22}, "author_id": "1900803692", "id": "1160727266185248768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160838221015785478"], "lang": "fr", "created_at": "2019-08-12T08:59:33.000Z", "text": "Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttps://t.co/AiLAD3Uqqa", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "911127835313655809", "id": "1160838221015785478", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160928887477547009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "odonnellmaria", "id": "17337093"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160938419343769600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:37:43.000Z", "text": "@odonnellmaria En serio podes ser tan bruta? Esto pasa porque Argentina elige r\u00f1ser bananero bolivariano. Las acciones en USA caen hayta un 50%. El mercado no se suicida con el pueblo.", "in_reply_to_user_id": "17337093", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "208588776", "id": "1160938419343769600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160218967522369536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/4wunN40m1J", "expanded_url": "https://twitter.com/washingtonpost/status/1160218967522369536", "display_url": "twitter.com/washingtonpost\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160898733707579392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T13:00:01.000Z", "text": "Hist\u00f3rias inacredit\u00e1veis. Desta vez, nos EUA. Matou a esposa e se matou por n\u00e3o poder pagar o tratamento de sa\u00fade dela. https://t.co/4wunN40m1J", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "58538668", "id": "1160898733707579392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160952455556976642"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:33:29.000Z", "text": "Un profesor se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio al saber que ir\u00eda a prisi\u00f3n https://t.co/RtAmAhAJkN https://t.co/IkPHzhMpMl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1884329132", "id": "1160952455556976642", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/RtAmAhAJkN", "expanded_url": "http://bit.ly/2Tsj3El", "display_url": "bit.ly/2Tsj3El"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IkPHzhMpMl", "expanded_url": "https://twitter.com/diario1_sv/status/1160952455556976642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkPHzhMpMl", "media_key": "3_1160952448267313152"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 171, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "neuroimagen"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 136, "tag": "comportamientosuicida"}, {"start": 137, "end": 159, "tag": "conectividadfuncional"}, {"start": 160, "end": 172, "tag": "neuroimagen"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/AEkWSd1DNA", "expanded_url": "http://ow.ly/txix30piINg", "display_url": "ow.ly/txix30piINg"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rJLq91m52H", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1160955382421962753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJLq91m52H", "media_key": "3_1160955380824006658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160955382421962753"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:45:07.000Z", "text": "Clasificaci\u00f3n del comportamiento suicida con conectividad funcional en estado de reposo y neuroimagen estructural #comportamientosuicida #conectividadfuncional #neuroimagen\nhttps://t.co/AEkWSd1DNA https://t.co/rJLq91m52H", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494", "id": "1160955382421962753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160944271479980033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160953775667814404"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T16:38:44.000Z", "text": "@Iris58gmailcom1 @matteosalvinimi Da oggi Lorenzo ha una fan in pi\u00f9. Me.", "in_reply_to_user_id": "1102694095665934337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "968163504736952321", "id": "1160953775667814404"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160911355886690310"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T13:50:10.000Z", "text": "El problema de los gobernantes tecn\u00f3cratas - Macri es uno de ellos- es que piensan que la l\u00f3gica de la raz\u00f3n econ\u00f3mica es id\u00e9ntica a la de la raz\u00f3n pol\u00edtica. Cuando la realidad les demuestra que no es as\u00ed, dejan de entender el mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 24, "like_count": 232, "quote_count": 9}, "author_id": "2564837198", "id": "1160911355886690310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Sandleris"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160928887477547009"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T14:59:50.000Z", "text": "En pocas horas, ca\u00edda estrepitosa de las acciones, tremendo salto del d\u00f3lar y todos los nervios juntos, \u00bfqu\u00e9 hace el Gobierno? \u00bfSandleris? \u00bfMacri? El silencio aturde. Ser\u00eda responsable que dieran alguna se\u00f1al que traiga algo de calma o alguna certeza entre tanta incertidumbre.", "public_metrics": {"retweet_count": 1017, "reply_count": 2220, "like_count": 4518, "quote_count": 318}, "author_id": "17337093", "id": "1160928887477547009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160277844901208068"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ZOg1rnf8zQ", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1160277844901208068", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160284881827586048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T20:20:47.000Z", "text": "El Presidente del Per\u00fa, rogando a dirigentes antimineros que lo comprendan, que lo entiendan, en suma \u201cque lo perdonen\u201d.\nVizcarra personifica la cobardia y lo medroso que es todo improvisado. \nTriste papel y p\u00e9simo ejemplo para las juventudes. https://t.co/ZOg1rnf8zQ", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 129, "like_count": 362, "quote_count": 31}, "author_id": "783471864", "id": "1160284881827586048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.6528, "type": "Place", "normalized_text": "Los Roques"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160791869980401664"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T05:55:22.000Z", "text": "Encuentro con lo paranormal (III)\n\nAquel d\u00eda en Los Roques el calor no era normal. El sol se reflejaba en la blanca arena como si fuese un espejo de una forma que era casi imposible salir al pueblo sin lentes oscuros. El mar estaba calmado completamente. Apenas unas ondas", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 19, "like_count": 80, "quote_count": 4}, "author_id": "117571423", "id": "1160791869980401664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160750421339725824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160937594785599488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:34:26.000Z", "text": "@wilmr_damian Esta es la Gente que jode nuestra Patria .\nEste Se\u00f1or tilda de.Pendejo a un muerto .\nEstoy seguro que es un antiminero .", "in_reply_to_user_id": "3078067443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156197553869922304", "id": "1160937594785599488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160744019439185922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "dcuwaynez", "id": "1301275867050643456"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160832565164556288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T08:37:05.000Z", "text": "@thomazhoIland @dcuwaynez @SeriesBrasil gosta de esquadr\u00e3o suicida e acha que tem moral pra falar de far from homekkkkkk ai amiga, sinceramente, cansativo", "in_reply_to_user_id": "783811597714198530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1089640596015329296", "id": "1160832565164556288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 52, "end": 69, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Peron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160866411809509376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T10:51:35.000Z", "text": "A desgra\u00e7a argentina tem uma origem politica clara: Juan Domingo Peron, ditador nos anos cinquenta e presidente duas vezes: uma ele mesmo e a outra com a laranja de uma de suas esposas. Os militares argentinos tentaram - com muita viol\u00eancia e incompet\u00eancia- enterra-lo duas vezes.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "author_id": "3331681937", "id": "1160866411809509376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160768176550027265"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T04:21:13.000Z", "text": "Unos votaron robo, mentira, narco y piquete pago. Otros idiotas morales acomodados votaron castigo, porque el bolsillo les doli\u00f3; total, como progres que son, la libertad y la rep\u00fablica les tiene sin cuidado. Juntitos lograron confirmar al mundo nuestra firme vocaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2908523213", "id": "1160768176550027265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160951242069336070"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SoloCristy", "id": "440129638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160954485499408385"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T16:41:33.000Z", "text": "@SoloCristy Si vende anche per\ud83d\udcb0", "in_reply_to_user_id": "440129638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393267909", "id": "1160954485499408385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/LvSzecU1Or", "expanded_url": "https://cnn.it/31COPBp", "display_url": "cnn.it/31COPBp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160949832946769921"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:23:04.000Z", "text": "La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/LvSzecU1Or", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "33884545", "id": "1160949832946769921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160894671427723264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160925675597045760"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T14:47:04.000Z", "text": "\u201cC\u2019\u00e8 liberismo \u00e8 liberismo\u201d\nM. Acerbo 2019 https://t.co/CdRvFKijGR", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 13, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "466594672", "id": "1160925675597045760", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/CdRvFKijGR", "expanded_url": "https://twitter.com/maurizioacerbo/status/1160894671427723264", "display_url": "twitter.com/maurizioacerbo\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 197, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "EstafadosUVA"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 198, "tag": "EstafadosUVA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160954614440742913"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:42:04.000Z", "text": "Se burlaban de nosotros mientras perd\u00edamos laburos, negocios (en mi caso, ambos) y hac\u00edamos malabares para poder comer. Hay gente que todav\u00eda est\u00e1 perdiendo sus casas incluso, como los #EstafadosUVA...\n\nNi olvido, ni perd\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2668858792", "id": "1160954614440742913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/EzL2NEXig6", "expanded_url": "https://andina.pe/agencia/noticia-del-solar-no-ha-existido-ningun-retroceso-proyecto-tia-maria-763008.aspx", "display_url": "andina.pe/agencia/notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://andina.pe/agencia/noticia-del-solar-no-ha-existido-ningun-retroceso-proyecto-tia-maria-763008.aspx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160631717054550016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:18:59.000Z", "text": "Vizcarra en audio de la verg\u00fcenza: \"Hay momentos para retroceder, vamos a hacerlo\".\nMientras que el actor ahora hace un p\u00e9simo papel de traductor. Este gobierno es una comedia. https://t.co/EzL2NEXig6", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 76, "like_count": 281, "quote_count": 13}, "author_id": "4474222348", "id": "1160631717054550016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160758881036972037"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:44:17.000Z", "text": "La gente vot\u00f3 as\u00ed porque no est\u00e1 bien. Leer ese voto tambi\u00e9n nos hace mejores a todos. No bajar los brazos, falta mucho pero hay que avanzar. Y trabajar como sea para que los orcos no vuelvan m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 117, "like_count": 1077, "quote_count": 15}, "author_id": "199240383", "id": "1160758881036972037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8054, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/PGAiCCk374", "expanded_url": "https://twitter.com/eltivipata/status/1160501750845120512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGAiCCk374", "media_key": "7_1160501715331948547"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160501750845120512"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T10:42:33.000Z", "text": "Cuando comienza el tiroteo de Ohio, una pareja sale corriendo, pero ella tropieza y cae. Su novio se abalanza sobre ella para servirle de escudo ante las balas. Esta debe de ser la \"masculinidad t\u00f3xica\" de la que hablan las barbijaputas y las varelas... https://t.co/PGAiCCk374", "public_metrics": {"retweet_count": 2495, "reply_count": 436, "like_count": 6234, "quote_count": 384}, "author_id": "3010842317", "id": "1160501750845120512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160948853107036161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mischalau", "id": "956488134501511169"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "Laura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160951056903413766"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:27:56.000Z", "text": "@Mischalau Laura dice sill\u00f3n clar\u00edsimamente", "in_reply_to_user_id": "956488134501511169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924972080759787520", "id": "1160951056903413766"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5062, "type": "Place", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.835, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/cA8KNygrTA", "expanded_url": "https://www.semana.com/confidenciales/articulo/pastrana-fue-invitado-por-jeffrey-epstein/624444", "display_url": "semana.com/confidenciales\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160415113851150336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T04:58:17.000Z", "text": "Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempresario\ud83d\udc79\u201d por la \u201cgente de bien\u201d siempre rodeado de \u201cpoderosos\u201d a los cuales invitaba en su avi\u00f3n privado a su isla en las Bahamas https://t.co/cA8KNygrTA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 7}, "author_id": "2353513111", "id": "1160415113851150336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.3666, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.3722, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/p6VS0WHFm4", "expanded_url": "https://bit.ly/2yQhWF8", "display_url": "bit.ly/2yQhWF8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160944280149614593"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:01:00.000Z", "text": "Primitivo \"N\" se suicid\u00f3 cuando elementos de seguridad del estado de Veracruz acudieron a detenerlo, por el homicidio de la alcadesa de Mixtla de Altamirano https://t.co/p6VS0WHFm4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20013113", "id": "1160944280149614593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160711378480619520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:35:32.000Z", "text": "tem algum assunto n\u00e3o muito convencional que vcs s\u00e3o \"especialistas\"?", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 299, "like_count": 507, "quote_count": 794}, "author_id": "875163968297414656", "id": "1160711378480619520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160652730538647552"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-11T20:42:29.000Z", "text": "Ooops! Appare il nome di Clinton nei documenti Epstein e nel giro di poche ore Epstein \u201csi suicida\u201d. https://t.co/IZaWrf0ptp", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "1699728120", "id": "1160652730538647552", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IZaWrf0ptp", "expanded_url": "https://www.zerohedge.com/news/2019-08-11/clinton-mentioned-epstein-documents-just-hours-alleged-suicide", "display_url": "zerohedge.com/news/2019-08-1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zerohedge.com/news/2019-08-11/clinton-mentioned-epstein-documents-just-hours-alleged-suicide"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160928700508098560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4315, "type": "Person", "normalized_text": "Coya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160945077788848131"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:04:10.000Z", "text": "@elcoya1977 Te digo algo Coya. Un mont\u00f3n de gente se registr\u00f3 y no llamaron.", "in_reply_to_user_id": "4595778255", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "author_id": "3321734585", "id": "1160945077788848131"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735299128975363"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:10:35.000Z", "text": "Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1730122536", "id": "1160735299128975363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8342, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/WFo2iMVu5z", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodismoHoyMX/status/1160940253340999680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFo2iMVu5z", "media_key": "3_1160935218389368833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160940253340999680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:45:00.000Z", "text": "#UnD\u00edaComoHoy || En el a\u00f1o 30 Cleopatra,  la \u00faltima soberana reinante del Egipto ptolemaico, se suicida a los 39 a\u00f1os. https://t.co/WFo2iMVu5z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1122306542341173248", "id": "1160940253340999680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 199, "probability": 0.3568, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1AHy0kPSSs", "expanded_url": "https://t.co/1AHy0kPSSs", "display_url": "t.co/1AHy0kPSSs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950978591567873"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:27:37.000Z", "text": "Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar la accion de la justicia huyo al extranjero. En eso te pareces al suicida ex Pdte. Una inquietud, por que no pasas el detector, tienes miedo que diga, Verdad??? https://t.co/1AHy0kPSSs", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968", "id": "1160950978591567873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160949603648331777"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:22:09.000Z", "text": "Que haya pensamiento en vida, si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida. \nhttps://t.co/FZhjXGe41f", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "470450405", "id": "1160949603648331777", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/FZhjXGe41f", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/7ClHpXqgED6BMiArRtFrhI?si=0Fgn2sf8R6GYDSixz-ALew", "display_url": "open.spotify.com/track/7ClHpXqg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/track/7ClHpXqgED6BMiArRtFrhI?si=0Fgn2sf8R6GYDSixz-ALew"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160951027564261376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160951317319299073"], "lang": "und", "created_at": "2019-08-12T16:28:58.000Z", "text": "\ud83d\ude2d https://t.co/0k262Q8Orw", "in_reply_to_user_id": "1008459903420305408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008459903420305408", "id": "1160951317319299073", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/0k262Q8Orw", "expanded_url": "https://twitter.com/dscndantsots/status/1160951317319299073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0k262Q8Orw", "media_key": "3_1160951303394254848"}, {"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/0k262Q8Orw", "expanded_url": "https://twitter.com/dscndantsots/status/1160951317319299073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0k262Q8Orw", "media_key": "3_1160951303398449153"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160936328701403136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "midiasep", "id": "2986461022"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950213856677889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:24:35.000Z", "text": "@alpoimrodri @midiasep Com 1 a menos n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e mesmo assim o Palmeiras foi l\u00e1 e fez o segundo gol no bom time do Bahia.\nA arbitragem interferiu no jogo mesmo mano.", "in_reply_to_user_id": "1455716276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "329440814", "id": "1160950213856677889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra VII"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/O5g1dMPUo9", "expanded_url": "https://twitter.com/historiacuyarte/status/1160816940706914304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5g1dMPUo9", "media_key": "3_1159385588405088256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160816940706914304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T07:35:00.000Z", "text": "El 12 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida la reina Cleopatra VII https://t.co/O5g1dMPUo9", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "1667212418", "id": "1160816940706914304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8595, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4124, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3566, "type": "Place", "normalized_text": "Villeta"}, {"start": 264, "end": 278, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "MotosPeligrosas"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "MotosPeligrosas"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hmsqEaNMbe", "expanded_url": "https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1160909994990219265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hmsqEaNMbe", "media_key": "7_1160909872180944896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160909994990219265"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T13:44:46.000Z", "text": "Atentos!!!! Me mandan este video sobre lo que ocurre en la v\u00eda Bogot\u00e1-La Vega-Villeta, motociclistas a alta velocidad se toman toda la carretera. Esto ocurri\u00f3 ayer, todo termin\u00f3 en muerte y lesiones, cu\u00e1ntas vidas estuvieron en riesgo \u00bfQu\u00e9 dicen las autoridades? #MotosPeligrosas https://t.co/hmsqEaNMbe", "public_metrics": {"retweet_count": 804, "reply_count": 683, "like_count": 1206, "quote_count": 98}, "author_id": "242730842", "id": "1160909994990219265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.6321, "type": "Organization", "normalized_text": "Economia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160950340088422400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:25:05.000Z", "text": "Fui numa entrevista de emprego e tinha uma menina formada em Economia.\nO entrevistador, DO NADA, perguntou: \"mas voc\u00ea se identifica mais com marxismo ou com a escola austr\u00edaca?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "46795382", "id": "1160950340088422400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9332, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.5607, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231238134849537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T16:47:37.000Z", "text": "J\u00e1 vi feminista tentar desconstruir o sexo masculino atrav\u00e9s do g\u00eanero,mas atrav\u00e9s do assassinato do portugu\u00eas \u00e9 de dar n\u00e1useas. Deputadas do PSOL agora n\u00e3o t\u00eam mais mandato, elas falam MANDATA.E n\u00e3o t\u00eam gabinete, elas t\u00eam GABINETA. J\u00e1 falei e vou repetir: feminismo \u00e9 uma doen\u00e7a!", "public_metrics": {"retweet_count": 1258, "reply_count": 491, "like_count": 7950, "quote_count": 102}, "author_id": "82271629", "id": "1160231238134849537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160908325531332613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Animeiberico", "id": "1370586661"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/KQr0ZdXAIv", "expanded_url": "https://twitter.com/Richi1745/status/1160935138005520387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQr0ZdXAIv", "media_key": "3_1160935135925194753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160935138005520387"], "lang": "qme", "created_at": "2019-08-12T15:24:40.000Z", "text": "@gatita__suicida @Animeiberico https://t.co/KQr0ZdXAIv", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "965234642453520384", "id": "1160935138005520387"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160939321047822337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YodaSapiens_29", "id": "53716625"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "Yoda"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.634, "type": "Person", "normalized_text": "vi\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160939858086518784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:43:26.000Z", "text": "@YodaSapiens_29 Yoda ,\u00e9 impressionante o vi\u00e9s suicida", "in_reply_to_user_id": "53716625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "738420725812465665", "id": "1160939858086518784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160724191781543937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "PASO 2015"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/PdMdG7GgdU", "expanded_url": "https://twitter.com/EgurenEly/status/1160725594969190402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PdMdG7GgdU", "media_key": "3_1160725583053111297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725594969190402"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:32:01.000Z", "text": "@elisacarrio Coincido ...yo no olvido las PASO 2015 https://t.co/PdMdG7GgdU", "in_reply_to_user_id": "1578961946", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 48, "like_count": 138, "quote_count": 8}, "author_id": "938919604977586176", "id": "1160725594969190402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160945083073650688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:04:11.000Z", "text": "El tango argentino es m\u00e1s llor\u00f3n que la ranchera mexicana.", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 17, "like_count": 284, "quote_count": 3}, "author_id": "189505030", "id": "1160945083073650688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160947676298563584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SolangeElvira3", "id": "995827765365690370"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160949299301244929"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:20:57.000Z", "text": "@SolangeElvira3 @FessiaFiore Cosa envidiosa que sos sol, no se puede usar una campera o remera de marca que ya es careta y si uso de una marca no conocida y fea ya soy un negro de mierda jajajajajaj nada te cae bien", "in_reply_to_user_id": "4205647763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4205647763", "id": "1160949299301244929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "fsradiobrasil"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 77, "tag": "fsradiobrasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160939854563352578"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:43:25.000Z", "text": "Vai come\u00e7ar o programa mais raiz da tv brasileira!!!! Uhuuuuuu #fsradiobrasil no ar!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 30, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "author_id": "55562632", "id": "1160939854563352578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160719830200266753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:09:07.000Z", "text": "Cada coisa que e eu vejo, qual a dem\u00eancia de um ser humano de ir comentar numa foto de um menino gay q sofreu preconceito e se suicidou, e o cara vai e comenta q o guri foi ego\u00edsta e n\u00e3o pensou na familia, olha os papo do cara, cada vez mais o brasileiro me decepciona mais .", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "864269046254120960", "id": "1160719830200266753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160775571326025728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T04:50:37.000Z", "text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1174832324", "id": "1160775571326025728", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160934656465952768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FerAranguren", "id": "293646665"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "abalosmeco", "id": "202372417"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.6072, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160946424869261312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:09:31.000Z", "text": "@FerAranguren @abalosmeco @openarms_fund Y as\u00ed toda la legislatura. Manos atadas y tragar lastre para ver c\u00f3mo votan en el parlamento, con el trifachito, contra cualquier avance, contra cualquier investigaci\u00f3n de la corrupci\u00f3n.\nEn mi modesta opini\u00f3n \u201cclear off this people\u201d. Ser sus c\u00f3mplices es suicida.", "in_reply_to_user_id": "293646665", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2203533362", "id": "1160946424869261312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6739, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.3489, "type": "Organization", "normalized_text": "Villa Deportiva"}, {"start": 124, "end": 139, "probability": 0.712, "type": "Place", "normalized_text": "Estadio Nacional"}, {"start": 249, "end": 268, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Garrido Lecca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724509831376896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:27:43.000Z", "text": "\u00bfSe imaginan al APRA haciendo los Panamericanos? Csm. La Villa Deportiva hubiese estado sobrevalorada y sin acabar, como el Estadio Nacional. Los departamentos ser\u00edan los narcodepartamentos. Hasta los cantantes tendr\u00edan adendas. Y la clausura ser\u00eda Hern\u00e1n Garrido Lecca bailando.", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 45, "like_count": 1086, "quote_count": 17}, "author_id": "33350634", "id": "1160724509831376896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160940662386286593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ReyesLb5", "id": "968944750949781506"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160946725927956481"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:10:43.000Z", "text": "@ReyesLb5 Ponle una correa que se mata \ud83d\ude30\ud83d\ude30", "in_reply_to_user_id": "968944750949781506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1198697054", "id": "1160946725927956481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160921001942822912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T14:28:30.000Z", "text": "Eu tenho vontade de merendar na porrada cada liberal c\u00ednico que apoiou o Macri e agora paga de doido e chega ao cinismo de dizer que o fracasso se deu por ele n\u00e3o ter sido liberal o suficiente. \u00c9 o \u201cmatou foi pouco\u201d deles.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2576565687", "id": "1160921001942822912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160943639079661568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tokyioghouI", "id": "1425294945519288324"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160944302673059845"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T16:01:05.000Z", "text": "@tokyioghouI SP? Agora voc\u00ea est\u00e1 na listinha de pessoas que visitarei se eu um dia voltar aquele lugar!\nSuic\u00eddio o caralho. Suicida aqui s\u00f3 eu grr\nVo pensar em um presente ok mia guarde", "in_reply_to_user_id": "2975279098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1686977106", "id": "1160944302673059845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160334250756988928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160381905969111040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:46:19.000Z", "text": "@oscar32017606 @RossaFlor1 @JorgeDCG @MartinVizcarraC Del suicida! D\u00f3nde hab\u00edan ciudadanos de 3era!", "in_reply_to_user_id": "1115690084454391808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1616798756", "id": "1160381905969111040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160721755889164288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9321, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Berr\u00edo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/GHERDC9usC", "expanded_url": "https://twitter.com/teofb/status/1160721767666786304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GHERDC9usC", "media_key": "3_1160721759433306112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160721767666786304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:16:49.000Z", "text": "Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganhou superioridade num\u00e9rica no meio. Se os zagueiros do Gr\u00eamio acompanhassem Arrascaeta, BH e Berr\u00edo estavam preparados para atacar as costas da defesa. https://t.co/GHERDC9usC", "in_reply_to_user_id": "177517866", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 7, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "author_id": "177517866", "id": "1160721767666786304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3862, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160739630574161920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:27:48.000Z", "text": "[SPOILER ALERT] si gana FF\n-desaparece el campo\n-Venezuela un poroto\n-en 2021 misteriosamente Albert se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "484998420", "id": "1160739630574161920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160896523535863808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "AdibJosef", "id": "1566153900"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 153, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160918763090452480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T14:19:36.000Z", "text": "@Miltonneves @AdibJosef Essa ave ganha de 10x0 de muitas mulheres que se dizem m\u00e3es e, na verdade, s\u00e3o monstros, como a que mutilou e matou o menino Rhuan.", "in_reply_to_user_id": "80306410", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1107443756175945729", "id": "1160918763090452480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 151, "username": "abalosmeco", "id": "202372417"}, {"start": 237, "end": 251, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.6355, "type": "Organization", "normalized_text": "de coalici\u00f3n"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160934656465952768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:22:45.000Z", "text": "Queridos podemitas, miremos el lado bueno. De estar ya en un Gobierno de coalici\u00f3n tendr\u00edamos que tragarnos las asquerosas declaraciones de @abalosmeco sobre los refugiados y seriamos corresponsables de la miserable actitud del PSOE con @openarms_fund", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 33, "like_count": 454, "quote_count": 6}, "author_id": "293646665", "id": "1160934656465952768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160874444769964034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OjoMudo", "id": "256321871"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "JEP_Colombia", "id": "847591188332990466"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "JEP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160938987223207936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:39:58.000Z", "text": "@OjoMudo @JEP_Colombia No alcanza a llegar a la JEP\nLo suicida o tiene un l\u00edo de faldas", "in_reply_to_user_id": "256321871", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "989709450326917122", "id": "1160938987223207936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160568012728143872"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T15:05:51.000Z", "text": "\u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.macia. Nuestro sistema no es perfecto, pero es un gran sistema\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\nPareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/DFsthJmA3U", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "2367195495", "id": "1160568012728143872", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/DFsthJmA3U", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/10/par\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://eldiariony.com/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Wall Street"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160911594831974403"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T13:51:07.000Z", "text": "MACRI EST\u00c1 HACIENDO MIERDA LA ECONOM\u00cdA\n\nEl d\u00f3lar ya cotiza a $ 65 en los bancos.\nLas acciones argentinas en Wall Street se derrumban hasta 60%.\nLos bonos se hunden 30%.", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 2023, "like_count": 2047, "quote_count": 386}, "author_id": "554075191", "id": "1160911594831974403"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160922107951407104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T14:32:54.000Z", "text": "Faltan dos meses. Si algo parece ser el electorado argentino es voluble. Veremos ahora si es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "40583093", "id": "1160922107951407104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 148, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/ykqW8wUxSl", "expanded_url": "https://twitter.com/mcevallosr/status/1160942869215088640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ykqW8wUxSl", "media_key": "3_1160942856758018048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160942869215088640"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:55:23.000Z", "text": "No son responsables los electores. En \u00faltima instancia son los pol\u00edticos incapaces de acciones que favorezcan a los pueblos. Seguir la receta del FMI, no solamente es suicida. Es de pendejos https://t.co/ykqW8wUxSl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "821938472", "id": "1160942869215088640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160935376950898688"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T15:25:37.000Z", "text": "Assurdo ci sia ancora chi non comprenda che senza l'Italia nel mondo nulla si fa. \n\n20 anni non cancellano pi\u00f9 di 2.000 anni di Storia, quella con la S maiuscola.\n\n\u00c8 stata una missione suicida, non avevano possibilit\u00e0 di farcela, hanno tentato, ne pagheranno le conseguenze.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "317601604", "id": "1160935376950898688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160915167678533638"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T14:05:19.000Z", "text": "O mlk quase se matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/S6EdrEAI85", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4760280196", "id": "1160915167678533638", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/S6EdrEAI85", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "mi sill\u00f3n suicida"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.7197, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tFUyCTifOa", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaCFL/status/1160906518251917312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFUyCTifOa", "media_key": "7_1160906469761589248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160906518251917312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T13:30:57.000Z", "text": "He estado cantando \"mi sill\u00f3n suicida\" en vez de \"misi\u00f3n suicida\" A\u00d1OS. https://t.co/tFUyCTifOa", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 75, "quote_count": 6}, "author_id": "924972080759787520", "id": "1160906518251917312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160941962352091138"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160943645287223296"], "lang": "da", "created_at": "2019-08-12T15:58:28.000Z", "text": "@shalalalalaoooh Vibes tangerina.mp3", "in_reply_to_user_id": "740895589257351168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "504967139", "id": "1160943645287223296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160942331366977539"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "waykyru", "id": "1686977106"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/qK2oM5l4bR", "expanded_url": "https://twitter.com/tokyioghouI/status/1160943639079661568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qK2oM5l4bR", "media_key": "3_1160943636231655424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160943639079661568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:58:27.000Z", "text": "@waykyru spkkk mas sua presen\u00e7a na festinha online ja eh o presente https://t.co/qK2oM5l4bR", "in_reply_to_user_id": "1686977106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975279098", "id": "1160943639079661568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "lulinha"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 220, "end": 238, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSegundaSDV"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 239, "tag": "LulaLivreSegundaSDV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1122880753665282050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-04-29T15:10:08.000Z", "text": "Lula diz que se Queiroz fosse amigo do lulinha j\u00e1 estaria preso, mas \u00e9 amigo de milicianos que matou mais 280 pessoas no Rio, milicianos que prestam servi\u00e7os de seguran\u00e7a, internet, TV a cabo e demoli\u00e7\u00f5es espont\u00e2neas \n\n#LulaLivreSegundaSDV", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1151388890", "id": "1122880753665282050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160908325531332613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Cepeda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160933912513798145"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:19:48.000Z", "text": "@gatita__suicida no os vais a cansar de hacer el rid\u00edculo as\u00ed? si eres menor vale lo entiendo xro es q no tiene ni puta gracia de verdad que NO hace gracia lo del Cepeda ten\u00eda un pase xk hacer acoso a un hombre llor\u00f3n siempre est\u00e1 bien pero...", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1059961568304214017", "id": "1160933912513798145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160940815046402049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160943445218906112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:57:41.000Z", "text": "@errebmc Mas ela tem uma l\u00e2mina no pesco\u00e7o v\u00e9i", "in_reply_to_user_id": "1000733986661044224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713933978898665476", "id": "1160943445218906112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 96, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 42, "tag": "JeffreyEpstein"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VVioFNn5YK", "expanded_url": "https://twitter.com/AP_Noticias/status/1160195713227218945", "display_url": "twitter.com/AP_Noticias/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160855337391525890"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T10:07:34.000Z", "text": "Supuestamente se \u201csuicida\u201d #JeffreyEpstein el que paseaba en su avi\u00f3n privado a @AndresPastrana_  abusando ni\u00f1as menores de edad sexualmente. Aunque se pierde un testigo importante, el caso seguir\u00e1 con el FBI.  Otro expresidente al que se le mueren o suicidan los testigos. https://t.co/VVioFNn5YK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "885873277", "id": "1160855337391525890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160745139897282561"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:49:41.000Z", "text": "Y bueno, cuando se suicida Alberto?? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "2302055419", "id": "1160745139897282561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/S8nR0FUIHV", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriayDatos/status/1160611839379685376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8nR0FUIHV", "media_key": "3_1159097221373157379"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160611839379685376"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T18:00:00.000Z", "text": "11 de agosto de 2014 se suicida a los 63 a\u00f1os de edad el actor y comediante estadounidense Robin Williams. https://t.co/S8nR0FUIHV", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "277605358", "id": "1160611839379685376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160936828058439681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "queen_ofvelaris", "id": "924107417444605953"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "JoaoPryde", "id": "1905939619"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "the100sky", "id": "826851808287027200"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160939942031319043"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:43:46.000Z", "text": "@queen_ofvelaris @JoaoPryde @the100sky Sim mas mesmo durante toda a temporada todos falando pra ele que a Dalila morreu ele ainda acreditava que ela pudesse estar viva, talvez ele ainda acredite que ela esteja viva no drive", "in_reply_to_user_id": "924107417444605953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "58040921", "id": "1160939942031319043", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160758129031864323"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paraselener", "id": "948738884116021254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160935608904232961"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:26:32.000Z", "text": "@paraselener bueno respeto lo que hagas con tu salud mental, permiso me voy a matar", "in_reply_to_user_id": "948738884116021254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2931276346", "id": "1160935608904232961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7652, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Pimentel"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/WGsLx1tXsa", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2019/08/12/policia-federal-realiza-operacao-contra-crimes-eleitorais-e-lavagem-de-dinheiro-em-mg.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mg/minas-gerai\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2019/08/12/policia-federal-realiza-operacao-contra-crimes-eleitorais-e-lavagem-de-dinheiro-em-mg.ghtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160854854752985089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T10:05:39.000Z", "text": "PF faz buscas em endere\u00e7os ligados a Fernando Pimentel em opera\u00e7\u00e3o contra crimes eleitorais e lavagem de dinheiro  https://t.co/WGsLx1tXsa", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 56, "like_count": 630, "quote_count": 40}, "author_id": "51582409", "id": "1160854854752985089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8755, "type": "Place", "normalized_text": "Figueras"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160903733083082752"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T13:19:53.000Z", "text": "Se suicida P.N. En Figueras. En Espa\u00f1a se suicidan unas 5.000 personas/a\u00f1o. Espa\u00f1oles entre 21 y 60 a\u00f1os, media de edad de policias/guardias, sin armas, se suicidan m\u00e1s. Descanse en Paz y que la tierra le sea leve.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "407582063", "id": "1160903733083082752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.3726, "type": "Other", "normalized_text": "Tald\u00edacomohoy"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.5495, "type": "Person", "normalized_text": "Octaviano"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "HILO"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Tald\u00edacomohoy"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/JhidxOdn0r", "expanded_url": "https://twitter.com/carmen_caesaris/status/896270280502497280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JhidxOdn0r", "media_key": "3_896270268448075776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["896270280502497280"], "lang": "es", "created_at": "2017-08-12T07:21:01.000Z", "text": "#Tald\u00edacomohoy del a\u00f1o 30 a.C, la reina egipcia Cleopatra (VII) se suicida, al verse derrotada por Octaviano (Augusto). \nHILO https://t.co/JhidxOdn0r", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 9}, "author_id": "2874273803", "id": "896270280502497280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160934605630902277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sf2invest", "id": "738420725812465665"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160939321047822337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:41:18.000Z", "text": "@sf2invest Q isso Sergio eles acabaram de salvar a Democracinha grande conquista rs", "in_reply_to_user_id": "738420725812465665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "53716625", "id": "1160939321047822337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.3124, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita island"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160939759935610886"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:43:02.000Z", "text": "Jeffrey Epstein \u00e9 solto.\n\nMeses depois novas evid\u00eancias o recolocam em cadeia p\u00fablica e comum.\n\nBill Clinton n\u00e3o s\u00f3 \u00e9 citado, mas viagens \u00e0 Lolita island s\u00e3o comprovadas.\n\nEpstein firma acordo de dela\u00e7\u00e3o.\n\nEpstein tenta \" \" \"suic\u00eddio\" \" \".\n\nVai pra solit\u00e1ria, em cadeia comum.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46722547", "id": "1160939759935610886"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160925951624134658"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160929632406908929"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:02:48.000Z", "text": "@mdnghtsc_ O filme\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1079314030395838464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014284268439330822", "id": "1160929632406908929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.573, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 105, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "Batman"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/fy4tGngbfw", "expanded_url": "https://bit.ly/2OUx2V0", "display_url": "bit.ly/2OUx2V0"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tf1SrbhNsv", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1160899522056339459/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tf1SrbhNsv", "media_key": "3_1160899519980232704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160899522056339459"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T13:03:09.000Z", "text": "James Gunn responde se Batman vai estar em novo Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/fy4tGngbfw\u00a0\n#SuicideSquad #Batman https://t.co/tf1SrbhNsv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3008841633", "id": "1160899522056339459"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 182, "username": "CompromisALC", "id": "266505644"}, {"start": 183, "end": 196, "username": "dipuAlicante", "id": "335377188"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3651, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 168, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/tsNYayfZNO", "expanded_url": "https://www.lasprovincias.es/sucesos/paciente-hospital-psiquiatrico-20190810164739-nt.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=lasprovincias&vli=tw", "display_url": "lasprovincias.es/sucesos/pacien\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160655574721323008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:53:47.000Z", "text": "Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.co/tsNYayfZNO  \nAsociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar @CompromisALC @dipuAlicante", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "4096795157", "id": "1160655574721323008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 89, "username": "JEP_Colombia", "id": "847591188332990466"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.643, "type": "Person", "normalized_text": "Mancuso"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "JEPAcepteAMancuso"}, {"start": 174, "end": 187, "probability": 0.4732, "type": "Other", "normalized_text": "MancusoEnLaJEP"}, {"start": 222, "end": 240, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "VivaMancuscoEnLaJEP"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 168, "tag": "JEPAcepteAMancuso"}, {"start": 173, "end": 188, "tag": "MancusoEnLaJEP"}, {"start": 193, "end": 216, "tag": "MancusoConfiesaEnLaJEP"}, {"start": 221, "end": 241, "tag": "VivaMancuscoEnLaJEP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160874444769964034"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T11:23:30.000Z", "text": "Buenos d\u00edas hermoso pa\u00eds en el que ya sabemos que Mancuso quiere venir a la @JEP_Colombia a contar sus verdades!!!\n\nQu\u00e9 HT prefieren que movamos?\n\n1. #JEPAcepteAMancuso\n\n2. #MancusoEnLaJEP\n\n3. #MancusoConfiesaEnLaJEP\n\n4. #VivaMancuscoEnLaJEP\n\nY que TIEMBLE el Genocida!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 247, "reply_count": 77, "like_count": 503, "quote_count": 18}, "author_id": "256321871", "id": "1160874444769964034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.6255, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Matarani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160287469197299712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T20:31:04.000Z", "text": "Claudicacion total del Presidente @MartinVizcarraC ante huelguistas en Arequipa 24/7.\n28/7 propone adelantar elecciones para tapar su rendici\u00f3n, distrayendo a la poblaci\u00f3n.\n3/8 autoriza a las FFAA a apoyar seguridad en Matarani, poniendo en riesgo al personal militar y civil.", "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 612, "like_count": 1089, "quote_count": 80}, "author_id": "111815940", "id": "1160287469197299712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5982, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2iHJ39J7Zz", "expanded_url": "https://masportal.net/una-paciente-de-la-carcel-de-fontcalent-se-suicida-en-una-zona-sin-camaras/", "display_url": "masportal.net/una-paciente-d\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/fbX9B3lIFm", "expanded_url": "https://twitter.com/MasportalNews/status/1160480469030510592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fbX9B3lIFm", "media_key": "3_1160480466446770181"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160480469030510592"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T09:17:59.000Z", "text": "Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras\nhttps://t.co/2iHJ39J7Zz https://t.co/fbX9B3lIFm", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3356423908", "id": "1160480469030510592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/gRbiOYmEAb", "expanded_url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2019/07/29/se-o-presidente-da-oab-quiser-saber-como-o-pai-desapareceu-no-periodo-militar-eu-conto-para-ele-diz-bolsonaro.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/politica/notic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156265458678603777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-30T18:09:02.000Z", "text": "\ud83d\udca1A ditadura matou no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 de forma cruel \u26b0\ufe0f da mesma maneira mata na Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea . O presidente Bolsonaro vomita palavras de falsidade intelectual e desiquil\u00edbrio \ud83d\udde3 https://t.co/gRbiOYmEAb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "77023659", "id": "1156265458678603777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160937881273294849"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:35:34.000Z", "text": "Esto es fuerte. No hay micros. No hay choripanes. C\u00f3mo lo explican? https://t.co/4GXcWZc8Z2", "public_metrics": {"retweet_count": 2817, "reply_count": 1333, "like_count": 11082, "quote_count": 388}, "author_id": "124779370", "id": "1160937881273294849", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/4GXcWZc8Z2", "expanded_url": "https://twitter.com/rialjorge/status/1160937881273294849/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4GXcWZc8Z2", "media_key": "7_1160937787446767617"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160880352405200896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160898394048618499"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T12:58:40.000Z", "text": "Venga va, voy a reformular el tweet. \n\n\u00bfQu\u00e9 pel\u00edcula os ha dado tanta verg\u00fcenza ajena que la hab\u00e9is dejado de ver? https://t.co/dLbtYx5Ch0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 48, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "2202943387", "id": "1160898394048618499", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/dLbtYx5Ch0", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinefila_91/status/1160880352405200896", "display_url": "twitter.com/Cinefila_91/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160866641971953665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4123, "type": "Person", "normalized_text": "VotoEgoista"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "VotoEgoista"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/cn3qXGYGN5", "expanded_url": "https://twitter.com/edufeiok/status/1160866641971953665", "display_url": "twitter.com/edufeiok/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160936693849104384"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:30:51.000Z", "text": "M\u00e1s que voto bronca, yo dir\u00eda #VotoEgoista. Cada cual cuida su heladera, sin pensar que cuando vuelva la se\u00f1ora, Venezuela al lado, va ser un hotel 5 estrellas. https://t.co/cn3qXGYGN5", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "360139588", "id": "1160936693849104384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160932687634477058"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:14:56.000Z", "text": "Los periodistas pol\u00edticos que vivimos en Capital tenemos un problema para analizar la pol\u00edtica de hoy. Vivimos en la Capital, un distrito con un sentido com\u00fan a contramano del sentir de la mayor parte del pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 40, "like_count": 733, "quote_count": 14}, "author_id": "148078014", "id": "1160932687634477058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160708667332841472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "chivi45", "id": "267961702"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Tellier"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712481171476480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:39:55.000Z", "text": "@chivi45 @Flopi_Jackson_ Ninguna , recuerde qu\u00e9 m\u00e1s t\u00edtere de Tellier , Cariola y Vallejos dijeron que la v\u00eda armada en Chile era una opci\u00f3n y continuar con la obra del borracho suicida de Allende", "in_reply_to_user_id": "267961702", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1546573998", "id": "1160712481171476480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/VXK7rLqkMj", "expanded_url": "http://bit.ly/2VP4nQc", "display_url": "bit.ly/2VP4nQc"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/W3wDIOeyxs", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoViajera/status/1160935116186816515/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W3wDIOeyxs", "media_key": "3_1160935108909645836"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160935116186816515"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:24:35.000Z", "text": "\u00bfVos te est\u00e1s dando cuenta de que?\n\n1. Esto es un REGALO (Miami x 25 lucas)\n\n2. Ten\u00e9s que emitirlo ya --&gt; https://t.co/VXK7rLqkMj \u2708\ufe0f\ud83d\udd25\n\n3. Ya es YA \ud83d\udd25 https://t.co/W3wDIOeyxs", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "author_id": "2929503111", "id": "1160935116186816515"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160937004932222981"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8676, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/KXmXbled2l", "expanded_url": "http://beaconlegends.foroactivo.com/t638-escuadron-suicida-0-10", "display_url": "beaconlegends.foroactivo.com/t638-escuadron\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/VHpZB3jVz0", "expanded_url": "https://twitter.com/teenwolfnt/status/1160937020723777537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VHpZB3jVz0", "media_key": "16_1160937009973796869"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160937020723777537"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:32:09.000Z", "text": "Se busca al reparto de Escuadr\u00f3n Suicida\n\nhttps://t.co/KXmXbled2l https://t.co/VHpZB3jVz0", "in_reply_to_user_id": "3053905117", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3053905117", "id": "1160937020723777537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7568, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/RYBgNeJTOp", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/estados/veracruz/detalle/aseino-de-alcaldesa-de-mixtla-se-suicida-durante-detencion-011622/", "display_url": "unotv.com/noticias/estad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160924147079352321"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T14:41:00.000Z", "text": "Presunto asesino de alcaldesa de Mixtla se suicid\u00f3 mientras polic\u00edas intentaban detenerlo, se dispar\u00f3 con la misma arma con la que asesin\u00f3 a la alcaldesa, su esposo y su chofer\n\nhttps://t.co/RYBgNeJTOp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37705479", "id": "1160924147079352321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160896180857036802"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T12:49:52.000Z", "text": "Tudo o que se pedia a Lula em 2018 \u00e9 que adotasse a estrat\u00e9gia que Cristina Kirchner adotou em 2019 na Argentina: arrumou um candidato de centro para a cabe\u00e7a da chapa, saiu da janela, mitigou a pr\u00f3pria rejei\u00e7\u00e3o e deu uma chance a quem rejeitava o advers\u00e1rio. S\u00f3 isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 52, "like_count": 677, "quote_count": 25}, "author_id": "31490951", "id": "1160896180857036802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160936651276898305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:30:41.000Z", "text": "Uma mulher foi esfaqueada perto da minha casa pelo marido dela ontem, o marido dela tentou se matar mas n conseguiu.\nEu t\u00f4 simplesmente sem palavras sobre esse assunto, s\u00f3 espero q comam o cu desse cara caso ele seja preso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "948304071248801793", "id": "1160936651276898305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 102, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GotQT9r7nb", "expanded_url": "http://vtv.gob.ve/magnate-jeffrey-epstein-suicida-carcel-eeuu/", "display_url": "vtv.gob.ve/magnate-jeffre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160627878712791040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:03:44.000Z", "text": "Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9r7nb", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "author_id": "118864905", "id": "1160627878712791040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160936990726115328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8893, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/0D6fa3Abua", "expanded_url": "http://beaconlegends.foroactivo.com/t639-wonder-woman-1-5", "display_url": "beaconlegends.foroactivo.com/t639-wonder-wo\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/g08Kr0FYWz", "expanded_url": "https://twitter.com/teenwolfnt/status/1160937004932222981/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g08Kr0FYWz", "media_key": "16_1160936995230748672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160937004932222981"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:32:05.000Z", "text": "Se busca el reparto de Wonder Woman\n\nhttps://t.co/0D6fa3Abua https://t.co/g08Kr0FYWz", "in_reply_to_user_id": "3053905117", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3053905117", "id": "1160937004932222981"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160789093502062594"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aritoteli", "id": "213134247"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "usa_virgo", "id": "1023770020201943041"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "pulsionparcial", "id": "2957091298"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AcostashowJuan", "id": "301970709"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160861375574491141"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T10:31:34.000Z", "text": "@aritoteli @usa_virgo @pulsionparcial @AcostashowJuan No entienden que no hay un gobierno en toda la historia y en toda la galaxia que haya ganado una elecci\u00f3n con 50% de inflaci\u00f3n,  d\u00f3lar descontrolado,  crecimiento de desempleo,  pobreza,  recesi\u00f3n total.... Lo loco hubiera sido que ganaran", "in_reply_to_user_id": "213134247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73410616", "id": "1160861375574491141"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160923265642172417"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T14:37:30.000Z", "text": "Salgo a las 6 alguien me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2647936134", "id": "1160923265642172417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.3961, "type": "Person", "normalized_text": "teori"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "Senao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160870643019239426"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T11:08:23.000Z", "text": "E nao pode desconfiar do acidente do teori nao viu gente\n\nTa proibido\n\nSenao vem isentao e jornalista falar que \u00e9 teoria da conspira\u00e7ao e vc \u00e9 doido", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 137, "quote_count": 6}, "author_id": "35651851", "id": "1160870643019239426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160738295577489410"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:22:29.000Z", "text": "Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 35, "like_count": 423, "quote_count": 9}, "author_id": "974333690242306050", "id": "1160738295577489410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160686698487062529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:57:28.000Z", "text": "Se mostrasse este v\u00eddeo \u00e0 minha av\u00f3 ela diria\n\u201cA\u00ed matou se, acudam o menino\u201d https://t.co/vMmxkEpgHT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141835438153523201", "id": "1160686698487062529", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/vMmxkEpgHT", "expanded_url": "https://t.co/vMmxkEpgHT", "display_url": "t.co/vMmxkEpgHT"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159282350712401920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LuhHeenry", "id": "80100727"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159476674507038721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:49:15.000Z", "text": "@LuhHeenry Ele foi inocentado de todas as acusa\u00e7\u00f5es\n\nE lembro que uma das v\u00edtimas, logo apos a morte, disse que se arrependia das declara\u00e7\u00f5es de abuso e que foi o pai que o obrigou a fazer pra ganhar dinheiro\n\nEnt\u00e3o..", "in_reply_to_user_id": "80100727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "204838830", "id": "1159476674507038721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4495, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.9199, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/xMbyu5oeT1", "expanded_url": "https://www.clarin.com/viste/realidad-supero-ficcion-heroe-chernobyl-suicido-despues-ver-serie-tv_0_cllXUNMD2.html", "display_url": "clarin.com/viste/realidad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1150873112776511488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-15T21:01:46.000Z", "text": "Um dos peritos de Chernobyl se matou depois de ver a s\u00e9rie da HBO: https://t.co/xMbyu5oeT1", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "14070792", "id": "1150873112776511488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160911594831974403"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ZetaOrlando", "id": "554075191"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932358679404546"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:13:38.000Z", "text": "@ZetaOrlando Es porque gan\u00f3 Alberto. Los mercados no conf\u00edan en un pa\u00eds que se suicida.", "in_reply_to_user_id": "554075191", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "263356595", "id": "1160932358679404546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160920547754237952"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T14:26:42.000Z", "text": "Il 3 agosto 1944 nella Villa del Focardo vicino a Rignano dell'Arno i nazisti uccidevano la famiglia di Robert Einstein, primo cugino del fisico Albert. Sopravvivevano le sue due nipoti - gemelle - e lo stesso Robert suicida pochi mesi dopo. A oggi si ignorano gli assassini.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "935205362885627904", "id": "1160920547754237952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160540864558579712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T13:17:58.000Z", "text": "Assuntos q jamais devem ser esquecidos;\n\n1 Quem mandou o vizinho do Bolsonaro matar Mariele?\n\n2 Cad\u00ea o Queiroz?\n\n3 Dep\u00f3sitos dos sal\u00e1rios dos assessores na conta do Fl\u00e1vio B\n\n4 Laranjas usados p partido do Bolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es?\n\n5 Quem seria beneficiado no contrato Itaip\u00fa?", "public_metrics": {"retweet_count": 515, "reply_count": 33, "like_count": 1419, "quote_count": 20}, "author_id": "1612023889", "id": "1160540864558579712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160924798144434176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dviana19", "id": "973297790930604039"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160931141152595969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:08:47.000Z", "text": "@dviana19 @izzynobre Eu posso ter a op\u00e7\u00e3o de escola p\u00fablica onde n\u00e3o h\u00e1 educa\u00e7\u00e3o sexual para crian\u00e7as? Assim eu matriculo meu filho nela e vc na escola onde h\u00e1. Pronto.", "in_reply_to_user_id": "973297790930604039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58531920", "id": "1160931141152595969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dQ38815iBI", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160330033904402432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T23:20:12.000Z", "text": "Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el suicida cobarde.\n\nProvecho con las consultor\u00edas. https://t.co/dQ38815iBI", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 21, "like_count": 364, "quote_count": 2}, "author_id": "3171735557", "id": "1160330033904402432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160929505759977472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:02:17.000Z", "text": "Existe a possibilidade de, com medo do mercado e da fuga de d\u00f3lares, a Kirchner realizar uma inflex\u00e3o \u00e0 ortodoxia e nomear uma boa equipe econ\u00f4mica?", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 67, "like_count": 219, "quote_count": 11}, "author_id": "1014969015691825152", "id": "1160929505759977472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160893425002196993"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T12:38:55.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1is de la cerveza con lim\u00f3n?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 25, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "247343549", "id": "1160893425002196993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.5736, "type": "Other", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.7655, "type": "Other", "normalized_text": "Anna Karenina"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Ciudades de Papel"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 143, "end": 165, "probability": 0.3933, "type": "Person", "normalized_text": "HappyBdayCaraDelevingne"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 166, "tag": "HappyBdayCaraDelevingne"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/5PUapJJ9k2", "expanded_url": "https://twitter.com/venusmedia/status/1160932277456711681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5PUapJJ9k2", "media_key": "3_1160932267759415297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932277456711681"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:13:18.000Z", "text": "Cara Delevingne cumple 27 a\u00f1os \ud83c\udf89\ud83d\udd25 La modelo y actriz form\u00f3 parte de films como \"Anna Karenina\", \"Ciudades de Papel\" y \"Escuadr\u00f3n Suicida\". \ud83c\udfa5\ud83c\udfac\n#HappyBdayCaraDelevingne https://t.co/5PUapJJ9k2", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "271086799", "id": "1160932277456711681", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 92, "username": "FGRMexico", "id": "246500079"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "FGE_Veracruz", "id": "1549548169"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.3575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla de"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.2573, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/9sp60ZG2gn", "expanded_url": "https://horacero.mx/2019/08/11/se-suicida-presunto-responsable-de-homicidio-de-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano/", "display_url": "horacero.mx/2019/08/11/se-\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/YMsdvi5oLj", "expanded_url": "https://twitter.com/HoraCero_MX/status/1160754608827858946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMsdvi5oLj", "media_key": "3_1160754599873015809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160754608827858946"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:27:19.000Z", "text": "Se suicida presunto responsable de homicidio de alcaldesa de Mixtla de Altamirano @FGRMexico @FGE_Veracruz  https://t.co/9sp60ZG2gn https://t.co/YMsdvi5oLj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "884822384909271041", "id": "1160754608827858946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160904812935950337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "carues77", "id": "204609593"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160916919014346752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T14:12:16.000Z", "text": "@carues77 @TozzaFla @Flamengo Voc\u00ea sabe que n\u00e3o se trata desse \u00f3dio clubista. Parte da rivalidade tambem reside em perceber o rival como um clube de grandeza semelhante ao nosso. Nenhum clube e torcida quer pra si a pecha clube que matou 10 crian\u00e7as e n\u00e3o indenizou a fam\u00edlia. Pense nisso.", "in_reply_to_user_id": "204609593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "918360203032227840", "id": "1160916919014346752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160653504366727168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160929087667544064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:00:38.000Z", "text": "OJO!!! Posible \"suicida\" https://t.co/oH1hWjrNYE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960626730607276032", "id": "1160929087667544064", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/oH1hWjrNYE", "expanded_url": "https://twitter.com/p_herman/status/1160653504366727168", "display_url": "twitter.com/p_herman/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Wall Street"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/yln540vqLe", "expanded_url": "http://bit.ly/2McE0Tb?fromRef=twitter", "display_url": "bit.ly/2McE0Tb?fromRe\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160930625362284547"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:06:44.000Z", "text": "En Wall Street hablan de \"p\u00e1nico\" y \"pesadilla\" y esperan la palabra de Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/yln540vqLe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854889396021202944", "id": "1160930625362284547"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160929131858731008"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T15:00:48.000Z", "text": "Il #Psg pensa anche a #Icardi per il dopo #Neymar e #Cavani. Ieri altri contatti tra #Leonardo e l\u2019agente di #Icardi. Il #Psg su #Icardi c\u2019e\u2019.", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 7, "tag": "Psg"}, {"start": 22, "end": 29, "tag": "Icardi"}, {"start": 42, "end": 49, "tag": "Neymar"}, {"start": 52, "end": 59, "tag": "Cavani"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Leonardo"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "Icardi"}, {"start": 121, "end": 125, "tag": "Psg"}, {"start": 129, "end": 136, "tag": "Icardi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 99, "like_count": 506, "quote_count": 67}, "author_id": "65926370", "id": "1160929131858731008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9609, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/01Smlimfqn", "expanded_url": "https://twitter.com/OxlackCastro/status/1160694488920145920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/01Smlimfqn", "media_key": "7_1160694409849180161"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160694488920145920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:28:25.000Z", "text": "Les dejo este caracolito que es m\u00e1s bonito que leer tanto racismo en Twitter. https://t.co/01Smlimfqn", "public_metrics": {"retweet_count": 2468, "reply_count": 770, "like_count": 11412, "quote_count": 1994}, "author_id": "158523014", "id": "1160694488920145920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160928757433196544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.8062, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.4198, "type": "Organization", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2SB3HjUUlh", "expanded_url": "https://twitter.com/Cristi_latin/status/1160928773551902720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SB3HjUUlh", "media_key": "3_1160928763288403970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160928773551902720"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T14:59:23.000Z", "text": "\u201cEl fiscal general le pide al Supremo que libere al Pa\u00eds Vasco de los nazis.\u201d https://t.co/2SB3HjUUlh", "in_reply_to_user_id": "509944052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "509944052", "id": "1160928773551902720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160929023754735617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.3542, "type": "Place", "normalized_text": "TELENOVELA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160929194337083392"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:01:03.000Z", "text": "Onda mostraba a Carabineros como instituci\u00f3n que abusaba de su poder con los d\u00e9biles y ol\u00eda a corrupci\u00f3n de las jefaturas y CARABINEROS SE SENT\u00cdA ORGULLOSO DE SALIR EN LA TELENOVELA", "in_reply_to_user_id": "16891825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16891825", "id": "1160929194337083392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160216289589305346"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:48:13.000Z", "text": "Encontraram uma camionete abandonada,  dois corpos humanos, um le\u00e3o morto e uma filmadora ca\u00edda.\nQuando olharam o v\u00eddeo, encontraram isso\nVIVA A SELE\u00c7\u00c3O NATURAL! https://t.co/kJlguWoSqw", "public_metrics": {"retweet_count": 18695, "reply_count": 735, "like_count": 55750, "quote_count": 4459}, "author_id": "148857891", "id": "1160216289589305346", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/kJlguWoSqw", "expanded_url": "https://twitter.com/Likasa_Edu/status/1160216289589305346/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJlguWoSqw", "media_key": "7_1160216058223050753"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160651397093830657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "majaraquemada", "id": "337748486"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cgajardop", "id": "132349970"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "mauricio_weibel", "id": "208664619"}, {"start": 132, "end": 146, "username": "Contraloriacl", "id": "475230716"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 90, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Lawner"}, {"start": 93, "end": 123, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nacional de Arquitectura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160653504366727168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:45:33.000Z", "text": "@majaraquemada @cgajardop @mauricio_weibel A ra\u00edz de la denuncia que hice con Miguel Lawner, Premio Nacional de Arquitectura, en la @Contraloriacl porque el Ej\u00e9rcito vende a inmobiliarios terrenos fiscales asignados por el Estado, he estado recibiendo curiosos llamados telef\u00f3nicos del Ej\u00e9rcito.", "in_reply_to_user_id": "337748486", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 8, "like_count": 87, "quote_count": 8}, "author_id": "244737207", "id": "1160653504366727168"}], "places": [{"full_name": "Votorantim, Brasil", "id": "d100eefe651e2a8e"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Pittsburgh, PA", "id": "946ccd22e1c9cda1"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "Trevi, Umbria", "id": "fa3690dcb20edeb2"}, {"full_name": "Ara\u00e7ariguama, Brasil", "id": "12153934a8893c6a"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "367573891", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [367573891].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "367573891", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160953537263820800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160953537263820800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160953537263820800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160963998420017153", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160963998420017153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160963998420017153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160733230536044545", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160733230536044545].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160733230536044545", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160962913840115720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160962913840115720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160962913840115720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160940765260013568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160940765260013568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160940765260013568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160908325531332613", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160908325531332613", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160908325531332613].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "981714583084781568", "value": "981714583084781568", "detail": "User has been suspended: [981714583084781568].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160577880583266308", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160577880583266308", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160577880583266308].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160744019439185922", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160744019439185922", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160744019439185922].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "786955884790513664", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [786955884790513664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "786955884790513664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160935103683538947", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160935103683538947].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160935103683538947", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1053865990990323718", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1053865990990323718].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053865990990323718", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160950663536357376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160950663536357376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160950663536357376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "36828236", "value": "36828236", "detail": "User has been suspended: [36828236].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160950353527021568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160950353527021568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160950353527021568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1103792445056262145", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1103792445056262145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103792445056262145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160593809924919297", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160593809924919297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160593809924919297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1038068360796352512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1038068360796352512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038068360796352512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160946177975754763", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160946177975754763].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160946177975754763", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "813201560499011584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [813201560499011584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "813201560499011584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160729998900310018", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160729998900310018].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160729998900310018", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160941908358848512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160941908358848512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160941908358848512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "389792451", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [389792451].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "389792451", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160944909093875713", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160944909093875713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160944909093875713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "601417688", "value": "601417688", "detail": "User has been suspended: [601417688].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160940728970817536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160940728970817536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160940728970817536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1008891028617736193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1008891028617736193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008891028617736193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160904200949313541", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160904200949313541].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160904200949313541", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160928172105502720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160928172105502720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160928172105502720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1834279952", "value": "1834279952", "detail": "User has been suspended: [1834279952].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160938046344323076", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160938046344323076", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160938046344323076].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160908325531332613", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160908325531332613", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160908325531332613].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "239357773", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [239357773].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "239357773", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160933613644505088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160933613644505088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160933613644505088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160931219300896769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160931219300896769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160931219300896769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160908325531332613", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160908325531332613", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160908325531332613].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160709502540427265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160709502540427265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160709502540427265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160932755804512256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160932755804512256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160932755804512256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "515775685", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [515775685].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "515775685", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160930287024521219", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160930287024521219].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160930287024521219", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160735199161966593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160735199161966593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160735199161966593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160738704400498688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160738704400498688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160738704400498688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3020189863", "value": "3020189863", "detail": "User has been suspended: [3020189863].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1154920531751309312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1154920531751309312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1154920531751309312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160929427196469248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160929427196469248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160929427196469248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1160966451794239488", "oldest_id": "1160929087667544064", "result_count": 442, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2ylbm1nvevl0zzvohlqk9w1u7wd"}}