{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162717203902410757"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Douto"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "LuluSantos", "id": "123580195"}]}, "author_id": "1040061088061116421", "created_at": "2019-08-19T21:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163559811973357568"], "in_reply_to_user_id": "83512889", "text": "@_miguelteixeira @LuluSantos A democracia que o PT atacou e quase matou? \u00c9 a esta que o Douto se refere?????", "lang": "pt", "id": "1163559811973357568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Paulinho"}]}, "author_id": "1156731321340846081", "created_at": "2019-08-19T21:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163559711347806209"], "text": "Paulinho e eu tavamos jogando lol agrinha e perdemos por causa de um maluco suicida, Q N ERA EU!!!! \nPor incr\u00edvel q pare\u00e7a, nossa t\u00f4 t\u00e3o feliz.", "lang": "pt", "id": "1163559711347806209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "author_id": "1160713470356180992", "created_at": "2019-08-19T21:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163559607853355008"], "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "lang": "pt", "id": "1163559607853355008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4826086943", "created_at": "2019-08-19T21:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163559564836507651"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163559564836507651"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1126161892970565633", "created_at": "2019-08-19T21:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163559528408977408"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163559528408977408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163552805136846848"}], "author_id": "893987547680043008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-08-19T21:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163559453507182593"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Est\u00e1n aplicando la del suicida. Miente miente que algo queda.", "lang": "es", "id": "1163559453507182593"}, {"author_id": "305179224", "created_at": "2019-08-19T21:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163559268227919879"], "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "id": "1163559268227919879"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "101615317", "created_at": "2019-08-19T21:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163559262410432515"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163559262410432515"}, {"geo": {"place_id": "88ec54f16422f416"}, "author_id": "872249641596854272", "created_at": "2019-08-19T21:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163559216637984769"], "text": "Ele quase me matou a 1 ano atr\u00e1s e agora vem me culpar por ter denunciado ele, ele que erra e quer jogar a culpa p cima de mim, ele me traiu, mentiu, me agrediu e a culpa ainda \u00e9 minha? Oque se passa na cabe\u00e7a de um vagabundo desses? Que \u00f3dio desse mlq.", "lang": "pt", "id": "1163559216637984769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "author_id": "2511132892", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-19T21:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163559200859009024"], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "id": "1163559200859009024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "1096171635378479104", "created_at": "2019-08-19T21:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163559103131766784"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163559103131766784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163451841511923718"}], "author_id": "1090331519510556674", "created_at": "2019-08-19T21:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558996248154112"], "in_reply_to_user_id": "865339724461993984", "text": "@Oeoemano Deveriam procurar ajuda pra esse suicida", "lang": "pt", "id": "1163558996248154112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504008365060097"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/BC181MjXR2", "expanded_url": "https://twitter.com/tomi01carp/status/1163242574959796229", "display_url": "twitter.com/tomi01carp/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "prokofieb", "id": "1627226600"}]}, "author_id": "1135811142", "created_at": "2019-08-19T21:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558908365017088"], "text": "RT @prokofieb: se levanta Freud de la tumba, ve esto y se suicida https://t.co/BC181MjXR2", "lang": "es", "id": "1163558908365017088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163531335849381891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6006, "type": "Other", "normalized_text": "UEA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mingaudearroz", "id": "962926827785392128"}]}, "author_id": "1334880458", "created_at": "2019-08-19T21:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558903315087360"], "in_reply_to_user_id": "962926827785392128", "text": "@mingaudearroz Ele n\u00e3o \u00e9 gay, sofria de depress\u00e3o e se matou perto de uma das unidades da UEA n\u00e3o sei qual ao certo.", "lang": "pt", "id": "1163558903315087360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163551112399597569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RabinoCristiano", "id": "705527361396154369"}]}, "author_id": "258648811", "created_at": "2019-08-19T21:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558868611416065"], "text": "RT @RabinoCristiano: Lo de Argentina con el peronismo del pasado y el \nkirchnerismo del presente es el m\u00e1s grande caso en latinoam\u00e9rica del\u2026", "lang": "es", "id": "1163558868611416065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163558559180820481"}], "author_id": "174780329", "created_at": "2019-08-19T21:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558808549019649"], "in_reply_to_user_id": "42490900", "text": "@Diogo_Brunhaus Suicida? Com certeza", "lang": "pt", "id": "1163558808549019649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1136314380386263041", "created_at": "2019-08-19T21:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558787124551681"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163558787124551681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "4502426357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-08-19T21:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558687266549760"], "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "id": "1163558687266549760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1002701038485417984", "created_at": "2019-08-19T21:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558684187856896"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163558684187856896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "author_id": "269359247", "created_at": "2019-08-19T21:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558683550371840"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "id": "1163558683550371840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1421468660", "created_at": "2019-08-19T21:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558594169769986"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163558594169769986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163557840507867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}]}, "author_id": "515803246", "created_at": "2019-08-19T21:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558425445449728"], "text": "RT @detailsbreco: \" \u00e9 medo de reconhecer que ainda o ama\" \" nao o medo \u00e9 o Rog\u00e9rio disse que se nos ver juntos o mata\" Rog\u00e9rio pode ter seu\u2026", "lang": "pt", "id": "1163558425445449728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "author_id": "2596846754", "created_at": "2019-08-19T21:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558363449438211"], "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "id": "1163558363449438211"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "704394633388953603", "created_at": "2019-08-19T21:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558361729839106"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163558361729839106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "947431196404969472", "created_at": "2019-08-19T21:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558356562391042"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163558356562391042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1006550141254492160", "created_at": "2019-08-19T21:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558296416063489"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163558296416063489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163557660882546688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.5269, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Walcott"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thiefselinakyle", "id": "1118120532061368320"}]}, "author_id": "1121951964537982977", "created_at": "2019-08-19T21:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558133442260992"], "in_reply_to_user_id": "1121951964537982977", "text": "@thiefselinakyle Esto no es bueno... de acuerdo Lena... cuida de nuestro suicida invitado, debo volver a la batalla...\n\n-Se puso la capucha para luego salir de la cueva.-\n\nNecesitar\u00e9 la ubicaci\u00f3 Lena...  Walcott se escuchaba agotado la ultima vez que habl\u00e9 con el...", "lang": "es", "id": "1163558133442260992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556268914573312"}], "author_id": "1013863659049607170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "created_at": "2019-08-19T21:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558122029379584"], "text": "RT @NachoRgz: Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 u\u2026", "lang": "es", "id": "1163558122029379584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163538788469096455"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "manon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "warnerferrxs", "id": "971153359775391744"}]}, "author_id": "1007241002", "created_at": "2019-08-19T21:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558062956961792"], "text": "RT @warnerferrxs: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a manon blackbeak matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou contin\u2026", "lang": "pt", "id": "1163558062956961792"}, {"author_id": "1011087125633228802", "created_at": "2019-08-19T21:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557963765866503"], "text": "\"y qu\u00e9...si probarte es un acto suicida\nyo prefiero morir a tu lado a vivir sin ti\"\u2764\ufe0f", "lang": "es", "id": "1163557963765866503"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "author_id": "1036376903714840576", "created_at": "2019-08-19T21:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557942471340036"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "id": "1163557942471340036"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "174811244", "created_at": "2019-08-19T21:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557930832191489"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163557930832191489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556268914573312"}], "author_id": "356370889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "created_at": "2019-08-19T21:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557878730506240"], "text": "RT @NachoRgz: Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 u\u2026", "lang": "es", "id": "1163557878730506240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556268914573312"}], "author_id": "995076484170579968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "created_at": "2019-08-19T21:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557846614564864"], "text": "RT @NachoRgz: Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 u\u2026", "lang": "es", "id": "1163557846614564864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "gustavo"}, {"start": 261, "end": 279, "probability": 0.4024, "type": "Other", "normalized_text": "AQueNaoPodiaAmar096"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 280, "tag": "AQueNaoPodiaAmar096"}]}, "author_id": "1126207597302960129", "created_at": "2019-08-19T21:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557840507867136"], "text": "\" \u00e9 medo de reconhecer que ainda o ama\" \" nao o medo \u00e9 o Rog\u00e9rio disse que se nos ver juntos o mata\" Rog\u00e9rio pode ter seu g\u00eanio e car\u00e1cter forte mas nunca tocou ou matou nenhuma mosca, s\u00f3 disse isso como uma amea\u00e7a pra que ela nao fique perto do gustavo kkkkk #AQueNaoPodiaAmar096", "lang": "pt", "id": "1163557840507867136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "1025394949", "created_at": "2019-08-19T21:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557837001371648"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163557837001371648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "372431877", "created_at": "2019-08-19T21:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557778121793541"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163557778121793541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/MERqrffUg7", "expanded_url": "https://twitter.com/astristezas/status/1152304658683219968", "display_url": "twitter.com/astristezas/st\u2026"}]}, "author_id": "1156992507114328066", "created_at": "2019-08-19T21:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557746094092290"], "text": "s\u00f3 comove as pessoas quando da certo pq quando uma pessoa tenta e n\u00e3o consegue eles chamam de drama ou pra chamar aten\u00e7\u00e3o. A\u00ed depois q morre ficam falando \"mas pq se matou?\" https://t.co/MERqrffUg7", "lang": "pt", "id": "1163557746094092290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163556881538924546"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Santiago_Caruso", "id": "325657286"}]}, "author_id": "248481903", "created_at": "2019-08-19T21:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557695024259078"], "in_reply_to_user_id": "325657286", "text": "@Santiago_Caruso Guardiola ve esto y se suicida", "lang": "es", "id": "1163557695024259078"}, {"author_id": "906174989933666304", "created_at": "2019-08-19T21:05:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557681233354755"], "text": "Le\u00ed unos poemas y dios a 5 segundos de ser una suicida como los escritores man tienen tanta profundidad emocional que cavan su propia tumba", "lang": "es", "id": "1163557681233354755"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "941534542309052416", "created_at": "2019-08-19T21:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557627743391744"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163557627743391744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163557317482340353"}], "author_id": "133816149", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertointernet", "id": "2554627003"}]}, "created_at": "2019-08-19T21:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557626665492482"], "in_reply_to_user_id": "2554627003", "text": "@albertointernet A donde quieres llegar que el hombre se suicida por las malignas mujeres...", "lang": "es", "id": "1163557626665492482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "290749356", "created_at": "2019-08-19T21:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557616200638469"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163557616200638469"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1112727732075593728", "created_at": "2019-08-19T21:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557507761147904"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163557507761147904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 67, "probability": 0.9036, "type": "Other", "normalized_text": "orange is the new black"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "taystee"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.6559, "type": "Person", "normalized_text": "piscatella"}]}, "author_id": "956864600", "created_at": "2019-08-19T21:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557448273334275"], "text": "algu\u00e9m que ja terminou a ultima temporada de orange is the new black poderia me dizer se taystee vai conseguir provar que n\u00e3o matou piscatella? pq eu acho q n\u00e3o tenho estruturas pra  ver ela criando esperan\u00e7as e tentando provar a inoc\u00eancia e dando em nada \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "id": "1163557448273334275"}, {"geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "author_id": "164029728", "created_at": "2019-08-19T21:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557320900657152"], "text": "Um rapaz l\u00e1 da faculdade se suicidou mais cedo nos arredores da escola e eu to bem sei l\u00e1", "lang": "pt", "id": "1163557320900657152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "author_id": "543912465", "created_at": "2019-08-19T21:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557221436989441"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "id": "1163557221436989441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "943983102661185536", "created_at": "2019-08-19T21:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557186481655808"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1163557186481655808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "author_id": "385751361", "created_at": "2019-08-19T21:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557124682801152"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "id": "1163557124682801152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "475464208", "created_at": "2019-08-19T21:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557077001932801"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163557077001932801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "921389495743926274", "created_at": "2019-08-19T21:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557053794848768"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163557053794848768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "49475621", "created_at": "2019-08-19T21:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556966054203392"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163556966054203392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "author_id": "590045873", "created_at": "2019-08-19T21:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556904364314626"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "id": "1163556904364314626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556268914573312"}], "author_id": "1082009104405680134", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "created_at": "2019-08-19T21:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556848848519174"], "text": "RT @NachoRgz: Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 u\u2026", "lang": "es", "id": "1163556848848519174"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "214919943", "created_at": "2019-08-19T21:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556748604690432"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163556748604690432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "author_id": "1016458677266583552", "created_at": "2019-08-19T21:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556706972045312"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "id": "1163556706972045312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163556035879198720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5316, "type": "Place", "normalized_text": "Hindemburg"}]}, "author_id": "765607852169912320", "created_at": "2019-08-19T21:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556691537006595"], "in_reply_to_user_id": "765607852169912320", "text": "Es dif\u00edcil de ver desde este lado del desastre del Hindemburg, pero montarse en un aeroplano en 1910 era bastante suicida. Si no se mataba m\u00e1s gente en los primeros aviones es que por esa \u00e9poca es porque todav\u00eda no cog\u00edan bastante velocidad ni sub\u00edan demasiado alto.", "lang": "es", "id": "1163556691537006595"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "763149740297060352", "created_at": "2019-08-19T21:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556647056355328"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163556647056355328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "803353639", "created_at": "2019-08-19T21:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556606036140037"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163556606036140037"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "3142722922", "created_at": "2019-08-19T21:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556596028444674"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163556596028444674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1024357379624845312", "created_at": "2019-08-19T21:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556524343660544"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163556524343660544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/vur0iwKgba", "expanded_url": "https://www.quironsalud.es/blogs/es/psicologia-salud/quiere-suicidar-suicida-mitos", "display_url": "quironsalud.es/blogs/es/psico\u2026"}]}, "author_id": "263884614", "created_at": "2019-08-19T21:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556432073175050"], "text": "\"...la persona con pensamientos sobre quitarse la vida se siente juzgada e incomprendida, lo que a su vez aumenta a\u00fan m\u00e1s la sensaci\u00f3n de soledad y verg\u00fcenza que est\u00e1 viviendo, dificultando la petici\u00f3n de ayuda\" \n.https://t.co/vur0iwKgba", "lang": "es", "id": "1163556432073175050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "832293410", "created_at": "2019-08-19T21:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556367799599105"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163556367799599105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "331801425", "created_at": "2019-08-19T21:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556324543815680"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163556324543815680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/3Sc2vo7ga6", "expanded_url": "https://verazinforma.com/internacional/adolescente-se-suicida-tras-ser-descubierta-por-su-padre-teniendo-relaciones-sexuales/", "display_url": "verazinforma.com/internacional/\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ubd0ZkW6Us", "expanded_url": "https://twitter.com/VerazInforma/status/1163556310119378944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ubd0ZkW6Us", "media_key": "3_1163556308638846976"}]}, "author_id": "2831115402", "created_at": "2019-08-19T21:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556310119378944"], "text": "Adolescente se suicida tras ser descubierta por su padre teniendo relaciones sexuales - https://t.co/3Sc2vo7ga6 https://t.co/ubd0ZkW6Us", "lang": "es", "id": "1163556310119378944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "3024173151", "created_at": "2019-08-19T21:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556290980974592"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163556290980974592"}, {"author_id": "68723105", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "martibatres", "id": "142471549"}, {"start": 143, "end": 155, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "created_at": "2019-08-19T21:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 30, "like_count": 118, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556268914573312"], "text": "Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 unida. Ni modo que @martibatres renuncie al partido. No es suicida", "lang": "es", "id": "1163556268914573312"}, {"author_id": "1021605702912147456", "created_at": "2019-08-19T21:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556248987590656"], "text": "Entre la noche propicia a la que no estar\u00e1s\ncon la palabra \u2018Nilo\u2019\nEl rostro del suicida en el Jard\u00edn. La herrumbre del pecado\nNo a la morosa.", "lang": "es", "id": "1163556248987590656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162940336475463685"}], "author_id": "110713129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fran_Bolivar", "id": "4009531360"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556197791698944"], "in_reply_to_user_id": "4009531360", "text": "@Fran_Bolivar Hay mucha gente suicida que quieren morir tipo espect\u00e1culo...\n\nAbundan...", "lang": "es", "id": "1163556197791698944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "963831539296624641", "created_at": "2019-08-19T20:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556154896785409"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163556154896785409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "840784481292341248", "created_at": "2019-08-19T20:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556118628638728"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163556118628638728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "417376063", "created_at": "2019-08-19T20:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556111817039879"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163556111817039879"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163553112520646658"}], "author_id": "201870743", "created_at": "2019-08-19T20:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555888612986880"], "in_reply_to_user_id": "3079084279", "text": "@jennwaitiblum Inocente ele n\u00e3o era pq conseguiram ligar ele a 2 assassinatos de adultos, tinham d\u00favidas se ele matou alguma das crian\u00e7as. Pelo jeito q ele falava delas eu at\u00e9 acredito, provavelmente n\u00e3o todas. Foram muitas crian\u00e7as mortas, acho q alguns casos nem tinham liga\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1163555888612986880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "876620610453073920", "created_at": "2019-08-19T20:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555742294708225"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163555742294708225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163541441362178053"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "919399754299297792", "created_at": "2019-08-19T20:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555707662360577"], "text": "@PoxaLary96's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1163555707662360577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "15325213", "created_at": "2019-08-19T20:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555682718801920"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163555682718801920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "1964572009", "created_at": "2019-08-19T20:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555670479855616"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163555670479855616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "292393893", "created_at": "2019-08-19T20:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555558923886593"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163555558923886593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "559930440", "created_at": "2019-08-19T20:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555551785181184"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163555551785181184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "979415026716028929", "created_at": "2019-08-19T20:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555538396950528"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163555538396950528"}, {"author_id": "814188540342968320", "created_at": "2019-08-19T20:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555511012331520"], "text": "No s\u00e9 porqu\u00e9 siempre que llueve me dan ganas de meterme a ba\u00f1ar, es como un yo suicida que dice:\n-\u00a1chingue su madre! vamos a ver si nos morimos por un rayo o algo.", "lang": "es", "id": "1163555511012331520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163554586159923200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.6065, "type": "Other", "normalized_text": "nx0"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RawDinossauro", "id": "1125840800112369664"}]}, "author_id": "1035201356582330370", "created_at": "2019-08-19T20:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555468947730439"], "in_reply_to_user_id": "1125840800112369664", "text": "@RawDinossauro @kkur1rin KKKKKKKKKK o pinto suicida ao som de nx0 de fato", "lang": "pt", "id": "1163555468947730439"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163554913189867520"}], "author_id": "3426478822", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "nosjovenesarg", "id": "1142942117448359936"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "gracybellu", "id": "144289696"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "tomlawyerok", "id": "2573089094"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "BlueValerie_", "id": "279348400"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "CandidaMar", "id": "552434250"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "Vengador_Kersey", "id": "3636481515"}, {"start": 115, "end": 127, "username": "ines_andrea", "id": "1133797389481984001"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "SERGIOARGENTIN9", "id": "1158326837325549569"}, {"start": 145, "end": 158, "username": "SBoniscontro", "id": "1000195300059963394"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555431417094151"], "in_reply_to_user_id": "1279143914", "text": "@BarMarqueztrois @nosjovenesarg @gracybellu @tomlawyerok @AndreinamicaI @BlueValerie_ @CandidaMar @Vengador_Kersey @ines_andrea @SERGIOARGENTIN9 @SBoniscontro @jdoedoe101101 @NicoTeglio Si no tiran el voto, ganamos todos. De lo contrario nadie va a volver a elegir y t\u00fa candidato jam\u00e1s podr\u00eda llegar a nada m\u00e1s q una banca. Es il\u00f3gico lo q hacen. Ego\u00edsta y de una tendencia suicida patol\u00f3gica.", "lang": "es", "id": "1163555431417094151"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163555004080431110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DemocracyNowEs", "id": "77302589"}]}, "author_id": "3289406710", "created_at": "2019-08-19T20:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555408532971521"], "text": "RT @DemocracyNowEs: Varios atentados sacuden Afganistan en el d\u00eda de su independencia, tras ataque suicida que dej\u00f3 63 v\u00edctimas en una boda\u2026", "lang": "es", "id": "1163555408532971521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "1412206759", "created_at": "2019-08-19T20:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555288101920768"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163555288101920768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "838283966", "created_at": "2019-08-19T20:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555280594096128"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163555280594096128"}, {"author_id": "1963591364", "created_at": "2019-08-19T20:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555226412027904"], "text": "Tengo que ser una suicida para salir a la calle con este fr\u00edo", "lang": "es", "id": "1163555226412027904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "18380602", "created_at": "2019-08-19T20:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555163489091586"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163555163489091586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "2833689849", "created_at": "2019-08-19T20:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555094803206144"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163555094803206144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162966039577190406"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}]}, "author_id": "1141503217739554817", "created_at": "2019-08-19T20:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555052537208833"], "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un pri\u2026", "lang": "es", "id": "1163555052537208833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/sjLuwJKr0z", "expanded_url": "http://ow.ly/johw30pnKr0", "display_url": "ow.ly/johw30pnKr0"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}]}, "author_id": "77302589", "created_at": "2019-08-19T20:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555004080431110"], "text": "Varios atentados sacuden Afganistan en el d\u00eda de su independencia, tras ataque suicida que dej\u00f3 63 v\u00edctimas en una boda el s\u00e1bado https://t.co/sjLuwJKr0z", "lang": "es", "id": "1163555004080431110"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "3292918953", "created_at": "2019-08-19T20:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554824899706882"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163554824899706882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/c0Zz3ugI2W", "expanded_url": "https://twitter.com/CafeComNoticia_/status/1163554816037130240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c0Zz3ugI2W", "media_key": "3_1163554803303276544"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 216, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "Washington Brand\u00e3o"}]}, "author_id": "268257192", "created_at": "2019-08-19T20:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554816037130240"], "text": "\"\u00c9 um chamado de aten\u00e7\u00e3o ao poder da fala e forma\u00e7\u00e3o de ideias entre e para com os jovens e no simp\u00f3sio vamos tentar fortalecer a socializa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o de ideias sobre o tema\", explica o professor Washington Brand\u00e3o sobre o 2\u00b0 Simp\u00f3sio da Micro-rede da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 crise suicida. https://t.co/c0Zz3ugI2W", "lang": "pt", "id": "1163554816037130240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "199623487", "created_at": "2019-08-19T20:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554808512569345"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163554808512569345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "2205736700", "created_at": "2019-08-19T20:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554764271099905"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163554764271099905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "279649054", "created_at": "2019-08-19T20:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554712597217280"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163554712597217280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "55247556", "created_at": "2019-08-19T20:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554560323018752"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163554560323018752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "author_id": "1011006773216587777", "created_at": "2019-08-19T20:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554525174751232"], "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "id": "1163554525174751232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8088, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "972827164553957376", "created_at": "2019-08-19T20:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554426105339905"], "text": "e meu pai que t\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez", "lang": "pt", "id": "1163554426105339905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/5f8TUUJYsq", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/08/flula-borg-de-a-escolha-perfeita-estara-no-elenco-de-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "papelpop.com/2019/08/flula-\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6vwdtxJtJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1163554424800849920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6vwdtxJtJZ", "media_key": "3_1163554337290883072"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 16, "end": 33, "probability": 0.9142, "type": "Other", "normalized_text": "A Escolha Perfeita"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "7751462", "created_at": "2019-08-19T20:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554424800849920"], "text": "Flula Borg, de \"A Escolha Perfeita\", estar\u00e1 no elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\": https://t.co/5f8TUUJYsq https://t.co/6vwdtxJtJZ", "lang": "pt", "id": "1163554424800849920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Bna1tJ5Z4N", "expanded_url": "https://twitter.com/lonexlynight/status/1162850492608897024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bna1tJ5Z4N", "media_key": "7_1162850147170209793"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "Ivy"}]}, "author_id": "125471349", "created_at": "2019-08-19T20:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554423232225287"], "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a Poison Ivy matou v\u00e1rias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito \nhttps://t.co/Bna1tJ5Z4N", "lang": "pt", "id": "1163554423232225287"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "180018618", "created_at": "2019-08-19T20:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554316881485824"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163554316881485824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163553446462722050"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/sJbQD2mDsy", "expanded_url": "https://twitter.com/rmoiscy/status/1163554257376821249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sJbQD2mDsy", "media_key": "3_1163554244881989633"}]}, "author_id": "995550597582647296", "created_at": "2019-08-19T20:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554257376821249"], "in_reply_to_user_id": "995550597582647296", "text": "ela eh meio suic\u00edda mas acheikkk ACHEI DIAMANTE TB https://t.co/sJbQD2mDsy", "lang": "pt", "id": "1163554257376821249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1000483580764655616", "created_at": "2019-08-19T20:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554037742088193"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163554037742088193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "109795823", "created_at": "2019-08-19T20:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554008587522050"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163554008587522050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163484449193037825"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Sur2vvnsoT", "expanded_url": "https://twitter.com/perfilcom/status/1163483212133404672?s=19", "display_url": "twitter.com/perfilcom/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "PBA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HijoAlbanil", "id": "4869736889"}]}, "author_id": "2604861845", "created_at": "2019-08-19T20:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163553853394079750"], "text": "RT @HijoAlbanil: No conoce la PBA ni tampoco vive en ella. Pero arras\u00f3 en las PASO.\n\n\u00a1Qu\u00e9 sociedad suicida!\n\nhttps://t.co/Sur2vvnsoT", "lang": "es", "id": "1163553853394079750"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2471661651", "created_at": "2019-08-19T20:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163553652138754054"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163553652138754054"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "723200319799349248", "created_at": "2019-08-19T20:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163553503001894916"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163553503001894916"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "2548045451", "created_at": "2019-08-19T20:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163553341781229568"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163553341781229568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163552763382550529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6479, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "author_id": "915721730731204609", "created_at": "2019-08-19T20:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163553267034599431"], "in_reply_to_user_id": "941805624635150337", "text": "@hyvinnabreta @Luaankkk escola: a \neu: Matheus suicida fds", "lang": "pt", "id": "1163553267034599431"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/0ze1wXZUcf", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZIOFBm2kHc7GP", "display_url": "tmblr.co/ZIOFBm2kHc7GP"}]}, "author_id": "1078759473962016769", "created_at": "2019-08-19T20:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163553248348913664"], "text": "stegano-marke: \u201cDomanda facile : chi si butta in mare da una nave col giubbetto di salvataggio ? 1- un suicida ? NO ( giubbetto controproducente ) 2- uno che sa nuotare e vuole r4aggiungere riva ? NO ( giubbetto inutile ) 3-uno che non sa nuotare... https://t.co/0ze1wXZUcf", "lang": "it", "id": "1163553248348913664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1163536407828340741", "created_at": "2019-08-19T20:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163553194938707976"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163553194938707976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Unifap"}]}, "author_id": "166669914", "created_at": "2019-08-19T20:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163553096380948480"], "text": "Pauta agora no Caf\u00e9:  2\u00ba Simp\u00f3sio sobre preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio da micro-rede de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 crise suicida. Acontecer\u00e1 nos dias 5 e 6 de setembro no Anfiteatro da Unifap.", "lang": "pt", "id": "1163553096380948480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Swi40JoEX1", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "author_id": "212047508", "created_at": "2019-08-19T20:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163553031742468097"], "text": "s\u00f3 pensei naquela m\u00fasica \"perereca suicida se joga na p...\" https://t.co/Swi40JoEX1", "lang": "pt", "id": "1163553031742468097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "author_id": "4698690631", "created_at": "2019-08-19T20:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163553016907255809"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "id": "1163553016907255809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "2388722985", "created_at": "2019-08-19T20:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163552932773736449"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163552932773736449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "3303880649", "created_at": "2019-08-19T20:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163552800325943297"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163552800325943297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "919322171255803910", "created_at": "2019-08-19T20:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163552737268776960"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163552737268776960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163438260707823618"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Yieimh2PfR", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorwerlang/status/1163438260707823618", "display_url": "twitter.com/hectorwerlang/\u2026"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 177, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}]}, "author_id": "1077947535078182912", "created_at": "2019-08-19T20:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163552716536328193"], "text": "N\u00e3o havia como ser diferente. \u00c9 uma pena pq \u00e9 um treinador promissor, mas morreu abra\u00e7ado com um esquema sem volante de origem e com sa\u00edda de bola suicida. Que n\u00e3o submetam o Flu \u00e0 disputa de uma decis\u00e3o com um interino sem qq preparo como Marc\u00e3o. Novo t\u00e9cnico tem que sair logo. https://t.co/Yieimh2PfR", "lang": "pt", "id": "1163552716536328193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "511254342", "created_at": "2019-08-19T20:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163552642376900608"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163552642376900608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "1074324727", "created_at": "2019-08-19T20:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163552615994732544"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163552615994732544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163491464938061825"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/eBFaGEgUp3", "expanded_url": "https://t.co/eBFaGEgUp3", "display_url": "t.co/eBFaGEgUp3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1069492861975056384", "created_at": "2019-08-19T20:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163552605102120961"], "text": "RT @jpereyra1952: LOS SUICIDA SE VAN PARA ABAJO, NO PARA ARRIBA.\nEspecialmente cuando lo robado pesa mucho. https://t.co/eBFaGEgUp3", "lang": "es", "id": "1163552605102120961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "author_id": "2740305216", "created_at": "2019-08-19T20:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163552457189928962"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "id": "1163552457189928962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "417452873", "created_at": "2019-08-19T20:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163552415876079617"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163552415876079617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1049735173963694080", "created_at": "2019-08-19T20:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163552142591967232"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163552142591967232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "860116921", "created_at": "2019-08-19T20:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163552121683423240"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163552121683423240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "918109206", "created_at": "2019-08-19T20:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163552084202967041"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163552084202967041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "272994628", "created_at": "2019-08-19T20:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163552070387064837"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163552070387064837"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "author_id": "1007071378300956674", "created_at": "2019-08-19T20:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551997674627072"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "id": "1163551997674627072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163551056883802113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.3267, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiarioLaPrensa", "id": "17347668"}]}, "author_id": "588564969", "created_at": "2019-08-19T20:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551968683593728"], "text": "RT @DiarioLaPrensa: Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos ayer en una f\u2026", "lang": "es", "id": "1163551968683593728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/cbNmXy4rWk", "expanded_url": "http://www.notacentral.com/atentado-suicida-durante-boda-en-kabul-deja-63-muertos/", "display_url": "notacentral.com/atentado-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "983398213", "created_at": "2019-08-19T20:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551891835564032"], "text": "Atentado suicida durante boda en Kabul deja 63 muertos https://t.co/cbNmXy4rWk", "lang": "es", "id": "1163551891835564032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "960374266830180352", "created_at": "2019-08-19T20:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551827272638466"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163551827272638466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "idea\u00e7\u00e3o"}]}, "author_id": "150066275", "created_at": "2019-08-19T20:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551826869968897"], "text": "idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 paia demais", "lang": "pt", "id": "1163551826869968897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163548691359240196"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00fcnther von Kluge"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TheWWll", "id": "722570979034144768"}]}, "author_id": "162813695", "created_at": "2019-08-19T20:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551734544965633"], "text": "RT @TheWWll: 19 de agosto de 1944: se suicida G\u00fcnther von Kluge, mariscal de campo alem\u00e1n. Aunque no era un conspirador activo en el complo\u2026", "lang": "es", "id": "1163551734544965633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vEbIa8t6uV", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=V4wnMr8tHRo", "display_url": "youtube.com/watch?v=V4wnMr\u2026"}]}, "author_id": "928025963287531520", "created_at": "2019-08-19T20:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551608149630977"], "text": "Pensando em tudo o que eu pus vida\nT\u00e1 me arrancando ela, me transformando num suicida\n\nhttps://t.co/vEbIa8t6uV", "lang": "pt", "id": "1163551608149630977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "28172076", "created_at": "2019-08-19T20:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551590525087745"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163551590525087745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163267067270881280"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/i8iydS5UJP", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "losalosinha", "id": "1049084228921647107"}]}, "author_id": "1078081007264428033", "created_at": "2019-08-19T20:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551589757587457"], "text": "RT @losalosinha: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/i8iydS5UJP", "lang": "pt", "id": "1163551589757587457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163253579911704577"}], "author_id": "280771467", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Emanoel1953", "id": "1438906560"}, {"start": 197, "end": 204, "username": "PCO_29", "id": "163832430"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551544979025920"], "in_reply_to_user_id": "1438906560", "text": "@Emanoel1953 O povo est\u00e1 seguindo a politica suicida das lideran\u00e7as da esquerda que n\u00e3o se mexem porque optaram pela paz na escravid\u00e3o. O \u00fanico partido de esquerda que n\u00e3o se acomodou ao golpe \u00e9 o @PCO_29", "lang": "pt", "id": "1163551544979025920"}, {"author_id": "80117613", "created_at": "2019-08-19T20:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551462011678720"], "text": "que fita, me liga, mente suicida", "lang": "pt", "id": "1163551462011678720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163550529114595328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Zanzarah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FrVonLettow", "id": "1007347748"}]}, "author_id": "3052822487", "created_at": "2019-08-19T20:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551381636165633"], "text": "RT @FrVonLettow: Zanzarah en la anterior partida era un kamikaze, en esta es una ruleta rusa. Igual te mata que se suicida", "lang": "es", "id": "1163551381636165633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "739561987349319680", "created_at": "2019-08-19T20:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551381329973248"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163551381329973248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "852187942911193093", "created_at": "2019-08-19T20:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551264875134976"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163551264875134976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "2272047926", "created_at": "2019-08-19T20:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551253735059456"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163551253735059456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "848264762", "created_at": "2019-08-19T20:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551248005644297"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163551248005644297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1054569347358867457", "created_at": "2019-08-19T20:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551231702228992"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163551231702228992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1145835262624370693", "created_at": "2019-08-19T20:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551173921710080"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163551173921710080"}, {"author_id": "1000832557003485184", "created_at": "2019-08-19T20:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551140178538497"], "text": "ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "lang": "pt", "id": "1163551140178538497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.5836, "type": "Place", "normalized_text": "latinoam\u00e9rica"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "author_id": "705527361396154369", "created_at": "2019-08-19T20:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551112399597569"], "text": "Lo de Argentina con el peronismo del pasado y el \nkirchnerismo del presente es el m\u00e1s grande caso en latinoam\u00e9rica del s\u00edndrome de la mujer maltratada, en este caso la  mujer (argentina) profesa un amor irracional y suicida por su verdugo (la izquierda) que al final la matar\u00e1.", "lang": "es", "id": "1163551112399597569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "165283065", "created_at": "2019-08-19T20:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551080355172352"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163551080355172352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163543816944726016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "Meredith"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7194, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}]}, "author_id": "822808854945742848", "created_at": "2019-08-19T20:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551072092413958"], "in_reply_to_user_id": "1070598673237712896", "text": "@beatrizicsilva Eu sou testada a partir do momento em que acredito que era a Meredith a conduzir o cami\u00e3o que matou o Derek, fico feliz com essa cren\u00e7a e me pergunto se sofro de algum tipo de lack of empathy", "lang": "pt", "id": "1163551072092413958"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/13XSZ3VBgw", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLaPrensa/status/1163551056883802113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13XSZ3VBgw", "media_key": "3_1163551046054162433"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.3681, "type": "Place", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.5454, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.3628, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 266, "end": 279, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "17347668", "created_at": "2019-08-19T20:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551056883802113"], "text": "Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos ayer en una fiesta matrimonial en Kabul, el peor ataque en meses en la capital afgana, en momentos en que la poblaci\u00f3n aguarda un acuerdo entre los talibanes y Estados Unidos https://t.co/13XSZ3VBgw", "lang": "es", "id": "1163551056883802113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163550650350886913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "de Atenci\u00f3n"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ANTICAPITALIS9A", "id": "925686426"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MarianaTbso", "id": "157338065"}]}, "author_id": "1270478341", "created_at": "2019-08-19T20:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550983580000257"], "in_reply_to_user_id": "925686426", "text": "@ANTICAPITALIS9A @MarianaTbso Centro de Atenci\u00f3n al Suicida , los hijos de puta.", "lang": "es", "id": "1163550983580000257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "6720002", "created_at": "2019-08-19T20:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550838377369600"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163550838377369600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "983091821239767040", "created_at": "2019-08-19T20:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550787081003008"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163550787081003008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/lBhEWJsqXt", "expanded_url": "https://trib.al/brpZyqC", "display_url": "trib.al/brpZyqC"}]}, "author_id": "98723076", "created_at": "2019-08-19T20:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550767321681920"], "text": "Entre las v\u00edctimas del ataque suicida, hab\u00eda ni\u00f1os. Te mostramos las im\u00e1genes.\nhttps://t.co/lBhEWJsqXt", "lang": "es", "id": "1163550767321681920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2917408870", "created_at": "2019-08-19T20:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550737546326016"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163550737546326016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "author_id": "3906355274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550619531186176"], "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "id": "1163550619531186176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "704797571202551811", "created_at": "2019-08-19T20:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550611201318917"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163550611201318917"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1049765699265150977", "created_at": "2019-08-19T20:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550553256976384"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163550553256976384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163506932885458944"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2s2Xd4TWRu", "expanded_url": "https://cnn.it/2z7WUlx", "display_url": "cnn.it/2z7WUlx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "520855415", "created_at": "2019-08-19T20:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550552275529730"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/2s2Xd4TWRu", "lang": "es", "id": "1163550552275529730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1015344314006802432", "created_at": "2019-08-19T20:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550529718554625"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163550529718554625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Zanzarah"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "author_id": "1007347748", "created_at": "2019-08-19T20:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550529114595328"], "text": "Zanzarah en la anterior partida era un kamikaze, en esta es una ruleta rusa. Igual te mata que se suicida", "lang": "es", "id": "1163550529114595328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "2352387936", "created_at": "2019-08-19T20:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550524182061056"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163550524182061056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "author_id": "1070984716344545281", "created_at": "2019-08-19T20:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550468125188096"], "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "id": "1163550468125188096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "author_id": "3026649013", "created_at": "2019-08-19T20:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550364244877312"], "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "id": "1163550364244877312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "author_id": "336700144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550347044040704"], "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "id": "1163550347044040704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4896572260", "created_at": "2019-08-19T20:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550289607254016"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163550289607254016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "3020466791", "created_at": "2019-08-19T20:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550243570552834"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163550243570552834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "931851960214532096", "created_at": "2019-08-19T20:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550134371831820"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163550134371831820"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1099332939161223173", "created_at": "2019-08-19T20:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550127921029120"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163550127921029120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.3444, "type": "Person", "normalized_text": "Hastags"}]}, "author_id": "774572383", "created_at": "2019-08-19T20:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550111709978631"], "text": "Por si no se enteraron, ayer hubo un atentado suicida en un matrimonio en Afganistan en donde murieron 63 personas y quedaron heridas 182. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n todos poniendo banderas o Hastags sobre este tema? De seguro no es tan importante por que no es un pa\u00eds \"cool o trendy\".", "lang": "es", "id": "1163550111709978631"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "115189469", "created_at": "2019-08-19T20:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549986526814208"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163549986526814208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1067859549414150145", "created_at": "2019-08-19T20:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549974514323456"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163549974514323456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "845698041273290752", "created_at": "2019-08-19T20:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549925600301061"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163549925600301061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2191866598", "created_at": "2019-08-19T20:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549916171526147"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163549916171526147"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1534340006", "created_at": "2019-08-19T20:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549892272435207"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163549892272435207"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1009196151835365377", "created_at": "2019-08-19T20:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549843794604032"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163549843794604032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.843, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3122198118", "created_at": "2019-08-19T20:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549809577529349"], "text": "vou assistir esquadr\u00e3o suicida alguem pode me dizer se \u00e9 bom?", "lang": "pt", "id": "1163549809577529349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1028352739980525574", "created_at": "2019-08-19T20:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549788157227010"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163549788157227010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "887666903140925440", "created_at": "2019-08-19T20:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549781588922371"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163549781588922371"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163548325058158594"}], "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "author_id": "79650596", "created_at": "2019-08-19T20:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549697027399680"], "in_reply_to_user_id": "1022325634641678336", "text": "@julietatnt Sorteo gatito suicida tambi\u00e9n", "lang": "es", "id": "1163549697027399680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "800488063231094784", "created_at": "2019-08-19T20:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549674336395265"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163549674336395265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "107217561", "created_at": "2019-08-19T20:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549599434518528"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163549599434518528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163213030769025024"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/YA56Kwx8ia", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahschauer/status/1160336040189710336", "display_url": "twitter.com/sarahschauer/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "madeddu"}]}, "author_id": "873626298635218945", "created_at": "2019-08-19T20:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549599426109445"], "text": "RT @CamilaYazmin_: en este hilo hay q poner la puerta suicida del madeddu https://t.co/YA56Kwx8ia", "lang": "es", "id": "1163549599426109445"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163548582789693440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 152, "probability": 0.9921, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MrLangaRM", "id": "861859149407293441"}]}, "author_id": "225454555", "created_at": "2019-08-19T20:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549595244421121"], "in_reply_to_user_id": "861859149407293441", "text": "@MrLangaRM Es la \u00fanica cruzada que le queda en esta vida, lo \u00fanico por lo que luchar y darle sentido a su triste existencia. \n\nComo t\u00fa con el Real Madrid, solo que t\u00fa eres un buf\u00f3n que a ver si se suicida ya.", "lang": "es", "id": "1163549595244421121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "1292205787", "created_at": "2019-08-19T20:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549560180027393"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163549560180027393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1043620609069142016", "created_at": "2019-08-19T20:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549427698716673"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163549427698716673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AAxT2frHKi", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-co/noticias/Colombia/mujer-se-suicida-junto-a-sus-dos-hijos-al-sur-de-bogot%C3%A1/ar-AAG17VH?ocid=ob-tw-esco-733", "display_url": "msn.com/es-co/noticias\u2026"}]}, "author_id": "119761231", "created_at": "2019-08-19T20:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549419221819392"], "text": "https://t.co/AAxT2frHKi", "lang": "zxx", "id": "1163549419221819392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "325705913", "created_at": "2019-08-19T20:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549401396236289"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163549401396236289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "author_id": "2485730953", "created_at": "2019-08-19T20:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549300607135745"], "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "id": "1163549300607135745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163505923991789572"}], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/0Pe9TiU0QF", "expanded_url": "https://twitter.com/rgarciaf62/status/1163549246081196032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Pe9TiU0QF", "media_key": "16_1163549237176602626"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "117449474", "created_at": "2019-08-19T20:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549246081196032"], "in_reply_to_user_id": "523357260", "text": "@Miguel__Lorente Es lo mismo el terrorista suicida que sus v\u00edctimas en un atentado... siguiendo sus \"razonamientos\" claro https://t.co/0Pe9TiU0QF", "lang": "es", "id": "1163549246081196032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}]}, "author_id": "757030451324325888", "created_at": "2019-08-19T20:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549180679376897"], "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "lang": "es", "id": "1163549180679376897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "2740925235", "created_at": "2019-08-19T20:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549169266712578"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163549169266712578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163548896901115906"}], "author_id": "1047660536983408641", "created_at": "2019-08-19T20:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549152611110914"], "in_reply_to_user_id": "1047660536983408641", "text": "Isso n\u00e3o e nada suicida e s\u00f3 pq a gnt n\u00e3o sabe o dia de amanh\u00e3 mesmo!", "lang": "pt", "id": "1163549152611110914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "83728463", "created_at": "2019-08-19T20:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549058172096512"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163549058172096512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1069905360415322112", "created_at": "2019-08-19T20:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163549001905573888"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163549001905573888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1120376753606860802", "created_at": "2019-08-19T20:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548964773347330"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163548964773347330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "494501299", "created_at": "2019-08-19T20:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548946758811648"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163548946758811648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/2GZQ2QfwB8", "expanded_url": "https://twitter.com/amariateguinof/status/1163222897873301505", "display_url": "twitter.com/amariateguinof\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "347896232", "created_at": "2019-08-19T20:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548900562784258"], "text": "Est\u00e1s siguiendo los pasos del suicida, desde Espa\u00f1a escrib\u00eda, vino a Per\u00fa y el cobarde se mat\u00f3, ser\u00e1s el proximo cobarde? https://t.co/2GZQ2QfwB8", "lang": "es", "id": "1163548900562784258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "889181278112800768", "created_at": "2019-08-19T20:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548870934257664"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163548870934257664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/WflDgfqJKP", "expanded_url": "http://ow.ly/Uvu350vBXsV", "display_url": "ow.ly/Uvu350vBXsV"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.72, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "atentado"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "Afeganist\u00e3o"}]}, "author_id": "124438713", "created_at": "2019-08-19T20:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548797034799110"], "text": "Pelo menos 63 pessoas foram mortas e 182 ficaram feridas no #atentado suicida perpetrado no s\u00e1bado \u00e0 noite em Cabul, no #Afeganist\u00e3o, durante uma festa de casamento. Entre as v\u00edtimas se encontram mulheres e crian\u00e7as https://t.co/WflDgfqJKP", "lang": "pt", "id": "1163548797034799110"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2284011026", "created_at": "2019-08-19T20:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548753128755200"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163548753128755200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/PfQcLUzyeU", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1163548691359240196/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PfQcLUzyeU", "media_key": "3_1162354076149080064"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/PfQcLUzyeU", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1163548691359240196/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PfQcLUzyeU", "media_key": "3_1162354076157435904"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/PfQcLUzyeU", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1163548691359240196/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PfQcLUzyeU", "media_key": "3_1162354076169977856"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00fcnther von Kluge"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8448, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.8956, "type": "Other", "normalized_text": "WWII"}, {"start": 252, "end": 254, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "WW2"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 250, "tag": "WWII"}, {"start": 251, "end": 255, "tag": "WW2"}]}, "author_id": "722570979034144768", "created_at": "2019-08-19T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548691359240196"], "text": "19 de agosto de 1944: se suicida G\u00fcnther von Kluge, mariscal de campo alem\u00e1n. Aunque no era un conspirador activo en el complot del 20 de julio, se mata despu\u00e9s de haber sido llamado a Berl\u00edn para una reuni\u00f3n con Hitler luego del golpe fallido. #WWII #WW2 https://t.co/PfQcLUzyeU", "lang": "es", "id": "1163548691359240196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0WJa6F73qb", "expanded_url": "https://twitter.com/therghtplce/status/1163548239729180673", "display_url": "twitter.com/therghtplce/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Monokuma"}]}, "author_id": "1048900398499729408", "created_at": "2019-08-19T20:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548593137049600"], "text": "// Necesitamos a un suicida que le quite las que tiene Monokuma encima y ya tenemos do- https://t.co/0WJa6F73qb", "lang": "es", "id": "1163548593137049600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "882436938111873024", "created_at": "2019-08-19T20:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548584467451904"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163548584467451904"}, {"author_id": "1419842772", "created_at": "2019-08-19T20:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548577802571776"], "text": "Ala mi horario esta bien jalado, entro a las 7 y salgo bien pinche suicida", "lang": "es", "id": "1163548577802571776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1077608354346868736", "created_at": "2019-08-19T20:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548521410244609"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163548521410244609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "371995505", "created_at": "2019-08-19T20:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548387033210880"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163548387033210880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "4927884094", "created_at": "2019-08-19T20:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548312928210946"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163548312928210946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "63491419", "created_at": "2019-08-19T20:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548263867387904"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163548263867387904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163132344435449856"}], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/wgAb97iIYB", "expanded_url": "https://twitter.com/katebridgrt/status/1163132344435449856", "display_url": "twitter.com/katebridgrt/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "1239360649", "created_at": "2019-08-19T20:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548229478309890"], "text": "Semana passada um casal de idosos se suicidou nos EUA pq n\u00e3o tinham dinheiro pra pagar tratamento e n\u00e3o queriam sofrer doentes\n\nE a\u00ed hein querido que curte privatiza\u00e7\u00f5es a torto e a direita https://t.co/wgAb97iIYB", "lang": "pt", "id": "1163548229478309890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163547351610531840"}], "author_id": "147980663", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Franciscodurett", "id": "931979763689906176"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "pluralista38", "id": "1114974925947846664"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548133525262336"], "in_reply_to_user_id": "931979763689906176", "text": "@Franciscodurett @pluralista38 Gente que suicida dices t\u00fa?", "lang": "es", "id": "1163548133525262336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163547647652876288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.5291, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "IIIIH"}]}, "author_id": "1113862223573782531", "created_at": "2019-08-19T20:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548082287665162"], "in_reply_to_user_id": "1113862223573782531", "text": "S1: hitler se matou \n\nS2: IIIIH...ele se matou ??? \n\nSE: CARA ELE FOI PRA ARGENTINAAAA", "lang": "pt", "id": "1163548082287665162"}, {"author_id": "2561969756", "created_at": "2019-08-19T20:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548066324107266"], "text": "Mira si voy a estar con alguien de mi mismo signo man no soy tan suicida", "lang": "es", "id": "1163548066324107266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "104909490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163547929895985152"], "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "id": "1163547929895985152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163514131779133440"}], "author_id": "768583481781809152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "may_cardozo", "id": "1013135611136565248"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163547890373091329"], "text": "RT @may_cardozo: Que locura que mi carrera se haya vuelto tan suicida en serio, un poco de solidaridad sin competencias y ayuda al compa\u00f1er\u2026", "lang": "es", "id": "1163547890373091329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1089172406034464769", "created_at": "2019-08-19T20:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163547798861733888"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163547798861733888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1972614776", "created_at": "2019-08-19T20:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163547772018208769"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163547772018208769"}, {"author_id": "743704006896148480", "created_at": "2019-08-19T20:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163547686571786240"], "text": "nossa gente, um garoto l\u00e1 da faculdade se suicidou, eu t\u00f4... sei l\u00e1", "lang": "pt", "id": "1163547686571786240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "author_id": "358687957", "created_at": "2019-08-19T20:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163547560310648843"], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "id": "1163547560310648843"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "author_id": "480315137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163547302415556609"], "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "id": "1163547302415556609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1001257201233747968", "created_at": "2019-08-19T20:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163547103970373632"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163547103970373632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "869943812831023104", "created_at": "2019-08-19T20:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163547052049129477"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163547052049129477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "920830363051716608", "created_at": "2019-08-19T20:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163546915532955648"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163546915532955648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "3397305269", "created_at": "2019-08-19T20:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163546913674862593"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163546913674862593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "937851254046363648", "created_at": "2019-08-19T20:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163546730182393856"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163546730182393856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "1037440329476128770", "created_at": "2019-08-19T20:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163546726273343488"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "id": "1163546726273343488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "166338730", "created_at": "2019-08-19T20:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163546679422914560"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163546679422914560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1027346761185148928", "created_at": "2019-08-19T20:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163546571016986628"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163546571016986628"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4482, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "pilipopochi", "id": "1254591858"}]}, "author_id": "3739898001", "created_at": "2019-08-19T20:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163546467837108224"], "in_reply_to_user_id": "1041171977342464000", "text": "@Luaankkk @pilipopochi Perereca suic\u00edda", "lang": "pt", "id": "1163546467837108224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "862813808473100290", "created_at": "2019-08-19T20:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163546291600809991"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163546291600809991"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "3031053347", "created_at": "2019-08-19T20:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163546016228024323"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163546016228024323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "author_id": "706544044164440066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163545764120936448"], "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "id": "1163545764120936448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1155149072", "created_at": "2019-08-19T20:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163545745053687813"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163545745053687813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "786000808303325184", "created_at": "2019-08-19T20:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163545650774065152"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163545650774065152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163536051518005248"}], "author_id": "1081262577882226691", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HugoQuevedo19", "id": "866081272178913282"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "recisneros", "id": "284350852"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163545504782925830"], "in_reply_to_user_id": "866081272178913282", "text": "@HugoQuevedo19 @recisneros Con mayor raz\u00f3n, como lo desprestigiar\u00edan? Ya lo dec\u00eda el verborreico suicida el que nada debe, nada teme.", "lang": "es", "id": "1163545504782925830"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163544917525876736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 112, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "marvinicio", "id": "164417762"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "Epstein"}]}, "author_id": "164417762", "created_at": "2019-08-19T20:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163545417767956481"], "text": "RT @NuevEnCProfRos: Interesante C\u00f3mo funciona, realmente la Vigilancia del Suicida ( #Epstein )\n\n@CarmenAColeman @marvinicio @euzkera  @xio\u2026", "lang": "es", "id": "1163545417767956481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "971487814742310913", "created_at": "2019-08-19T20:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163545386650353664"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163545386650353664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "author_id": "1039256839932788737", "created_at": "2019-08-19T20:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163545320745295881"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "id": "1163545320745295881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163406737023688704"}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/mmbbIgUdxI", "expanded_url": "https://twitter.com/cambiemos02/status/1163406737023688704", "display_url": "twitter.com/cambiemos02/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.3725, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIAS"}]}, "author_id": "1368376519", "created_at": "2019-08-19T20:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163545296133115905"], "text": "TAMPOCO YOO...NO ENTREGO MI PATRIA A MAFIAS...SERIA UNA SUICIDA....AMO LA VIDA A PESAR Q HOY ESTOY CON TRATAMIENTO ONCOLOGICO....NO DEJEN Q LE QUITEN EL PLACER D VIVIR EN UNA PATRIA LIBRE Y SOBERANA.....\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83d\ude44\ud83e\udd28\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcaa https://t.co/mmbbIgUdxI", "lang": "es", "id": "1163545296133115905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "author_id": "2290088904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163545181553123328"], "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "id": "1163545181553123328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/nIv41J7VPB", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 233, "end": 244, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}]}, "author_id": "1083400308104011777", "created_at": "2019-08-19T20:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163545177694318592"], "text": "As\u00ed de duro es \u00e9ste drama humano; qu\u00e9 los Gobiernos no se dignan a ayudar a los m\u00e1s d\u00e9biles y vulnerables: los no nacidos y ayudar a las madres en dificultades durante el embarazo. \u00bfD\u00f3nde va Europa; hacia d\u00f3nde camina con el aborto?\u2066@IdiazAyuso\u2069  https://t.co/nIv41J7VPB", "lang": "es", "id": "1163545177694318592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1195407769", "created_at": "2019-08-19T20:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163545117627703296"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163545117627703296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163544917525876736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 112, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "marvinicio", "id": "164417762"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "Epstein"}]}, "author_id": "2700066781", "created_at": "2019-08-19T20:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544943949950976"], "text": "RT @NuevEnCProfRos: Interesante C\u00f3mo funciona, realmente la Vigilancia del Suicida ( #Epstein )\n\n@CarmenAColeman @marvinicio @euzkera  @xio\u2026", "lang": "es", "id": "1163544943949950976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1010257787677544452", "created_at": "2019-08-19T20:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544932906393602"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163544932906393602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163539092400988160"}], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/AZpF7E2k8I", "expanded_url": "https://twitter.com/Consortiumnews/status/1163539092400988160", "display_url": "twitter.com/Consortiumnews\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 92, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "marvinicio", "id": "164417762"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Epstein"}]}, "author_id": "2700066781", "created_at": "2019-08-19T20:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544917525876736"], "text": "Interesante C\u00f3mo funciona, realmente la Vigilancia del Suicida ( #Epstein )\n\n@CarmenAColeman @marvinicio @euzkera  @xiomirb https://t.co/AZpF7E2k8I", "lang": "es", "id": "1163544917525876736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1089672156185837569", "created_at": "2019-08-19T20:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544883375874051"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163544883375874051"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163544211830005762"}], "author_id": "587416724", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Nino_TheBest", "id": "474434171"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "DavideDevoti", "id": "1002560113"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MomblanOfficial", "id": "459447096"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544805986775046"], "in_reply_to_user_id": "474434171", "text": "@Nino_TheBest @DavideDevoti @MomblanOfficial Brasiliani uruguagi e argentini. Adani si suicida se commenta la Juventus \ud83d\ude02", "lang": "it", "id": "1163544805986775046"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/31yiK4VDRL", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBW94l", "display_url": "dlvr.it/RBW94l"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "1029478086650355713", "created_at": "2019-08-19T20:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544802358484992"], "text": "Atentado suicida durante boda en Kabul deja 63 muertos https://t.co/31yiK4VDRL", "lang": "es", "id": "1163544802358484992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163541144149434373"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7823, "type": "Place", "normalized_text": "fganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "24_morelos", "id": "3153014208"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "Internacional"}]}, "author_id": "300919094", "created_at": "2019-08-19T20:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544801330913280"], "text": "RT @24_morelos: #Internacional Autoridades de A#fganist\u00e1n informaron que al menos 63 personas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, fallecieron lueg\u2026", "lang": "es", "id": "1163544801330913280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "945878576909471744", "created_at": "2019-08-19T20:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544776169443329"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163544776169443329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/sgCs2UanYf", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "author_id": "148521240", "created_at": "2019-08-19T20:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544597936660480"], "text": "Perereca suicida https://t.co/sgCs2UanYf", "lang": "es", "id": "1163544597936660480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1033915414005407744", "created_at": "2019-08-19T20:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544516038733825"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163544516038733825"}, {"author_id": "1131316469462163462", "created_at": "2019-08-19T20:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544495109091331"], "text": "sem acreditar at\u00e9 agora que o meu amigo se suicidou e eu n\u00e3o estava l\u00e1", "lang": "pt", "id": "1163544495109091331"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "author_id": "138589019", "created_at": "2019-08-19T20:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544452310425600"], "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "id": "1163544452310425600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161712501102448640"}], "author_id": "1094808047678119936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thguimares7", "id": "1013969846403522560"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544433012420609"], "in_reply_to_user_id": "1013969846403522560", "text": "@thguimares7 @suave_couto Bom, se pelo menos esse programa funcionasse, seria muito importante. A gente fica por horas na fila de espera do chat ou da liga\u00e7\u00e3o e desistimos. N\u00e3o \u00e9 assim que funciona a preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, um suicida n\u00e3o vai deixar de se matar pra ficar esperando numa fila de atendimento", "lang": "pt", "id": "1163544433012420609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1022490866", "created_at": "2019-08-19T20:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544400082944002"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163544400082944002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "941381957660958722", "created_at": "2019-08-19T20:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544388892549120"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163544388892549120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163543122716106758"}], "author_id": "1155232407882256384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Tio_itachi_", "id": "1425634065751883778"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544296374620160"], "in_reply_to_user_id": "1091122828743712776", "text": "@Tio_Itachi_ Sla s\u00f3 tenho depress\u00e3o , sou suicida as vezes mas nenhum problema grave", "lang": "pt", "id": "1163544296374620160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cGS91Ji3l2", "expanded_url": "https://twitter.com/NctStrix/status/1163544289172951041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cGS91Ji3l2", "media_key": "3_1163544276602642433"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 17, "tag": "internacional"}, {"start": 33, "end": 44, "tag": "Afganistan"}, {"start": 171, "end": 186, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 197, "end": 208, "tag": "explosivos"}, {"start": 249, "end": 255, "tag": "Kabul"}]}, "author_id": "1127291284404744193", "created_at": "2019-08-19T20:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544289172951041"], "text": "\u2b55\ud83d\udcf0\ud83c\udf0f#internacional Autoridades de #Afganistan informaron que al menos 63 personas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, fallecieron luego de que un sujeto suicida, perteneciente al #EstadoIsl\u00e1mico, detonara #explosivos en un sal\u00f3n de bodas lleno de gente, en #Kabul. https://t.co/cGS91Ji3l2", "lang": "es", "id": "1163544289172951041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Marla"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.4343, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "author_id": "351897896", "created_at": "2019-08-19T20:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544284148248576"], "text": "El de la pel\u00edcula el man sobrevive y se queda con Marla, en el libro se suicida y por fin conoce a Dios \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1163544284148248576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4065154697", "created_at": "2019-08-19T20:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544235288801280"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163544235288801280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163501764940914694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.4129, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Slater_Elliott", "id": "825568733968072705"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "PichitaPichona", "id": "1121224855381258245"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "fedoraletelier", "id": "2465345439"}]}, "author_id": "1126234670482558976", "created_at": "2019-08-19T20:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544228829585418"], "text": "RT @Slater_Elliott: @PichitaPichona @fedoraletelier @CloudeWar @aprachile En qu\u00e9 momento neg\u00f3 algo? No te pueden hablar del Borracho suicid\u2026", "lang": "es", "id": "1163544228829585418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "898888212042706944", "created_at": "2019-08-19T20:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544215793672192"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163544215793672192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "2971485497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544182692225025"], "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "id": "1163544182692225025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1016354220147126274", "created_at": "2019-08-19T20:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544076769288194"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163544076769288194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "811211424697581568", "created_at": "2019-08-19T20:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544022524289024"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163544022524289024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "2352592357", "created_at": "2019-08-19T20:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544020859199489"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163544020859199489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/ZlRujfOkB8", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4198, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca Suic\u00edda"}]}, "author_id": "756306013838516224", "created_at": "2019-08-19T20:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163543955608412161"], "text": "Perereca Suic\u00edda \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 https://t.co/ZlRujfOkB8", "lang": "pt", "id": "1163543955608412161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "965376278", "created_at": "2019-08-19T20:10:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163543826780307456"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163543826780307456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "919399754299297792", "created_at": "2019-08-19T20:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163543749571559424"], "text": "Segundo a tia da igreja o menino suicidou por falta de Deus, pq deu corda pro \"dem\u00f4nio\", por isso que ele tirou a pr\u00f3pria vida", "lang": "pt", "id": "1163543749571559424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163543493198995457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.4011, "type": "Other", "normalized_text": "yupii"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "panikerogarcia", "id": "288466692"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JuanjoGmez12", "id": "1244485488674734085"}]}, "author_id": "2714995758", "created_at": "2019-08-19T20:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163543718701518854"], "in_reply_to_user_id": "288466692", "text": "@panikerogarcia @JuanjoGmez12 @illoelworbu Si la mujer se suicida a causa de la depresi\u00f3n est\u00e1 bien porque el beb\u00e9 ha nacido y est\u00e1 yupii.", "lang": "es", "id": "1163543718701518854"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "87807224", "created_at": "2019-08-19T20:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163543715857739776"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163543715857739776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "66496487", "created_at": "2019-08-19T20:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163543537100697601"], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "id": "1163543537100697601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "1050040506825285633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163543503743438850"], "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "id": "1163543503743438850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "3469307777", "created_at": "2019-08-19T20:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163543500622848000"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163543500622848000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163505634094043136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9331, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Yunes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cguerreromtz", "id": "167651523"}]}, "author_id": "117979353", "created_at": "2019-08-19T20:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163543468213297152"], "in_reply_to_user_id": "167651523", "text": "@cguerreromtz Un Secretario que lleg\u00f3, con acusaciones en Nuevo Le\u00f3n, de cobro de piso. Hoy hace acusaciones rid\u00edculas, contra Yunes. Por alguien que trabaj\u00f3 en el gobierno, supuesto homicida y  casualmente, supuesto suicida", "lang": "es", "id": "1163543468213297152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "author_id": "832379571894886400", "created_at": "2019-08-19T20:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163543157826568196"], "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "id": "1163543157826568196"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504261679984641"}], "author_id": "1691769223", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tempomxcom", "id": "4374475632"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163543085097398278"], "text": "RT @tempomxcom: \u201cresulta indispensable una reforma del modelo de financiamiento pol\u00edtico. Pero debi\u00e9ramos evitar las soluciones intuitivas\u2026", "lang": "es", "id": "1163543085097398278"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163419340408008705"}], "author_id": "363677828", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163542999487393792"], "in_reply_to_user_id": "127946842", "text": "@aspauzarazuri @KarlaCalle Debe estar reclamando las cenizas del cobarde suicida.", "lang": "es", "id": "1163542999487393792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "luna"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "luna"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "luna"}]}, "author_id": "93492371", "created_at": "2019-08-19T20:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163542956172894208"], "text": "vizinha veio trazer uma saladinha aqui e dai a gamora ( gata dela) quis vir aqui em casa kkk  ai ela veio entro e foi direto pra perto da porta  q a luna tava kkkk ai m\u00e3e pegou e botou a gamora perto da luna e a luna brava kkkkk nenhuma se matou ent\u00e3o j\u00e1 \u00e9 algo bom n\u00e9 kkkk", "lang": "pt", "id": "1163542956172894208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2830979979", "created_at": "2019-08-19T20:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163542920303194112"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163542920303194112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "author_id": "539791462", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163542841223733249"], "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "id": "1163542841223733249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163065855036600321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fdomiri", "id": "16541180"}]}, "author_id": "3901301121", "created_at": "2019-08-19T20:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163542734898118658"], "text": "RT @fdomiri: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/MFfbQhqD\u2026", "lang": "es", "id": "1163542734898118658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "author_id": "97494242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163542732708753414"], "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "id": "1163542732708753414"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162901912708145153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.994, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Agus_Tisera", "id": "601180341"}]}, "author_id": "1153420924366053377", "created_at": "2019-08-19T20:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163542729168699397"], "in_reply_to_user_id": "601180341", "text": "@Agus_Tisera Se puede coincidir o no... Pero con River se pierde por intentar jugarle de igual a igual, es decir que el planteo no es cobarde es suicida.", "lang": "es", "id": "1163542729168699397"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "3081749543", "created_at": "2019-08-19T20:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163542720390074369"], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "id": "1163542720390074369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "860710651", "created_at": "2019-08-19T20:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163542718330671104"], "text": "Argentina, un pa\u00eds q se suicida por miedo a morir", "lang": "es", "id": "1163542718330671104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163521140691783680"}], "author_id": "1278607494", "created_at": "2019-08-19T20:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163542698097303557"], "text": "RT @kiaravmartinez: El suicidio es real. No se arregla a cintarazos, no se arregla a amenazas. Se arregla con terapia, medicaci\u00f3n y una red\u2026", "lang": "es", "id": "1163542698097303557"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163298884384382977"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/kNyaYBJITy", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNyaYBJITy", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Pereca_suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guxoliveira", "id": "951078844726956032"}]}, "author_id": "379320307", "created_at": "2019-08-19T20:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163542427606667267"], "text": "RT @guxoliveira: Pereca_suicida_mp3 https://t.co/kNyaYBJITy", "lang": "pt", "id": "1163542427606667267"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "332539342", "created_at": "2019-08-19T20:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163542347289944069"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163542347289944069"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "1142071521113968641", "created_at": "2019-08-19T20:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163542056289079296"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163542056289079296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "704076293399257088", "created_at": "2019-08-19T20:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541562829234178"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163541562829234178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "author_id": "922135548315209734", "created_at": "2019-08-19T20:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541465613705216"], "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "id": "1163541465613705216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "710476510986108930", "created_at": "2019-08-19T20:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541441362178053"], "text": "@PoxaLary96's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1163541441362178053"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "author_id": "1063715805244866561", "created_at": "2019-08-19T20:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541418134126593"], "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "id": "1163541418134126593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "131904698", "created_at": "2019-08-19T20:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541400182542349"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163541400182542349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163540946518196224"}], "author_id": "4365864089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kameny22", "id": "2546798658"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541348538028032"], "text": "RT @Kameny22: Ez poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida", "lang": "pt", "id": "1163541348538028032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2442418379", "created_at": "2019-08-19T20:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541302157422593"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163541302157422593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "3435530812", "created_at": "2019-08-19T20:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541211178835969"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163541211178835969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519949727588352"}], "author_id": "382199151", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541178962391040"], "text": "RT @luisdominguezok: Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la ca\u2026", "lang": "es", "id": "1163541178962391040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "765341372845031424", "created_at": "2019-08-19T20:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541165427306499"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163541165427306499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/A28V62I0k9", "expanded_url": "https://www.24morelos.com/suicida-detona-bomba-en-boda-en-afganistan-mueren-63/", "display_url": "24morelos.com/suicida-detona\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7814, "type": "Place", "normalized_text": "fganist\u00e1n"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 168, "end": 183, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 194, "end": 205, "tag": "explosivos"}, {"start": 246, "end": 252, "tag": "Kabul"}]}, "author_id": "3153014208", "created_at": "2019-08-19T20:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541144149434373"], "text": "#Internacional Autoridades de A#fganist\u00e1n informaron que al menos 63 personas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, fallecieron luego de que un sujeto suicida, perteneciente al #EstadoIsl\u00e1mico, detonara #explosivos en un sal\u00f3n de bodas lleno de gente, en #Kabul.\n\nhttps://t.co/A28V62I0k9", "lang": "es", "id": "1163541144149434373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/DMGh8AnsyZ", "expanded_url": "https://www.exitonoticias.com.bo/articulo/mundo/atentado-suicida-boda-kabul-deja-63-muertos-182-heridos/20190819102321034909.html", "display_url": "exitonoticias.com.bo/articulo/mundo\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6895, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00c9xitoNoticias"}]}, "author_id": "728703034751111168", "created_at": "2019-08-19T20:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541140961804289"], "text": "#\u00c9xitoNoticias\nEl peor ataque en meses en la capital afgana.\nhttps://t.co/DMGh8AnsyZ", "lang": "es", "id": "1163541140961804289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163535264511406080"}], "author_id": "1090396028761751554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amandagbrs", "id": "965383710756524032"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541094715596807"], "text": "RT @amandagbrs: Todo dia algu\u00e9m se suicida por causa da depress\u00e3o, as pessoas est\u00e3o acabando com o psicol\u00f3gico umas das outras e o assunto\u2026", "lang": "pt", "id": "1163541094715596807"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162877871318282241"}], "author_id": "712288525", "created_at": "2019-08-19T19:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541016705667074"], "in_reply_to_user_id": "747124463553159168", "text": "@fagacore J\u00e1 se matou?? \ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1163541016705667074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163533064582180864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7446, "type": "Person", "normalized_text": "Cancelier"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8, "type": "Organization", "normalized_text": "Ufsc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "author_id": "1100201696612024322", "created_at": "2019-08-19T19:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541002193375232"], "in_reply_to_user_id": "1660695121", "text": "@PatoCorporation @deltanmd O Cancelier se matou de vergonha ! Tanto que d3scobriram agora os desvios  da Ufsc!Funcion\u00e1rios p\u00fablicos devem explica\u00e7\u00e3o! Covarde ainda fez em frente crian\u00e7as !!", "lang": "pt", "id": "1163541002193375232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "486038199", "created_at": "2019-08-19T19:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540999139971072"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163540999139971072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "Bonex 1989"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.8345, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "author_id": "1117867219", "created_at": "2019-08-19T19:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540973906989057"], "text": "Qui\u00e9n te manote\u00f3 los plazos fijos con el plan Bonex 1989? PERONISTAS \nQui\u00e9n te garc\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 200? PERONISTAS\nQui\u00e9n te sque\u00f3 la plata de las AFJP en 2008?\nPERONISTAS\nHay que tener vocaci\u00f3n suicida!", "lang": "es", "id": "1163540973906989057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4388, "type": "Other", "normalized_text": "Ez"}]}, "author_id": "2546798658", "created_at": "2019-08-19T19:59:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540946518196224"], "text": "Ez poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida", "lang": "pt", "id": "1163540946518196224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "871808164982816770", "created_at": "2019-08-19T19:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540870576115712"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163540870576115712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "74041979", "created_at": "2019-08-19T19:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540845863342081"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163540845863342081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163426348137943040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gauchomalo140", "id": "278125173"}]}, "author_id": "797502373539233793", "created_at": "2019-08-19T19:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540815039336451"], "text": "RT @gauchomalo140: \"Una de las peores herencias que deja la apuesta suicida al todo o nada que dise\u00f1\u00f3 Marcos Pe\u00f1a es una sistema pol\u00edtico m\u2026", "lang": "es", "id": "1163540815039336451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163522028185559043"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zOF6UUWlBS", "expanded_url": "https://cnn.it/31R3A3T", "display_url": "cnn.it/31R3A3T", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "335684090", "created_at": "2019-08-19T19:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540680112779267"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/zOF6UUWlBS", "lang": "es", "id": "1163540680112779267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9183, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "kao"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.823, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "85986310", "created_at": "2019-08-19T19:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540633723838469"], "text": "acabei de ver esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida e o filme em si n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim, algumas motiva\u00e7\u00f5es idiotas, uma for\u00e7ada do caralho em kao de amizade que n tem absolutamente nada a ver com nada, pelo amor de Deus", "lang": "pt", "id": "1163540633723838469"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4882310872", "created_at": "2019-08-19T19:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540506988748803"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163540506988748803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "author_id": "535454957", "created_at": "2019-08-19T19:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540412679761922"], "text": "Acabo de ver el escuadr\u00f3n suicida, que pedazo de pel\u00edcula.\nAh y me enamore de harley quinn \ud83d\ude0d", "lang": "es", "id": "1163540412679761922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "author_id": "1074088362431209472", "created_at": "2019-08-19T19:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540395160211456"], "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "id": "1163540395160211456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "48930661", "created_at": "2019-08-19T19:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540387425869824"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163540387425869824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "910171390795550720", "created_at": "2019-08-19T19:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540305406320640"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163540305406320640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "3312613995", "created_at": "2019-08-19T19:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540276406870021"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163540276406870021"}, {"author_id": "1070811976643866625", "created_at": "2019-08-19T19:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540129283284998"], "text": "E eu que tive que comprar 2 seringas e l\u00e2minas de gilete pra aula de bioqu\u00edmica e fiquei com vergonha porque parece que eu sou uma viciada suicida", "lang": "pt", "id": "1163540129283284998"}, {"author_id": "1549072380", "created_at": "2019-08-19T19:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540034089357312"], "text": "hoje eu t\u00f4 s\u00f3 o sapo suicida foda-se", "lang": "pt", "id": "1163540034089357312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "152091590", "created_at": "2019-08-19T19:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540024828289024"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163540024828289024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1022287653864124416", "created_at": "2019-08-19T19:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540022043262976"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163540022043262976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1012850501522804737", "created_at": "2019-08-19T19:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539996323786752"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163539996323786752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1139685297858502656", "created_at": "2019-08-19T19:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539982881087490"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163539982881087490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "868106246456582144", "created_at": "2019-08-19T19:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539806007287811"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163539806007287811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6359, "type": "Other", "normalized_text": "amor"}]}, "author_id": "1078034700273438730", "created_at": "2019-08-19T19:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539798553968640"], "text": "Assisti um filme uma vez \"amor al\u00e9m da vida\" a mulher se suicida ap\u00f3s perder a fam\u00edlia em acidentes e o incr\u00edvel \u00e9 que a dor dela n\u00e3o foi embora, era como se ela continuasse no mundo normal, a diferen\u00e7a \u00e9 que o lugar era super estranho...", "lang": "pt", "id": "1163539798553968640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163505737861160960"}], "author_id": "869879252514201600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vernilon", "id": "893642182053285888"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539629917855744"], "text": "RT @vernilon: Sem querer ofender, mas eu n\u00e3o gosto do meme \u201cA curiosidade matou o gato\u201d. Pelo simples fato de achar uma falta de respeito c\u2026", "lang": "pt", "id": "1163539629917855744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "3039799240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539625165672449"], "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "id": "1163539625165672449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163512734929100801"}], "author_id": "175973668", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "0Regreso1", "id": "1126503153413820416"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "marisachef1", "id": "4002710602"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "camperman1981", "id": "275247178"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "ElisabetML", "id": "37580029"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "ecrisgafe", "id": "723781564648304640"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "msnavarra", "id": "1451434680"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "carlbonifatti", "id": "341791093"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "AltoEscandaloOk", "id": "708908895226437632"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539590285856769"], "in_reply_to_user_id": "1126503153413820416", "text": "@0Regreso1 @marisachef1 @camperman1981 @ElisabetML @ecrisgafe @msnavarra @carlbonifatti @AltoEscandaloOk Est\u00e1 bien lo que dec\u00eds, comparto totalmente. Pero no por eso la gente va a ser tan suicida de votar a delincuentes o asesinos. Est\u00e1 en juego la existencia (y ya no digo el futuro) de un pa\u00eds.", "lang": "es", "id": "1163539590285856769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "429551599", "created_at": "2019-08-19T19:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539485595971585"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163539485595971585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163539415270137861"}], "author_id": "943847048440418305", "created_at": "2019-08-19T19:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539417451118592"], "in_reply_to_user_id": "943847048440418305", "text": "CINCO ANOS ATR\u00c1S, 6,38% dos graduandos disseram ter ideias de morte. No ano passado, o n\u00famero subiu para 10,8%. A propor\u00e7\u00e3o de alunos com pensamento suicida dobrou: foi de 4,13% para 8,5%.", "lang": "pt", "id": "1163539417451118592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1549072380", "created_at": "2019-08-19T19:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539342192721921"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163539342192721921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "1628754188", "created_at": "2019-08-19T19:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539337230934018"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163539337230934018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "971805684475056130", "created_at": "2019-08-19T19:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539335104348160"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163539335104348160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163505737861160960"}], "author_id": "1018379277010599937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vernilon", "id": "893642182053285888"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539316326449152"], "text": "RT @vernilon: Sem querer ofender, mas eu n\u00e3o gosto do meme \u201cA curiosidade matou o gato\u201d. Pelo simples fato de achar uma falta de respeito c\u2026", "lang": "pt", "id": "1163539316326449152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "960737744845754370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539168515035136"], "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "id": "1163539168515035136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163443491097186305"}], "author_id": "1027606846864089089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chacraElFaro", "id": "1257465656"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "andahazi", "id": "31035359"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539039896707073"], "in_reply_to_user_id": "1257465656", "text": "@chacraElFaro @FernandezAnibal @andahazi Si lo votaste porque le cre\u00edste estas perdonada, si lo volv\u00e9s a votar sos una perversa. No hay excusas.\nTodxs podemos equivocarnos, pero repetirlo es suicida, en este caso.", "lang": "es", "id": "1163539039896707073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/1VRtMDOkMg", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "manon"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "blackbeak"}]}, "author_id": "971153359775391744", "created_at": "2019-08-19T19:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163538788469096455"], "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a manon blackbeak matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/1VRtMDOkMg", "lang": "pt", "id": "1163538788469096455"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1146251410058747906", "created_at": "2019-08-19T19:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163538787361853447"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163538787361853447"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163499571319889921"}], "author_id": "1918247922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Keynesblog", "id": "478894654"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163538670529499138"], "in_reply_to_user_id": "478894654", "text": "@Keynesblog solo un cieco non vede la differenza di \u201cinerzia\u201d politica tra oggi e un anno fa, per 5S e per il PD \n\nfarlo oggi - se si far\u00e0 - \u00e8 una mezza follia, pur motivata da una realt\u00e0 tragica, farlo allora sarebbe stato totalmente suicida", "lang": "it", "id": "1163538670529499138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "53494766", "created_at": "2019-08-19T19:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163538651223134211"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163538651223134211"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "716743015", "created_at": "2019-08-19T19:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163538577793400843"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163538577793400843"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163531906157293569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jumasa85", "id": "477172728"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "_Aitana_R", "id": "749945567996940289"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}]}, "author_id": "754334506870595584", "created_at": "2019-08-19T19:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163538560512909312"], "text": "RT @jumasa85: @_Aitana_R @mirrocafort \u00c9l se queja de q Italia, pero tambi\u00e9n Espa\u00f1a est\u00e1 jugando con las vidas de esas 107 personas que llev\u2026", "lang": "es", "id": "1163538560512909312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "999233023160791040", "created_at": "2019-08-19T19:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163538264118222848"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163538264118222848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "303040956", "created_at": "2019-08-19T19:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163538170279075842"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "id": "1163538170279075842"}, {"author_id": "839306848897466369", "created_at": "2019-08-19T19:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537983443804163"], "text": "Se eu morrer daqui para o pr\u00f3ximo video, \u00e9 pq bioquimica me matou", "lang": "pt", "id": "1163537983443804163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2756320882", "created_at": "2019-08-19T19:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537971523530752"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163537971523530752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "author_id": "1613388078", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537946366156801"], "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "id": "1163537946366156801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163537325365874690"}], "author_id": "840075056403234817", "created_at": "2019-08-19T19:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537938602516480"], "in_reply_to_user_id": "840075056403234817", "text": "*despu\u00e9s de twittear esto se suicida*", "lang": "es", "id": "1163537938602516480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "311117759", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537919551901698"], "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "id": "1163537919551901698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163528576190337028"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Marie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlexandraSuro", "id": "38924492"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "adrianaisa_dc", "id": "57132067"}]}, "author_id": "61822540", "created_at": "2019-08-19T19:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537903055757314"], "in_reply_to_user_id": "38924492", "text": "@AlexandraSuro @adrianaisa_dc Mariana Marie entrenar contigo debe ser como alguien q no bebe irse a beber conmigo. Suicida.", "lang": "es", "id": "1163537903055757314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163500918798725120"}], "author_id": "412936122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "StartMagNews", "id": "2388790596"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537869971034112"], "text": "RT @StartMagNews: Dai colloqui di pace tra Usa e talebani, al micidiale attacco suicida con cui lo Stato Islamico ha insanguinato una festa\u2026", "lang": "it", "id": "1163537869971034112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "817390274167107584", "created_at": "2019-08-19T19:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537790103117824"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163537790103117824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1084552955427254272", "created_at": "2019-08-19T19:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537735413616647"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163537735413616647"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "283614348", "created_at": "2019-08-19T19:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537598926790656"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163537598926790656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/hGNyRizbpK", "expanded_url": "https://bit.ly/2Zgsp7A", "display_url": "bit.ly/2Zgsp7A"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.3184, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00fazquiz"}, {"start": 48, "end": 68, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Alfaro Soto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "M\u00fazquiz"}]}, "author_id": "1001935425580265472", "created_at": "2019-08-19T19:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537592333160448"], "text": "#M\u00fazquiz Un hombre de 33 a\u00f1os identificado como Juan Jos\u00e9 Alfaro Soto, se quit\u00f3 la vida ahorc\u00e1ndose de un \u00e1rbol, luego de sostener una supuesta discusi\u00f3n con su esposa.\nhttps://t.co/hGNyRizbpK", "lang": "es", "id": "1163537592333160448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2823569493", "created_at": "2019-08-19T19:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537582120034304"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163537582120034304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163537566819332097"}], "author_id": "3367781907", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537568677421061"], "in_reply_to_user_id": "3367781907", "text": "Propiedades a costa de su dictadura... Igual suceder\u00e1 contigo. Lo mismo para el puerco ladr\u00f3n, facho y suicida de @AlanGarciaPeru lo mismo para sus hijos.", "lang": "es", "id": "1163537568677421061"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ooUcy2CD14", "expanded_url": "https://twitter.com/brwadpitt/status/1163287050591834112", "display_url": "twitter.com/brwadpitt/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.6637, "type": "Person", "normalized_text": "Villanelle"}]}, "author_id": "318678224", "created_at": "2019-08-19T19:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537538356826117"], "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a Villanelle matou v\u00e1rias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/ooUcy2CD14", "lang": "pt", "id": "1163537538356826117"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163356728395730945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "analiamorgenst", "id": "1650369768"}]}, "author_id": "1073821030123216897", "created_at": "2019-08-19T19:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537526642151425"], "text": "RT @analiamorgenst: Porqu\u00e9 no vi antes Escuadr\u00f3n Suicida??? \nQue buena y limada peli!", "lang": "es", "id": "1163537526642151425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "author_id": "4297273755", "created_at": "2019-08-19T19:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537509185392640"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "id": "1163537509185392640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/hceMATXShQ", "expanded_url": "https://twitter.com/streamingthings/status/1163537295653445633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hceMATXShQ", "media_key": "3_1163537277395623936"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/hceMATXShQ", "expanded_url": "https://twitter.com/streamingthings/status/1163537295653445633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hceMATXShQ", "media_key": "3_1163537277395570690"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "909850250453635077", "created_at": "2019-08-19T19:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537295653445633"], "text": "O ator Flula Borg (A Escolha Perfeita 2) entrou para o elenco do novo filme de Esquadr\u00e3o Suicida. O seu personagem n\u00e3o foi revelado, mas ele deve interpretar o interesse rom\u00e2ntico de algum personagem.\n\nA estreia est\u00e1 prevista para 6 de agosto de 2021. https://t.co/hceMATXShQ", "lang": "pt", "id": "1163537295653445633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/xcGUUj57zX", "expanded_url": "https://twitter.com/brwadpitt/status/1163287050591834112", "display_url": "twitter.com/brwadpitt/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "wei wuxian"}]}, "author_id": "2995133776", "created_at": "2019-08-19T19:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537238946406403"], "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se o wei wuxian matou varias pessoas ou se ele j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/xcGUUj57zX", "lang": "pt", "id": "1163537238946406403"}, {"author_id": "808801957876006912", "created_at": "2019-08-19T19:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537205773684736"], "text": "Soy depresiva, no suicida, me quiero morir, m\u00e1s no me quiero matar.", "lang": "es", "id": "1163537205773684736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163524757972819974"}], "author_id": "976483750128185344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "padresolalinde", "id": "950198323755077632"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537199045890048"], "in_reply_to_user_id": "286805833", "text": "@MElenaPerezJaen @padresolalinde hagan los dos un pacto suicida.", "lang": "es", "id": "1163537199045890048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "1076548486898896898", "created_at": "2019-08-19T19:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537119916253186"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "id": "1163537119916253186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "zeke yeager"}]}, "author_id": "894338375112683520", "created_at": "2019-08-19T19:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537009501229056"], "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se o zeke yeager matou varias pessoas ou se ele j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito", "lang": "pt", "id": "1163537009501229056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163533155833397253"}], "author_id": "988830090036416514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536935400480768"], "in_reply_to_user_id": "139183350", "text": "@andrizek Esse rapaz s\u00f3 ter\u00e1 sucesso em time pequeno que n\u00e3o tenha torcida, a\u00ed ele coloca em pr\u00e1tica esse futebol de enrola\u00e7\u00e3o, de toque suicida perto da grande \u00e1rea  e outras ideias que um time com torcida de massa n\u00e3o tem paci\u00eancia de aguentar", "lang": "pt", "id": "1163536935400480768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163192388157939713"}], "author_id": "1629297769", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "021arthur0", "id": "930192759482408960"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536890982817792"], "in_reply_to_user_id": "842917945722527745", "text": "@Freit4sRoberth @021arthur0 \u00c9 quest\u00e3o de senso. Voc\u00ea n\u00e3o vai ficar olhando algu\u00e9m se jogar na linha de um trem e o sofrimento n\u00e3o acaba ap\u00f3s a morte ainda mais se a pessoa se suicidou. Se voc\u00ea tivesse empatia por ele salvaria ele, ele n\u00e3o se privaria de toda a dor que sente morrendo, \u00e9 oque eu acredito.", "lang": "pt", "id": "1163536890982817792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "798908256643125248", "created_at": "2019-08-19T19:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536888063565828"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163536888063565828"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163114661228814343"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/9rUXkgnaKs", "expanded_url": "https://twitter.com/apterrones/status/1163114661228814343/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rUXkgnaKs", "media_key": "3_1163114641096134658"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "author_id": "84887734", "created_at": "2019-08-19T19:42:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536800016715778"], "text": "RT @apterrones: @meiermq S\u00ed, cuatro meses que el cobarde suicida dej\u00f3 la organizaci\u00f3n sin l\u00edder. https://t.co/9rUXkgnaKs", "lang": "es", "id": "1163536800016715778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "1470623300", "created_at": "2019-08-19T19:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536743095775232"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163536743095775232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "407297447", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536731913760770"], "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "id": "1163536731913760770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163523323214606342"}], "author_id": "48912333", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "biobiotv", "id": "14639357"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "NoticiasMedioD\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536719314071552"], "text": "RT @biobiotv: #NoticiasMedioD\u00eda \ud83d\udd34 En el lugar se habr\u00eda encontrado una carta suicida, pero se investiga si fue escrita por la joven.\nhttps:\u2026", "lang": "es", "id": "1163536719314071552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "2948695515", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536641736265731"], "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "id": "1163536641736265731"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162083867802710019"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5895, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YehudeSimonM", "id": "58009456"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "170163171", "created_at": "2019-08-19T19:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536541106548736"], "in_reply_to_user_id": "58009456", "text": "@YehudeSimonM Nunca me olvidar\u00e9 que usted junto a Meche fueron culpables del Baguazo. Usted fue el premier del suicida @AlanGarciaPeru As\u00ed que no venga a darnos lecciones sobre pol\u00edtica. Callado se queda mejor.", "lang": "es", "id": "1163536541106548736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "725794363633225729", "created_at": "2019-08-19T19:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536517454868481"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163536517454868481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163536381848772610"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "author_id": "1029691866856480768", "created_at": "2019-08-19T19:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 266, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536500706947073"], "in_reply_to_user_id": "1029691866856480768", "text": "Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "lang": "es", "id": "1163536500706947073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163443474169028608"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/nPYJuh81UT", "expanded_url": "https://twitter.com/EnigmaLos/status/1163536376178061313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nPYJuh81UT", "media_key": "3_1163536361032507395"}]}, "author_id": "1163112268550352896", "created_at": "2019-08-19T19:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536376178061313"], "in_reply_to_user_id": "1163112268550352896", "text": "Informaci\u00f3n reciente: Se encontr\u00f3 una carta que habr\u00eda dejado el suicida a la due\u00f1a del departamento en la cual intenta argumentar el porqu\u00e9 de su tr\u00e1gico desenlace. La misma aporta muchos interrogantes sobre su estado mental https://t.co/nPYJuh81UT", "lang": "es", "id": "1163536376178061313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/AYrGVS3sta", "expanded_url": "https://twitter.com/KIRITSUKKI/status/1163534233740226565", "display_url": "twitter.com/KIRITSUKKI/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "shigaraki"}]}, "author_id": "805819656518909952", "created_at": "2019-08-19T19:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536329243803650"], "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se o shigaraki matou varias pessoas ou se ele j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/AYrGVS3sta", "lang": "pt", "id": "1163536329243803650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7319, "type": "Place", "normalized_text": "Barranquilla"}]}, "author_id": "3041513608", "created_at": "2019-08-19T19:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536320423243778"], "text": "Usar hoodie en Barranquilla cuenta como tendencia suicida?", "lang": "es", "id": "1163536320423243778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/KJmZxZfWIF", "expanded_url": "https://nosbastidores.com.br/esquadrao-suicida-2-ator-de-a-escolha-perfeita-2-entra-para-o-elenco/", "display_url": "nosbastidores.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 27, "end": 49, "probability": 0.7067, "type": "Other", "normalized_text": "de A Escolha Perfeita 2"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 115, "username": "site_bastidores", "id": "839515193151455233"}]}, "author_id": "839515193151455233", "created_at": "2019-08-19T19:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536260625043461"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | Ator de A Escolha Perfeita 2 entra para o elenco https://t.co/KJmZxZfWIF via @site_bastidores", "lang": "pt", "id": "1163536260625043461"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/jVZxCAWc6l", "expanded_url": "https://bit.ly/31Qd13v", "display_url": "bit.ly/31Qd13v"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ygWwkM5MYA", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1163536222075183104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ygWwkM5MYA", "media_key": "3_1163536220435222529"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 27, "probability": 0.6695, "type": "Other", "normalized_text": "A Escolha Perfeita 2"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9031, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-08-19T19:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536222075183104"], "text": "Ator de A Escolha Perfeita 2 entra para o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/jVZxCAWc6l https://t.co/ygWwkM5MYA", "lang": "pt", "id": "1163536222075183104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/1M8DhjdjGb", "expanded_url": "https://www.facebook.com/manuel.artigas.39/posts/10215497137280961", "display_url": "facebook.com/manuel.artigas\u2026"}]}, "author_id": "443200731", "created_at": "2019-08-19T19:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536216039526402"], "text": "Lo escribo en lenguaje \"K\": \"Si los botan son suicida, son\" !!! https://t.co/1M8DhjdjGb", "lang": "es", "id": "1163536216039526402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "299526368", "created_at": "2019-08-19T19:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536186767486976"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163536186767486976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "author_id": "2303737371", "created_at": "2019-08-19T19:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536167788306433"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "id": "1163536167788306433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163504117123297285"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.4915, "type": "Person", "normalized_text": "sheik"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aloucadacasa", "id": "1405269067301281795"}]}, "author_id": "351415149", "created_at": "2019-08-19T19:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536163631771650"], "in_reply_to_user_id": "4655447897", "text": "@Aloucadacasa Com a constru\u00e7\u00e3o dessa vil\u00e3 por parte das autoras ela ainda ta fazendo milagres para uma atriz t\u00e3o nova. S\u00e9rio, a Dalila funcionaria muito bem como vil\u00e3 coadjuvante se o sheik tivesse vivo. E ela poderia descobrir s\u00f3 no final que o pai matou a m\u00e3e", "lang": "pt", "id": "1163536163631771650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1065730042486030339", "created_at": "2019-08-19T19:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536042743541763"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163536042743541763"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "908375539773267968", "created_at": "2019-08-19T19:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163535926762594305"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163535926762594305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "515610834", "created_at": "2019-08-19T19:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163535880361041920"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163535880361041920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163514131779133440"}], "author_id": "349456954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "may_cardozo", "id": "1013135611136565248"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163535876095389696"], "text": "RT @may_cardozo: Que locura que mi carrera se haya vuelto tan suicida en serio, un poco de solidaridad sin competencias y ayuda al compa\u00f1er\u2026", "lang": "es", "id": "1163535876095389696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163500365267918857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.2409, "type": "Place", "normalized_text": "Hinostroza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "arlettecontrers", "id": "4191723502"}, {"start": 66, "end": 73, "username": "OCMAPJ", "id": "827295222166126594"}]}, "author_id": "831320144127393793", "created_at": "2019-08-19T19:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163535872157016064"], "in_reply_to_user_id": "45048171", "text": "@LUCIANA_LEON_R @MilagrosLeivaG @Poder_Judicial_ @arlettecontrers @OCMAPJ Alanista ingenua c\u00f3mplice del cobarde suicida que juntos asaltaron al Per\u00fa... Deja al poder judicial que haga su chamba esa es la escuelas de Hinostroza como t\u00fa comprender\u00e1s... Renuncia al Apra por favor... Asco", "lang": "es", "id": "1163535872157016064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "924485204", "created_at": "2019-08-19T19:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163535840217305089"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163535840217305089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163183422644375552"}], "author_id": "556805336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Belenvargasg", "id": "834380112"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163535836421509121"], "text": "RT @Belenvargasg: Qu\u00e9 distingue adolescentes con ideacion suicida de aquellos que han realizado intento de suicidio? El suicidio de alg\u00fan f\u2026", "lang": "es", "id": "1163535836421509121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163527571532931073"}], "author_id": "472304093", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JCRodriguezNava", "id": "534651604"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163535701159399426"], "in_reply_to_user_id": "534651604", "text": "@JCRodriguezNava @carmencalvo_ El desconocimiento de la ley no exime de su cumplimiento estamos mandando a la mierda todo nuestro ordenamiento jur\u00eddico, estamos rindiendo la plaza no se puede ser mas suicida", "lang": "es", "id": "1163535701159399426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "author_id": "1306124978", "created_at": "2019-08-19T19:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163535586751328258"], "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "id": "1163535586751328258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "1631648490", "created_at": "2019-08-19T19:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163535569353359360"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163535569353359360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "30121841", "created_at": "2019-08-19T19:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163535388348243969"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1163535388348243969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163534630701719557"}], "author_id": "4921025321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlimpioAdolfo", "id": "1470515906228985872"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163535275932442630"], "in_reply_to_user_id": "1305499273", "text": "@olimpioadolfo A pessoa n\u00e3o te diz nada..vc pergunta o que se passa n\u00e3o fala.....depois parece estar tudo bem..mas meia volta j\u00e1 se matou..sempre vamos querer entender os porks!?", "lang": "pt", "id": "1163535275932442630"}, {"author_id": "965383710756524032", "created_at": "2019-08-19T19:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163535264511406080"], "text": "Todo dia algu\u00e9m se suicida por causa da depress\u00e3o, as pessoas est\u00e3o acabando com o psicol\u00f3gico umas das outras e o assunto quase n\u00e3o \u00e9 tocado ou dado o grau de import\u00e2ncia, que tristeza.", "lang": "pt", "id": "1163535264511406080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "author_id": "1032572235289165824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163535124543262720"], "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "id": "1163535124543262720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4150105034", "created_at": "2019-08-19T19:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163534905671901190"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163534905671901190"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "54082367", "created_at": "2019-08-19T19:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163534905176989705"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163534905176989705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163260374671663105"}], "author_id": "1119708239506169857", "created_at": "2019-08-19T19:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163534744824549377"], "text": "RT @KSHartes: \"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mud\u2026", "lang": "pt", "id": "1163534744824549377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2389696183", "created_at": "2019-08-19T19:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163534635332177921"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163534635332177921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163531906157293569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jumasa85", "id": "477172728"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "_Aitana_R", "id": "749945567996940289"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}]}, "author_id": "872511061718708228", "created_at": "2019-08-19T19:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163534483091611648"], "text": "RT @jumasa85: @_Aitana_R @mirrocafort \u00c9l se queja de q Italia, pero tambi\u00e9n Espa\u00f1a est\u00e1 jugando con las vidas de esas 107 personas que llev\u2026", "lang": "es", "id": "1163534483091611648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "802222870189457408", "created_at": "2019-08-19T19:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163534303214612480"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "id": "1163534303214612480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1024707358428213248", "created_at": "2019-08-19T19:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163534229914968066"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163534229914968066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "109434433", "created_at": "2019-08-19T19:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163534197321084930"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163534197321084930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "749717801376645120", "created_at": "2019-08-19T19:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163534099849601026"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163534099849601026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "1929993702", "created_at": "2019-08-19T19:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163534056853835777"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "id": "1163534056853835777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/BAaF7Chz45", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/desalambre/huyen-bien-comidos-pasajeros_0_933007041.html#click=https://t.co/juIf8ikApd", "display_url": "m.eldiario.es/desalambre/huy\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "347812465", "created_at": "2019-08-19T19:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163534045793456129"], "text": "Por esto la gente arriesga su vida en un viaje suicida a Europa https://t.co/BAaF7Chz45", "lang": "es", "id": "1163534045793456129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163533374117601281"}], "author_id": "958156729598005248", "created_at": "2019-08-19T19:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163534016919814144"], "in_reply_to_user_id": "970047953053339648", "text": "@pumkin_vd Y bue! Si ten\u00e9s instinto suicida...\ud83d\ude44", "lang": "es", "id": "1163534016919814144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "author_id": "944700902", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163533840729673736"], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "lang": "it", "id": "1163533840729673736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1061943570104569856", "created_at": "2019-08-19T19:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163533692297461766"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163533692297461766"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "1133809878953267200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163533634441228294"], "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "id": "1163533634441228294"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4767626236", "created_at": "2019-08-19T19:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163533605265690625"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163533605265690625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9zHRHiwIkc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBW41w", "display_url": "dlvr.it/RBW41w"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.3777, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.281, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 269, "tag": "Mundo"}]}, "author_id": "192871401", "created_at": "2019-08-19T19:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163533604225347584"], "text": "Explosivos en una fiesta con 63 muertos | Atentado del Estado Isl\u00e1mico en una fiesta de bodas: Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos el s\u00e1bado por la noche en una fiesta\u2026 https://t.co/9zHRHiwIkc #Mundo", "lang": "es", "id": "1163533604225347584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1357769222", "created_at": "2019-08-19T19:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163533532586754048"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163533532586754048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "944617489098596352", "created_at": "2019-08-19T19:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163533496297689093"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163533496297689093"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162061390976151553"}], "author_id": "943809927067430912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163533486894063616"], "text": "RT @Reseau_Adoption: Ne les laissons pas tomber maintenant. La collecte d' Adopte un Matou se termine dans 2 jours. Il manque actuellement\u2026", "lang": "fr", "id": "1163533486894063616"}, {"author_id": "1104557736602275842", "created_at": "2019-08-19T19:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163533463057776641"], "text": "Mano eu fiquei com sdds do serm\u00e3o dela qd eu n fazia tarefa, sdds de qd ela ficava dando risada das coisas simples que os alunos faziam. Sla ela era uma pessoa incr\u00edvel e vou sentir falta dela, sei que ela estava sofrendo muito mas aff ela se matou e eu fiquei m\u00f3 chateada\ud83d\ude22 +", "lang": "pt", "id": "1163533463057776641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163519808488579072"}], "author_id": "1121525722286260233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mauro09161148", "id": "1155164636452392960"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "mariuscia7924", "id": "2758772096"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163533371491921920"], "in_reply_to_user_id": "1155164636452392960", "text": "@Mauro09161148 @mariuscia7924 @matteosalvinimi Sono d'accordo con te, abbastanza, con la tua lettura della sinistra attuale. Infatti il PD \u00e8 un partito fragile e suicida. Ma la destra non \u00e8 quella di Salvini o Meloni, sono grotteschi e rovinano la destra come Renzi la sinistra.", "lang": "it", "id": "1163533371491921920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "3224845541", "created_at": "2019-08-19T19:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163533285928165379"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163533285928165379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163532526062919680"}], "author_id": "197523948", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "xellfernandes", "id": "45234515"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163533176502935553"], "in_reply_to_user_id": "45234515", "text": "@xellfernandes Voc\u00ea tem que parar de guarda ele no mesmo lugar kk \nEle sempre se suicida", "lang": "pt", "id": "1163533176502935553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "598052017", "created_at": "2019-08-19T19:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163533107011739648"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163533107011739648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "114803031", "created_at": "2019-08-19T19:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532988489129985"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163532988489129985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163298884384382977"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/kNyaYBJITy", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNyaYBJITy", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Pereca_suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guxoliveira", "id": "951078844726956032"}]}, "author_id": "249431830", "created_at": "2019-08-19T19:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532843429113864"], "text": "RT @guxoliveira: Pereca_suicida_mp3 https://t.co/kNyaYBJITy", "lang": "pt", "id": "1163532843429113864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "author_id": "252289313", "created_at": "2019-08-19T19:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532767017259008"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "id": "1163532767017259008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "919284666456313858", "created_at": "2019-08-19T19:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532651535437824"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "id": "1163532651535437824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1001078508490289152", "created_at": "2019-08-19T19:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532611542798337"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163532611542798337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "author_id": "859571047154274304", "created_at": "2019-08-19T19:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532587391995904"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "id": "1163532587391995904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/DdY0u6q54k", "expanded_url": "https://www.americanas.com.br/produto/43473447/diario-de-uma-suicida?epar=rs_00_pp_00_botaoshare", "display_url": "americanas.com.br/produto/434734\u2026", "status": 403, "unwound_url": "https://www.americanas.com.br/produto/43473447/diario-de-uma-suicida?epar=rs_00_pp_00_botaoshare"}]}, "author_id": "1671697172", "created_at": "2019-08-19T19:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532557847318528"], "text": "Di\u00e1rio De Uma Suicida https://t.co/DdY0u6q54k", "lang": "pt", "id": "1163532557847318528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1061977336596316162", "created_at": "2019-08-19T19:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532533495226368"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163532533495226368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/qLyz4nwf5m", "expanded_url": "https://twitter.com/titinmarke/status/1163532510090989570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qLyz4nwf5m", "media_key": "3_1163532500876050434"}]}, "author_id": "51132541", "created_at": "2019-08-19T19:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532510090989570"], "text": "Los pap\u00e1s que transportan a sus hijos con este suicida del volante y que adem\u00e1s que no cumple con la norma, lleva Minos escolares y corre como en una pista, CUIDADO!!!! https://t.co/qLyz4nwf5m", "lang": "es", "id": "1163532510090989570"}, {"author_id": "1138567939970523136", "created_at": "2019-08-19T19:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532485394882560"], "text": "Se t\u00e1 dif\u00edcil pra mim imagine pro pessoal que se matou por uma caixa de bombom garoto na sala kakakakakakaka", "lang": "pt", "id": "1163532485394882560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163428576714272769"}], "geo": {"place_id": "8cd6d2d1e9094225"}, "author_id": "454077397", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AlbGiralt", "id": "927227647394041856"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532342868291591"], "in_reply_to_user_id": "927227647394041856", "text": "@AlbGiralt @FrayJosepho M\u00e1s bien suicida, y de un gusto discutible...", "lang": "es", "id": "1163532342868291591"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "188032937", "created_at": "2019-08-19T19:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532256662761477"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163532256662761477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "339830721", "created_at": "2019-08-19T19:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532197623685120"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163532197623685120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "920384068960882688", "created_at": "2019-08-19T19:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532126014377985"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163532126014377985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/UGDgjLIrxX", "expanded_url": "http://juorno.it/massacra-lintera-famiglia-con-unascia-e-poi-si-suicida-lassassino-ha-solo-16-anni/", "display_url": "juorno.it/massacra-linte\u2026"}]}, "author_id": "1040127722", "created_at": "2019-08-19T19:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532009655943173"], "text": "massacra mamma, fratellino e sorellina, nonni. Poi si suicida...\nhttps://t.co/UGDgjLIrxX", "lang": "it", "id": "1163532009655943173"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/E4Q28hIh0E", "expanded_url": "http://juorno.it/massacra-lintera-famiglia-con-unascia-e-poi-si-suicida-lassassino-ha-solo-16-anni/", "display_url": "juorno.it/massacra-linte\u2026"}]}, "author_id": "1005875898627784705", "created_at": "2019-08-19T19:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163531966664384513"], "text": "massacra mamma, fratellino e sorellina, nonni. Poi si suicida...\nhttps://t.co/E4Q28hIh0E", "lang": "it", "id": "1163531966664384513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "312973086", "created_at": "2019-08-19T19:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163531942337363968"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163531942337363968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163530560247095297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Aitana_R", "id": "749945567996940289"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}]}, "author_id": "477172728", "created_at": "2019-08-19T19:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163531906157293569"], "in_reply_to_user_id": "749945567996940289", "text": "@_Aitana_R @mirrocafort \u00c9l se queja de q Italia, pero tambi\u00e9n Espa\u00f1a est\u00e1 jugando con las vidas de esas 107 personas que lleva a bordo, pero se est\u00e1 viendo que el que est\u00e1 jugando con esas vidas es \u00e9l por querer echar un pulso suicida y rid\u00edculo con Salvini, mientras que Espa\u00f1a le intenta dar soluciones", "lang": "es", "id": "1163531906157293569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "107735565", "created_at": "2019-08-19T19:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163531820169908224"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163531820169908224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "262935130", "created_at": "2019-08-19T19:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163531818370588673"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "id": "1163531818370588673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "1092378916650659840", "created_at": "2019-08-19T19:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163531647393968129"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163531647393968129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "928417126158827521", "created_at": "2019-08-19T19:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163531485674135559"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163531485674135559"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1072511164301615105", "created_at": "2019-08-19T19:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163531469836423170"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163531469836423170"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/C74DZcdzMI", "expanded_url": "http://www.elobservador24.com/2019/08/ataque-suicida-en-boda-en-kabul-deja-63-fallecidos/", "display_url": "elobservador24.com/2019/08/ataque\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/t2ATSANsxO", "expanded_url": "https://twitter.com/ElObservadorWeb/status/1163531343998914561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t2ATSANsxO", "media_key": "3_1163531342413475841"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7266, "type": "Place", "normalized_text": "Boda"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "768452408108285952", "created_at": "2019-08-19T19:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163531343998914561"], "text": "Ataque suicida en Boda en Kabul deja 63\u00a0fallecidos https://t.co/C74DZcdzMI https://t.co/t2ATSANsxO", "lang": "es", "id": "1163531343998914561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "937766023", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163531334154895360"], "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "id": "1163531334154895360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163531138918469637"}], "author_id": "1163070168945299456", "created_at": "2019-08-19T19:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163531140210335750"], "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "text": "Porqu\u00ea fa\u00e7o arte ?\nPorqu\u00ea quero te tirar um sorriso\nQuero te tirar um momento feliz\nPorqu\u00ea eu nao sei como te agradecer por tudo\nMas eu n\u00e3o consigo\nNao consigo retribuir em igual\nNunca irei conseguir\n\nPor: Uma mente suicida", "lang": "pt", "id": "1163531140210335750"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "816084998361059328", "created_at": "2019-08-19T19:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163531090344239107"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163531090344239107"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "author_id": "2742347299", "created_at": "2019-08-19T19:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163530895791468546"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "id": "1163530895791468546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "825991988", "created_at": "2019-08-19T19:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163530864095051776"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163530864095051776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163269766120951810"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chen_brazil", "id": "948667376106647552"}]}, "author_id": "1114560330502479878", "created_at": "2019-08-19T19:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163530759925358592"], "text": "RT @chen_brazil: [\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase mato\u2026", "lang": "pt", "id": "1163530759925358592"}], "includes": {"users": [{"location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4946, "following_count": 5494, "tweet_count": 76056, "listed_count": 2}, "id": "1040061088061116421", "verified": false, "username": "Karine10268893", "name": "MulheresComBolsonaro/KarineNavarro \ud83e\udd16\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 0, "tweet_count": 12809, "listed_count": 0}, "id": "1156731321340846081", "verified": false, "username": "Armando55912762", "name": "Mandola ou \"Dubl\u00ea de Marido\""}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 242, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}, "id": "1160713470356180992", "verified": false, "username": "ThasDuarte12", "name": "Duarte \ud83c\udf3b"}, {"location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 703, "tweet_count": 47590, "listed_count": 1}, "id": "4826086943", "verified": false, "username": "carol_anacleto2", "name": "c"}, {"location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "id": "1041171977342464000", "verified": false, "username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 36, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "id": "1126161892970565633", "verified": false, "username": "1998Noob", "name": "BurgoLuciano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 113, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}, "id": "893987547680043008", "verified": false, "username": "Luis74999478", "name": "Luis"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3468906, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 723, "tweet_count": 17956, "listed_count": 6}, "id": "305179224", "verified": false, "username": "SarioxTealeaf", "name": "Sariox"}, {"public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 2359, "tweet_count": 44631, "listed_count": 4}, "id": "101615317", "verified": false, "username": "AlecJessel", "name": "Angela Pinto Franco"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}, "id": "182195747", "verified": false, "username": "CHC31", "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1273, "tweet_count": 23268, "listed_count": 0}, "id": "872249641596854272", "verified": false, "username": "SuziVieeira", "name": "Suzana V \u2728"}, {"location": "Brugherio, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 111, "tweet_count": 8255, "listed_count": 0}, "id": "2511132892", "verified": false, "username": "andreapastori67", "name": "Andrea Pastori"}, {"location": "Palermo, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 96967, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}, "id": "849274159", "verified": true, "username": "ladyonorato", "name": "Francesca Donato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 107, "tweet_count": 7638, "listed_count": 0}, "id": "1096171635378479104", "verified": false, "username": "valenti41356910", "name": "valentinaprieto@yahoo.com"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "id": "523357260", "verified": false, "username": "Miguel__Lorente", "name": "Miguel Lorente"}, {"location": "Na Casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 379, "tweet_count": 13951, "listed_count": 2}, "id": "1090331519510556674", "verified": false, "username": "EncefaloA", "name": "Dog's Life"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 381, "tweet_count": 126472, "listed_count": 13}, "id": "1135811142", "verified": false, "username": "ohdamnitx", "name": "milagros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 293, "tweet_count": 18222, "listed_count": 1}, "id": "1627226600", "verified": false, "username": "prokofieb", "name": "neri"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 351, "tweet_count": 24228, "listed_count": 0}, "id": "1334880458", "verified": false, "username": "Carlldur", "name": "Carlos"}, {"location": "Manaus-AM", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 106, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "id": "962926827785392128", "verified": false, "username": "mingaudearroz", "name": "BidiBidiBomBom"}, {"location": "bogot\u00e1 colombia", "public_metrics": {"followers_count": 10055, "following_count": 5468, "tweet_count": 356040, "listed_count": 0}, "id": "258648811", "verified": false, "username": "pablorobayov", "name": "pablo robayo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 0, "tweet_count": 471, "listed_count": 1}, "id": "705527361396154369", "verified": false, "username": "RabinoCristiano", "name": "Rabino cristiano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 97, "tweet_count": 12983, "listed_count": 1}, "id": "174780329", "verified": false, "username": "plus1UP", "name": "L-1485"}, {"location": "Gravata\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 637, "tweet_count": 11060, "listed_count": 3}, "id": "42490900", "verified": false, "username": "BRDioguera", "name": "BR Dioguera"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 133, "tweet_count": 8634, "listed_count": 0}, "id": "1136314380386263041", "verified": false, "username": "vini_alvs_", "name": "V\u5de5\u308c\u5de5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1378, "tweet_count": 88936, "listed_count": 22}, "id": "4502426357", "verified": false, "username": "mavegan", "name": "Localia@Localia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 518, "tweet_count": 8973, "listed_count": 4}, "id": "1667251910", "verified": false, "username": "ejpainn", "name": "ejpain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 424, "tweet_count": 8483, "listed_count": 0}, "id": "1002701038485417984", "verified": false, "username": "Lukitoputo", "name": "cachorrinho puto com a vida"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1891, "tweet_count": 177643, "listed_count": 2}, "id": "269359247", "verified": false, "username": "tigresa17", "name": "Tigresa17"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6469, "tweet_count": 132713, "listed_count": 5}, "id": "152369649", "verified": false, "username": "valdesjorgel", "name": "Johnny Quest"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 145, "tweet_count": 19526, "listed_count": 0}, "id": "1421468660", "verified": false, "username": "llorenalves", "name": "lorena"}, {"location": "Brasil - Mg", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 4992, "tweet_count": 94607, "listed_count": 7}, "id": "515803246", "verified": false, "username": "wesleylaun", "name": "LOW \u1d9c\u1d43\u1d50 \u2b5037 \u2b5071 \u2b5021"}, {"location": "Mundo do Nunca ", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 3929, "tweet_count": 25366, "listed_count": 2}, "id": "1126207597302960129", "verified": false, "username": "th0ughotz", "name": "peter \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1240, "tweet_count": 8896, "listed_count": 2}, "id": "2596846754", "verified": false, "username": "Luisg19851", "name": "LuisG"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 23342, "tweet_count": 14641, "listed_count": 273}, "id": "22760457", "verified": true, "username": "yolandacmorin", "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 507, "tweet_count": 18668, "listed_count": 0}, "id": "704394633388953603", "verified": false, "username": "anamodesti_", "name": "aninha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 296, "tweet_count": 38684, "listed_count": 0}, "id": "947431196404969472", "verified": false, "username": "INOGIL1", "name": "INOGIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 212, "tweet_count": 9633, "listed_count": 1}, "id": "1006550141254492160", "verified": false, "username": "biancoila", "name": "bianca"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 768, "tweet_count": 25425, "listed_count": 5}, "id": "1121951964537982977", "verified": false, "username": "FxcKingMexican", "name": "Jaden"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 93, "tweet_count": 7959, "listed_count": 0}, "id": "1013863659049607170", "verified": false, "username": "Rocioroblesa1", "name": "Rocioroblesa"}, {"location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 271769, "following_count": 1025, "tweet_count": 241160, "listed_count": 639}, "id": "68723105", "verified": false, "username": "NachoRgz", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)"}, {"location": "Terrasen", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 156, "tweet_count": 11761, "listed_count": 0}, "id": "1007241002", "verified": false, "username": "rosecobaItt", "name": "Imperatriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 852, "tweet_count": 64934, "listed_count": 32}, "id": "971153359775391744", "verified": false, "username": "warnerferrxs", "name": "bea"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 208, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}, "id": "1011087125633228802", "verified": false, "username": "Axel_Colamarino", "name": "\u0104xeel\ud83c\udf41"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2123, "tweet_count": 255278, "listed_count": 3}, "id": "1036376903714840576", "verified": false, "username": "Gstrsc52", "name": "La Belleza cambiara el mundo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd90"}, {"location": "Villarrica - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 263, "tweet_count": 12047, "listed_count": 0}, "id": "174811244", "verified": false, "username": "CeciliaBogadoo", "name": "Ceci Bogado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "id": "96487057", "verified": false, "username": "_AWaffle", "name": "Atomic Raccoon"}, {"location": "M\u00e9xico Edomex", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 729, "tweet_count": 782777, "listed_count": 167}, "id": "356370889", "verified": false, "username": "BetitoHapo", "name": "Alberto Quintana Pliego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 47, "tweet_count": 27257, "listed_count": 0}, "id": "995076484170579968", "verified": false, "username": "LetyParraNieto1", "name": "Lety Parra Nieto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 277, "tweet_count": 88416, "listed_count": 2}, "id": "1025394949", "verified": false, "username": "FiorellaVester", "name": "Fio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1358, "tweet_count": 69282, "listed_count": 2}, "id": "372431877", "verified": false, "username": "luisittopepe", "name": "Luis"}, {"location": "\ud83d\udcd6 = 28/30 \u03df z\u00e9lie adebola \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1733, "tweet_count": 51222, "listed_count": 17}, "id": "1156992507114328066", "verified": false, "username": "ilovealila", "name": "\u00e9 13\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 750, "tweet_count": 49850, "listed_count": 0}, "id": "248481903", "verified": false, "username": "martinchauchard", "name": "Martin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 992, "tweet_count": 18006, "listed_count": 1}, "id": "325657286", "verified": false, "username": "Santiago_Caruso", "name": "Santiago Caruso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 119, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "id": "906174989933666304", "verified": false, "username": "paz_chiapero", "name": "Paz.z.z"}, {"location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 735, "tweet_count": 24491, "listed_count": 0}, "id": "941534542309052416", "verified": false, "username": "gabsspy", "name": "gabop"}, {"public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 3845, "tweet_count": 17207, "listed_count": 3}, "id": "133816149", "verified": false, "username": "shiro20192020", "name": "mahou"}, {"location": "Bilbao-Pangea", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 515, "tweet_count": 159321, "listed_count": 105}, "id": "2554627003", "verified": false, "username": "albertointernet", "name": "Alberto Bengoa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 893, "tweet_count": 26823, "listed_count": 1}, "id": "290749356", "verified": false, "username": "alviparraguirre", "name": "autocad error fatal"}, {"location": "ela/ele", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1111, "tweet_count": 19021, "listed_count": 0}, "id": "1112727732075593728", "verified": false, "username": "pngchaves", "name": "b!"}, {"location": "Paju\u00e7ara City - Zona Norte", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 844, "tweet_count": 101621, "listed_count": 1}, "id": "956864600", "verified": false, "username": "_aident0", "name": "nayane"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1193, "tweet_count": 74648, "listed_count": 5}, "id": "164029728", "verified": false, "username": "eusidvirto", "name": "Sid"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 2719, "tweet_count": 172878, "listed_count": 13}, "id": "543912465", "verified": false, "username": "mmonserrat1", "name": "me too"}, {"location": "Buenos Aires,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 141, "tweet_count": 6160, "listed_count": 0}, "id": "943983102661185536", "verified": false, "username": "BrisaYasmin19", "name": "chichu \u2601"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "id": "397638670", "verified": false, "username": "MartuPerez_", "name": "TITA"}, {"location": "LA PLATA - BS.AS. - ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 2811, "tweet_count": 40997, "listed_count": 0}, "id": "385751361", "verified": false, "username": "LilianGATICA1", "name": "Lilian GATICA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 936, "tweet_count": 104962, "listed_count": 14}, "id": "475464208", "verified": false, "username": "desmoines101", "name": "Jos\u00e9 Villar"}, {"location": "Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 63, "tweet_count": 7213, "listed_count": 0}, "id": "921389495743926274", "verified": false, "username": "Alejandrofidel0", "name": "Alejandro\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 559, "tweet_count": 37919, "listed_count": 3}, "id": "49475621", "verified": false, "username": "fquinnxx", "name": "\ud83e\udd87"}, {"location": "Estoy aqu\u00ed, enfrente.", "public_metrics": {"followers_count": 2974, "following_count": 4998, "tweet_count": 146862, "listed_count": 21}, "id": "590045873", "verified": false, "username": "estrellitamil", "name": "estrellitamuyfugaz\ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 41, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}, "id": "1082009104405680134", "verified": false, "username": "OmarSua86877148", "name": "Omar Suarez"}, {"location": "Gay", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1830, "tweet_count": 13651, "listed_count": 2}, "id": "214919943", "verified": false, "username": "ansiedadaguda", "name": "ass"}, {"location": "Almirante Brown, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 4146, "tweet_count": 280950, "listed_count": 2}, "id": "1016458677266583552", "verified": false, "username": "thecat_arg", "name": "\ud83d\udead\ud83e\udd8d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 536, "tweet_count": 22030, "listed_count": 21}, "id": "765607852169912320", "verified": false, "username": "frauwaz", "name": "Feuer Frau!"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 759, "tweet_count": 31514, "listed_count": 0}, "id": "763149740297060352", "verified": false, "username": "mustathekid", "name": "rodinei flamengo sexo da silva pix jr"}, {"location": "Venezuela Carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 4717, "tweet_count": 37953, "listed_count": 3}, "id": "803353639", "verified": false, "username": "arias_yaritza", "name": "Yaritza rosas arias"}, {"location": "Navegantes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 378, "tweet_count": 18535, "listed_count": 1}, "id": "3142722922", "verified": false, "username": "Sobieraii", "name": "Andrew"}, {"location": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc84\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 963, "tweet_count": 30669, "listed_count": 0}, "id": "1024357379624845312", "verified": false, "username": "31Sampaio", "name": "yrizix"}, {"location": "En alguna canci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 577, "tweet_count": 18325, "listed_count": 30}, "id": "263884614", "verified": false, "username": "7MTorres", "name": "Marie Torres \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Villarrica", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 884, "tweet_count": 7044, "listed_count": 0}, "id": "832293410", "verified": false, "username": "mathipenha", "name": "MathiPe"}, {"location": "#SOSVenezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 4784, "tweet_count": 189135, "listed_count": 7}, "id": "331801425", "verified": false, "username": "juanmartinez08", "name": "juan martinez"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 79, "tweet_count": 25265, "listed_count": 2}, "id": "2831115402", "verified": false, "username": "VerazInforma", "name": "VerazInforma.com"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 13055, "following_count": 1365, "tweet_count": 174338, "listed_count": 57}, "id": "3024173151", "verified": false, "username": "MarcLesan", "name": "el lesan un chaval"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 6, "tweet_count": 2629, "listed_count": 1}, "id": "1021605702912147456", "verified": false, "username": "Auto_Borges", "name": "AutoBorges"}, {"location": "aqui", "public_metrics": {"followers_count": 9194, "following_count": 8453, "tweet_count": 169448, "listed_count": 16}, "id": "110713129", "verified": false, "username": "lauraanbw", "name": "Laura Borberg Watson"}, {"location": "Recanto Lenhoso", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 839, "tweet_count": 25625, "listed_count": 2}, "id": "963831539296624641", "verified": false, "username": "pequeno_lenhoso", "name": "Criaturinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1107, "tweet_count": 182207, "listed_count": 1}, "id": "840784481292341248", "verified": false, "username": "MarcelArizt63", "name": "Marcelo Aristizabal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 243, "tweet_count": 19445, "listed_count": 0}, "id": "417376063", "verified": false, "username": "TremendaPerez", "name": "tremendaperez"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 334, "tweet_count": 115628, "listed_count": 28}, "id": "201870743", "verified": false, "username": "nandaffa1", "name": "Fer(nanda)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 589, "tweet_count": 86688, "listed_count": 8}, "id": "3079084279", "verified": false, "username": "itjenn_", "name": "jenn"}, {"location": "Botlane", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1429, "tweet_count": 65901, "listed_count": 0}, "id": "876620610453073920", "verified": false, "username": "ticoseco", "name": "ticolol"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 906, "tweet_count": 26407, "listed_count": 0}, "id": "919399754299297792", "verified": false, "username": "Kethlyn_Landim", "name": "Landim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 299, "tweet_count": 12647, "listed_count": 0}, "id": "710476510986108930", "verified": false, "username": "PoxaLary96", "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 227, "tweet_count": 10957, "listed_count": 4}, "id": "15325213", "verified": false, "username": "yagoeq", "name": "YEQ"}, {"location": "utopia city", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 4204, "tweet_count": 150636, "listed_count": 3}, "id": "1964572009", "verified": false, "username": "madevate", "name": "eva"}, {"location": "almeria", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 787, "tweet_count": 4044, "listed_count": 0}, "id": "292393893", "verified": false, "username": "69candelas", "name": "descandelando"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 414, "tweet_count": 38751, "listed_count": 12}, "id": "559930440", "verified": false, "username": "OLIVIADEVERADEL", "name": "OLIVIA DE VERA"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 260, "tweet_count": 13310, "listed_count": 0}, "id": "979415026716028929", "verified": false, "username": "Antonia51475952", "name": "Antonia51475951"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 259, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}, "id": "814188540342968320", "verified": false, "username": "ErikaMG07", "name": "Skyy \u2652\ufe0f"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 426, "tweet_count": 8091, "listed_count": 0}, "id": "1035201356582330370", "verified": false, "username": "tainapqp", "name": "c4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 115, "tweet_count": 788, "listed_count": 0}, "id": "1125840800112369664", "verified": false, "username": "RawDinossauro", "name": "Dinossauro raw"}, {"location": "Call Center de Marquitos Pe\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1270, "tweet_count": 52103, "listed_count": 0}, "id": "3426478822", "verified": false, "username": "unmismocielo", "name": "Marginales Store"}, {"location": "R\u00edo Grande, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 228, "tweet_count": 36994, "listed_count": 6}, "id": "3289406710", "verified": false, "username": "jlc_75", "name": "Juan A. L\u00f3pez Cruz"}, {"location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 36569, "following_count": 3371, "tweet_count": 104173, "listed_count": 994}, "id": "77302589", "verified": false, "username": "DemocracyNowEs", "name": "Democracy Now! en espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 874, "tweet_count": 7739, "listed_count": 7}, "id": "1412206759", "verified": false, "username": "Bemende", "name": "LoqueSue\u00f1as Vuela"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1021, "tweet_count": 38517, "listed_count": 0}, "id": "838283966", "verified": false, "username": "CristoVega1", "name": "Cristo Vega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 452, "tweet_count": 39442, "listed_count": 1}, "id": "1963591364", "verified": false, "username": "milagros3222210", "name": ".Milagros."}, {"location": "En La Coru, neno...", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 422, "tweet_count": 9060, "listed_count": 17}, "id": "18380602", "verified": false, "username": "Kalruth", "name": "Kalruth"}, {"location": "Lodosa, Navarra", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 989, "tweet_count": 9902, "listed_count": 9}, "id": "2833689849", "verified": false, "username": "fran_molinet", "name": "Molinete"}, {"location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "id": "1141503217739554817", "verified": false, "username": "ElMamonges", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges"}, {"location": "Coronel Bogado, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 794, "tweet_count": 671, "listed_count": 0}, "id": "3292918953", "verified": false, "username": "gusbog94", "name": "Oscar Bogado"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 4318, "tweet_count": 29767, "listed_count": 38}, "id": "268257192", "verified": false, "username": "CafeComNoticia_", "name": "Caf\u00e9 com Not\u00edcia"}, {"location": "RECREIO 22790", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 231, "tweet_count": 123431, "listed_count": 1}, "id": "199623487", "verified": false, "username": "ClaudioRAndrade", "name": "Claudio Andrade"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 4719, "following_count": 4646, "tweet_count": 179243, "listed_count": 7}, "id": "2205736700", "verified": false, "username": "Avefenixenvuelo", "name": "Mar\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udda4JUNTOS Vendi\u00f3 el CAMBIO\ud83d\udda4"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1223463, "following_count": 835, "tweet_count": 35166, "listed_count": 6511}, "id": "279649054", "verified": true, "username": "julia_otero", "name": "Julia Otero"}, {"location": "Santos - SP", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 2020, "tweet_count": 24993, "listed_count": 1}, "id": "55247556", "verified": false, "username": "elieltonpersan", "name": "t o n"}, {"location": "Vila do Conde, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 321, "tweet_count": 7212, "listed_count": 0}, "id": "1011006773216587777", "verified": false, "username": "bsilvaaa6", "name": "\u212c\u212f"}, {"location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 261, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}, "id": "838729437764075520", "verified": false, "username": "_nev3s", "name": "neves \ud83e\udda6"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 930, "tweet_count": 10581, "listed_count": 0}, "id": "972827164553957376", "verified": false, "username": "vvagoo", "name": "black dhalia"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 440009, "following_count": 1603, "tweet_count": 90708, "listed_count": 1384}, "id": "7751462", "verified": true, "username": "papelpop", "name": "PAPELPOP"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 2393, "tweet_count": 42881, "listed_count": 11}, "id": "125471349", "verified": false, "username": "visawayamo", "name": "vict\u2297r sawayamo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1179, "tweet_count": 89649, "listed_count": 5}, "id": "180018618", "verified": false, "username": "almudenaroche", "name": "almudena roche perez"}, {"location": "s-her . 16y", "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 4178, "tweet_count": 55312, "listed_count": 7}, "id": "995550597582647296", "verified": false, "username": "wooyoart", "name": "mimilena"}, {"location": "Jundia\u00ed/SP --- Itajub\u00e1/MG", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 224, "tweet_count": 1635, "listed_count": 1}, "id": "1000483580764655616", "verified": false, "username": "guilhermedesanz", "name": "Guilherme"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 2014, "tweet_count": 99074, "listed_count": 8}, "id": "109795823", "verified": false, "username": "martitaespinola", "name": "Mar\u00eda Marta"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 799, "tweet_count": 78313, "listed_count": 4}, "id": "2604861845", "verified": false, "username": "b05ed926f412402", "name": "\ud83d\udc31Adriana Diegues \ud83d\udc31\ud83d\udc96\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 27009, "following_count": 13162, "tweet_count": 42200, "listed_count": 36}, "id": "4869736889", "verified": false, "username": "HijoAlbanil", "name": "El Hijo del Alba\u00f1il \ud83d\udc99 #JusticiaParaLucioDupuy \ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 262, "tweet_count": 28050, "listed_count": 0}, "id": "2471661651", "verified": false, "username": "math3usfranco", "name": "rush"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 625, "tweet_count": 42533, "listed_count": 1}, "id": "723200319799349248", "verified": false, "username": "gicajulia", "name": "gica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 2540, "tweet_count": 73923, "listed_count": 12}, "id": "2548045451", "verified": false, "username": "dvdctz1995", "name": "David cortez"}, {"location": "Lua", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 108, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}, "id": "915721730731204609", "verified": false, "username": "matheushausman", "name": "Matheus Hausman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 95, "tweet_count": 52205, "listed_count": 0}, "id": "1078759473962016769", "verified": false, "username": "GiorgioCarbon12", "name": "Giorgio Carbone"}, {"location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 260, "tweet_count": 16396, "listed_count": 0}, "id": "1163536407828340741", "verified": false, "username": "n1nous", "name": "marinoca"}, {"location": "Macap\u00e1 - AP", "public_metrics": {"followers_count": 11090, "following_count": 2218, "tweet_count": 45264, "listed_count": 42}, "id": "166669914", "verified": false, "username": "anagirlene", "name": "Ana Girlene"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 282, "tweet_count": 23838, "listed_count": 0}, "id": "212047508", "verified": false, "username": "rgaeta_", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1809, "tweet_count": 27021, "listed_count": 0}, "id": "4698690631", "verified": false, "username": "Nestorelabogado", "name": "N\u00e9stor"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 871, "tweet_count": 110784, "listed_count": 8}, "id": "2388722985", "verified": false, "username": "FatmeRivas", "name": "Fat"}, {"location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 194, "tweet_count": 5254, "listed_count": 0}, "id": "3303880649", "verified": false, "username": "lonepoeth", "name": "raie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 146, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "id": "919322171255803910", "verified": false, "username": "mmahhonee", "name": "mahone"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4221, "following_count": 4478, "tweet_count": 35138, "listed_count": 1}, "id": "1077947535078182912", "verified": false, "username": "JFlorenciok", "name": "Jos\u00e9 Flor\u00eancio K"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 16587, "following_count": 1001, "tweet_count": 18115, "listed_count": 124}, "id": "191085894", "verified": true, "username": "hectorwerlang", "name": "Hector Werlang"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1035, "tweet_count": 115607, "listed_count": 27}, "id": "511254342", "verified": false, "username": "colocolo1927", "name": "Carlos Gonzalez"}, {"location": "en la nada misma ", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 700, "tweet_count": 156945, "listed_count": 3}, "id": "1074324727", "verified": false, "username": "Ivnm1sas_", "name": "H\u00f3nd\u00e1 \u010civi\u0107"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 57, "tweet_count": 15994, "listed_count": 0}, "id": "1069492861975056384", "verified": false, "username": "Rosendo_Maqui", "name": "Rosendo Maqui"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra"}, {"location": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7319, "following_count": 6367, "tweet_count": 160100, "listed_count": 17}, "id": "2740305216", "verified": false, "username": "SoyMaybel", "name": "El l\u00edder es Macri\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "In a galaxy far, far away", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 596, "tweet_count": 93653, "listed_count": 5}, "id": "417452873", "verified": false, "username": "milinesas", "name": "mili \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 733, "tweet_count": 14655, "listed_count": 0}, "id": "1049735173963694080", "verified": false, "username": "laysamendesss", "name": "laysa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1256, "tweet_count": 290754, "listed_count": 3}, "id": "860116921", "verified": false, "username": "27edualipa", "name": "\u273fElo\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a King in Pink"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 760, "tweet_count": 54041, "listed_count": 5}, "id": "918109206", "verified": false, "username": "gabsgabz", "name": "gabs"}, {"location": "Asuncion-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 783, "tweet_count": 6563, "listed_count": 2}, "id": "272994628", "verified": false, "username": "joeepage_", "name": "Joe Neighborhood's\u3030\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 681, "tweet_count": 3614, "listed_count": 0}, "id": "1007071378300956674", "verified": false, "username": "Alejand16705201", "name": "Ale"}, {"location": "Paso Carrasco City", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 4984, "tweet_count": 220803, "listed_count": 37}, "id": "588564969", "verified": false, "username": "emerbolso2", "name": "JuanDosSantosBava #36220"}, {"location": "San Pedro Sula, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 547598, "following_count": 1089, "tweet_count": 463742, "listed_count": 1980}, "id": "17347668", "verified": true, "username": "DiarioLaPrensa", "name": "Diario La Prensa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 216, "tweet_count": 46337, "listed_count": 1}, "id": "983398213", "verified": false, "username": "CHEKOZAIDMAN", "name": "CHEKO ZAIDMAN"}, {"location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 564, "tweet_count": 23944, "listed_count": 1}, "id": "960374266830180352", "verified": false, "username": "matheus_onigga", "name": "\ud83d\udc3a"}, {"location": "bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 464, "tweet_count": 118387, "listed_count": 2}, "id": "150066275", "verified": false, "username": "anaaapaula__", "name": "ana paula"}, {"location": "\u00dcT: -2.139607,-79.8982272", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 4153, "tweet_count": 220649, "listed_count": 30}, "id": "162813695", "verified": false, "username": "JoseIbanezB", "name": "Jos\u00e9 Ib\u00e1\u00f1ez Bermello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7540, "following_count": 16, "tweet_count": 18276, "listed_count": 74}, "id": "722570979034144768", "verified": false, "username": "TheWWll", "name": "World War II"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 300, "tweet_count": 7969, "listed_count": 0}, "id": "928025963287531520", "verified": false, "username": "Lui7H", "name": "Sou L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 611, "tweet_count": 104476, "listed_count": 5}, "id": "28172076", "verified": false, "username": "raphossss", "name": "rphs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 149, "tweet_count": 1784, "listed_count": 0}, "id": "1078081007264428033", "verified": false, "username": "joaocruz000", "name": "Jo\u00e3o Cruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2761, "tweet_count": 35750, "listed_count": 0}, "id": "1049084228921647107", "verified": false, "username": "losalosinha", "name": "\u262f\ufe0e \ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcea \u262f\ufe0e"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1104, "tweet_count": 69007, "listed_count": 11}, "id": "280771467", "verified": false, "username": "custodiolima", "name": "Custodio A. Lima"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23477, "following_count": 6241, "tweet_count": 40376, "listed_count": 37}, "id": "1438906560", "verified": false, "username": "Emanoel1953", "name": "Emanoel Messias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 935, "tweet_count": 84923, "listed_count": 1}, "id": "80117613", "verified": false, "username": "pfvrmarss", "name": "marsela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 255, "tweet_count": 7537, "listed_count": 0}, "id": "3052822487", "verified": false, "username": "RAllen3403", "name": "RAllen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 147, "tweet_count": 36119, "listed_count": 33}, "id": "1007347748", "verified": false, "username": "FrVonLettow", "name": "Miguel Casquero"}, {"location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 4942, "tweet_count": 53238, "listed_count": 6}, "id": "739561987349319680", "verified": false, "username": "_TobitoUchiha", "name": "Tobi (antigo bushin 298)"}, {"location": "?", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 208, "tweet_count": 10527, "listed_count": 0}, "id": "852187942911193093", "verified": false, "username": "zvmv_", "name": "zama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 255, "tweet_count": 20842, "listed_count": 36}, "id": "2272047926", "verified": false, "username": "life097", "name": "Naz"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 770, "tweet_count": 40868, "listed_count": 1}, "id": "848264762", "verified": false, "username": "viniicsouza", "name": "vini. (3-3)"}, {"location": "Blumen\u00f3ia ", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 495, "tweet_count": 8274, "listed_count": 0}, "id": "1054569347358867457", "verified": false, "username": "pqp_pesdr0", "name": "pedr\u00e3o \ud83c\udf29"}, {"location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 116, "tweet_count": 2713, "listed_count": 0}, "id": "1145835262624370693", "verified": false, "username": "ponciano33", "name": "peixe empanado"}, {"location": "8000", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 722, "tweet_count": 22994, "listed_count": 0}, "id": "1000832557003485184", "verified": false, "username": "guerreirzz", "name": "guerreiro"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1040, "tweet_count": 20256, "listed_count": 1}, "id": "165283065", "verified": false, "username": "gabylero_", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc90\ud835\udc8f"}, {"location": "Nottingham, England", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 417, "tweet_count": 15219, "listed_count": 0}, "id": "822808854945742848", "verified": false, "username": "galhardexx", "name": "Cath \u24cb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 1091, "tweet_count": 57006, "listed_count": 14}, "id": "1270478341", "verified": false, "username": "patoilogica", "name": "Pato\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5201, "following_count": 1597, "tweet_count": 342367, "listed_count": 17}, "id": "925686426", "verified": false, "username": "ANTICAPITALIS9A", "name": "Anticapitalista"}, {"location": "Bizkaia", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 397, "tweet_count": 24415, "listed_count": 18}, "id": "6720002", "verified": false, "username": "Albita", "name": "Albita"}, {"location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 780, "tweet_count": 7931, "listed_count": 1}, "id": "983091821239767040", "verified": false, "username": "pedrokellerr", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94"}, {"location": "San Antonio, TX", "public_metrics": {"followers_count": 5792, "following_count": 291, "tweet_count": 55366, "listed_count": 76}, "id": "98723076", "verified": true, "username": "Noticias60", "name": "Telemundo 60 San Antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 521, "tweet_count": 39501, "listed_count": 0}, "id": "2917408870", "verified": false, "username": "yowaest", "name": "beatriz"}, {"location": "Mah\u00f3n, Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4716, "following_count": 4864, "tweet_count": 95265, "listed_count": 2}, "id": "3906355274", "verified": false, "username": "barber_santiago", "name": "Santiago Barber"}, {"location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15315, "following_count": 1396, "tweet_count": 13979, "listed_count": 87}, "id": "2380699632", "verified": false, "username": "jcamposasensi", "name": "Jorge Campos Asensi"}, {"location": "BH ", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 388, "tweet_count": 19127, "listed_count": 2}, "id": "704797571202551811", "verified": false, "username": "lorysrr_22", "name": "M o r e n a \ud83e\udd81"}, {"location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 627, "tweet_count": 22379, "listed_count": 0}, "id": "1049765699265150977", "verified": false, "username": "nnzoeegri_", "name": "Nnzo"}, {"location": "New York, New York", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 36, "tweet_count": 61532, "listed_count": 4}, "id": "520855415", "verified": false, "username": "andueza928", "name": "victoria"}, {"location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22211909, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}, "id": "33884545", "verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 462, "tweet_count": 15827, "listed_count": 0}, "id": "1015344314006802432", "verified": false, "username": "cuiegotica", "name": "g\u00f3tica mas n\u00e3o rabuda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 167, "tweet_count": 155813, "listed_count": 15}, "id": "2352387936", "verified": false, "username": "BeatrizChompre", "name": "beatriz chompre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 365, "tweet_count": 3908, "listed_count": 0}, "id": "1070984716344545281", "verified": false, "username": "EBufandas", "name": "El Bufandas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "id": "1079775870586441729", "verified": false, "username": "Tampm_Alcala", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO"}, {"location": "Cac\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 262, "tweet_count": 104527, "listed_count": 3}, "id": "3026649013", "verified": false, "username": "inesjcosta", "name": "in\u00easplic\u00e1vel"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1075, "tweet_count": 14616, "listed_count": 0}, "id": "336700144", "verified": false, "username": "negraflor27", "name": "noflor"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1243, "tweet_count": 137164, "listed_count": 3}, "id": "4896572260", "verified": false, "username": "Nubs_ferreirax", "name": "Nubs"}, {"location": "del mundo mundial", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 439, "tweet_count": 6032, "listed_count": 0}, "id": "3020466791", "verified": false, "username": "ladymadrizfree", "name": "KRI\u00a7\u00a7"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 800, "tweet_count": 14071, "listed_count": 0}, "id": "931851960214532096", "verified": false, "username": "AndreazzaZaza", "name": "zaza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 140, "tweet_count": 3968, "listed_count": 0}, "id": "1099332939161223173", "verified": false, "username": "helobr4", "name": "\u2740 \u0aee\u208d\u02f6\u2022 . \u2022 \u2445\u208e\u10d0"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6079, "following_count": 3161, "tweet_count": 23398, "listed_count": 11}, "id": "774572383", "verified": false, "username": "Angelamnu", "name": "AngelaM"}, {"location": "Distrito Capital -  Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1124, "tweet_count": 462001, "listed_count": 2}, "id": "115189469", "verified": false, "username": "morenita49", "name": "Magui56"}, {"location": "Manaus, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 444, "tweet_count": 10539, "listed_count": 0}, "id": "1067859549414150145", "verified": false, "username": "realvinifonseca", "name": "Tony Montana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 463, "tweet_count": 6933, "listed_count": 0}, "id": "845698041273290752", "verified": false, "username": "Cassol_2001", "name": "\u0aee\u03b1\u0e23\u0e23\u03c3\u2113"}, {"location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 321, "tweet_count": 13109, "listed_count": 0}, "id": "2191866598", "verified": false, "username": "TankMurilo", "name": "sonolento"}, {"location": "Infelizmente, Manaus ", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 465, "tweet_count": 152080, "listed_count": 0}, "id": "1534340006", "verified": false, "username": "lbinhoaraujo", "name": "binho"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 346, "tweet_count": 7645, "listed_count": 0}, "id": "1009196151835365377", "verified": false, "username": "Euvou_Tentacion", "name": "\ud835\udd04\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6190, "following_count": 2856, "tweet_count": 108263, "listed_count": 29}, "id": "3122198118", "verified": false, "username": "rudyfav", "name": "brun\u00f8us"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1505, "tweet_count": 102562, "listed_count": 0}, "id": "1028352739980525574", "verified": false, "username": "oieusouoyann", "name": "Yannzito | VIV\u00caNCIAS 092 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "Encarnaci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1497, "tweet_count": 44865, "listed_count": 0}, "id": "887666903140925440", "verified": false, "username": "AnnaCDS_2012", "name": "\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Anna S. {Pok\u00e9mon Brainrot}"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 316, "tweet_count": 35900, "listed_count": 1}, "id": "79650596", "verified": false, "username": "AnaNebreda", "name": "Ana Clara \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 106, "tweet_count": 5213, "listed_count": 0}, "id": "1022325634641678336", "verified": false, "username": "manshulieta", "name": "Regina Phalange \ud83c\udf1b\u26a1"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 484, "tweet_count": 13591, "listed_count": 0}, "id": "800488063231094784", "verified": false, "username": "jmfalmeida_", "name": "JM"}, {"location": "Alguna parte del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 2482, "tweet_count": 146827, "listed_count": 6}, "id": "107217561", "verified": false, "username": "lacruz687", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaEl patriota \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 724, "tweet_count": 12873, "listed_count": 3}, "id": "873626298635218945", "verified": false, "username": "canter0s", "name": "cam \ud83e\udd40"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 375, "tweet_count": 50917, "listed_count": 6}, "id": "317449317", "verified": false, "username": "camilaxbowtun", "name": "\u30dc\u30a6\u30c8\u30a5\u30f3 \u2728"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 266, "tweet_count": 10238, "listed_count": 3}, "id": "225454555", "verified": false, "username": "Ferrandeez", "name": "Crist\u00f3bal Soria"}, {"location": "It\u00e1-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 6254, "following_count": 2268, "tweet_count": 82567, "listed_count": 3}, "id": "1292205787", "verified": false, "username": "alee_casco", "name": "Alejandra Casco"}, {"location": "she/he", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 333, "tweet_count": 15072, "listed_count": 0}, "id": "1043620609069142016", "verified": false, "username": "vixmmiv", "name": "cocodrilo"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 74684, "following_count": 125, "tweet_count": 62182, "listed_count": 222}, "id": "119761231", "verified": false, "username": "msncol", "name": "MSN Colombia"}, {"location": "SAN LUIS", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 3288, "tweet_count": 62970, "listed_count": 1}, "id": "325705913", "verified": false, "username": "HRubengil", "name": "Ruben Gil"}, {"location": "444 ", "public_metrics": {"followers_count": 3878, "following_count": 1234, "tweet_count": 256340, "listed_count": 4}, "id": "2485730953", "verified": false, "username": "bbeatrizfp", "name": "~ beaaaa"}, {"location": "Alcorc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1733, "tweet_count": 21628, "listed_count": 20}, "id": "117449474", "verified": false, "username": "rgarciaf62", "name": "R o s a l i n a \ud83d\udc94\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 629, "tweet_count": 336445, "listed_count": 81}, "id": "757030451324325888", "verified": false, "username": "gatubela2424", "name": "Gata loca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11360, "following_count": 11219, "tweet_count": 30515, "listed_count": 301}, "id": "288413420", "verified": false, "username": "salemergui", "name": "Sal Emergui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 485, "tweet_count": 40462, "listed_count": 0}, "id": "2740925235", "verified": false, "username": "havefoundher", "name": "B"}, {"location": "Udi City", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 80, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "id": "1047660536983408641", "verified": false, "username": "Bad_Luiza", "name": "Ruivinhaa\ud83d\uded0"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 602, "tweet_count": 72100, "listed_count": 0}, "id": "83728463", "verified": false, "username": "Lweky", "name": "LWeky"}, {"location": "Irati, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 391, "tweet_count": 3192, "listed_count": 0}, "id": "1069905360415322112", "verified": false, "username": "AnaescuraJorge", "name": "Ana Clara"}, {"location": "Coronel Vivida, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 368, "tweet_count": 3135, "listed_count": 0}, "id": "1120376753606860802", "verified": false, "username": "KarineCardosov", "name": "\u2728c a n s a d a\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3805, "following_count": 3759, "tweet_count": 262591, "listed_count": 30}, "id": "494501299", "verified": false, "username": "EstamosQAP", "name": "El QAP"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 1}, "id": "347896232", "verified": false, "username": "velez3e", "name": "Luis VelezG"}, {"location": "No Bar", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 501, "tweet_count": 23532, "listed_count": 0}, "id": "889181278112800768", "verified": false, "username": "glauberss_", "name": "glauber."}, {"location": "Cidade do Vaticano", "public_metrics": {"followers_count": 109478, "following_count": 65, "tweet_count": 62913, "listed_count": 429}, "id": "124438713", "verified": true, "username": "vaticannews_pt", "name": "Vatican News"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1205, "tweet_count": 38432, "listed_count": 0}, "id": "2284011026", "verified": false, "username": "wmmeirelles", "name": "William"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 136, "tweet_count": 1887, "listed_count": 2}, "id": "1048900398499729408", "verified": false, "username": "OptimistLucky", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf4\ud835\udcf8\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcf2"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 289, "tweet_count": 8710, "listed_count": 0}, "id": "882436938111873024", "verified": false, "username": "wendlerdaniel20", "name": "D a n i e l"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 236, "tweet_count": 2607, "listed_count": 1}, "id": "1419842772", "verified": false, "username": "CristianViPich", "name": "Pichi"}, {"location": "BH \u00e9 quem ?", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 500, "tweet_count": 3953, "listed_count": 0}, "id": "1077608354346868736", "verified": false, "username": "MrKeven_", "name": "\ud835\udcda \ud835\udce9 \ud835\udcdd \ud83d\udd77"}, {"location": "Lecheria, Edo. Anzo\u00e1tegui", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 708, "tweet_count": 121391, "listed_count": 6}, "id": "371995505", "verified": false, "username": "linagonz", "name": "Lina Gonzalez"}, {"location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 381, "tweet_count": 101518, "listed_count": 9}, "id": "4927884094", "verified": false, "username": "caleidosscopio", "name": "From the macanada Nation"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 15731, "following_count": 12867, "tweet_count": 400549, "listed_count": 223}, "id": "63491419", "verified": false, "username": "olgapetit", "name": "Olga Petit G"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 202, "tweet_count": 6615, "listed_count": 0}, "id": "1239360649", "verified": false, "username": "_soophz", "name": "sofiazinha"}, {"location": "crf \u2022 s\u00e9ries \u2022 books \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 16398, "following_count": 11482, "tweet_count": 24516, "listed_count": 4}, "id": "880202300459036673", "verified": false, "username": "katebridgrt", "name": "mai \u00e9 13"}, {"location": "Anywhere ,Chile\ud83c\udf04", "public_metrics": {"followers_count": 15614, "following_count": 11127, "tweet_count": 297409, "listed_count": 51}, "id": "147980663", "verified": false, "username": "Marigen2008", "name": "\u264e\ud835\udc72\ud835\udc7c\ud835\udc6a\ud835\udc6f\ud835\udc6c\ud835\udc75\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea"}, {"location": "Puerto Montt", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 2052, "tweet_count": 89093, "listed_count": 0}, "id": "931979763689906176", "verified": false, "username": "Franciscodurett", "name": "Pancho Rodr\u00edguez."}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 638, "tweet_count": 7070, "listed_count": 0}, "id": "1113862223573782531", "verified": false, "username": "brieneiraja", "name": "Brienne de Iraj\u00e1 \u2720"}, {"location": "Instagram: abriljulieta_", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 895, "tweet_count": 24257, "listed_count": 5}, "id": "2561969756", "verified": false, "username": "_LadeRulos", "name": "Abril Julieta"}, {"location": "En el mundo material", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 4711, "tweet_count": 80251, "listed_count": 26}, "id": "104909490", "verified": false, "username": "lrsanint", "name": "Luis R. Sanint"}, {"location": "Coronel Oviedo, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 803, "tweet_count": 91766, "listed_count": 1}, "id": "768583481781809152", "verified": false, "username": "Analiaacaceres9", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 416, "tweet_count": 23780, "listed_count": 1}, "id": "1013135611136565248", "verified": false, "username": "may_cardozo", "name": "May \ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 222, "tweet_count": 6829, "listed_count": 1}, "id": "1089172406034464769", "verified": false, "username": "jppmotaa__", "name": "Jo\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 65, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "id": "1972614776", "verified": false, "username": "caio_bim", "name": "ricardomilosdechernobil"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 830, "tweet_count": 23374, "listed_count": 1}, "id": "743704006896148480", "verified": false, "username": "beeawnsay", "name": "i\u00easa"}, {"location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 3297, "following_count": 3555, "tweet_count": 27864, "listed_count": 1}, "id": "358687957", "verified": false, "username": "tere_otorres", "name": "Tere Torres\ud83d\udc94\ud83c\udff4"}, {"location": "Zona Sul, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 6412, "tweet_count": 82494, "listed_count": 3}, "id": "1108743951501193216", "verified": false, "username": "JaugustosRJ", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "frigiliana (Malaga) ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 4497, "following_count": 4979, "tweet_count": 213170, "listed_count": 8}, "id": "480315137", "verified": false, "username": "Jo_Herrero", "name": "Jose Herrero.#madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "aqui memo", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 422, "tweet_count": 1488, "listed_count": 0}, "id": "1001257201233747968", "verified": false, "username": "elphmarto", "name": "di\u00f3genes, o primeiro vida loca"}, {"location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 675, "tweet_count": 10282, "listed_count": 0}, "id": "869943812831023104", "verified": false, "username": "eduarrrdo", "name": "dudu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 384, "tweet_count": 36338, "listed_count": 0}, "id": "920830363051716608", "verified": false, "username": "_wilsonnetoo", "name": "wil\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 540, "tweet_count": 26559, "listed_count": 0}, "id": "3397305269", "verified": false, "username": "Ludmila5almeida", "name": "Maximoff\u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 399, "tweet_count": 20307, "listed_count": 0}, "id": "937851254046363648", "verified": false, "username": "biel17sousa", "name": "Gabriel"}, {"location": "Gandia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 161, "tweet_count": 2159, "listed_count": 1}, "id": "1037440329476128770", "verified": false, "username": "JorgeMa48671742", "name": "Jorge Marques"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "id": "260788584", "verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Castelo de Grayskull", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 488, "tweet_count": 12182, "listed_count": 4}, "id": "166338730", "verified": false, "username": "MiniMaioli", "name": "\ud835\udd78"}, {"location": "Planeta Ultra.", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1522, "tweet_count": 97033, "listed_count": 1}, "id": "1027346761185148928", "verified": false, "username": "petestroika", "name": "Ultraman \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 522, "tweet_count": 12598, "listed_count": 0}, "id": "3739898001", "verified": false, "username": "_thisistupi", "name": "kaos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 459, "tweet_count": 55376, "listed_count": 0}, "id": "862813808473100290", "verified": false, "username": "lopezmag__", "name": "\u043c\u03b1gg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 350, "tweet_count": 10789, "listed_count": 0}, "id": "3031053347", "verified": false, "username": "erickvpm", "name": "o meu erick"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 1774, "tweet_count": 84685, "listed_count": 3}, "id": "706544044164440066", "verified": false, "username": "ruseta4", "name": "ruseta"}, {"location": "062", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 411, "tweet_count": 11664, "listed_count": 0}, "id": "1155149072", "verified": false, "username": "pedroheinrichs2", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94"}, {"public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 478, "tweet_count": 29497, "listed_count": 0}, "id": "786000808303325184", "verified": false, "username": "isalcunha", "name": "isinha \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 266, "tweet_count": 3455, "listed_count": 0}, "id": "1081262577882226691", "verified": false, "username": "JeanCar45390433", "name": "Machito"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1139, "tweet_count": 16800, "listed_count": 1}, "id": "866081272178913282", "verified": false, "username": "HugoQuevedo19", "name": "Hugo Quevedo"}, {"location": "Isla de Margarita Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5086, "following_count": 5087, "tweet_count": 316359, "listed_count": 162}, "id": "164417762", "verified": false, "username": "marvinicio", "name": "Marco Vinicio\u00ae. (Za Podebu )"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4816, "following_count": 5469, "tweet_count": 235086, "listed_count": 0}, "id": "2700066781", "verified": false, "username": "AtahualpaYo", "name": "@AtahualpaYO"}, {"location": "Linhares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 402, "tweet_count": 12491, "listed_count": 0}, "id": "971487814742310913", "verified": false, "username": "moraix027", "name": "Leley\u2606\u2605"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 3670, "tweet_count": 13791, "listed_count": 0}, "id": "1039256839932788737", "verified": false, "username": "2018Zarzamora", "name": "Zarzamora 2018"}, {"location": "argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2446, "tweet_count": 73147, "listed_count": 11}, "id": "1368376519", "verified": false, "username": "antonelaespino1", "name": "antonela espinosa"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8632, "following_count": 4839, "tweet_count": 49322, "listed_count": 7}, "id": "1127359889439895557", "verified": false, "username": "cambiemos02", "name": "Caro Carola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1956, "tweet_count": 328522, "listed_count": 73}, "id": "2290088904", "verified": false, "username": "dialogosiempre", "name": "MAYO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51"}, {"location": "\u00a1S\u00d3LO QUEDA VOX!", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 4948, "tweet_count": 12966, "listed_count": 3}, "id": "1083400308104011777", "verified": false, "username": "Neurologa_SMS", "name": "HAY ACTUALMENTE UN GENOCIDIO CONTRA LOS CRISTIANOS"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 181, "tweet_count": 209410, "listed_count": 11}, "id": "1195407769", "verified": false, "username": "Jykthor", "name": "Jyk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 172, "tweet_count": 2193, "listed_count": 0}, "id": "1010257787677544452", "verified": false, "username": "brunildalag", "name": "Bruna \ud83e\udd8b"}, {"location": "Arlington, Virginia", "public_metrics": {"followers_count": 57015, "following_count": 789, "tweet_count": 25065, "listed_count": 1123}, "id": "60698597", "verified": false, "username": "Consortiumnews", "name": "Consortium News"}, {"location": "Praia de leste,Paran\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 918, "tweet_count": 23219, "listed_count": 0}, "id": "1089672156185837569", "verified": false, "username": "LeticiaVidallll", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 505, "tweet_count": 118719, "listed_count": 12}, "id": "587416724", "verified": false, "username": "Mauallegro", "name": "Maurizio \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6766, "following_count": 399, "tweet_count": 27248, "listed_count": 67}, "id": "474434171", "verified": false, "username": "Nino_TheBest", "name": "Nino Ori"}, {"location": "Puebla, Pue.", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 2074, "tweet_count": 16549, "listed_count": 8}, "id": "1029478086650355713", "verified": false, "username": "CntroObservador", "name": "\ud83d\udc41 El Observador del Centro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 2058, "tweet_count": 161989, "listed_count": 14}, "id": "300919094", "verified": false, "username": "Gloria_rocha", "name": "Gloria Rocha. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 39606, "following_count": 1069, "tweet_count": 61184, "listed_count": 124}, "id": "3153014208", "verified": false, "username": "24_morelos", "name": "24 M\u00e9xico"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 357, "tweet_count": 23613, "listed_count": 0}, "id": "945878576909471744", "verified": false, "username": "paduanapenas", "name": "vitinho hipot\u00e9tico #PAS"}, {"location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 588, "tweet_count": 253022, "listed_count": 17}, "id": "148521240", "verified": false, "username": "ohamikchi", "name": "Mikanzinha-sensei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1881, "tweet_count": 119043, "listed_count": 2}, "id": "1033915414005407744", "verified": false, "username": "SaltoAngel12", "name": "Salto Angel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 354, "tweet_count": 4777, "listed_count": 0}, "id": "1131316469462163462", "verified": false, "username": "astronasaa", "name": "gabi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 390, "tweet_count": 43038, "listed_count": 7}, "id": "138589019", "verified": false, "username": "gustavosurgery", "name": "Gustavo V\u00e1squez \ud83d\udc0d"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 273, "tweet_count": 15173, "listed_count": 0}, "id": "1094808047678119936", "verified": false, "username": "kat_vic1", "name": "Stefani Ex bolsonarista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd2b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 136, "tweet_count": 41953, "listed_count": 0}, "id": "1013969846403522560", "verified": false, "username": "thguimares7", "name": "Thales Guimar\u00e3es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 360, "tweet_count": 22557, "listed_count": 0}, "id": "1022490866", "verified": false, "username": "Flor_barr_", "name": "fbr"}, {"location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1980, "tweet_count": 12162, "listed_count": 0}, "id": "941381957660958722", "verified": false, "username": "janderson_3", "name": "Jos\u00e9 Anderson"}, {"location": "Universo liter\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 344, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "id": "1155232407882256384", "verified": false, "username": "_liviamayumi", "name": "Livia MAYUMI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8115, "following_count": 1027, "tweet_count": 7384, "listed_count": 7}, "id": "1091122828743712776", "verified": false, "username": "Tio_Mellikin", "name": "Tio Mellikin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 52, "tweet_count": 6276, "listed_count": 1}, "id": "1127291284404744193", "verified": false, "username": "Elixzh1", "name": "Elizah G."}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 184, "tweet_count": 5283, "listed_count": 0}, "id": "351897896", "verified": false, "username": "JuanPaezv80", "name": "\u00c7assius!"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1223, "tweet_count": 100753, "listed_count": 5}, "id": "4065154697", "verified": false, "username": "againstfile", "name": "life waster"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 4990, "tweet_count": 25290, "listed_count": 0}, "id": "1126234670482558976", "verified": false, "username": "Clairehandbook", "name": "Charlotte doglover"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 215, "tweet_count": 3922, "listed_count": 0}, "id": "825568733968072705", "verified": false, "username": "Slater_Elliott", "name": "Elliott Slater"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 477, "tweet_count": 28070, "listed_count": 1}, "id": "898888212042706944", "verified": false, "username": "nauckk", "name": "pitufo"}, {"location": "Altea.Alicante.Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 508, "tweet_count": 17217, "listed_count": 2}, "id": "2971485497", "verified": false, "username": "emilmartin33", "name": "Emil Martin"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 199, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "id": "1016354220147126274", "verified": false, "username": "Gama_Amands", "name": "\u2728\ud835\udcd0\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcea\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 808, "tweet_count": 14094, "listed_count": 0}, "id": "811211424697581568", "verified": false, "username": "BrunoLavor", "name": "bruno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 73, "tweet_count": 1740, "listed_count": 0}, "id": "2352592357", "verified": false, "username": "luilet5", "name": "Lu\u00eds Rodr\u00edguez"}, {"location": "Boqueir\u00e3o, Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 324, "tweet_count": 13404, "listed_count": 0}, "id": "756306013838516224", "verified": false, "username": "C_L_D_041", "name": "CLAUDIN CARAI \ud83d\udc8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5395, "following_count": 2106, "tweet_count": 409477, "listed_count": 4}, "id": "965376278", "verified": false, "username": "martimarilyn", "name": "Marilyn Marti \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "#LwiththeT", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 259, "tweet_count": 65648, "listed_count": 5}, "id": "2714995758", "verified": false, "username": "sxvty", "name": "Six"}, {"location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 230, "tweet_count": 22956, "listed_count": 0}, "id": "288466692", "verified": false, "username": "panikerogarcia", "name": "panikero garcia"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 964, "tweet_count": 317884, "listed_count": 65}, "id": "87807224", "verified": false, "username": "aramirezjv", "name": "ara"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 9303, "following_count": 5187, "tweet_count": 92544, "listed_count": 3}, "id": "66496487", "verified": false, "username": "laritchs", "name": "\ud83c\udf08\u20e4 Larinha \ud83d\udea9"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551593, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "id": "14594813", "verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo"}, {"location": "Santa Pola, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 158, "tweet_count": 126777, "listed_count": 0}, "id": "1050040506825285633", "verified": false, "username": "MaraJosSarrion1", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sarrion"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1172, "tweet_count": 17625, "listed_count": 0}, "id": "3469307777", "verified": false, "username": "laizabeatr1z", "name": "laizinha \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1890, "tweet_count": 188416, "listed_count": 14}, "id": "117979353", "verified": false, "username": "gracie_ss", "name": "Gracie S"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7704, "following_count": 184, "tweet_count": 27772, "listed_count": 46}, "id": "167651523", "verified": false, "username": "cguerreromtz", "name": "Claudia Guerrero Mart\u00ednez \u00ae"}, {"location": "Vila do Conde, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 367, "tweet_count": 18203, "listed_count": 0}, "id": "832379571894886400", "verified": false, "username": "miguelmaia01", "name": "\ud83e\udd43\ud83e\udd43"}, {"location": "javiersantiagocastillo.com", "public_metrics": {"followers_count": 8871, "following_count": 644, "tweet_count": 8754, "listed_count": 97}, "id": "1691769223", "verified": false, "username": "jsc_santiago", "name": "Javier Santiago Castillo"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 4194, "tweet_count": 5604, "listed_count": 14}, "id": "4374475632", "verified": false, "username": "tempomxcom", "name": "Tempo"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 80, "tweet_count": 7944, "listed_count": 0}, "id": "363677828", "verified": false, "username": "Romerito666", "name": "SBA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}, "id": "127946842", "verified": false, "username": "aspauzarazuri", "name": "Jorge Aspauza"}, {"location": "Lovelandia", "public_metrics": {"followers_count": 3572, "following_count": 3682, "tweet_count": 145103, "listed_count": 12}, "id": "93492371", "verified": false, "username": "cris8081", "name": "kura"}, {"location": "Vilhena, RO.", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 364, "tweet_count": 14401, "listed_count": 0}, "id": "2830979979", "verified": false, "username": "abbafiato", "name": "bibi"}, {"location": "Palma de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 527, "tweet_count": 12046, "listed_count": 15}, "id": "539791462", "verified": false, "username": "MontserratAmat", "name": "Montse Amat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 273, "tweet_count": 23715, "listed_count": 1}, "id": "3901301121", "verified": false, "username": "bepadgil", "name": "Begardegua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 13, "tweet_count": 13701, "listed_count": 52}, "id": "16541180", "verified": false, "username": "fdomiri", "name": "Florencio Dom\u00ednguez"}, {"location": "Bilbau, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 2201, "tweet_count": 117661, "listed_count": 25}, "id": "97494242", "verified": false, "username": "marsolina64", "name": "msaaff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 864, "tweet_count": 4764, "listed_count": 1}, "id": "1153420924366053377", "verified": false, "username": "matootarola", "name": "Matootarola"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5027, "following_count": 3556, "tweet_count": 60994, "listed_count": 16}, "id": "601180341", "verified": false, "username": "Agus_Tisera", "name": "Agustina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 406, "tweet_count": 30275, "listed_count": 2}, "id": "3081749543", "verified": false, "username": "andreaalalmeida", "name": "dea 13 \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 725, "tweet_count": 10342, "listed_count": 0}, "id": "860710651", "verified": false, "username": "jpbuyatti", "name": "Juan Pablo Buyatti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 169, "tweet_count": 45601, "listed_count": 0}, "id": "1278607494", "verified": false, "username": "elooisatorres", "name": "Elo"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 346, "tweet_count": 6596, "listed_count": 2}, "id": "1112154609819242496", "verified": false, "username": "urdadcallsmek", "name": "Katya Zamolodchikova"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 251, "tweet_count": 529, "listed_count": 0}, "id": "379320307", "verified": false, "username": "_billykid_", "name": "AdmJao"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43826, "following_count": 11518, "tweet_count": 22422, "listed_count": 84}, "id": "951078844726956032", "verified": false, "username": "guxoliveira", "name": "guxtavin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 209, "tweet_count": 11823, "listed_count": 0}, "id": "332539342", "verified": false, "username": "luciya_a", "name": "Luc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 2225, "tweet_count": 9107, "listed_count": 2}, "id": "1142071521113968641", "verified": false, "username": "encarnifem", "name": "@EncarniFEM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47125, "following_count": 352, "tweet_count": 188839, "listed_count": 12}, "id": "704076293399257088", "verified": false, "username": "juniorwbtop", "name": "juninho 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 198, "tweet_count": 23895, "listed_count": 0}, "id": "922135548315209734", "verified": false, "username": "const4nca", "name": "Cons"}, {"public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1002, "tweet_count": 9984, "listed_count": 0}, "id": "1063715805244866561", "verified": false, "username": "parteando", "name": "H\u00e9roe de leyenda"}, {"location": "Joa\u00e7aba", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1861, "tweet_count": 17873, "listed_count": 0}, "id": "131904698", "verified": false, "username": "NerssinHo", "name": "Nel Jr. \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 387, "tweet_count": 30208, "listed_count": 3}, "id": "4365864089", "verified": false, "username": "danny10pereira", "name": "Da\u0438iel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 269, "tweet_count": 16233, "listed_count": 0}, "id": "2546798658", "verified": false, "username": "Kameny22", "name": "Kameny"}, {"location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 285, "tweet_count": 3275, "listed_count": 0}, "id": "2442418379", "verified": false, "username": "Mar_queen_", "name": "Markin"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 1271, "tweet_count": 26040, "listed_count": 1}, "id": "3435530812", "verified": false, "username": "oklvt_", "name": "vitor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 573, "tweet_count": 25625, "listed_count": 1}, "id": "382199151", "verified": false, "username": "ulpivera_97", "name": "Ulpi Vera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2180, "tweet_count": 6465, "listed_count": 1}, "id": "304160033", "verified": false, "username": "luisdominguezok", "name": "Luis Alejandro"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1282, "tweet_count": 39738, "listed_count": 5}, "id": "765341372845031424", "verified": false, "username": "delosriosbelen", "name": "Bel\u00e9n Oviedo"}, {"location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 916, "tweet_count": 80874, "listed_count": 49}, "id": "728703034751111168", "verified": false, "username": "ExitoNoticias", "name": "\u00c9xito Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 143, "tweet_count": 4332, "listed_count": 0}, "id": "1090396028761751554", "verified": false, "username": "isabertulino", "name": "IsaB"}, {"location": "Pedro Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 301, "tweet_count": 9552, "listed_count": 0}, "id": "965383710756524032", "verified": false, "username": "amandagbrs", "name": "amanda"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 388, "tweet_count": 10325, "listed_count": 0}, "id": "712288525", "verified": false, "username": "aaaahpara", "name": "Marcelo"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "id": "1100201696612024322", "verified": false, "username": "Katheri25978948", "name": "Rainha do Acaraj\u00e9"}, {"location": "VALENCIA, VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 4466, "tweet_count": 37879, "listed_count": 2}, "id": "486038199", "verified": false, "username": "johanlisj", "name": "johanlis ruiz"}, {"location": "Rosario, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 795, "tweet_count": 32412, "listed_count": 0}, "id": "1117867219", "verified": false, "username": "MFRubiolo", "name": "M.Fernanda Rubiolo"}, {"location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 352, "tweet_count": 1439, "listed_count": 1}, "id": "871808164982816770", "verified": false, "username": "henri_euq", "name": "LOUD Henriii \ud83e\udd0c\ud83c\udffb\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 1100, "tweet_count": 147305, "listed_count": 11}, "id": "74041979", "verified": false, "username": "PMFlecha", "name": "Capibarista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 480, "tweet_count": 18775, "listed_count": 0}, "id": "797502373539233793", "verified": false, "username": "EMIFranco7", "name": "Emiliano Franco"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 494, "tweet_count": 55079, "listed_count": 17}, "id": "278125173", "verified": false, "username": "gauchomalo140", "name": "Santiago Gonz\u00e1lez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 258, "tweet_count": 270711, "listed_count": 36}, "id": "335684090", "verified": false, "username": "gerente_compras", "name": "GERENTE COMPRAS"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 214, "tweet_count": 210431, "listed_count": 5}, "id": "85986310", "verified": false, "username": "zecamaroto", "name": "Gordo Hipertenso"}, {"location": "Novo Hamburgo / RS", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 150, "tweet_count": 3722, "listed_count": 0}, "id": "4882310872", "verified": false, "username": "pablitomanito", "name": "Pablito"}, {"location": "Cavanagh-CBA", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 357, "tweet_count": 21253, "listed_count": 1}, "id": "535454957", "verified": false, "username": "Poortecav", "name": "\ud835\udcd4miliano \ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 38, "tweet_count": 9584, "listed_count": 0}, "id": "1074088362431209472", "verified": false, "username": "Anaindia7", "name": "Anaindia"}, {"location": "Fernand\u00f3polis, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 541, "tweet_count": 105388, "listed_count": 12}, "id": "48930661", "verified": false, "username": "primentinh4", "name": "\ud83e\uddec lactovacilos vivos \ud83e\uddec"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 627, "tweet_count": 26151, "listed_count": 0}, "id": "910171390795550720", "verified": false, "username": "lemao_027", "name": "ctrl C"}, {"location": "Ananindeua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 475, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}, "id": "3312613995", "verified": false, "username": "lenilson_98", "name": "Lenilson Santos"}, {"location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 73, "tweet_count": 4393, "listed_count": 0}, "id": "1070811976643866625", "verified": false, "username": "perinhacupcake", "name": "Hot Cupcake \ud83e\uddc1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1276, "tweet_count": 97975, "listed_count": 6}, "id": "1549072380", "verified": false, "username": "nicopathic", "name": "patolino \u00e9 \ud83e\udd91"}, {"location": "En algun lugar del mundo\ud83c\udf0e\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1557, "tweet_count": 111590, "listed_count": 3}, "id": "152091590", "verified": false, "username": "Coromoto_1412", "name": "Amy\u2665"}, {"location": "RJ - cpx do catarina", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 189, "tweet_count": 13488, "listed_count": 0}, "id": "1022287653864124416", "verified": false, "username": "Thr_Pietro", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd97"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 303, "tweet_count": 4469, "listed_count": 0}, "id": "1012850501522804737", "verified": false, "username": "Kau044", "name": "O cacheado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1611, "tweet_count": 13617, "listed_count": 0}, "id": "1139685297858502656", "verified": false, "username": "anzoll_", "name": "Anz"}, {"location": "perdido no olhar dela", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 771, "tweet_count": 15105, "listed_count": 0}, "id": "868106246456582144", "verified": false, "username": "jeannsouza_", "name": "gi\u00e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 113, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}, "id": "1078034700273438730", "verified": false, "username": "CarolSi01135737", "name": "Carolini"}, {"location": "(L)gbt, 21yo\u2600\ufe0f @maslanynha ", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1001, "tweet_count": 54953, "listed_count": 9}, "id": "869879252514201600", "verified": false, "username": "villainsdyke", "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcca\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud83c\udf3c"}, {"location": "\u2a69  \u029d\u074a\ud835\udd66\u20d4\u08ed\uaaad\u1abe\u1abe\u033c\ud835\uddf7\uaab1\u1b6b\u1abb \ud835\uddf6\u026c\u20e8\u1abc\uab77\u05c1\u06e3   ", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 201, "tweet_count": 10450, "listed_count": 9}, "id": "893642182053285888", "verified": false, "username": "vernilon", "name": "vern"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 151, "tweet_count": 23323, "listed_count": 0}, "id": "3039799240", "verified": false, "username": "pablohon3y", "name": "miki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 295, "tweet_count": 13415, "listed_count": 1}, "id": "890441259910909952", "verified": false, "username": "robertita3p", "name": "roberta"}, {"location": "Victoria (E.R\u00edos) - ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 541, "tweet_count": 115071, "listed_count": 39}, "id": "175973668", "verified": false, "username": "marilaucardeza", "name": "Mar\u00eda Laura Cardeza"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1735, "tweet_count": 23214, "listed_count": 2}, "id": "429551599", "verified": false, "username": "NancyEdith3", "name": "Nancy Edith"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 170, "tweet_count": 11628, "listed_count": 23}, "id": "943847048440418305", "verified": false, "username": "outrasaude", "name": "Outra Sa\u00fade"}, {"location": "Capiat\u00e1, Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 2604, "tweet_count": 250025, "listed_count": 14}, "id": "1628754188", "verified": false, "username": "marcosozuna_", "name": "Marcos Ozuna"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 430, "tweet_count": 11734, "listed_count": 0}, "id": "971805684475056130", "verified": false, "username": "EduardoalvesRD", "name": "Du, Dudu e Edu \uf8ff"}, {"location": "taegi L\u2661VE bot . . \u30a2\u30a4\u30c9\u30eb", "public_metrics": {"followers_count": 15931, "following_count": 14209, "tweet_count": 111258, "listed_count": 35}, "id": "1018379277010599937", "verified": false, "username": "iS2sasusaku", "name": "aurea \u2605 13 ! \ud83d\udcd6: thob"}, {"public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 279, "tweet_count": 28116, "listed_count": 0}, "id": "960737744845754370", "verified": false, "username": "aanabelbaez12", "name": "Rubi\u0101"}, {"location": "Caida de la educacion p\u00fablica ", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 2374, "tweet_count": 25034, "listed_count": 1}, "id": "1027606846864089089", "verified": false, "username": "Bealau2", "name": "Bealau"}, {"location": "Bragado, BsAs, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 87, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "id": "1257465656", "verified": false, "username": "chacraElFaro", "name": "Any Picz"}, {"location": "Mar\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 305, "tweet_count": 4507, "listed_count": 0}, "id": "1146251410058747906", "verified": false, "username": "lksdeverdade", "name": "L K $"}, {"location": "nel fluire disperante", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 547, "tweet_count": 69272, "listed_count": 7}, "id": "1918247922", "verified": false, "username": "1511maxi", "name": "massimo 1511 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1063, "tweet_count": 38151, "listed_count": 4}, "id": "53494766", "verified": false, "username": "Maritas_a", "name": "Republico Maria A- CCL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 505, "tweet_count": 6448, "listed_count": 0}, "id": "716743015", "verified": false, "username": "NMassag", "name": "Natalia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 303, "tweet_count": 110583, "listed_count": 0}, "id": "754334506870595584", "verified": false, "username": "ElsaHuri", "name": "elsa huri garro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6120, "following_count": 5376, "tweet_count": 204312, "listed_count": 142}, "id": "477172728", "verified": false, "username": "jumasa85", "name": "Juan Manuel /\u2665\ufe0f\ud83c\udf0d"}, {"location": "NOROESTE", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 298, "tweet_count": 40523, "listed_count": 0}, "id": "999233023160791040", "verified": false, "username": "_nikenope", "name": "frank"}, {"public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 596, "tweet_count": 165709, "listed_count": 1}, "id": "303040956", "verified": false, "username": "canfede", "name": "canfede"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 81, "tweet_count": 4502, "listed_count": 2}, "id": "839306848897466369", "verified": false, "username": "Barry_Arley", "name": "Barry Arley #500K"}, {"location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 744, "tweet_count": 31699, "listed_count": 3}, "id": "2756320882", "verified": false, "username": "thayc02", "name": "thay"}, {"location": "Granada.ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 109, "tweet_count": 235542, "listed_count": 0}, "id": "1613388078", "verified": false, "username": "lordpady", "name": "PADY"}, {"location": "Cazafantasmas, te quiero", "public_metrics": {"followers_count": 5047, "following_count": 1452, "tweet_count": 63773, "listed_count": 35}, "id": "840075056403234817", "verified": false, "username": "thebxmiyy", "name": "Julieta \ud83c\udf42\ud83d\udc2b"}, {"location": "Madrid-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 57, "tweet_count": 30720, "listed_count": 0}, "id": "311117759", "verified": false, "username": "pilarpsanmarti1", "name": "M\u00aa del Pilar"}, {"location": "Caimito, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 309, "tweet_count": 100865, "listed_count": 4}, "id": "61822540", "verified": false, "username": "ElMorfologo", "name": "Merphi"}, {"location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 348, "tweet_count": 17431, "listed_count": 1}, "id": "38924492", "verified": false, "username": "AlexandraSuro", "name": "alexandra suro"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 15612, "following_count": 2258, "tweet_count": 196307, "listed_count": 306}, "id": "412936122", "verified": false, "username": "Michele_Arnese", "name": "Michele Arnese"}, {"location": "ITALIA", "public_metrics": {"followers_count": 7392, "following_count": 1889, "tweet_count": 104725, "listed_count": 319}, "id": "2388790596", "verified": false, "username": "StartMagNews", "name": "Start Magazine"}, {"location": "Calif\u00f3rnia, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 395, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}, "id": "817390274167107584", "verified": false, "username": "PaulinEduardoV", "name": "Paulin\u26a1\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 837, "tweet_count": 9916, "listed_count": 0}, "id": "1084552955427254272", "verified": false, "username": "gatodemocrata", "name": "Gato Libre"}, {"location": "Yaguar\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1087, "tweet_count": 21952, "listed_count": 3}, "id": "283614348", "verified": false, "username": "_liamaria96", "name": "Lia"}, {"location": "Piedras Negras", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 287, "tweet_count": 43474, "listed_count": 11}, "id": "1001935425580265472", "verified": false, "username": "gm_noticias", "name": "GM Noticias"}, {"location": "Zs - Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 564, "tweet_count": 24759, "listed_count": 1}, "id": "2823569493", "verified": false, "username": "e_ferreira16", "name": "EDDIE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28373, "listed_count": 4}, "id": "3367781907", "verified": false, "username": "tomy__sc", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n"}, {"location": "She-Hulk", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 674, "tweet_count": 129517, "listed_count": 6}, "id": "318678224", "verified": false, "username": "killingxgaga", "name": "salvatore \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 194, "tweet_count": 667, "listed_count": 0}, "id": "1073821030123216897", "verified": false, "username": "Luana51931112", "name": "Luanita\ud83d\udcab\ud83d\udc51"}, {"location": "Misiones", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 960, "tweet_count": 16294, "listed_count": 2}, "id": "1650369768", "verified": false, "username": "analiamorgenst", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1126, "tweet_count": 306795, "listed_count": 20}, "id": "4297273755", "verified": false, "username": "GracielaGallega", "name": "Grace"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 6, "tweet_count": 9702, "listed_count": 3}, "id": "909850250453635077", "verified": false, "username": "streamingthings", "name": "streaming things"}, {"location": " she/her \u2022 22 \u2022 intj", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 228, "tweet_count": 41375, "listed_count": 2}, "id": "2995133776", "verified": false, "username": "natyzoka", "name": "Natha \ud83e\udee7"}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 129, "tweet_count": 2304, "listed_count": 0}, "id": "808801957876006912", "verified": false, "username": "remen_tirosaxd", "name": "Carolina."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 4487, "tweet_count": 12310, "listed_count": 0}, "id": "976483750128185344", "verified": false, "username": "pqsimheredia", "name": "mauricio heredia arroyo"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 140583, "following_count": 3018, "tweet_count": 61255, "listed_count": 362}, "id": "286805833", "verified": false, "username": "MElenaPerezJaen", "name": "Ma Elena P\u00e9rez-Ja\u00e9n Zerme\u00f1o\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4896, "following_count": 5093, "tweet_count": 88658, "listed_count": 4}, "id": "1076548486898896898", "verified": false, "username": "CutillasES", "name": "M.CUTILLAS.S"}, {"location": "25.", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 3217, "tweet_count": 167417, "listed_count": 19}, "id": "894338375112683520", "verified": false, "username": "xielianghost", "name": "armin tracy"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 413, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "id": "988830090036416514", "verified": false, "username": "AnastacioADV", "name": "Anast\u00e1cio Nascimento"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2098728, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2008}, "id": "139183350", "verified": true, "username": "andrizek", "name": "Andr\u00e9 Rizek"}, {"location": "tardis", "public_metrics": {"followers_count": 22837, "following_count": 20040, "tweet_count": 140932, "listed_count": 3}, "id": "1629297769", "verified": false, "username": "oswinxth", "name": "fabi"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 541, "tweet_count": 7917, "listed_count": 0}, "id": "842917945722527745", "verified": false, "username": "Ribertth", "name": "Roberth apenas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 109, "tweet_count": 3035, "listed_count": 0}, "id": "798908256643125248", "verified": false, "username": "lucaswbarbosa", "name": "Lucas"}, {"location": "Lima/Cusco/Moyobamba/Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1278, "tweet_count": 56568, "listed_count": 7}, "id": "84887734", "verified": false, "username": "ipakankure", "name": "Anarcopachamamista"}, {"location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242619, "listed_count": 8}, "id": "268580914", "verified": false, "username": "apterrones", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T."}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1322, "tweet_count": 20769, "listed_count": 2}, "id": "1470623300", "verified": false, "username": "MariaSorgin", "name": "Maria Fernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 4888, "tweet_count": 94925, "listed_count": 1}, "id": "407297447", "verified": false, "username": "Sualora", "name": "Mar"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 2119, "tweet_count": 62979, "listed_count": 4}, "id": "48912333", "verified": false, "username": "pfonteneau", "name": "JeSuisPa\u00f9"}, {"location": "B\u00edo B\u00edo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 102338, "following_count": 608, "tweet_count": 20826, "listed_count": 308}, "id": "14639357", "verified": false, "username": "biobiotv", "name": "Canal 9"}, {"location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8096, "following_count": 8317, "tweet_count": 108271, "listed_count": 1}, "id": "2948695515", "verified": false, "username": "JMMontf", "name": "JORGE MONTALBO"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 3224, "tweet_count": 14138, "listed_count": 22}, "id": "170163171", "verified": false, "username": "MelomanoVesania", "name": "MelomanoInVesania"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 75468, "following_count": 1687, "tweet_count": 19682, "listed_count": 256}, "id": "58009456", "verified": false, "username": "YehudeSimonM", "name": "Yehude Simon M."}, {"location": "Campo Grande", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 772, "tweet_count": 11009, "listed_count": 0}, "id": "725794363633225729", "verified": false, "username": "VitorTrauer", "name": "Fugly guy \ud83e\udd8a"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 490, "tweet_count": 38993, "listed_count": 1}, "id": "1029691866856480768", "verified": false, "username": "davidnolla", "name": "Nolla \ud83e\udd0d Twice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1163112268550352896", "verified": false, "username": "EnigmaLos", "name": "El enigma de los conejos"}, {"location": "\u26a2 | 22 ", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 251, "tweet_count": 81203, "listed_count": 17}, "id": "805819656518909952", "verified": false, "username": "deusanji", "name": "cam arlert"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1261, "tweet_count": 16455, "listed_count": 0}, "id": "3041513608", "verified": false, "username": "JuanFlorezG", "name": "suzan boy"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 361, "tweet_count": 2887, "listed_count": 1}, "id": "839515193151455233", "verified": false, "username": "site_bastidores", "name": "Bastidores"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41067, "following_count": 137, "tweet_count": 85271, "listed_count": 128}, "id": "3008841633", "verified": false, "username": "ObsCinema", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 4, "tweet_count": 1766, "listed_count": 0}, "id": "443200731", "verified": false, "username": "ManuelArtigas", "name": "Manuel Artigas"}, {"location": "Caldes de Montbui", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 734, "tweet_count": 16132, "listed_count": 21}, "id": "299526368", "verified": false, "username": "sandra_mars", "name": "Sandra Mars\u00e0"}, {"location": "Ciudad de Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 3544, "tweet_count": 56969, "listed_count": 2}, "id": "2303737371", "verified": false, "username": "AdelaLastortas", "name": "Adela"}, {"location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 249, "tweet_count": 22152, "listed_count": 2}, "id": "351415149", "verified": false, "username": "leitao_lu", "name": "Lu Leit\u00e3o"}, {"location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 918, "tweet_count": 79795, "listed_count": 8}, "id": "4655447897", "verified": false, "username": "juIitow", "name": "julito"}, {"location": "Divin\u00f3polis, MG", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 737, "tweet_count": 27819, "listed_count": 0}, "id": "1065730042486030339", "verified": false, "username": "marconald0", "name": "fvckm\ud83c\udd70\ufe0frcos\u1d9c\u1d49\u1d9c"}, {"location": "Rj, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 177, "tweet_count": 1682, "listed_count": 0}, "id": "908375539773267968", "verified": false, "username": "pablomun1z", "name": "Pablo"}, {"location": "Ponta Por\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 556, "tweet_count": 34420, "listed_count": 2}, "id": "515610834", "verified": false, "username": "eitacarla_", "name": "Punto y Aparte ."}, {"location": "Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 872, "tweet_count": 44116, "listed_count": 0}, "id": "349456954", "verified": false, "username": "MarciBorja", "name": "marci\ud83c\udf5e"}, {"location": "AQP", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 5, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "id": "831320144127393793", "verified": false, "username": "edfel20", "name": "edfel_20"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 352178, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "id": "45048171", "verified": false, "username": "LUCIANA_LEON_R", "name": "LUCIANA LEON ROMERO"}, {"location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 541, "tweet_count": 156257, "listed_count": 6}, "id": "924485204", "verified": false, "username": "Daialvaren", "name": "daiha"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 664, "tweet_count": 1586, "listed_count": 2}, "id": "556805336", "verified": false, "username": "lfvarela", "name": "Luis Felipe Varela Espinoza"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1778, "tweet_count": 2723, "listed_count": 3}, "id": "834380112", "verified": false, "username": "Belenvargasg", "name": "Bel\u00e9n Vargas Gallegos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 488, "tweet_count": 40863, "listed_count": 4}, "id": "472304093", "verified": false, "username": "democratadudoso", "name": "Nosoyo"}, {"location": "Santo Tome  ( Ja\u00e9n)", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 2598, "tweet_count": 28961, "listed_count": 0}, "id": "534651604", "verified": false, "username": "JCRodriguezNava", "name": "JC.Rodriguez.Navarro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1390, "tweet_count": 85453, "listed_count": 9}, "id": "1306124978", "verified": false, "username": "mariarfg", "name": "mariadelosangeles"}, {"location": "\u00d1emby", "public_metrics": {"followers_count": 7492, "following_count": 2602, "tweet_count": 146040, "listed_count": 14}, "id": "1631648490", "verified": false, "username": "Garcia_Jose7902", "name": "J\u019fse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 462, "tweet_count": 20444, "listed_count": 6}, "id": "30121841", "verified": false, "username": "im_Alessa", "name": "Ale\ud83d\udc30"}, {"location": "Maputo,Matola", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 216, "tweet_count": 6013, "listed_count": 0}, "id": "4921025321", "verified": false, "username": "Tania_Chirindza", "name": "Taninha"}, {"location": "Okinawa-ken, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1350, "tweet_count": 99638, "listed_count": 36}, "id": "1305499273", "verified": false, "username": "rnrnshn", "name": "\u30eb\u30eb\u30fc\u30b7\u30e5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 583, "tweet_count": 7445, "listed_count": 1}, "id": "1032572235289165824", "verified": false, "username": "jumimoji", "name": "Bermell\u00f3n"}, {"location": "018", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 271, "tweet_count": 6433, "listed_count": 0}, "id": "4150105034", "verified": false, "username": "gui_evangelist", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e \ud83c\udfcc\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Garopaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 382, "tweet_count": 48468, "listed_count": 5}, "id": "54082367", "verified": false, "username": "ronaldoojr", "name": "Ronald"}, {"location": "me segue na @bentroycanon", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1003, "tweet_count": 29736, "listed_count": 0}, "id": "1119708239506169857", "verified": false, "username": "kyahcchan", "name": "."}, {"location": "(Ela/dela, She/Her)", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 268, "tweet_count": 43717, "listed_count": 1}, "id": "963115055918219264", "verified": false, "username": "tohkid", "name": "Milk and Honey"}, {"location": "027 Cariacica", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 162, "tweet_count": 7956, "listed_count": 0}, "id": "2389696183", "verified": false, "username": "Gustavin_aguiar", "name": "Gustavin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 404, "tweet_count": 86789, "listed_count": 2}, "id": "872511061718708228", "verified": false, "username": "RosaJim20455762", "name": "Rosa Jim\u00e9nez Mart\u00ednez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 40, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "id": "802222870189457408", "verified": false, "username": "lolaartlop", "name": "Lola Arteaga"}, {"location": "\ud83d\udc12\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 236, "tweet_count": 26143, "listed_count": 2}, "id": "1024707358428213248", "verified": false, "username": "paulo15z", "name": ". \ud83d\udc19\ud83d\ude4f"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1209, "tweet_count": 104810, "listed_count": 2}, "id": "109434433", "verified": false, "username": "doctorglasc", "name": "lk"}, {"location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 389, "tweet_count": 9334, "listed_count": 0}, "id": "749717801376645120", "verified": false, "username": "_MathTorres", "name": "Torres"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 0, "tweet_count": 5868, "listed_count": 2}, "id": "1929993702", "verified": false, "username": "pablooriflame", "name": "Pablo S\u00e1nche"}, {"location": "Granada, Sevilla, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1041, "tweet_count": 11627, "listed_count": 3}, "id": "347812465", "verified": false, "username": "VictorJGranada", "name": "VictorJ"}, {"location": "C\u00f3rdoba de la Nueva Andaluc\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1870, "tweet_count": 118207, "listed_count": 2}, "id": "958156729598005248", "verified": false, "username": "Elcuestionatodo", "name": "El Cuestionador Cereal\ud83e\udd14"}, {"location": "Plumas Verdes", "public_metrics": {"followers_count": 4846, "following_count": 2039, "tweet_count": 112130, "listed_count": 3}, "id": "970047953053339648", "verified": false, "username": "pum_vd", "name": "Pumpkin,La chica Calabaza\ud83c\udf83\ud83c\udf7b"}, {"location": "Napoli NA, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 6713, "following_count": 374, "tweet_count": 3922, "listed_count": 21}, "id": "944700902", "verified": false, "username": "PoiTiSpiego_", "name": "poi ti spiego"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 7978, "following_count": 821, "tweet_count": 10138, "listed_count": 66}, "id": "1968716312", "verified": false, "username": "giuliomeotti", "name": "Giulio Meotti"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1642, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "id": "1061943570104569856", "verified": false, "username": "fabricioo2021", "name": "Fabricio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1382, "tweet_count": 25983, "listed_count": 0}, "id": "1133809878953267200", "verified": false, "username": "EnmaVuelta", "name": "ENMA DE VUELTA"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1836, "tweet_count": 93682, "listed_count": 0}, "id": "4767626236", "verified": false, "username": "analidecomisso", "name": "lids\u2728"}, {"location": "Salto, Uruguay.", "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 396, "tweet_count": 127369, "listed_count": 0}, "id": "192871401", "verified": false, "username": "LaPrensaUy", "name": "La Prensa | Diario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1728, "tweet_count": 368323, "listed_count": 1}, "id": "1357769222", "verified": false, "username": "Lalita0007", "name": "lalita"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 250, "tweet_count": 7355, "listed_count": 0}, "id": "944617489098596352", "verified": false, "username": "Vitim_h10", "name": "\ud835\udcb1\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcc2 \ud83e\udd74"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 1537, "tweet_count": 219974, "listed_count": 8}, "id": "943809927067430912", "verified": false, "username": "animaux07", "name": "Christiane \u2666\ufe0f"}, {"location": "Hem, France", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}, "id": "911127835313655809", "verified": false, "username": "Reseau_Adoption", "name": "Reseau Adoption"}, {"location": "PR\ud83e\udddd\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f \u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 818, "tweet_count": 32354, "listed_count": 0}, "id": "1104557736602275842", "verified": false, "username": "Ga_franke", "name": "gabi franke"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 134, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}, "id": "1121525722286260233", "verified": false, "username": "LaSala08008736", "name": "Lajole"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 39, "tweet_count": 1811, "listed_count": 0}, "id": "1155164636452392960", "verified": false, "username": "Mauro09161148", "name": "Mauro \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 320, "tweet_count": 192007, "listed_count": 29}, "id": "3224845541", "verified": false, "username": "Lila_just_me", "name": "Lila G\u00f3mez\u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 297, "tweet_count": 54347, "listed_count": 1}, "id": "197523948", "verified": false, "username": "Bomboom__", "name": "- \ud835\udd05\ud835\udd2c\ud835\udd2a\ud835\udd1f\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd2a"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 2928, "tweet_count": 12953, "listed_count": 0}, "id": "45234515", "verified": false, "username": "xellfernandes", "name": "Michael Fernandes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 3839, "tweet_count": 118333, "listed_count": 19}, "id": "598052017", "verified": false, "username": "aeggatite", "name": "Re-revolusionario."}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1316, "tweet_count": 369147, "listed_count": 45}, "id": "114803031", "verified": false, "username": "zaidasomoza", "name": "zaida57s"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 987, "tweet_count": 116439, "listed_count": 0}, "id": "249431830", "verified": false, "username": "sefalamonegagi", "name": "Gisele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 4477, "tweet_count": 103146, "listed_count": 15}, "id": "252289313", "verified": false, "username": "psicochelo", "name": "Consu Lachelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1878, "tweet_count": 28249, "listed_count": 0}, "id": "919284666456313858", "verified": false, "username": "_verbigracia", "name": "\u25a0\u25b2\u25bc\u25b2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Kildare, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 724, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}, "id": "1001078508490289152", "verified": false, "username": "thiagorzc1", "name": "thiagorzc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6907, "following_count": 7588, "tweet_count": 192549, "listed_count": 0}, "id": "859571047154274304", "verified": false, "username": "Sandra_mistery", "name": "Sandra Centeno"}, {"location": "Santana do Manhua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 349, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "id": "1671697172", "verified": false, "username": "ricardo69230499", "name": "Ricardo jr de Amorim"}, {"location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 67, "tweet_count": 14156, "listed_count": 0}, "id": "1061977336596316162", "verified": false, "username": "derekpnts", "name": "Dereking\ud83c\udf0c"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 246, "tweet_count": 7643, "listed_count": 0}, "id": "51132541", "verified": false, "username": "titinmarke", "name": "Oscar M.\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "manhattan city", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 276, "tweet_count": 24198, "listed_count": 0}, "id": "1138567939970523136", "verified": false, "username": "thablit4", "name": "thalita"}, {"location": "Madrid - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 680, "tweet_count": 13941, "listed_count": 2}, "id": "454077397", "verified": false, "username": "High_Core", "name": "Mad Dog"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 266, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "id": "927227647394041856", "verified": false, "username": "AlbGiralt", "name": "Albert G."}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 5000, "tweet_count": 115913, "listed_count": 1}, "id": "188032937", "verified": false, "username": "THYMARIROCHA", "name": "Luz Mari Rocha"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268295, "following_count": 899, "tweet_count": 34558, "listed_count": 2052}, "id": "310497473", "verified": true, "username": "agenciapublica", "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1169, "tweet_count": 13202, "listed_count": 1}, "id": "339830721", "verified": false, "username": "YanPerius", "name": "Yan Pneus"}, {"location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 88, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}, "id": "920384068960882688", "verified": false, "username": "BicalhoPh", "name": "ph.bicalho"}, {"location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 276, "tweet_count": 22339, "listed_count": 4}, "id": "1040127722", "verified": false, "username": "paolochiariello", "name": "Paolo Chiariello"}, {"location": "Palermo/Napoli/Roma/Milano", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 272, "tweet_count": 21226, "listed_count": 6}, "id": "1005875898627784705", "verified": false, "username": "juornoit", "name": "juorno.it"}, {"location": "Guarapuava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 199, "tweet_count": 2494, "listed_count": 0}, "id": "312973086", "verified": false, "username": "GuuuuiAnderson", "name": "Guirati\u2019"}, {"location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 2472, "tweet_count": 1980, "listed_count": 2}, "id": "107735565", "verified": false, "username": "carmenluengopas", "name": "caralicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 836, "tweet_count": 4342, "listed_count": 0}, "id": "262935130", "verified": false, "username": "umber400", "name": "Mi.Angel"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3650, "following_count": 2740, "tweet_count": 46198, "listed_count": 1}, "id": "1092378916650659840", "verified": false, "username": "DPaulodavi", "name": "Dia 30 Vote 13. LULA\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 345, "tweet_count": 9345, "listed_count": 0}, "id": "928417126158827521", "verified": false, "username": "baphometbloody", "name": "Call me Honeymoon"}, {"location": "la victoria,estado aragua,", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 2213, "tweet_count": 241289, "listed_count": 0}, "id": "1072511164301615105", "verified": false, "username": "JorgeIv46476603", "name": "\u00d3scar P\u00e9rez vive."}, {"location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1953, "tweet_count": 14110, "listed_count": 2}, "id": "768452408108285952", "verified": false, "username": "ElObservadorWeb", "name": "Observador24"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 629, "tweet_count": 139616, "listed_count": 1}, "id": "937766023", "verified": false, "username": "GoizaldeGomez", "name": "Goizalde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 4, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "id": "1163070168945299456", "verified": false, "username": "PPoemeus", "name": "PoeminhasPoemeus"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1058, "tweet_count": 21500, "listed_count": 1}, "id": "816084998361059328", "verified": false, "username": "Comeasyouar3", "name": "Renan\ud83d\udc4d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 3447, "tweet_count": 90225, "listed_count": 2}, "id": "2742347299", "verified": false, "username": "mirecleo", "name": "Maria"}, {"location": "Acarigua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 469, "tweet_count": 1777, "listed_count": 0}, "id": "825991988", "verified": false, "username": "eilinyuly", "name": "lilian escalante "}, {"location": "\u3164\u31641000 \ud835\uddbf\ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddd0\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddcc  '\ud835\uddc7\ud835\uddbd  \ud835\uddc4\ud835\uddc2\ud835\uddcc\ud835\uddcc\ud835\uddbe\ud835\uddcc \ud835\uddcd\ud835\uddc8 \ud835\uddbb\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddc4 \ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddbe\u3164\u3164   \u3164\u3164\ud835\uddbd\ud835\uddc8\ud835\uddc8\ud835\uddcb \ud835\uddc8\ud835\uddbf \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddc1\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddcd \ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddbd \ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddcd\ud835\uddbe\ud835\uddcb \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddcc\ud835\uddc8\ud835\uddce\ud835\uddc5, \ud835\uddab. \u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 327, "tweet_count": 2445, "listed_count": 4}, "id": "1114560330502479878", "verified": false, "username": "satinpzdelic", "name": "maroca SF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13414, "following_count": 52, "tweet_count": 17341, "listed_count": 155}, "id": "948667376106647552", "verified": false, "username": "chen_brazil", "name": "Chen Brazil \u26a1 #LastScene \ud83d\udc9b\ud83e\udde1\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9a"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "author_id": "1041171977342464000", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163144124821835777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/L2A90vzPD2", "expanded_url": "http://ow.ly/9ytA30pnKFX", "display_url": "ow.ly/9ytA30pnKFX"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s G\u00e1lvez"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Vela"}, {"start": 48, "end": 65, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 85, "end": 102, "probability": 0.8001, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.5263, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "author_id": "248692867", "created_at": "2019-08-19T20:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 315, "like_count": 457, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1163552805136846848"], "text": "El fiscal Tom\u00e1s G\u00e1lvez se\u00f1al\u00f3 que Rafael Vela y Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez han defraudado al Ministerio P\u00fablico y al Estado por \u201cfavorecer a Odebrecht\u201d https://t.co/L2A90vzPD2", "lang": "es", "id": "1163552805136846848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "182195747", "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "lang": "es", "id": "1163220272822018048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "author_id": "849274159", "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "lang": "it", "id": "1162699665755660290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "523357260", "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "lang": "es", "id": "1163502688191037442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163242574959796229"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/BC181MjXR2", "expanded_url": "https://twitter.com/tomi01carp/status/1163242574959796229", "display_url": "twitter.com/tomi01carp/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}]}, "author_id": "1627226600", "created_at": "2019-08-19T17:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163504008365060097"], "text": "se levanta Freud de la tumba, ve esto y se suicida https://t.co/BC181MjXR2", "lang": "es", "id": "1163504008365060097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163530857472299010"}], "author_id": "962926827785392128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Carlldur", "id": "1334880458"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163531335849381891"], "in_reply_to_user_id": "1334880458", "text": "@Carlldur Sim, pode ser na minha unidade queria saber se teria alguma reuni\u00e3o f\u00fanebre etc. ( n\u00e3o sou religioso mas \u00e9 da comunidade ne)", "lang": "pt", "id": "1163531335849381891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.5836, "type": "Place", "normalized_text": "latinoam\u00e9rica"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "author_id": "705527361396154369", "created_at": "2019-08-19T20:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551112399597569"], "text": "Lo de Argentina con el peronismo del pasado y el \nkirchnerismo del presente es el m\u00e1s grande caso en latinoam\u00e9rica del s\u00edndrome de la mujer maltratada, en este caso la  mujer (argentina) profesa un amor irracional y suicida por su verdugo (la izquierda) que al final la matar\u00e1.", "lang": "es", "id": "1163551112399597569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163467140021805056"}], "author_id": "42490900", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "plus1UP", "id": "174780329"}]}, "created_at": "2019-08-19T21:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163558559180820481"], "in_reply_to_user_id": "174780329", "text": "@plus1UP Sou um exemplo de aluno!", "lang": "pt", "id": "1163558559180820481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163350186070093825"}], "author_id": "1667251910", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-08-19T08:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 12, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163363377588166656"], "in_reply_to_user_id": "257332880", "text": "@hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinformar y hacen frente com\u00fan con la progres\u00eda para tener a la gente anestesiada con su buenismo suicida.", "lang": "es", "id": "1163363377588166656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "152369649", "created_at": "2019-08-19T10:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 13, "like_count": 219, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1163394963348033536"], "text": "A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va a las nubes y los precios (HIPERINFLACI\u00d3N). Si as\u00ed y todo volves a votarlo es porque sos un suicida sin amor a nadie", "lang": "es", "id": "1163394963348033536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "gustavo"}, {"start": 261, "end": 279, "probability": 0.4024, "type": "Other", "normalized_text": "AQueNaoPodiaAmar096"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 280, "tag": "AQueNaoPodiaAmar096"}]}, "author_id": "1126207597302960129", "created_at": "2019-08-19T21:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557840507867136"], "text": "\" \u00e9 medo de reconhecer que ainda o ama\" \" nao o medo \u00e9 o Rog\u00e9rio disse que se nos ver juntos o mata\" Rog\u00e9rio pode ter seu g\u00eanio e car\u00e1cter forte mas nunca tocou ou matou nenhuma mosca, s\u00f3 disse isso como uma amea\u00e7a pra que ela nao fique perto do gustavo kkkkk #AQueNaoPodiaAmar096", "lang": "pt", "id": "1163557840507867136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "author_id": "22760457", "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"], "text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "lang": "es", "id": "1163118779431292928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163555959022804992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "I.A."}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thiefselinakyle", "id": "1118120532061368320"}]}, "author_id": "1121951964537982977", "created_at": "2019-08-19T21:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557660882546688"], "in_reply_to_user_id": "1118120532061368320", "text": "@thiefselinakyle -Simplemente comenz\u00f3 a reir por el comentario de la I.A. para despues llevarse la mano a las costillas.-\n\nQuiza despues te presente a reemplazo de alfred que cuidar\u00e1 de este luga cuando todo termine.\n\n-Antes de ponerse la capucha tosi\u00f3 un poco sacando algo de sangre en su mano-\u300b", "lang": "es", "id": "1163557660882546688"}, {"author_id": "68723105", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "martibatres", "id": "142471549"}, {"start": 143, "end": 155, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "created_at": "2019-08-19T21:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 30, "like_count": 118, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556268914573312"], "text": "Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 unida. Ni modo que @martibatres renuncie al partido. No es suicida", "lang": "es", "id": "1163556268914573312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/1VRtMDOkMg", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "manon"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "blackbeak"}]}, "author_id": "971153359775391744", "created_at": "2019-08-19T19:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163538788469096455"], "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a manon blackbeak matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/1VRtMDOkMg", "lang": "pt", "id": "1163538788469096455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "96487057", "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "lang": "es", "id": "1163518126232866816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "Col\u00f3n"}, {"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7266, "type": "Organization", "normalized_text": "Gimnasia"}]}, "author_id": "325657286", "created_at": "2019-08-19T21:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556881538924546"], "text": "Col\u00f3n y Gimnasia creo que acaban de jugar los primeros 15 minutos sin hacerse un pase", "lang": "es", "id": "1163556881538924546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163556436376543232"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/c9bLevsgcc", "expanded_url": "http://www.ine.es/jaxiT3/Datos.htm?t=7947", "display_url": "ine.es/jaxiT3/Datos.h\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "author_id": "2554627003", "created_at": "2019-08-19T21:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163557317482340353"], "in_reply_to_user_id": "133816149", "text": "@jpinlla Datos oficiales con su enlace al INE, pero no dejes que la realidad te joda tus dogmas fan\u00e1ticos.\n\nhttps://t.co/c9bLevsgcc", "lang": "es", "id": "1163557317482340353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "author_id": "397638670", "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162511331406295045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163555247714983937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 216, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.7456, "type": "Place", "normalized_text": "Donostia"}]}, "author_id": "765607852169912320", "created_at": "2019-08-19T20:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556035879198720"], "in_reply_to_user_id": "765607852169912320", "text": "No me negar\u00e9is que el sujeto de la frase cambia bastante. No es una novia a la que suben pasivamente al avi\u00f3n como a una maleta, son *varias* se\u00f1oritas las que exigen que les den una vuelta. Que est\u00e1n en San Sebasti\u00e1n/Donostia. Hay muchas papeletas de que fueran se\u00f1oritas vascas.", "lang": "es", "id": "1163556035879198720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163551736038117377"}], "author_id": "3079084279", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nandaffa1", "id": "201870743"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163553112520646658"], "in_reply_to_user_id": "201870743", "text": "@nandaffa1 Eu fiquei com o p\u00e9 atr\u00e1s, mas certeza mesmo que era ele n\u00e3o tinha", "lang": "pt", "id": "1163553112520646658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "710476510986108930", "created_at": "2019-08-19T20:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541441362178053"], "text": "@PoxaLary96's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1163541441362178053"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163542569348997120"}], "author_id": "1125840800112369664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tainapqp", "id": "1035201356582330370"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554586159923200"], "in_reply_to_user_id": "1035201356582330370", "text": "@tainapqp @kkur1rin Tinha q ter feito isso com o pinto roxo \" quando perco a f\u00e9, fico sem controle e me sinto s\u00f3 sem esperan\u00e7a\"", "lang": "pt", "id": "1163554586159923200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/sjLuwJKr0z", "expanded_url": "http://ow.ly/johw30pnKr0", "display_url": "ow.ly/johw30pnKr0"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}]}, "author_id": "77302589", "created_at": "2019-08-19T20:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163555004080431110"], "text": "Varios atentados sacuden Afganistan en el d\u00eda de su independencia, tras ataque suicida que dej\u00f3 63 v\u00edctimas en una boda el s\u00e1bado https://t.co/sjLuwJKr0z", "lang": "es", "id": "1163555004080431110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}, {"start": 225, "end": 245, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}]}, "author_id": "1141503217739554817", "created_at": "2019-08-18T05:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162966039577190406"], "text": "Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un privilegio que agradezco, como agradecer\u00e9 que me lean y, si les gusta, den RT. \n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "lang": "es", "id": "1162966039577190406"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "author_id": "838729437764075520", "created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"], "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "id": "1163148542170554368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163551682350977024"}], "author_id": "995550597582647296", "created_at": "2019-08-19T20:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163553446462722050"], "in_reply_to_user_id": "995550597582647296", "text": "j\u00e1 achei v\u00e1rios ouro qq custa", "lang": "pt", "id": "1163553446462722050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163483212133404672"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Sur2vvnsoT", "expanded_url": "https://twitter.com/perfilcom/status/1163483212133404672?s=19", "display_url": "twitter.com/perfilcom/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6393, "type": "Other", "normalized_text": "PBA"}]}, "author_id": "4869736889", "created_at": "2019-08-19T16:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163484449193037825"], "text": "No conoce la PBA ni tampoco vive en ella. Pero arras\u00f3 en las PASO.\n\n\u00a1Qu\u00e9 sociedad suicida!\n\nhttps://t.co/Sur2vvnsoT", "lang": "es", "id": "1163484449193037825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.978, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.4843, "type": "Organization", "normalized_text": "interino"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9018, "type": "Organization", "normalized_text": "geflu"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 66, "tag": "geflu"}]}, "author_id": "191085894", "created_at": "2019-08-19T13:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 26, "like_count": 654, "quote_count": 111}, "edit_history_tweet_ids": ["1163438260707823618"], "text": "Urgente: Diniz demitido do Fluminense. Marc\u00e3o \u00e9 o interino. #geflu", "lang": "pt", "id": "1163438260707823618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eBFaGEgUp3", "expanded_url": "https://t.co/eBFaGEgUp3", "display_url": "t.co/eBFaGEgUp3"}]}, "author_id": "105492444", "created_at": "2019-08-19T16:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163491464938061825"], "text": "LOS SUICIDA SE VAN PARA ABAJO, NO PARA ARRIBA.\nEspecialmente cuando lo robado pesa mucho. https://t.co/eBFaGEgUp3", "lang": "es", "id": "1163491464938061825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/13XSZ3VBgw", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLaPrensa/status/1163551056883802113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13XSZ3VBgw", "media_key": "3_1163551046054162433"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.3681, "type": "Place", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.5454, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.3628, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 266, "end": 279, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "17347668", "created_at": "2019-08-19T20:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163551056883802113"], "text": "Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos ayer en una fiesta matrimonial en Kabul, el peor ataque en meses en la capital afgana, en momentos en que la poblaci\u00f3n aguarda un acuerdo entre los talibanes y Estados Unidos https://t.co/13XSZ3VBgw", "lang": "es", "id": "1163551056883802113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/PfQcLUzyeU", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1163548691359240196/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PfQcLUzyeU", "media_key": "3_1162354076149080064"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/PfQcLUzyeU", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1163548691359240196/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PfQcLUzyeU", "media_key": "3_1162354076157435904"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/PfQcLUzyeU", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1163548691359240196/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PfQcLUzyeU", "media_key": "3_1162354076169977856"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00fcnther von Kluge"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8448, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.8956, "type": "Other", "normalized_text": "WWII"}, {"start": 252, "end": 254, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "WW2"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 250, "tag": "WWII"}, {"start": 251, "end": 255, "tag": "WW2"}]}, "author_id": "722570979034144768", "created_at": "2019-08-19T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548691359240196"], "text": "19 de agosto de 1944: se suicida G\u00fcnther von Kluge, mariscal de campo alem\u00e1n. Aunque no era un conspirador activo en el complot del 20 de julio, se mata despu\u00e9s de haber sido llamado a Berl\u00edn para una reuni\u00f3n con Hitler luego del golpe fallido. #WWII #WW2 https://t.co/PfQcLUzyeU", "lang": "es", "id": "1163548691359240196"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/i8iydS5UJP", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "author_id": "1049084228921647107", "created_at": "2019-08-19T01:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267067270881280"], "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/i8iydS5UJP", "lang": "pt", "id": "1163267067270881280"}, {"author_id": "1438906560", "created_at": "2019-08-19T00:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253579911704577"], "text": "Sim, somos bovinos... como pode uma fam\u00edlia de ladr\u00f5es, milicianos, que rouba o povo brasileiro e n\u00e3o acontece nada, n\u00e3o h\u00e1 manifesta\u00e7\u00e3o para colocar essa corja em seu devido luga. Eu estou com vergonha de mim mesmo. E voc\u00ea, n\u00e3o se sente um frouxo, um bosta?", "lang": "pt", "id": "1163253579911704577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Zanzarah"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "author_id": "1007347748", "created_at": "2019-08-19T20:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550529114595328"], "text": "Zanzarah en la anterior partida era un kamikaze, en esta es una ruleta rusa. Igual te mata que se suicida", "lang": "es", "id": "1163550529114595328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163547311508787201"}], "author_id": "925686426", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarianaTbso", "id": "157338065"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163550650350886913"], "in_reply_to_user_id": "157338065", "text": "@MarianaTbso Los amigos no existen.", "lang": "es", "id": "1163550650350886913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163419931867852800"}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oleTr7nBdE", "expanded_url": "https://twitter.com/voxbaleares/status/1163419931867852800", "display_url": "twitter.com/voxbaleares/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "author_id": "2380699632", "created_at": "2019-08-19T12:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 7, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163435005688893445"], "text": "Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fondos p\u00fablicos a los colaboradores de las mafias que trafican con personas @openarms_fund ? https://t.co/oleTr7nBdE", "lang": "es", "id": "1163435005688893445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2s2Xd4TWRu", "expanded_url": "https://cnn.it/2z7WUlx", "display_url": "cnn.it/2z7WUlx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3331, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-08-19T17:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163506932885458944"], "text": "ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/2s2Xd4TWRu", "lang": "es", "id": "1163506932885458944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "1079775870586441729", "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "lang": "es", "id": "1163184592419008513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163486989485858817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "ambi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AnaNebreda", "id": "79650596"}]}, "author_id": "1022325634641678336", "created_at": "2019-08-19T20:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548325058158594"], "in_reply_to_user_id": "79650596", "text": "@AnaNebreda Si te cansas de los pelos blancos por todos lados, regalame a ambi, no pasa una.", "lang": "es", "id": "1163548325058158594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160336040189710336"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/YA56Kwx8ia", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahschauer/status/1160336040189710336", "display_url": "twitter.com/sarahschauer/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4466, "type": "Other", "normalized_text": "madeddu"}]}, "author_id": "317449317", "created_at": "2019-08-18T22:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163213030769025024"], "text": "en este hilo hay q poner la puerta suicida del madeddu https://t.co/YA56Kwx8ia", "lang": "es", "id": "1163213030769025024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Cbn9c73GzR", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/andalucia/equipara-muerte-mujer-20190719155613-nt.html", "display_url": "diariosur.es/andalucia/equi\u2026"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 135, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}]}, "author_id": "523357260", "created_at": "2019-08-19T17:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163505923991789572"], "text": "Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer es asesinada x VG o, seg\u00fan ellos, por \u201cV. intrafamiliar\u201d, el resultado ya no es el mismo y no acuden al minuto de silencio\nhttps://t.co/Cbn9c73GzR", "lang": "es", "id": "1163505923991789572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "288413420", "created_at": "2019-08-18T14:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163092053405908993"], "text": "El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al menos 63 muertos y m\u00e1s de 180 heridos.", "lang": "es", "id": "1163092053405908993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7665, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1047660536983408641", "created_at": "2019-08-19T20:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548896901115906"], "text": "Esse ano vou concretizar todas as minhas metas, pra em 2020 entra com paz de esp\u00edrito, se eu tiver viva at\u00e9 l\u00e1 kkkk que Deus me ajude", "lang": "pt", "id": "1163548896901115906"}, {"author_id": "880202300459036673", "created_at": "2019-08-18T16:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9658, "reply_count": 85, "like_count": 19124, "quote_count": 332}, "edit_history_tweet_ids": ["1163132344435449856"], "text": "eu fico chocada com quem defende o fim do sus. tipo ??? t\u00e1 certo que n\u00e3o \u00e9 perfeito, mas \u00e9 ele que salva diariamente a vida de quem n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de bancar plano particular. imagina um pa\u00eds como o nosso sem o sus? pensar um pouco no pr\u00f3ximo n\u00e3o mata ningu\u00e9m.", "lang": "pt", "id": "1163132344435449856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163546801087098881"}], "author_id": "931979763689906176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marigen2008", "id": "147980663"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "pluralista38", "id": "1114974925947846664"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163547351610531840"], "in_reply_to_user_id": "147980663", "text": "@Marigen2008 @pluralista38 Y lo otro es que habr\u00eda una alta tasa de v\u00edctimas con sus propias armas.", "lang": "es", "id": "1163547351610531840"}, {"author_id": "1113862223573782531", "created_at": "2019-08-19T20:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163547647652876288"], "text": "Conversas Sem Contexto Que Ou\u00e7o No Bar Da Esquina Da Minha Rua Quando Volto Da Academia", "lang": "pt", "id": "1163547647652876288"}, {"author_id": "1013135611136565248", "created_at": "2019-08-19T18:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163514131779133440"], "text": "Que locura que mi carrera se haya vuelto tan suicida en serio, un poco de solidaridad sin competencias y ayuda al compa\u00f1ero no le hace mal a nadie", "lang": "es", "id": "1163514131779133440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9154, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 257, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}]}, "author_id": "1108743951501193216", "created_at": "2019-08-18T02:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 178, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909654420271110"], "text": "Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou a fome de 40 milh\u00f5es e levou \u00e1gua ao sert\u00e3o. Sem privatizar ou tirar direitos.\n\nSe ele destru\u00edsse o Brasil estaria solto.\n@zehdeabreu \n#LulaLivreSabadoSDV", "lang": "pt", "id": "1162909654420271110"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "author_id": "260788584", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "id": "1162761917909413891"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163453101497638918"}], "author_id": "866081272178913282", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JeanCar45390433", "id": "1081262577882226691"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "recisneros", "id": "284350852"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536051518005248"], "in_reply_to_user_id": "1081262577882226691", "text": "@JeanCar45390433 @recisneros Parece que no sabes que todos los contratos fueron supervisados por la contraloria.", "lang": "es", "id": "1163536051518005248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163539092400988160"}], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/AZpF7E2k8I", "expanded_url": "https://twitter.com/Consortiumnews/status/1163539092400988160", "display_url": "twitter.com/Consortiumnews\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 92, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "marvinicio", "id": "164417762"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Epstein"}]}, "author_id": "2700066781", "created_at": "2019-08-19T20:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544917525876736"], "text": "Interesante C\u00f3mo funciona, realmente la Vigilancia del Suicida ( #Epstein )\n\n@CarmenAColeman @marvinicio @euzkera  @xiomirb https://t.co/AZpF7E2k8I", "lang": "es", "id": "1163544917525876736"}, {"author_id": "1127359889439895557", "created_at": "2019-08-19T11:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163406737023688704"], "text": "Est\u00e1 m\u00e1s que claro que tendremos que luchar solos\n\nLos periodistas argentinos salvo contadas excepciones, son cobardes y funcionales a quienes detentan el poder\n\nYo no voy a traicionar mis valores y mi dignidad\n\nNi voy a dejar de defender la libertad, la democracia y la Rep\u00fablica", "lang": "es", "id": "1163406737023688704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/KSpIJNLjhd", "expanded_url": "https://consortiumnews.com/2019/08/14/john-kiriakou-how-a-suicide-watch-really-works/", "display_url": "consortiumnews.com/2019/08/14/joh\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://consortiumnews.com/2019/08/14/john-kiriakou-how-a-suicide-watch-really-works/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN KIRIAKOU"}]}, "author_id": "60698597", "created_at": "2019-08-19T19:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539092400988160"], "text": "JOHN KIRIAKOU: How a Suicide Watch Really Works https://t.co/KSpIJNLjhd", "lang": "en", "id": "1163539092400988160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163542969485594624"}], "author_id": "474434171", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DavideDevoti", "id": "1002560113"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MomblanOfficial", "id": "459447096"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163544211830005762"], "in_reply_to_user_id": "1002560113", "text": "@DavideDevoti @MomblanOfficial Tra l'altro, essendo gi\u00e0 infortunato, risparmieremmo pure tempo.", "lang": "it", "id": "1163544211830005762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/A28V62I0k9", "expanded_url": "https://www.24morelos.com/suicida-detona-bomba-en-boda-en-afganistan-mueren-63/", "display_url": "24morelos.com/suicida-detona\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7814, "type": "Place", "normalized_text": "fganist\u00e1n"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 168, "end": 183, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 194, "end": 205, "tag": "explosivos"}, {"start": 246, "end": 252, "tag": "Kabul"}]}, "author_id": "3153014208", "created_at": "2019-08-19T20:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163541144149434373"], "text": "#Internacional Autoridades de A#fganist\u00e1n informaron que al menos 63 personas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, fallecieron luego de que un sujeto suicida, perteneciente al #EstadoIsl\u00e1mico, detonara #explosivos en un sal\u00f3n de bodas lleno de gente, en #Kabul.\n\nhttps://t.co/A28V62I0k9", "lang": "es", "id": "1163541144149434373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/LLXpuaVprv", "expanded_url": "https://twitter.com/astristezas/status/1152304658683219968", "display_url": "twitter.com/astristezas/st\u2026"}]}, "author_id": "1013969846403522560", "created_at": "2019-08-14T18:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30788, "reply_count": 56, "like_count": 18479, "quote_count": 183}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712501102448640"], "text": "Preven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio:\n\ud83d\udcde 188\n\ud83d\udcde 0800 273 8255\n\ud83d\udcde 0800 290 0024\n\nSe pelo menos 5 pessoas compartilharem j\u00e1 ajuda, \u00e9 muito importante. https://t.co/LLXpuaVprv", "lang": "pt", "id": "1161712501102448640"}, {"author_id": "1091122828743712776", "created_at": "2019-08-19T20:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163543122716106758"], "text": "Voc\u00eas possuem algum problema psicol\u00f3gico?\n\nMe: Sim, infelizmente v\u00e1rios", "lang": "pt", "id": "1163543122716106758"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163286091769765890"}], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PichitaPichona", "id": "1121224855381258245"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "fedoraletelier", "id": "2465345439"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "aprachile", "id": "1085505375904899072"}]}, "author_id": "825568733968072705", "created_at": "2019-08-19T17:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163501764940914694"], "in_reply_to_user_id": "1121224855381258245", "text": "@PichitaPichona @fedoraletelier @CloudeWar @aprachile En qu\u00e9 momento neg\u00f3 algo? No te pueden hablar del Borracho suicida? del peor gobierno de Chile? del que fue a arrastrarse a la URSS por dinero y armas? Me sali\u00f3 negacionista la ni\u00f1a esta", "lang": "es", "id": "1163501764940914694"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163542756553371650"}], "author_id": "288466692", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "sxvty", "id": "2714995758"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "JuanjoGmez12", "id": "1244485488674734085"}]}, "created_at": "2019-08-19T20:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163543493198995457"], "in_reply_to_user_id": "2714995758", "text": "@sxvty @JuanjoGmez12 @illoelworbu Sigue haciendo m\u00e1s demagogia, la vida de un ser humano est\u00e1 por encima de una depresi\u00f3n o cambios en un cuerpo, \u00bfPero en qu\u00e9 mundo vivimos?.", "lang": "es", "id": "1163543493198995457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "author_id": "14594813", "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"], "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "id": "1163029786488385536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/dxAaQ2ntWy", "expanded_url": "https://twitter.com/cguerreromtz/status/1163505634094043136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dxAaQ2ntWy", "media_key": "3_1163505627349618690"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 53, "probability": 0.8946, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretario de Seguridad P\u00fablica"}, {"start": 56, "end": 79, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Guti\u00e9rrez Maldonado"}]}, "author_id": "167651523", "created_at": "2019-08-19T17:38:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163505634094043136"], "text": "Me uno al reclamo,  el Secretario de Seguridad P\u00fablica, Hugo Guti\u00e9rrez Maldonado  debe dar el mismo trato a todos los reporteros.  Mi apoyo a las colegas y a mi casa editorial NOTIVER. https://t.co/dxAaQ2ntWy", "lang": "es", "id": "1163505634094043136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/KeGU2f8zKp", "expanded_url": "https://tempomx.com/2019/08/19/el-financiamiento-de-los-partidos-politicos-el-disgusto-suicida/", "display_url": "tempomx.com/2019/08/19/el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tempomx.com/2019/08/19/el-financiamiento-de-los-partidos-politicos-el-disgusto-suicida/"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 158, "username": "jsc_santiago", "id": "1691769223"}]}, "author_id": "4374475632", "created_at": "2019-08-19T17:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163504261679984641"], "text": "\u201cresulta indispensable una reforma del modelo de financiamiento pol\u00edtico. Pero debi\u00e9ramos evitar las soluciones intuitivas y facilonas\u201d, escribe @jsc_santiago en su art\u00edculo titulado \u201cEl financiamiento de los partidos pol\u00edticos, el disgusto suicida\u201d. \n\nhttps://t.co/KeGU2f8zKp", "lang": "es", "id": "1163504261679984641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.4698, "type": "Place", "normalized_text": "Orellana"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "127946842", "created_at": "2019-08-19T11:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163419340408008705"], "text": "No se que ha pasado con @KarlaCalle que es tendencia en el Per\u00fa porque hace tiempo me ha bloqueado.\n\u00bfYa la metieron presa junto a sus familiares miembros de la banda de Orellana?", "lang": "es", "id": "1163419340408008705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MFfbQhqD9i", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "16541180", "created_at": "2019-08-18T12:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065855036600321"], "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/MFfbQhqD9i", "lang": "es", "id": "1163065855036600321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162901514924580864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Coudet"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9239, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Racing"}]}, "author_id": "601180341", "created_at": "2019-08-18T01:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162901912708145153"], "in_reply_to_user_id": "601180341", "text": "Lo de Coudet fue de un director t\u00e9cnico cobarde. \nNo puede ser que desde que esta en el banco, #Racing no juegue al f\u00fatbol, no tenga una idea clara a la hora de plantear un partido.", "lang": "es", "id": "1162901912708145153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163435993975988224"}], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/p1G1upxWLe", "expanded_url": "https://twitter.com/noeshiii/status/1163435993975988224", "display_url": "twitter.com/noeshiii/statu\u2026"}]}, "author_id": "1112154609819242496", "created_at": "2019-08-19T18:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163521140691783680"], "text": "El suicidio es real. No se arregla a cintarazos, no se arregla a amenazas. Se arregla con terapia, medicaci\u00f3n y una red de soporte, e incluso si tenes eso, IGUAL LA GENTE SE SUICIDA https://t.co/p1G1upxWLe", "lang": "es", "id": "1163521140691783680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/kNyaYBJITy", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNyaYBJITy", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.6446, "type": "Other", "normalized_text": "Pereca_suicida_mp3"}]}, "author_id": "951078844726956032", "created_at": "2019-08-19T03:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163298884384382977"], "text": "Pereca_suicida_mp3 https://t.co/kNyaYBJITy", "lang": "pt", "id": "1163298884384382977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4388, "type": "Other", "normalized_text": "Ez"}]}, "author_id": "2546798658", "created_at": "2019-08-19T19:59:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163540946518196224"], "text": "Ez poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida", "lang": "pt", "id": "1163540946518196224"}, {"author_id": "304160033", "created_at": "2019-08-19T18:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163519949727588352"], "text": "Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la carrera, pero ese se\u00f1or pio estudio?", "lang": "es", "id": "1163519949727588352"}, {"author_id": "965383710756524032", "created_at": "2019-08-19T19:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163535264511406080"], "text": "Todo dia algu\u00e9m se suicida por causa da depress\u00e3o, as pessoas est\u00e3o acabando com o psicol\u00f3gico umas das outras e o assunto quase n\u00e3o \u00e9 tocado ou dado o grau de import\u00e2ncia, que tristeza.", "lang": "pt", "id": "1163535264511406080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/sRBmTn5lLO", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.com/nota/ignacio-fidanza-empezo-la-transicion/", "display_url": "lapoliticaonline.com/nota/ignacio-f\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}]}, "author_id": "278125173", "created_at": "2019-08-19T12:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163426348137943040"], "text": "\"Una de las peores herencias que deja la apuesta suicida al todo o nada que dise\u00f1\u00f3 Marcos Pe\u00f1a es una sistema pol\u00edtico muy desbalanceado, con una fuerza dominante y una oposici\u00f3n fragmentada y disminuida\" https://t.co/sRBmTn5lLO", "lang": "es", "id": "1163426348137943040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zOF6UUWlBS", "expanded_url": "https://cnn.it/31R3A3T", "display_url": "cnn.it/31R3A3T", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3331, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-08-19T18:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163522028185559043"], "text": "ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/zOF6UUWlBS", "lang": "es", "id": "1163522028185559043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/l5y5sCBayZ", "expanded_url": "https://twitter.com/mordkw/status/1147251706725638144/video/1", "display_url": "twitter.com/mordkw/status/\u2026"}]}, "author_id": "893642182053285888", "created_at": "2019-08-19T17:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163505737861160960"], "text": "Sem querer ofender, mas eu n\u00e3o gosto do meme \u201cA curiosidade matou o gato\u201d. Pelo simples fato de achar uma falta de respeito com quem ainda n\u00e3o assistiu um determinado anime, acaba totalmente com \u00e0 experi\u00eancia que a pessoa poderia ter se assistisse +\nhttps://t.co/l5y5sCBayZ", "lang": "pt", "id": "1163505737861160960"}, {"author_id": "890441259910909952", "created_at": "2019-08-18T21:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198061474189313"], "text": "x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando estoy con gente loco m quedo sola y m vuelvo una suicida", "lang": "es", "id": "1163198061474189313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163539412728340480"}], "author_id": "943847048440418305", "created_at": "2019-08-19T19:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163539415270137861"], "in_reply_to_user_id": "943847048440418305", "text": "ENTRE OS 424 MIL ESTUDANTES OUVIDOS, uma propor\u00e7\u00e3o expressiva declarou que teve alguma dificuldade emocional (83,5%), sofreu de ansiedade (63,6%), procurou atendimento psicol\u00f3gico no \u00faltimo ano (9%), est\u00e1 em acompanhamento no momento (9,7%) ou toma medica\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica (6,5%)", "lang": "pt", "id": "1163539415270137861"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163435484011536385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "andahazi", "id": "31035359"}]}, "author_id": "1257465656", "created_at": "2019-08-19T13:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163443491097186305"], "in_reply_to_user_id": "119998164", "text": "@FernandezAnibal @andahazi Criticar no es \"abandonar el barco\", es un derecho ciudadano y se\u00f1al de inteligencia. No somos ac\u00f3litos inclinados ciegamente. Yo vot\u00e9 a Macri aunque tengo mil cr\u00edticas para su gobierno.", "lang": "es", "id": "1163443491097186305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163530560247095297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Aitana_R", "id": "749945567996940289"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}]}, "author_id": "477172728", "created_at": "2019-08-19T19:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163531906157293569"], "in_reply_to_user_id": "749945567996940289", "text": "@_Aitana_R @mirrocafort \u00c9l se queja de q Italia, pero tambi\u00e9n Espa\u00f1a est\u00e1 jugando con las vidas de esas 107 personas que lleva a bordo, pero se est\u00e1 viendo que el que est\u00e1 jugando con esas vidas es \u00e9l por querer echar un pulso suicida y rid\u00edculo con Salvini, mientras que Espa\u00f1a le intenta dar soluciones", "lang": "es", "id": "1163531906157293569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/xA4eGIhtyW", "expanded_url": "https://twitter.com/darkruggarol/status/1163537325365874690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xA4eGIhtyW", "media_key": "3_1163537320970280960"}]}, "author_id": "840075056403234817", "created_at": "2019-08-19T19:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537325365874690"], "text": "\"Eres l\u0251 person\u0251 correct\u0251 en el momento equivoc\u0251do...\"\n\n\"Lo tuvimos todo cu\u0251ndo fuimos n\u0251d\u0251, y \u0251unque nunc\u0251 lo grit\u0251mos el \u0251mor se nos not\u0251b\u0251...\" https://t.co/xA4eGIhtyW", "lang": "es", "id": "1163537325365874690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163528154973114369"}], "author_id": "38924492", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "adrianaisa_dc", "id": "57132067"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163528576190337028"], "in_reply_to_user_id": "57132067", "text": "@adrianaisa_dc Helloo \ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "en", "id": "1163528576190337028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/r7kIJNFEyo", "expanded_url": "http://ow.ly/qaUV50vBFWm", "display_url": "ow.ly/qaUV50vBFWm"}]}, "author_id": "2388790596", "created_at": "2019-08-19T17:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163500918798725120"], "text": "Dai colloqui di pace tra Usa e talebani, al micidiale attacco suicida con cui lo Stato Islamico ha insanguinato una festa di matrimonio sciita a Kabul. L'approfondimento di Marco Orioles\nhttps://t.co/r7kIJNFEyo", "lang": "it", "id": "1163500918798725120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163534566931517440"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/L0jr9tHITU", "expanded_url": "https://twitter.com/sigridbazan/status/1163534566931517440", "display_url": "twitter.com/sigridbazan/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 200, "end": 216, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}]}, "author_id": "3367781907", "created_at": "2019-08-19T19:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163537566819332097"], "in_reply_to_user_id": "53189543", "text": "@KeikoFujimori ctm tu y tus jueces terminar\u00e1n condenados y bien presos . Y acu\u00e9rdate de \u00e9sto, el Per\u00fa no descansar\u00e1 hasta que devuelvas el patrimonio q tienes a costa de ladr\u00f3n, asesino y corrupto de @albertofujimori. As\u00ed como la nieta de pinochet est\u00e1 siendo expropiada de las... https://t.co/L0jr9tHITU", "lang": "es", "id": "1163537566819332097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1650369768", "created_at": "2019-08-19T07:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163356728395730945"], "text": "Porqu\u00e9 no vi antes Escuadr\u00f3n Suicida??? \nQue buena y limada peli!", "lang": "es", "id": "1163356728395730945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/CTbc0xPSyH", "expanded_url": "https://twitter.com/MElenaPerezJaen/status/1163524757972819974/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CTbc0xPSyH", "media_key": "3_1163524731456430080"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/CTbc0xPSyH", "expanded_url": "https://twitter.com/MElenaPerezJaen/status/1163524757972819974/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CTbc0xPSyH", "media_key": "3_1163524737211031553"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/CTbc0xPSyH", "expanded_url": "https://twitter.com/MElenaPerezJaen/status/1163524757972819974/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CTbc0xPSyH", "media_key": "3_1163524744571961344"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/CTbc0xPSyH", "expanded_url": "https://twitter.com/MElenaPerezJaen/status/1163524757972819974/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CTbc0xPSyH", "media_key": "3_1163524751652007943"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9141, "type": "Other", "normalized_text": "LuzDelMundo"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 60, "username": "padresolalinde", "id": "950198323755077632"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 22, "tag": "LuzDelMundo"}]}, "author_id": "286805833", "created_at": "2019-08-19T18:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 58, "like_count": 606, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1163524757972819974"], "text": "Cuando la #LuzDelMundo ya no lo alumbra y el @padresolalinde no le sirvi\u00f3 ni como vela de rancho\ud83d\udc47 https://t.co/CTbc0xPSyH", "lang": "es", "id": "1163524757972819974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Everaldo"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}]}, "author_id": "139183350", "created_at": "2019-08-19T19:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 400, "like_count": 5044, "quote_count": 69}, "edit_history_tweet_ids": ["1163533155833397253"], "text": "Assisto a entrevista do Fernando Diniz e lembro como os dirigentes s\u00e3o covardes. O clube, em estado falimentar, atrasa sal\u00e1rios por quase 4 meses. Perde Everaldo. Perde Luciano. O time vai (muito) mal. E quem perde o emprego, como se fosse o \u00fanico culpado, \u00e9 o treinador...", "lang": "pt", "id": "1163533155833397253"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163070060807819265"}], "author_id": "842917945722527745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "021arthur0", "id": "930192759482408960"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 29, "like_count": 60, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192388157939713"], "in_reply_to_user_id": "930192759482408960", "text": "@021arthur0 Todo mundo elogiando a atitude da mulher mas quem deu o direito dela se meter na vida do rapaz de tal maneira? Eu provavelmente empurraria ela no lugar", "lang": "pt", "id": "1163192388157939713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/9rUXkgnaKs", "expanded_url": "https://twitter.com/apterrones/status/1163114661228814343/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rUXkgnaKs", "media_key": "3_1163114641096134658"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "author_id": "268580914", "created_at": "2019-08-18T15:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163114661228814343"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq S\u00ed, cuatro meses que el cobarde suicida dej\u00f3 la organizaci\u00f3n sin l\u00edder. https://t.co/9rUXkgnaKs", "lang": "es", "id": "1163114661228814343"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ZaMG8Ldo77", "expanded_url": "https://www.canal9.cl/programas/noticias/2019/08/19/pdi-investiga-muerte-de-joven-que-cayo-desde-piso-20-de-edificio-en-centro-de-concepcion.shtml", "display_url": "canal9.cl/programas/noti\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "NoticiasMedioD\u00eda"}]}, "author_id": "14639357", "created_at": "2019-08-19T18:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163523323214606342"], "text": "#NoticiasMedioD\u00eda \ud83d\udd34 En el lugar se habr\u00eda encontrado una carta suicida, pero se investiga si fue escrita por la joven.\nhttps://t.co/ZaMG8Ldo77", "lang": "es", "id": "1163523323214606342"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/bS35KLqPph", "expanded_url": "https://twitter.com/QuiqueBardelli/status/1162053124359630849", "display_url": "twitter.com/QuiqueBardelli\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.789, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.5311, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "58009456", "created_at": "2019-08-15T19:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 56, "like_count": 646, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1162083867802710019"], "text": "L\u00e1stima decirlo,pero es una verdad que no necesita ser analizada. Vizcarra lo sab\u00eda muy bien.Alg\u00fan d\u00eda cuando se estudie este periodo se sabr\u00e1 toda la verdad:el  rol de la se\u00f1ora Araoz y su ambici\u00f3n de poder. Siempre le jug\u00f3 sucio PPK y con mayor raz\u00f3n a Vizcarra. https://t.co/bS35KLqPph", "lang": "es", "id": "1162083867802710019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163529813518426113"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/etiqP0Anme", "expanded_url": "https://twitter.com/ChouBisnes/status/1163529813518426113", "display_url": "twitter.com/ChouBisnes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Britney Spears"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7934, "type": "Other", "normalized_text": "Toxic"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Natalia"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "Toxic"}]}, "author_id": "1029691866856480768", "created_at": "2019-08-19T19:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2914, "reply_count": 93, "like_count": 7014, "quote_count": 93}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536381848772610"], "text": "Britney Spears no sac\u00f3 Toxic para que venga un fan de OT a decir que Alba y Natalia le dieron fama a Toxic https://t.co/etiqP0Anme", "lang": "es", "id": "1163536381848772610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163438816788656129"}], "author_id": "1163112268550352896", "created_at": "2019-08-19T13:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163443474169028608"], "in_reply_to_user_id": "1163112268550352896", "text": "Contin\u00faa la investigaci\u00f3n a fin de establecer los motivos que llevaron al hombre a terminar con su vida y la relaci\u00f3n del occiso con los animales muertos", "lang": "es", "id": "1163443474169028608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/frHeSrxX5s", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Aloucadacasa/post/961829684?t=1566235972", "display_url": "curiouscat.me/Aloucadacasa/p\u2026"}]}, "author_id": "4655447897", "created_at": "2019-08-19T17:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163504117123297285"], "text": "a textao so sabe arregalar os olhos e ranger os dentes kkkkkkkkkkk canastra \u2014 Nesse papel a coitada https://t.co/frHeSrxX5s", "lang": "pt", "id": "1163504117123297285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163484766995394560"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zh30hxOdpM", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1163484766995394560", "display_url": "twitter.com/larepublica_pe\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "AdrianoPozo"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 43, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "arlettecontrers", "id": "4191723502"}, {"start": 184, "end": 191, "username": "OCMAPJ", "id": "827295222166126594"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "AdrianoPozo"}, {"start": 265, "end": 276, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "author_id": "45048171", "created_at": "2019-08-19T17:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 45, "like_count": 101, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1163500365267918857"], "text": "\u00a1Verg\u00fcenza!\nUna vez m\u00e1s el @Poder_Judicial_  revictimiza a @arlettecontrers.Es indignante que agresor #AdrianoPozo,quien nunca se present\u00f3 a lectura de sentencia,siga sin cumplir pena.@OCMAPJ debe iniciar investigaci\u00f3n por resoluci\u00f3n irregular.\u00a1Basta de impunidad! #NiUnaMenos https://t.co/zh30hxOdpM", "lang": "es", "id": "1163500365267918857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163163751123738624"}], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/iI3h5seikd", "expanded_url": "https://twitter.com/Belenvargasg/status/1163183422644375552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI3h5seikd", "media_key": "3_1163183407469387777"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/dR1GCEiwty", "expanded_url": "https://twitter.com/TheJCPP/status/1163163751123738624", "display_url": "twitter.com/TheJCPP/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 257, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "834380112", "created_at": "2019-08-18T20:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163183422644375552"], "text": "Qu\u00e9 distingue adolescentes con ideacion suicida de aquellos que han realizado intento de suicidio? El suicidio de alg\u00fan familiar o amigo, y la presencia de trastorno mental factores con m\u00e1s peso\nOjo, no s\u00f3lo depresi\u00f3n\nInteresante estudio\ud83d\udc47#Prevenci\u00f3nSuicidio #SaludMental https://t.co/iI3h5seikd https://t.co/dR1GCEiwty", "lang": "es", "id": "1163183422644375552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/azRsG8016K", "expanded_url": "https://twitter.com/JCRodriguezNava/status/1163527571532931073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/azRsG8016K", "media_key": "3_1163527556710244353"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 116, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "author_id": "534651604", "created_at": "2019-08-19T19:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163527571532931073"], "text": "\ud83d\udd34 Cre\u00edas k lo hab\u00edas visto todo? Pues nooo\nCasi ten\u00edamos superado lo del Dinero Publico de la Ministra @carmencalvo_  \nTranquilos nos manda otra de sus perlas\nSi yo violo, mato o robo mi pena ha de ser superior que si lo hace un extranjero.\nDonde queda el Art.6 del C\u00f3digo Civil? https://t.co/azRsG8016K", "lang": "es", "id": "1163527571532931073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163534382335967233"}], "author_id": "1305499273", "created_at": "2019-08-19T19:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163534630701719557"], "in_reply_to_user_id": "4921025321", "text": "@TaniaCherindza Problema \u00e9 esse, procurar entender s\u00f3 depois do acto\ud83d\ude36. Sinto muito pela sua perda", "lang": "pt", "id": "1163534630701719557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "expanded_url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "display_url": "t.co/qd2FpHRAV3"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "AZIRAPHALEEE"}]}, "author_id": "963115055918219264", "created_at": "2019-08-19T01:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260374671663105"], "text": "\"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mudei de id\u00e9ia,coisas mudaram...[*voz quebrada de quem est\u00e1 prestes a chorar*]eu perdi o meu melhor amigo\" https://t.co/qd2FpHRAV3", "lang": "pt", "id": "1163260374671663105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/20YKIb6TSk", "expanded_url": "https://twitter.com/pumkin_vd/status/1163533374117601281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/20YKIb6TSk", "media_key": "3_1163533364235833346"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7471, "type": "Person", "normalized_text": "ADIVINEN"}]}, "author_id": "970047953053339648", "created_at": "2019-08-19T19:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163533374117601281"], "text": "ADIVINEN QUIEN SALI\u00d3 CON 8 DEGREES Y EL PELO MOJADO A COMPRAR UNA BOLIGOMA XQ NO TENIA MAS https://t.co/20YKIb6TSk", "lang": "es", "id": "1163533374117601281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ms0IvCWhf2", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliomeotti/status/1162998602958024704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ms0IvCWhf2", "media_key": "3_1162998592812003331"}]}, "author_id": "1968716312", "created_at": "2019-08-18T08:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162998602958024704"], "text": "Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, gli israeliani al Park Hotel, i cristiani nelle chiese dello Sri Lanka, i musulmani sciiti in Afghanistan...Il fondamentalismo islamico \u00e8 il male del secolo. https://t.co/ms0IvCWhf2", "lang": "it", "id": "1162998602958024704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/AiLAD3CP1A", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "author_id": "911127835313655809", "created_at": "2019-08-15T18:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162061390976151553"], "text": "Ne les laissons pas tomber maintenant. La collecte d' Adopte un Matou se termine dans 2 jours. Il manque actuellement 215\u20ac de vermifuge pour la r\u00e9ussir\nPour aider, 1\u20ac et quelques clics suffisent\nhttps://t.co/AiLAD3CP1A", "lang": "fr", "id": "1162061390976151553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163468639577788416"}], "author_id": "1155164636452392960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariuscia7924", "id": "2758772096"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "LaSala08008736", "id": "1121525722286260233"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163519808488579072"], "in_reply_to_user_id": "2758772096", "text": "@mariuscia7924 @LaSala08008736 @matteosalvinimi &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;l\u2019unica soluzione al momento. Sempre che si creda ai valori di lotta per il popolo e la Patria. La sinistra quella vera non si sarebbe mai piegata all\u2019Europa. Vi siete tutti abbandonati ad un buonismo che sembra la fiera dello spinello...", "lang": "it", "id": "1163519808488579072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163531201975652352"}], "author_id": "45234515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bomboom__", "id": "197523948"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163532526062919680"], "in_reply_to_user_id": "197523948", "text": "@Bomboom__ hahahaha pior que nem perdi, ele caiu e a tela apagou", "lang": "pt", "id": "1163532526062919680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163395290176638976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Karmele Marchante"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "author_id": "927227647394041856", "created_at": "2019-08-19T12:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163428576714272769"], "in_reply_to_user_id": "126465001", "text": "@FrayJosepho Lo que es Pl\u00e1cido Domingo es un intr\u00e9pido. \n\nAcercarse a Karmele Marchante a menos de cinco metros tiene su m\u00e9rito", "lang": "es", "id": "1163428576714272769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cq4gGwol2g", "expanded_url": "http://bit.ly/2GH66R8", "display_url": "bit.ly/2GH66R8", "status": 200, "title": "Como o Ex\u00e9rcito matou um menino de 15 anos no complexo do Alem\u00e3o \u2013 e ningu\u00e9m foi julgado", "description": "Sete anos antes do fuzilamento do m\u00fasico Evaldo Rosa, morte de adolescente gerou guerra entre Justi\u00e7a Federal e Justi\u00e7a Militar e foi pano de fundo para mudan\u00e7a de lei", "unwound_url": "https://apublica.org/2019/04/o-comeco-de-tudo-como-o-exercito-matou-um-menino-de-15-anos-no-complexo-do-alemao-e-ninguem-foi-julgado/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "310497473", "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 8, "like_count": 590, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133454868873216"], "text": "H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios de que ele foi morto por soldados. Essa foi a primeira morte causada por militares e ningu\u00e9m foi punido, padr\u00e3o que se repete at\u00e9 hoje.  https://t.co/cq4gGwol2g", "lang": "pt", "id": "1163133454868873216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163531136863277058"}], "author_id": "1163070168945299456", "created_at": "2019-08-19T19:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163531138918469637"], "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "text": "Claro que tem, mas mesmo sabendo\nSei que preciso deles, de todos\nMas eu nao tenho nada ora dar em troca\nPor que s\u00e3o t\u00e3o bons comigo\nEu n\u00e3o mere\u00e7o\nNao tenho nada pra dar em troca\nVoc\u00ea ja pensou porque sou idiota ?\nPorqu\u00ea fa\u00e7o bobeiras ?\nPorqu\u00ea fa\u00e7o piadas sem gra\u00e7a ?", "lang": "pt", "id": "1163531138918469637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163269459894816768"}], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/iB72EToXNH", "expanded_url": "https://twitter.com/chen_brazil/status/1163269766120951810/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iB72EToXNH", "media_key": "7_1163269462738526208"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Park"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4055, "type": "Person", "normalized_text": "CHEN"}, {"start": 191, "end": 191, "probability": 0.4093, "type": "Organization", "normalized_text": "\uccb8"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 212, "username": "PCY__Universe", "id": "1036704058466336768"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 189, "tag": "CHEN"}, {"start": 190, "end": 192, "tag": "\uccb8"}, {"start": 193, "end": 197, "tag": "EXO"}]}, "author_id": "948667376106647552", "created_at": "2019-08-19T02:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269766120951810"], "in_reply_to_user_id": "948667376106647552", "text": "[\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase matou o Park uma vez por ter jogado um monte de confete nele \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \n\n#CHEN #\uccb8 #EXO @PCY__Universe https://t.co/iB72EToXNH", "lang": "pt", "id": "1163269766120951810"}], "places": [{"full_name": "Senhora dos Rem\u00e9dios, Brasil", "id": "88ec54f16422f416"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Gandia, Espa\u00f1a", "id": "8cd6d2d1e9094225"}]}, "errors": [{"value": "83512889", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [83512889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "83512889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162717203902410757", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162717203902410757].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162717203902410757", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "865339724461993984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [865339724461993984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "865339724461993984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163451841511923718", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163451841511923718].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163451841511923718", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4009531360", "value": "4009531360", "detail": "User has been suspended: [4009531360].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162940336475463685", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162940336475463685", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162940336475463685].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1279143914", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1279143914].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1279143914", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163554913189867520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163554913189867520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163554913189867520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "941805624635150337", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941805624635150337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941805624635150337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163552763382550529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163552763382550529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163552763382550529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1070598673237712896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1070598673237712896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1070598673237712896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163543816944726016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163543816944726016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163543816944726016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "861859149407293441", "value": "861859149407293441", "detail": "User has been suspended: [861859149407293441].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163548582789693440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163548582789693440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163548582789693440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "747124463553159168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [747124463553159168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "747124463553159168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162877871318282241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162877871318282241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162877871318282241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1660695121", "value": "1660695121", "detail": "User has been suspended: [1660695121].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163533064582180864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163533064582180864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163533064582180864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126503153413820416", "value": "1126503153413820416", "detail": "User has been suspended: [1126503153413820416].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163512734929100801", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163512734929100801", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163512734929100801].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "478894654", "value": "478894654", "detail": "User has been suspended: [478894654].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163499571319889921", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163499571319889921", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163499571319889921].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "749945567996940289", "value": "749945567996940289", "detail": "User has been suspended: [749945567996940289].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163530560247095297", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163530560247095297", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163530560247095297].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1163559811973357568", "oldest_id": "1163530759925358592", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zujx98itwbat9qjql3eqev52f1"}}