{"data": [{"id": "1161424519661314048", "text": "Me considero fan de escuadr\u00f3n suicida , solo por qu\u00e9 est\u00e1 Will Smith", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1015985903477633024", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161424519661314048"], "geo": {"place_id": "0032baff35718ca4"}, "created_at": "2019-08-13T23:49:18.000Z"}, {"id": "1161424295106699264", "text": "RT @EZC86: Con lo que pas\u00f3 en Argentina, se demuestra que la hip\u00f3tesis de @GloriaAlvarez85 de \"los libertarios no necesitamos de los conser\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "346086619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161115452799705093"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "EZC86", "id": "1102243147814457344"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161424295106699264"], "created_at": "2019-08-13T23:48:24.000Z"}, {"id": "1161424220280299526", "text": "Hay momentos en los que la clase pol\u00edtica entra en una l\u00f3gica suicida. La oposici\u00f3n con declaraciones inquietantes y el oficialismo proponiendo una baja los impuestos. Cada uno a su manera acelera la crisis. #RiesgoPais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "167905485", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 218, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "RiesgoPais"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 219, "tag": "RiesgoPais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161424220280299526"], "created_at": "2019-08-13T23:48:06.000Z"}, {"id": "1161424137648320512", "text": "Se suicida do\u00f1a jaja https://t.co/h6lAd06Etg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1101906674368032769", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161397091983331330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161424137648320512"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/h6lAd06Etg", "expanded_url": "https://twitter.com/RocioTomadin/status/1161397091983331330", "display_url": "twitter.com/RocioTomadin/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:47:47.000Z"}, {"id": "1161424057855815680", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3065819573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161424057855815680"], "created_at": "2019-08-13T23:47:28.000Z"}, {"id": "1161424039832936448", "text": "@nilmoretto Empatia ele s\u00f3 teve com o MC rea\u00e7a , aquele que bateu na namorada e depois se matou .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1596294584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161418927999606784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.631, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161424039832936448"], "in_reply_to_user_id": "52499387", "created_at": "2019-08-13T23:47:23.000Z"}, {"id": "1161424022581731328", "text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1056348773805363200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161424022581731328"], "created_at": "2019-08-13T23:47:19.000Z"}, {"id": "1161424007452942336", "text": "Uns dizem ser da persist\u00eancia, ou inoc\u00eancia contida\nDemasiada confian\u00e7a, tem licen\u00e7a proibida\nUma doen\u00e7a suicida, conven\u00e7a-se querida\nEu gosto demasiado de mim porque n\u00e3o tenho amor \u00e0 vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "281788280", "edit_history_tweet_ids": ["1161424007452942336"], "created_at": "2019-08-13T23:47:16.000Z"}, {"id": "1161423963832160258", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121972514853400576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161423963832160258"], "created_at": "2019-08-13T23:47:05.000Z"}, {"id": "1161423873927196672", "text": "@pablogimen @felipeneto Imagina se fosse um negro da favela que matou e esquartejou alguem, se ia ter gente comemorando a liberdade. As pessoas devem cumprir a pena compat\u00edvel com o crime. Pegam 20 anos de pris\u00e3o e cumprindo 5 est\u00e3o em liberdade. Isso \u00e9 um absurdo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3625730055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161422955647328256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pablogimen", "id": "978662480"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161423873927196672"], "in_reply_to_user_id": "978662480", "created_at": "2019-08-13T23:46:44.000Z"}, {"id": "1161423821884329984", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "971432130789232641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161423821884329984"], "created_at": "2019-08-13T23:46:32.000Z"}, {"id": "1161423757942165505", "text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "701192940773834752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161423757942165505"], "created_at": "2019-08-13T23:46:16.000Z"}, {"id": "1161423753663922178", "text": "RT @barsante_mili: Le dijeron puta, suicida, enferma mental y mas cosas x subir esa foto? Dios mio q tienen en la cabeza? https://t.co/c7hH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2896593706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161168865868623872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "barsante_mili", "id": "1068675681033297921"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161423753663922178"], "created_at": "2019-08-13T23:46:15.000Z"}, {"id": "1161423590400712709", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "843531024076328960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161423590400712709"], "created_at": "2019-08-13T23:45:36.000Z"}, {"id": "1161423548155662337", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "614771926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161423548155662337"], "created_at": "2019-08-13T23:45:26.000Z"}, {"id": "1161423503100456971", "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "742651446517235712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161423503100456971"], "created_at": "2019-08-13T23:45:16.000Z"}, {"id": "1161423416307650560", "text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "259333617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161423416307650560"], "created_at": "2019-08-13T23:44:55.000Z"}, {"id": "1161423403032748032", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2944105367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161423403032748032"], "created_at": "2019-08-13T23:44:52.000Z"}, {"id": "1161423383713787906", "text": "Professor Alexandre: Matar algu\u00e9m, reclus\u00e3o de 06 a 20 anos\n\nAluno chato que to loco pra da um soc\u00e3o: Mas ent\u00e3o se ficar de 06 a 20 anos preso \u00e9 pq matou algu\u00e9m Ent\u00e3o n\u00e9 professor \n\nVai toma no cu chupa ovo do caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "279175913", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.471, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161423383713787906"], "created_at": "2019-08-13T23:44:47.000Z"}, {"id": "1161423222904184832", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116084446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161423222904184832"], "created_at": "2019-08-13T23:44:09.000Z"}, {"id": "1161423086228426752", "text": "@felipeneto Eu sou contra a pena de morte. Mas sou a favor de uma pris\u00e3o perpetua. Se matou algu\u00e9m, pris\u00e3o perpetua e ponto, sem direito a condicional. Muita coisa tem que ser revista no Brasil, por exemplo aquela mulher que roubou uma manteiga e pegou mais de 5 anos, injusto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "960581362855145472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161422313771982850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161423086228426752"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-08-13T23:43:36.000Z"}, {"id": "1161423023553036288", "text": "MEU PAI ACHOU MEU TWITTER DE SUICIDA PQP E AGORA OQ FA\u00c7O?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1025171864820350976", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161423023553036288"], "created_at": "2019-08-13T23:43:21.000Z"}, {"id": "1161423004460638213", "text": "Todo mundo caindo em cima da ****** sendo que uma dessas pessoas foi uma menina que quase se matou na escola e a ****** foi uma das unicas pessoas que ajudou ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1073580885541302272", "edit_history_tweet_ids": ["1161423004460638213"], "created_at": "2019-08-13T23:43:17.000Z"}, {"id": "1161422959287963648", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058265108038602752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161422959287963648"], "created_at": "2019-08-13T23:43:06.000Z"}, {"id": "1161422824592105472", "text": "RT @mdslino2: @adiliopatricio @BrunoxMC @eurenesilva Se a bala matou algu\u00e9m ela n\u00e3o \u00e9 perdida, cumpriu seu papel social, armas s\u00f3 servem pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "345024802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161391383451750405"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mdslino2", "id": "159718364"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "adiliopatricio", "id": "123359825"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "BrunoxMC", "id": "41706316"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161422824592105472"], "created_at": "2019-08-13T23:42:34.000Z"}, {"id": "1161422601589338112", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2235310887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161422601589338112"], "created_at": "2019-08-13T23:41:41.000Z"}, {"id": "1161422600700137475", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "837745291990298625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161422600700137475"], "created_at": "2019-08-13T23:41:40.000Z"}, {"id": "1161422584673648640", "text": "@Magnnets es prometedor, aunque la cebolla cruda despu\u00e9s me da una acidez suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2715912931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161421268337483782"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Magnnets", "id": "285403175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161422584673648640"], "in_reply_to_user_id": "285403175", "created_at": "2019-08-13T23:41:37.000Z"}, {"id": "1161422555267371008", "text": "When est\u00e1s nervioso preparando una exposici\u00f3n media suicida  y la compu \ud83d\udcbb decide reiniciarse. #Lpm!! es como si sintiera tu  miedo.   Bro i really feel that. https://t.co/4rPmB9uaEo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "322305368", "edit_history_tweet_ids": ["1161422555267371008"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/4rPmB9uaEo", "expanded_url": "https://twitter.com/RonditoAndres/status/1161422555267371008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4rPmB9uaEo", "media_key": "3_1161422548539727872"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 98, "tag": "Lpm"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:41:30.000Z"}, {"id": "1161422509285285889", "text": "Baz lendo que a m\u00e3e dele foi mordida e depois se matou #CarryOnReading https://t.co/ilTgBugAtQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000209336537436160", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "CarryOnReading"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ilTgBugAtQ", "expanded_url": "https://twitter.com/softlali/status/1161422509285285889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilTgBugAtQ", "media_key": "3_1161422497306353665"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ilTgBugAtQ", "expanded_url": "https://twitter.com/softlali/status/1161422509285285889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilTgBugAtQ", "media_key": "3_1161422505724321792"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 70, "tag": "CarryOnReading"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161422509285285889"], "created_at": "2019-08-13T23:41:19.000Z"}, {"id": "1161422508807114754", "text": "Idea para una #pelicula. De un d\u00eda para el otro, todo el mundo olvida a U2. Todos excepto Juan. Juan comienza a tocar sus canciones, pensando que as\u00ed alcanzar\u00e1 el \u00e9xito. Todo lo contrario. U2 es una mierda, Juan termina internado o se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "161026273", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.8459, "type": "Organization", "normalized_text": "U2"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 189, "end": 190, "probability": 0.938, "type": "Organization", "normalized_text": "U2"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.7141, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "pelicula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161422508807114754"], "created_at": "2019-08-13T23:41:18.000Z"}, {"id": "1161422382801838083", "text": "pra mim ningu\u00e9m tira o posto da yuno, se apaixonar possessivamente, se tornar deus, criar outro mundo onde vc mata vc mesmo e os seus pais pra viver como mortal de novo s\u00f3 pra se apaixonar novamente pela pessoa que vc matou, \u00e9 muito mais que ser ped\u00f3filo e ter tes\u00e3o em lutas https://t.co/mQOIBJcr3C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "777727658465619968", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "yuno"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/mQOIBJcr3C", "expanded_url": "https://twitter.com/_OtakusBrasil/status/1161353298689044483", "display_url": "twitter.com/_OtakusBrasil/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161422382801838083"], "created_at": "2019-08-13T23:40:48.000Z"}, {"id": "1161422260261019649", "text": "RT @suyanelemoss: se vcs soubessem como \u00e9 conviver com pensamento suicida nunca fariam piada", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3399325769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161421604854870022"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "suyanelemoss", "id": "755487964176773122"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161422260261019649"], "created_at": "2019-08-13T23:40:19.000Z"}, {"id": "1161422154354823168", "text": "Escuadr\u00f3n suicida rompe la barrera de la culerosidad. Mejor le hubieran dado ese dinero a los pobres.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "618487478", "edit_history_tweet_ids": ["1161422154354823168"], "created_at": "2019-08-13T23:39:54.000Z"}, {"id": "1161422010087591936", "text": "@LicTraviata Se suicida??? \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2292984092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161405960998576128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LicTraviata", "id": "1109259089098534912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161422010087591936"], "in_reply_to_user_id": "1109259089098534912", "created_at": "2019-08-13T23:39:20.000Z"}, {"id": "1161421973962051585", "text": "Marshall commence a s'int\u00e9resser au hip-hop vers 14 ans. Cette int\u00e9r\u00eat a \u00e9t\u00e9 transmit par son oncle Ronnie, qui se suicida en 1991. Son premier nom de sc\u00e8ne fut M&amp;M, repr\u00e9sentant ses deux initiales, avant de le changer pour Eminem. https://t.co/kRwlvZB4lb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "2532084914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161421858685837312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161421973962051585"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/kRwlvZB4lb", "expanded_url": "https://twitter.com/benpilorget/status/1161421973962051585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kRwlvZB4lb", "media_key": "3_1161421970157842435"}]}, "in_reply_to_user_id": "2532084914", "created_at": "2019-08-13T23:39:11.000Z"}, {"id": "1161421965778923524", "text": "T\u00f4 vendo \"esquadr\u00e3o suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "838040541950578690", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421965778923524"], "created_at": "2019-08-13T23:39:09.000Z"}, {"id": "1161421891351011328", "text": "De todas as coisas q acontece no mundo a q me deixa mais triste \u00e9 o que esta acontecendo com o meio ambiente pq porra \u00e9 algo q nao afeta somente pobres,nao ocorre so na \u00c1sia,nao \u00e9 so com uma parte da popula\u00e7\u00e3o \u00c9 COM O MUNDO TODO.Todos vao se fuder,essa merda \u00e9 um ato suicida!!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "790384577948880896", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.7583, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421891351011328"], "created_at": "2019-08-13T23:38:51.000Z"}, {"id": "1161421854378213376", "text": "RT @amedgarces: La estupidez Humana es infinita. Si necesitan pruebas de eso, solo hace falta ver como un pueblo se suicida volviendo al So\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83728277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161296432307015680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amedgarces", "id": "67222375"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421854378213376"], "created_at": "2019-08-13T23:38:42.000Z"}, {"id": "1161421817267011585", "text": "RT @omelete: Hyperdrive no ar! Hoje falamos sobre a poss\u00edvel sequ\u00eancia de Aladdin, Namor entrando para o MCU, o novo Esquadr\u00e3o Suicida e ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "207173384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161412525419900928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7718, "type": "Other", "normalized_text": "Aladdin"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.6122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421817267011585"], "created_at": "2019-08-13T23:38:34.000Z"}, {"id": "1161421770588590081", "text": "Mas ela nem matou a fic exatamente, ela pode ter trocado de roupa s\u00f3 agora pra se arrumar nao sei pra que", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2209409376", "edit_history_tweet_ids": ["1161421770588590081"], "created_at": "2019-08-13T23:38:22.000Z"}, {"id": "1161421767329685504", "text": "sou suicida ineficaz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "871361199736225793", "edit_history_tweet_ids": ["1161421767329685504"], "created_at": "2019-08-13T23:38:22.000Z"}, {"id": "1161421713638395910", "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracioso\n6. Pah\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. mi novia \n10. Mi crush\n11. Raro\n12. Espantajopo \n13. Mi mozo\n14. chico fitness\n15. Suicida\n16. Mani", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1009576183745441793", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421713638395910"], "created_at": "2019-08-13T23:38:09.000Z"}, {"id": "1161421621745389570", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "984243109528768512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421621745389570"], "created_at": "2019-08-13T23:37:47.000Z"}, {"id": "1161421604854870022", "text": "se vcs soubessem como \u00e9 conviver com pensamento suicida nunca fariam piada", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "755487964176773122", "edit_history_tweet_ids": ["1161421604854870022"], "created_at": "2019-08-13T23:37:43.000Z"}, {"id": "1161421461397151744", "text": "RT @naldojuninho: Produ\u00e7\u00e3o... N\u00e3o quero sentir d\u00f3 do Vitor... N\u00e3o se esque\u00e7am... Ele MATOU a JANDIRA! #Top\u00edssima61", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1135753225951481856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161421079753236480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naldojuninho", "id": "77008487"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Top\u00edssima61"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421461397151744"], "created_at": "2019-08-13T23:37:09.000Z"}, {"id": "1161421424319483904", "text": "RT @duartd_: @ronnyteixeira3 Desde novo tu \u00e9 maluco, olha o sinal, olha onde vc estava.... suicida, naquela \u00e9poca ainda!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4244238508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161421093292449795"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "duartd_", "id": "2826151623"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ronnyteixeira3", "id": "4244238508"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421424319483904"], "created_at": "2019-08-13T23:37:00.000Z"}, {"id": "1161421378362458113", "text": "RT @albinoaguirre: Eliminar las PASO es importante m\u00e1s que x el ahorro q supone Cdo no definen nada, xq vuelve al esquema de elecci\u00f3n a fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118432991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161323805589065728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albinoaguirre", "id": "178107940"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Cdo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421378362458113"], "created_at": "2019-08-13T23:36:49.000Z"}, {"id": "1161421316794322945", "text": "RT @yu_myeon: As vezes eu queria que a Yumi de 17 anos que tentou acabar com a pr\u00f3pria vida 3 vezes, tivesse no\u00e7\u00e3o do quanto a vida dela mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1134169835712188416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161413393674383363"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yu_myeon", "id": "1137053264179056640"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4882, "type": "Person", "normalized_text": "Yumi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421316794322945"], "created_at": "2019-08-13T23:36:34.000Z"}, {"id": "1161421166378135552", "text": "@joseantonetti Si hubiera tenido el Tabaco se suicida cayo e boca ///", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2953578777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161373728883773446"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joseantonetti", "id": "55415465"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.44, "type": "Organization", "normalized_text": "Tabaco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421166378135552"], "in_reply_to_user_id": "55415465", "created_at": "2019-08-13T23:35:58.000Z"}, {"id": "1161421093292449795", "text": "@ronnyteixeira3 Desde novo tu \u00e9 maluco, olha o sinal, olha onde vc estava.... suicida, naquela \u00e9poca ainda!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2826151623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161420542982926337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ronnyteixeira3", "id": "4244238508"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421093292449795"], "in_reply_to_user_id": "4244238508", "created_at": "2019-08-13T23:35:41.000Z"}, {"id": "1161421082353643525", "text": "RT @pedrodoomm: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3317220417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161415280423264257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoomm", "id": "2891230497"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421082353643525"], "created_at": "2019-08-13T23:35:38.000Z"}, {"id": "1161421079753236480", "text": "Produ\u00e7\u00e3o... N\u00e3o quero sentir d\u00f3 do Vitor... N\u00e3o se esque\u00e7am... Ele MATOU a JANDIRA! #Top\u00edssima61", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "77008487", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7451, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00edssima61"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 96, "tag": "Top\u00edssima61"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421079753236480"], "created_at": "2019-08-13T23:35:38.000Z"}, {"id": "1161420892167200769", "text": "RT @CarmenAColeman: @NuevEnCProfRos @gatewaypundit El \"empleado\" pudo haber sido un agente Mossad o CIA. Una c\u00e1rcel \"modelo\" de seguridad m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "177013322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161417808707825664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3953, "type": "Person", "normalized_text": "Mossad"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420892167200769"], "created_at": "2019-08-13T23:34:53.000Z"}, {"id": "1161420831542665216", "text": "@RenzoPietrelli @Mathiascanales7 @JeffoConDobleF JAKSJSKSJSKSJS re suicida era", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1147290726264430593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161418326339477504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RenzoPietrelli", "id": "1007428034"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Mathiascanales7", "id": "1019309604814184449"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "JeffoConDobleF", "id": "362163276"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420831542665216"], "in_reply_to_user_id": "1007428034", "created_at": "2019-08-13T23:34:39.000Z"}, {"id": "1161420808696340480", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "791606559746973697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420808696340480"], "created_at": "2019-08-13T23:34:33.000Z"}, {"id": "1161420804858494977", "text": "RT @Salomes32455: @Vponce64 @BankadaFP @rosamariabartra Todos? Qui\u00e9nes son todos, los fujitroll, tus ayayeros? Basta de esa mujer, nadie la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119398920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161390779350343681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420804858494977"], "created_at": "2019-08-13T23:34:32.000Z"}, {"id": "1161420765788626945", "text": "Edu Aguirre hijo de puta, el Charlie Hebdo ahora en el plat\u00f3, que todos se vayan en el avi\u00f3n del chapecoense mientras lo pilota Julio y se suicida al chillido de Bambi es grande", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155856506321100801", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Edu Aguirre"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.524, "type": "Place", "normalized_text": "chapecoense"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.5667, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.6254, "type": "Person", "normalized_text": "Bambi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420765788626945"], "created_at": "2019-08-13T23:34:23.000Z"}, {"id": "1161420763255181312", "text": "RT @patonalaranja: Pol\u00edcia n\u00e3o tem direito de matar ningu\u00e9m e no BR pela lei n\u00e3o tem pena de morte.\nEnt\u00e3o, pode ser quem for, traficante ou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53371681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161412567111217153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.8055, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420763255181312"], "created_at": "2019-08-13T23:34:22.000Z"}, {"id": "1161420762240233472", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "869689956146479106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420762240233472"], "created_at": "2019-08-13T23:34:22.000Z"}, {"id": "1161420693629788161", "text": "@rcnradio El no los manipula, los suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "992265396244725760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161302799239565312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rcnradio", "id": "40533752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420693629788161"], "in_reply_to_user_id": "40533752", "created_at": "2019-08-13T23:34:06.000Z"}, {"id": "1161420488763215872", "text": "RT @richie_rosario: @lilahilda_ok Medidas internas puede y debe tomar.\nPero no puede echar sombras !\nSeria suicida !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1654240843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161400700477353984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "richie_rosario", "id": "45522821"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "lilahilda_ok", "id": "611197331"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420488763215872"], "created_at": "2019-08-13T23:33:17.000Z"}, {"id": "1161420420165361664", "text": "esse Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 doido viu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "785615330630664196", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420420165361664"], "created_at": "2019-08-13T23:33:00.000Z"}, {"id": "1161420286790643714", "text": "@nilmoretto Ja vi ele se compadecer do suic\u00eddio de um MC que s\u00f3 cantava desservi\u00e7o e se suicidou ap\u00f3s agredir covardemente a namorada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "569790539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161418927999606784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.5995, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420286790643714"], "in_reply_to_user_id": "52499387", "created_at": "2019-08-13T23:32:29.000Z"}, {"id": "1161420239168397312", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "273416268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420239168397312"], "created_at": "2019-08-13T23:32:17.000Z"}, {"id": "1161420238057086977", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "839637268214185984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420238057086977"], "created_at": "2019-08-13T23:32:17.000Z"}, {"id": "1161420217752309764", "text": "RT @CarmenAColeman: @NuevEnCProfRos @gatewaypundit El \"empleado\" pudo haber sido un agente Mossad o CIA. Una c\u00e1rcel \"modelo\" de seguridad m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "632404823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161417808707825664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3953, "type": "Person", "normalized_text": "Mossad"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420217752309764"], "created_at": "2019-08-13T23:32:12.000Z"}, {"id": "1161420169014587394", "text": "La cabeza de este man, solo sirve para cargar pelo y proponer estupideces. \n\nQui\u00e9n vot\u00f3 por @GustavoBolivar debe tener una decepci\u00f3n suicida. https://t.co/IGgwiqboOo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2949631983", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161278632020578307"}], "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 107, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/IGgwiqboOo", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoBolivar/status/1161278632020578307", "display_url": "twitter.com/GustavoBolivar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420169014587394"], "created_at": "2019-08-13T23:32:01.000Z"}, {"id": "1161420118573891584", "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "710624506142990336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420118573891584"], "created_at": "2019-08-13T23:31:49.000Z"}, {"id": "1161420104489291776", "text": "@MilagrosLeivaG Si por favor que desaparezca tambi\u00e9n las 2 lacras de partidos que mencionaste que solo existen por que el suicida y la t\u00eda Lulu demostraron lo sucia que es la pol\u00edtica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "209878336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161245481131028481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "Lulu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420104489291776"], "in_reply_to_user_id": "224916991", "created_at": "2019-08-13T23:31:45.000Z"}, {"id": "1161420099590459397", "text": "Encontraram hoje o corpo do meu vizinho de Araguari.\n\nEle se suicidou \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "74582990", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.3671, "type": "Person", "normalized_text": "Araguari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420099590459397"], "created_at": "2019-08-13T23:31:44.000Z"}, {"id": "1161419952534036480", "text": "Pontos turiscos da minha cidade\n\n1:Casas da porta suicida\n\n2:carro parado q j\u00e1 t\u00e1 literalmente ali deis de quando eu me lembre,tem mais de 10,15 anos\n\n3:O POSTE SEM LUZ! https://t.co/vQo3eXX0E1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158535264232513537", "edit_history_tweet_ids": ["1161419952534036480"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/vQo3eXX0E1", "expanded_url": "https://twitter.com/shadow_fimose/status/1161419952534036480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vQo3eXX0E1", "media_key": "3_1161419905343922176"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/vQo3eXX0E1", "expanded_url": "https://twitter.com/shadow_fimose/status/1161419952534036480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vQo3eXX0E1", "media_key": "3_1161419917083795456"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/vQo3eXX0E1", "expanded_url": "https://twitter.com/shadow_fimose/status/1161419952534036480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vQo3eXX0E1", "media_key": "3_1161419928999747584"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/vQo3eXX0E1", "expanded_url": "https://twitter.com/shadow_fimose/status/1161419952534036480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vQo3eXX0E1", "media_key": "3_1161419939321929728"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:31:09.000Z"}, {"id": "1161419950487212032", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3031342553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419950487212032"], "created_at": "2019-08-13T23:31:08.000Z"}, {"id": "1161419929083678720", "text": "C\u00f3mo es posible que tenga tanta hambre siempre ? Encima ser diab\u00e9tico no ayuda es como re suicida (?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1345096158", "edit_history_tweet_ids": ["1161419929083678720"], "created_at": "2019-08-13T23:31:03.000Z"}, {"id": "1161419905511694336", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "700812504147095553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419905511694336"], "created_at": "2019-08-13T23:30:58.000Z"}, {"id": "1161419882031931392", "text": "RT @adrimarilu_5: S\u00f3lo alg\u00fan suicida o alguno que padezca de s\u00edndrome de hiperoptimismo https://t.co/pFqLjsBXxE", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "853771290372657153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161334532676685827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "adrimarilu_5", "id": "3427094908"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/pFqLjsBXxE", "expanded_url": "https://twitter.com/luisrodriguezrm/status/1161049123925221376", "display_url": "twitter.com/luisrodriguezr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419882031931392"], "created_at": "2019-08-13T23:30:52.000Z"}, {"id": "1161419830291025922", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida, nada p fazer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "928674171273601024", "edit_history_tweet_ids": ["1161419830291025922"], "created_at": "2019-08-13T23:30:40.000Z"}, {"id": "1161419822233784320", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2961644764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419822233784320"], "created_at": "2019-08-13T23:30:38.000Z"}, {"id": "1161419792269631490", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "936950663950622721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419792269631490"], "created_at": "2019-08-13T23:30:31.000Z"}, {"id": "1161419756169306114", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo | #AguaDulce\n\nhttps://t.co/JJm9QlSDwe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "226876175", "edit_history_tweet_ids": ["1161419756169306114"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/JJm9QlSDwe", "expanded_url": "https://www.diariodelistmo.com/noticiasveracruz/regional-sur/41256984/estudiante-levant-i-cuerpo-de-suicida-en-agua-dulce-familia-molesta.html", "display_url": "diariodelistmo.com/noticiasveracr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}, {"start": 14, "end": 24, "tag": "AguaDulce"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:30:22.000Z"}, {"id": "1161419754512506880", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "925196385787564033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419754512506880"], "created_at": "2019-08-13T23:30:22.000Z"}, {"id": "1161419434680037381", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158548140351467520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419434680037381"], "created_at": "2019-08-13T23:29:06.000Z"}, {"id": "1161419365625016321", "text": "RT @IvoJunior34: @APellegrino1 @MarceloFreixo Como se a gente n\u00e3o soubesse que ele tem totais condi\u00e7\u00f5es de se hospedar no Palace. A quest\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062114528928915456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161321527394152449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvoJunior34", "id": "1098225594901372930"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5567, "type": "Organization", "normalized_text": "Palace"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419365625016321"], "created_at": "2019-08-13T23:28:49.000Z"}, {"id": "1161419329788948480", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "701593259139801094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419329788948480"], "created_at": "2019-08-13T23:28:41.000Z"}, {"id": "1161419307714338816", "text": "Se queda sin agua y se suicida https://t.co/7oOchKKt7G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "356158634", "edit_history_tweet_ids": ["1161419307714338816"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/7oOchKKt7G", "expanded_url": "https://twitter.com/Misabelv13/status/1161418588974125061", "display_url": "twitter.com/Misabelv13/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:28:35.000Z"}, {"id": "1161419297048203267", "text": "RT @CarmenAColeman: @NuevEnCProfRos @gatewaypundit El \"empleado\" pudo haber sido un agente Mossad o CIA. Una c\u00e1rcel \"modelo\" de seguridad m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2700066781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161417808707825664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3953, "type": "Person", "normalized_text": "Mossad"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419297048203267"], "created_at": "2019-08-13T23:28:33.000Z"}, {"id": "1161419244132798464", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "159299262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419244132798464"], "created_at": "2019-08-13T23:28:20.000Z"}, {"id": "1161419243298197505", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "860325889539756032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419243298197505"], "created_at": "2019-08-13T23:28:20.000Z"}, {"id": "1161419232581754883", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1052896929020092416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419232581754883"], "created_at": "2019-08-13T23:28:17.000Z"}, {"id": "1161419219713609736", "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "121213678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419219713609736"], "created_at": "2019-08-13T23:28:14.000Z"}, {"id": "1161419185597165572", "text": "#Sucesos #Matamoros #Tam\nPor causas desconocidas se suicida enfermero del IMSS en Matamoros https://t.co/YXuFSk0db0 https://t.co/pISBAO3j43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "248792704", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.8529, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.3418, "type": "Place", "normalized_text": "Matamoros"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/YXuFSk0db0", "expanded_url": "https://cntamaulipas.mx/2019/08/13/por-causas-desconocidas-se-suicida-enfermero-del-imss-en-matamoros/", "display_url": "cntamaulipas.mx/2019/08/13/por\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/pISBAO3j43", "expanded_url": "https://twitter.com/CNTAMAULIPAS/status/1161419185597165572/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pISBAO3j43", "media_key": "3_1161419183718117376"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 9, "end": 19, "tag": "Matamoros"}, {"start": 20, "end": 24, "tag": "Tam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419185597165572"], "created_at": "2019-08-13T23:28:06.000Z"}, {"id": "1161419174218014723", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2207583868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161419174218014723"], "created_at": "2019-08-13T23:28:03.000Z"}, {"id": "1161418990675288064", "text": "Geralmente se fala mais de depress\u00e3o quando algu\u00e9m se suicida. E isso \u00e9 compreens\u00edvel. Algu\u00e9m se matar esfrega na cara de todos que aquela pessoa precisava de ajuda e provavelmente ningu\u00e9m estava l\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "9953692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161418988741648385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161418990675288064"], "in_reply_to_user_id": "9953692", "created_at": "2019-08-13T23:27:20.000Z"}, {"id": "1161418852217032704", "text": "@RLivre O leitor dessa imprensa \u00e9 um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "45223822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161371189199159298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RLivre", "id": "22951441"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161418852217032704"], "in_reply_to_user_id": "22951441", "created_at": "2019-08-13T23:26:47.000Z"}, {"id": "1161418851038498818", "text": "Platicar con mi mam\u00e1 es algo as\u00ed \" Montse has visto la pel\u00edcula donde hay un se\u00f1or con nariz roja y sale este actor que sale en la pel\u00edcula que no me acuerdo, d\u00f3nde se suicida pero en la vida real\" se vuelve un juego de adivinanzas. Gracias amigas por entenderme porque soy igual", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3378058274", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "Montse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161418851038498818"], "created_at": "2019-08-13T23:26:46.000Z"}, {"id": "1161418526156083202", "text": "-\"N\u00e3o suicida me d\u00ea um abra\u00e7o \" https://t.co/f8YdWuxvZL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080892684863188993", "edit_history_tweet_ids": ["1161418526156083202"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/f8YdWuxvZL", "expanded_url": "https://twitter.com/Paola51905774/status/1161418526156083202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f8YdWuxvZL", "media_key": "3_1161418518761562114"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:25:29.000Z"}, {"id": "1161418403959230465", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "132065362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161418403959230465"], "created_at": "2019-08-13T23:25:00.000Z"}, {"id": "1161418384178851843", "text": "RT @juIiawho: o cara MATOU uma mulher e jogou pros cachorros comerem mas vai sair da cadeia empregado como se nada tivesse acontecido. noss\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "818505876092964864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161418056209436674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juIiawho", "id": "1048575417538531330"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161418384178851843"], "created_at": "2019-08-13T23:24:55.000Z"}, {"id": "1161418335361359873", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "928779431623254017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161418335361359873"], "created_at": "2019-08-13T23:24:43.000Z"}, {"id": "1161418322962833408", "text": "No soy un suicida, soy un \u00e1ngel que est\u00e1 intentando volver al cielo u.u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "148551577", "edit_history_tweet_ids": ["1161418322962833408"], "created_at": "2019-08-13T23:24:40.000Z"}, {"id": "1161418291572858881", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54058142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161418291572858881"], "created_at": "2019-08-13T23:24:33.000Z"}, {"id": "1161418245104181254", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1024734931740762112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161418245104181254"], "created_at": "2019-08-13T23:24:22.000Z"}, {"id": "1161418195393286144", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "928076081827057665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161418195393286144"], "created_at": "2019-08-13T23:24:10.000Z"}, {"id": "1161418145850171394", "text": "desde el parnaso la vista es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "940600326046015488", "edit_history_tweet_ids": ["1161418145850171394"], "created_at": "2019-08-13T23:23:58.000Z"}, {"id": "1161418131962814465", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "980993345290895360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161418131962814465"], "created_at": "2019-08-13T23:23:55.000Z"}, {"id": "1161418072797962240", "text": "@emofumantriste Ue como assim?\nSe enforcou algu\u00e9m com essa meia cal\u00e7a?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007824390854148096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161407453956837378"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161418072797962240"], "in_reply_to_user_id": "1020623817411112960", "created_at": "2019-08-13T23:23:41.000Z"}, {"id": "1161418056209436674", "text": "o cara MATOU uma mulher e jogou pros cachorros comerem mas vai sair da cadeia empregado como se nada tivesse acontecido. nossa vida n\u00e3o vale nada mesmo n\u00e3o https://t.co/TwaDD9tchE", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1048575417538531330", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161416298242482182"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161418056209436674"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/TwaDD9tchE", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1161416298242482182", "display_url": "twitter.com/g1/status/1161\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:23:37.000Z"}, {"id": "1161418051427983366", "text": "Quando disse pro namorado colombiano da minha patroa que meu segundo nome era Marie ele se matou de rir ,disse que isso na terra dele \u00e9  um tempero \nOlhei \u00e9 falei , na Fran\u00e7a \u00e9  uma flor \nE no Brasil sou eu hahabahah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1074101245995073544", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Marie"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9042, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.8884, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161418051427983366"], "created_at": "2019-08-13T23:23:36.000Z"}, {"id": "1161417994511245312", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "950835035065737217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417994511245312"], "created_at": "2019-08-13T23:23:22.000Z"}, {"id": "1161417909899550721", "text": "O Josh veio, matou a gente do cora\u00e7\u00e3o pra confirmar que foi ele que mandou, apagou e saiu. Quem viu viu, quem n\u00e3o vou \u00e9 s\u00f3 procurar no FC de algu\u00e9m que n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o e n\u00e3o entende que se ele apagou \u00e9 pq teve motivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156427263828774912", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417909899550721"], "created_at": "2019-08-13T23:23:02.000Z"}, {"id": "1161417908196691968", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2531224064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417908196691968"], "created_at": "2019-08-13T23:23:02.000Z"}, {"id": "1161417893948678145", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "843945754951585794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417893948678145"], "created_at": "2019-08-13T23:22:58.000Z"}, {"id": "1161417808707825664", "text": "@NuevEnCProfRos @gatewaypundit El \"empleado\" pudo haber sido un agente Mossad o CIA. Una c\u00e1rcel \"modelo\" de seguridad mundial donde las c\u00e1maras no funcionan; el ped\u00f3filo m\u00e1s peligroso del mundo se \"suicida\" con s\u00e1banas de papel... jajaja. El poder judicial de los EUA es pestilencial por podrido o es de broma.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "350149869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161396387927531521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "gatewaypundit", "id": "19211550"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5882, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossad"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417808707825664"], "in_reply_to_user_id": "2700066781", "created_at": "2019-08-13T23:22:38.000Z"}, {"id": "1161417626385616897", "text": "O que diz uma banana suicida? \u2014 sei la haha https://t.co/W5tfGERBvU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1482395227", "edit_history_tweet_ids": ["1161417626385616897"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/W5tfGERBvU", "expanded_url": "https://curiouscat.me/bernardocruz100/post/955953046?t=1565738514", "display_url": "curiouscat.me/bernardocruz10\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:21:54.000Z"}, {"id": "1161417625949356038", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "949826454937796609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417625949356038"], "created_at": "2019-08-13T23:21:54.000Z"}, {"id": "1161417528301838337", "text": "RT @XqpmarichU: o caio nem quis ver filme e comer besteira cmg o dia todo e preferiu ir trabalhar, irm\u00e3o t\u00f3xico do caralho\n\nainda chegou re\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159649592092348416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161417505967132673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "caio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417528301838337"], "created_at": "2019-08-13T23:21:31.000Z"}, {"id": "1161417505967132673", "text": "o caio nem quis ver filme e comer besteira cmg o dia todo e preferiu ir trabalhar, irm\u00e3o t\u00f3xico do caralho\n\nainda chegou reclamando pq EU to vendo um filme chato = esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "937463359393366016", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "caio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417505967132673"], "created_at": "2019-08-13T23:21:26.000Z"}, {"id": "1161417447536119808", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "373181672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417447536119808"], "created_at": "2019-08-13T23:21:12.000Z"}, {"id": "1161417213942915072", "text": "RT @skathwas75: A rea\u00e7\u00e3o do povo para com os crimes do Rodrigo \u00e9 SURREAL\n\n\"Ele roubou\"\nAta\n\n\"Ele agrediu a mulher\"\nAta\n\n\"Ele matou Fulano,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "958865061296078850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161390998746017792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "skathwas75", "id": "875459987228766208"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "Fulano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417213942915072"], "created_at": "2019-08-13T23:20:16.000Z"}, {"id": "1161417204946145280", "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1322247103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417204946145280"], "created_at": "2019-08-13T23:20:14.000Z"}, {"id": "1161417117826256898", "text": "@Lolirotve @SoujiOkita Se formar\u00e1 el escuadr\u00f3n suicida en ow... POGCHAMP \ud83d\udc40\ud83d\udc40", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "403746685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161411720897843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lolirotve", "id": "2197711475"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "SoujiOkita", "id": "68795080"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "POGCHAMP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417117826256898"], "in_reply_to_user_id": "2197711475", "created_at": "2019-08-13T23:19:53.000Z"}, {"id": "1161417109026590720", "text": "RT @laahgabriella_: Eu vejo as pessoas escrevendo mil textos quando algu\u00e9m se suicida, mas pq n\u00e3o demonstram o quanto a pessoa \u00e9 importante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "837305834849857537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161370201998397440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "laahgabriella_", "id": "3057750413"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417109026590720"], "created_at": "2019-08-13T23:19:51.000Z"}, {"id": "1161417080635318272", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "893550876522160129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417080635318272"], "created_at": "2019-08-13T23:19:44.000Z"}, {"id": "1161416848262553602", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "373552939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161416848262553602"], "created_at": "2019-08-13T23:18:49.000Z"}, {"id": "1161416682109321218", "text": "Como assim a Netflix adicionou esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo e eu n\u00e3o sabia? Amoooo dms", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804482269620699137", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161416682109321218"], "created_at": "2019-08-13T23:18:09.000Z"}, {"id": "1161416549611245575", "text": "RT @vaticannews_pt: \u201cN\u00e3o tenho respostas, porque depois dessas trag\u00e9dias s\u00f3 se pode chorar, permanecer em sil\u00eancio e interrogar-nos sobre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "135235132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161412212398968832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaticannews_pt", "id": "124438713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161416549611245575"], "created_at": "2019-08-13T23:17:38.000Z"}, {"id": "1161416404958138371", "text": "tipo eu ja sabia q esquadr\u00e3o suicida era ruim\n\nmas NOSSA\n\n\u00e9 MUITO ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1722866682", "edit_history_tweet_ids": ["1161416404958138371"], "created_at": "2019-08-13T23:17:03.000Z"}, {"id": "1161416382107570176", "text": "Entre mis risas favoritas est\u00e1n la de Denver de LCDP y el Joker en Escuadr\u00f3n Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099503271", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6068, "type": "Organization", "normalized_text": "Denver"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.6702, "type": "Other", "normalized_text": "LCDP"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.814, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161416382107570176"], "created_at": "2019-08-13T23:16:58.000Z"}, {"id": "1161416155195748352", "text": "RT @LuchiAguirre555: Sali\u00f3 escuadr\u00f3n suicida en Netflix, me vuelvo locaaa wacho", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1055506918339497985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161396697924288512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuchiAguirre555", "id": "1043598349654548480"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161416155195748352"], "created_at": "2019-08-13T23:16:04.000Z"}, {"id": "1161416038266920960", "text": "\"esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima q morre\" \na minha j\u00e1 at\u00e9 se suicidou kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1054901629286260737", "edit_history_tweet_ids": ["1161416038266920960"], "created_at": "2019-08-13T23:15:36.000Z"}, {"id": "1161415886269558785", "text": "@BaroneIohan como n\u00e3o, se a cachoeira era enorme e ele se suicidou, se ele n\u00e3o morreu na primeira, tentaria morrer novamente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "842903357056602112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161251273066332162"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161415886269558785"], "in_reply_to_user_id": "113148157", "created_at": "2019-08-13T23:15:00.000Z"}, {"id": "1161415846834647041", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1679215916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161415846834647041"], "created_at": "2019-08-13T23:14:50.000Z"}, {"id": "1161415806279933953", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "257955449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161415806279933953"], "created_at": "2019-08-13T23:14:40.000Z"}, {"id": "1161415774784954373", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "786671167969132549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161415774784954373"], "created_at": "2019-08-13T23:14:33.000Z"}, {"id": "1161415769252683776", "text": "RT @SeuDionisio: o cara aqui t\u00e1 me perguntando ....\n\nE o Queiroz ??\n\nT\u00f4 nem ai pro Queiroz e pra voc\u00ea rap\u00e1!\n\nSe algu\u00e9m roubou, matou, furto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "26158897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161396807554994176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SeuDionisio", "id": "412323314"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161415769252683776"], "created_at": "2019-08-13T23:14:32.000Z"}, {"id": "1161415766857670657", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1616805414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161415766857670657"], "created_at": "2019-08-13T23:14:31.000Z"}, {"id": "1161415756657123328", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "194136351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161415756657123328"], "created_at": "2019-08-13T23:14:29.000Z"}, {"id": "1161415639422197762", "text": "Albertitere firma el indulto de CFK!! Y en d\u00edas \u201c se suicida\u201d!!!  Suena conocido no??? https://t.co/Z2ADOKVSWB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "817559043032121344", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8102, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Z2ADOKVSWB", "expanded_url": "https://twitter.com/LicTraviata/status/1161405960998576128", "display_url": "twitter.com/LicTraviata/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161415639422197762"], "created_at": "2019-08-13T23:14:01.000Z"}, {"id": "1161415602365521920", "text": "RT @pedrodoomm: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4744550661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161415280423264257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoomm", "id": "2891230497"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161415602365521920"], "created_at": "2019-08-13T23:13:52.000Z"}, {"id": "1161415474443423745", "text": "se fizermos uma analogia de que o frio \u00e9 psicol\u00f3gico, quem morre de frio na vdd oq o matou foi seu pr\u00f3prio psicol\u00f3gico e essa pessoa s\u00f3 precisava de um psic\u00f3logo? https://t.co/5xhYtPvTsJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3352518147", "edit_history_tweet_ids": ["1161415474443423745"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/5xhYtPvTsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ryanzinntrex/status/1161284728915484672", "display_url": "twitter.com/ryanzinntrex/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:13:21.000Z"}, {"id": "1161415280423264257", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2891230497", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161415280423264257"], "created_at": "2019-08-13T23:12:35.000Z"}, {"id": "1161415197074046976", "text": "Ver Escuadr\u00f3n Suicida y que tu hijo sepa todos los personajes y vos no... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149304397", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161415197074046976"], "created_at": "2019-08-13T23:12:15.000Z"}, {"id": "1161415091499294720", "text": "RT @andalb_: uma hora a fatura chega: as institui\u00e7\u00f5es, os setores da economia est\u00e3o em modo suicida. at\u00e9 a m\u00eddia. o agroneg\u00f3cio bancou um p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "938454759459180544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161089568491409408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "andalb_", "id": "1086075400617447424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161415091499294720"], "created_at": "2019-08-13T23:11:50.000Z"}, {"id": "1161415043801632770", "text": "@Gb_lima07 @NetflixBrasil Coe mane, se suicida a\u00ed nmrl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "700506637832998912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161412146028326914"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gb_lima07", "id": "1161345021305643009"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161415043801632770"], "in_reply_to_user_id": "1161345021305643009", "created_at": "2019-08-13T23:11:39.000Z"}, {"id": "1161415027351543808", "text": "algu\u00e9m me suicida https://t.co/OAOm7Fspbc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2728648749", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161060641014202368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161415027351543808"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/OAOm7Fspbc", "expanded_url": "https://twitter.com/jessicambrosio/status/1161060641014202368", "display_url": "twitter.com/jessicambrosio\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:11:35.000Z"}, {"id": "1161414956807524352", "text": "Tengo tantos sentimientos como un t\u00e9mpano y tantas ganas de vivir como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "714489949039542272", "edit_history_tweet_ids": ["1161414956807524352"], "created_at": "2019-08-13T23:11:18.000Z"}, {"id": "1161414774061768706", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1049994628106215424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161414774061768706"], "created_at": "2019-08-13T23:10:34.000Z"}, {"id": "1161414633359630336", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3724703835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161414633359630336"], "created_at": "2019-08-13T23:10:01.000Z"}, {"id": "1161414504384778240", "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "843204984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161414504384778240"], "created_at": "2019-08-13T23:09:30.000Z"}, {"id": "1161414427931021318", "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "803734301498085376", "edit_history_tweet_ids": ["1161414427931021318"], "created_at": "2019-08-13T23:09:12.000Z"}, {"id": "1161414178369875969", "text": "@NicoDujovne Sr Ministro no sea suicida\nNo ponga mas retenciones al campo\nELIMINELAS \nque lo pongan los otros. Pierden a la gente q los banco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "859091949181186048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NicoDujovne", "id": "306546830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161414178369875969"], "in_reply_to_user_id": "306546830", "created_at": "2019-08-13T23:08:12.000Z"}, {"id": "1161414151643815937", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1002711675903016960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161414151643815937"], "created_at": "2019-08-13T23:08:06.000Z"}, {"id": "1161414097289850881", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3015553247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161414097289850881"], "created_at": "2019-08-13T23:07:53.000Z"}, {"id": "1161413930859814913", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/qjPzejBihz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "290990720", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/qjPzejBihz", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161413930859814913"], "created_at": "2019-08-13T23:07:13.000Z"}, {"id": "1161413924442509312", "text": "ter\u00e7a-feira\nisabel se atrasou nos dois dias da semana, matou dois per\u00edodos de portugu\u00eas e passou 89 fases no candy crush https://t.co/P4zkmkU0BL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1005978657943445504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160739014850334720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7136, "type": "Other", "normalized_text": "isabel"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.6801, "type": "Other", "normalized_text": "candy crush"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P4zkmkU0BL", "expanded_url": "https://twitter.com/isabelmullerr/status/1160739014850334720", "display_url": "twitter.com/isabelmullerr/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161413924442509312"], "created_at": "2019-08-13T23:07:12.000Z"}, {"id": "1161413751939182595", "text": "A mi amigo aunque sea un suicida que vota k lo quiero igual, acabo de perder el 30% de mi sueldo entre las 0 y las 8 de la ma\u00f1ana del lunes despu\u00e9s de las paso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "225596442", "edit_history_tweet_ids": ["1161413751939182595"], "created_at": "2019-08-13T23:06:31.000Z"}, {"id": "1161413658284613633", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "889541624233164800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161413658284613633"], "created_at": "2019-08-13T23:06:08.000Z"}, {"id": "1161413612839329793", "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "329408994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161187999302000640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161413612839329793"], "created_at": "2019-08-13T23:05:57.000Z"}, {"id": "1161413507319046145", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1122630626488782850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161413507319046145"], "created_at": "2019-08-13T23:05:32.000Z"}, {"id": "1161413393674383363", "text": "As vezes eu queria que a Yumi de 17 anos que tentou acabar com a pr\u00f3pria vida 3 vezes, tivesse no\u00e7\u00e3o do quanto a vida dela mudaria no futuro, em quantos sonhos ela vai realizar e em quantas pessoas maravilhosas ela vai ter ao redor dela", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 141, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1137053264179056640", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6713, "type": "Person", "normalized_text": "Yumi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161413393674383363"], "created_at": "2019-08-13T23:05:05.000Z"}, {"id": "1161412947463159808", "text": "G\uff11\u512a\u52dd\u306f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\uff01\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8\u304c\u512a\u52dd\u3067\u304d\u306a\u3044\u3068\u601d\u3063\u305f\u7406\u7531 https://t.co/Nonuw4Figw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "16417731", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.5727, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5557, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Nonuw4Figw", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11836", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11836"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412947463159808"], "created_at": "2019-08-13T23:03:19.000Z"}, {"id": "1161412900499726336", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1061636805437591553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412900499726336"], "created_at": "2019-08-13T23:03:08.000Z"}, {"id": "1161412872578228224", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101452675164618754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412872578228224"], "created_at": "2019-08-13T23:03:01.000Z"}, {"id": "1161412607322075136", "text": "Ciencia ficci\u00f3n loca, kamikaze, distinta.\n\n1. Brutal entretenimiento de serie B descarado, suicida. En la l\u00ednea de Roger Corman\n\n2. Rareza impropia de Fassbinder. Inc\u00f3moda y densa par\u00e1bola futurista. https://t.co/sId2SG6HX4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "451517599", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.522, "type": "Organization", "normalized_text": "serie B"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Roger Corman"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Fassbinder"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/sId2SG6HX4", "expanded_url": "https://twitter.com/fermin_17/status/1161412607322075136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sId2SG6HX4", "media_key": "3_1161412594294566915"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/sId2SG6HX4", "expanded_url": "https://twitter.com/fermin_17/status/1161412607322075136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sId2SG6HX4", "media_key": "3_1161412603794612224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412607322075136"], "created_at": "2019-08-13T23:01:58.000Z"}, {"id": "1161412567111217153", "text": "Pol\u00edcia n\u00e3o tem direito de matar ningu\u00e9m e no BR pela lei n\u00e3o tem pena de morte.\nEnt\u00e3o, pode ser quem for, traficante ou voc\u00ea q se acha de bem, n\u00e3o pode atirar pra matar.\nTem q parar de justificar que matou pq \u00e9 bandido. https://t.co/Uu1tWhMPfT", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "722467646671818753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161412549482561536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.8223, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Uu1tWhMPfT", "expanded_url": "https://twitter.com/patonalaranja/status/1161412567111217153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uu1tWhMPfT", "media_key": "3_1161412565311901697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412567111217153"], "in_reply_to_user_id": "722467646671818753", "created_at": "2019-08-13T23:01:48.000Z"}, {"id": "1161412562556260357", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Diretor responde se veremos o Batman no novo filme https://t.co/HDVSjmG3Zs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "116924862", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.762, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/HDVSjmG3Zs", "expanded_url": "https://www.comboinfinito.com.br/principal/esquadrao-suicida-diretor-responde-se-veremos-o-batman-no-novo-filme/", "display_url": "comboinfinito.com.br/principal/esqu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412562556260357"], "created_at": "2019-08-13T23:01:47.000Z"}, {"id": "1161412525419900928", "text": "Hyperdrive no ar! Hoje falamos sobre a poss\u00edvel sequ\u00eancia de Aladdin, Namor entrando para o MCU, o novo Esquadr\u00e3o Suicida e mais! N\u00e3o deixe de curtir o v\u00eddeo e se inscrever no canal https://t.co/1rzDmcuURV https://t.co/2K0HJUc8d9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 102, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.821, "type": "Other", "normalized_text": "Aladdin"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8119, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.8184, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/1rzDmcuURV", "expanded_url": "http://bit.ly/2H4Lgwc", "display_url": "bit.ly/2H4Lgwc"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/2K0HJUc8d9", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161412525419900928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2K0HJUc8d9", "media_key": "3_1161412517299728385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412525419900928"], "created_at": "2019-08-13T23:01:38.000Z"}, {"id": "1161412469971193861", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "734183301762666497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412469971193861"], "created_at": "2019-08-13T23:01:25.000Z"}, {"id": "1161412457459519488", "text": "eu vejo que to bem hoje em dia porque com tudo que tem me acontecido eu dou um surtada de leve, fico deitada por umas 12h e pronto, to nova. h\u00e1 uns anos eu tava com idea\u00e7\u00e3o suicida por MUITO menos. \n\nsa\u00fade mental \u00e9 tudo t\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "49752534", "edit_history_tweet_ids": ["1161412457459519488"], "created_at": "2019-08-13T23:01:22.000Z"}, {"id": "1161412428967677954", "text": "El hombre que asesin\u00f3 a su pareja y a su hijastra de 10 a\u00f1os en San Sebasti\u00e1n Tutla, #Oaxaca, se suicid\u00f3 en su celda en el penal de Ixcotel \nhttps://t.co/bPVQGWmKYq https://t.co/d0V4a3kn2K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "920013923524288513", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 82, "probability": 0.8821, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8408, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/bPVQGWmKYq", "expanded_url": "https://expresaoaxaca.com/se-suicida-feminicida/", "display_url": "expresaoaxaca.com/se-suicida-fem\u2026"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/d0V4a3kn2K", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresaOaxaca/status/1161412428967677954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d0V4a3kn2K", "media_key": "3_1161412420579090439"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 92, "tag": "Oaxaca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412428967677954"], "created_at": "2019-08-13T23:01:15.000Z"}, {"id": "1161412381316136960", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "807035799418114048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412381316136960"], "created_at": "2019-08-13T23:01:04.000Z"}, {"id": "1161412244141412353", "text": "RT @adrimarilu_5: S\u00f3lo alg\u00fan suicida o alguno que padezca de s\u00edndrome de hiperoptimismo https://t.co/pFqLjsBXxE", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2253199989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161334532676685827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "adrimarilu_5", "id": "3427094908"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/pFqLjsBXxE", "expanded_url": "https://twitter.com/luisrodriguezrm/status/1161049123925221376", "display_url": "twitter.com/luisrodriguezr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412244141412353"], "created_at": "2019-08-13T23:00:31.000Z"}, {"id": "1161412212398968832", "text": "\u201cN\u00e3o tenho respostas, porque depois dessas trag\u00e9dias s\u00f3 se pode chorar, permanecer em sil\u00eancio e interrogar-nos sobre a raz\u00e3o da fragilidade daquilo que constru\u00edmos e, sobretudo, rezar\u201d, disse #PapaFrancisco um ano ap\u00f3s desabamento de ponte que matou 43 pessoas em #G\u00eanova", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "124438713", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 206, "probability": 0.3984, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.6217, "type": "Place", "normalized_text": "G\u00eanova"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 207, "tag": "PapaFrancisco"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "G\u00eanova"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412212398968832"], "created_at": "2019-08-13T23:00:24.000Z"}, {"id": "1161412122707992577", "text": "yo llorando a diestra y siniesta porque mi gato no hace pis y el hijo de puta comiendo comida de perro que le hace mal hijO PODES DEJAR DE SER TAN SUICIDA?????!!!!! XFAVOR NO VES QUE NO DEJO DE LLORAR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2923312600", "edit_history_tweet_ids": ["1161412122707992577"], "created_at": "2019-08-13T23:00:02.000Z"}, {"id": "1161412103468716032", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3328037831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412103468716032"], "created_at": "2019-08-13T22:59:58.000Z"}, {"id": "1161412098963968005", "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "309946520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412098963968005"], "created_at": "2019-08-13T22:59:57.000Z"}, {"id": "1161412098670415874", "text": "tava em casa d boa pensando em como me suicida e agora to num uber indo tromba a gata eh mole", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "238231873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161411778707906560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9621, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412098670415874"], "in_reply_to_user_id": "238231873", "created_at": "2019-08-13T22:59:56.000Z"}, {"id": "1161412087807139843", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914588008015368192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412087807139843"], "created_at": "2019-08-13T22:59:54.000Z"}, {"id": "1161411859783868422", "text": "Tremenda pel\u00edcula que es Escuadr\u00f3n Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2161907492", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161411859783868422"], "created_at": "2019-08-13T22:59:00.000Z"}, {"id": "1161411796407857154", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3382506453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161411796407857154"], "created_at": "2019-08-13T22:58:44.000Z"}, {"id": "1161411694066884608", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "841409381250023425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161411694066884608"], "created_at": "2019-08-13T22:58:20.000Z"}, {"id": "1161411681387520002", "text": "RT @Mabert04: ainda n\u00e3o consigo acreditar que ele se suicidou\n\nse eu fosse ela teria morrido de tanta felicidade e de tes\u00e3o,, que homem ext\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084940103804506113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161340994387939329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Mabert04", "id": "970481271020441600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161411681387520002"], "created_at": "2019-08-13T22:58:17.000Z"}, {"id": "1161411614903590913", "text": "RT @IvanKalderon: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en #AguaDulce porque sus padres se divorciaron https://t.co/HyAa7RPfEh https://t.co/g3prdarAbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164562320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161409061805592576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IvanKalderon", "id": "197870193"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4186, "type": "Place", "normalized_text": "AguaDulce"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/HyAa7RPfEh", "expanded_url": "http://eldelsur.com/2019/08/13/nino-de-12-anos-se-suicida-en-agua-dulce-porque-sus-padres-se-divorciaron/", "display_url": "eldelsur.com/2019/08/13/nin\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/g3prdarAbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanKalderon/status/1161409061805592576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3prdarAbJ", "media_key": "3_1161409060245315584"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "AguaDulce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161411614903590913"], "created_at": "2019-08-13T22:58:01.000Z"}, {"id": "1161411593617498112", "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "763891261115867136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161411593617498112"], "created_at": "2019-08-13T22:57:56.000Z"}, {"id": "1161411547425628161", "text": "@claqueta3 El atlas de las nubes\nEscuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "634454695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161272751883243520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "claqueta3", "id": "1079494236691668992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161411547425628161"], "in_reply_to_user_id": "1079494236691668992", "created_at": "2019-08-13T22:57:45.000Z"}, {"id": "1161411352033992705", "text": "@agatharps @theus_portuga a mente de um suicida  eh que a morte eh a unica solu\u00e7\u00e3o para dar um fim na nossa dor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "520988014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161409589193203712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "agatharps", "id": "1389368918700183558"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "theus_portuga", "id": "2984475179"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161411352033992705"], "in_reply_to_user_id": "1041125577929850880", "created_at": "2019-08-13T22:56:58.000Z"}, {"id": "1161411316067786754", "text": "RT @tankrostt: A cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo..no ano de 2018 foi datado 800 mil pessoas que interromperam as suas vidas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "857109754119942144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161253112138674179"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tankrostt", "id": "911805613558128640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161411316067786754"], "created_at": "2019-08-13T22:56:50.000Z"}, {"id": "1161411279908757505", "text": "@RecuerdosPeru @Mauriciomulder @AlanGarciaPeru Ese pelado impotente, desde que entr\u00f3 al congreso solo se ha de dedicado a fregar y fregar, adem\u00e1s de escudar al suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1148201492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161144589123772418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161411279908757505"], "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "created_at": "2019-08-13T22:56:41.000Z"}, {"id": "1161411140288765952", "text": "@AvilaMicaela Jajaja es suicida mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "896600936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161409578069872651"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AvilaMicaela", "id": "306365451"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161411140288765952"], "in_reply_to_user_id": "306365451", "created_at": "2019-08-13T22:56:08.000Z"}, {"id": "1161411138673733632", "text": "@_skade infelizmente n\u00e3o \u00e9 smurf nao HDUAWYHRHJAWJHNEWA\n\nse matou pra caralho e perdeu o game\n\nmas isso de mmr nao \u00e9 veridico nao, meus amigos tudo tem mmr bom e \u00e9 prata e eu n posso jogar com eles... foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3180112180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161402002506752001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_Skade", "id": "1353649665972047875"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161411138673733632"], "in_reply_to_user_id": "2301619357", "created_at": "2019-08-13T22:56:08.000Z"}, {"id": "1161411085297233923", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2352013579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161411085297233923"], "created_at": "2019-08-13T22:55:55.000Z"}, {"id": "1161410966984302592", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "827272892966531072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161410966984302592"], "created_at": "2019-08-13T22:55:27.000Z"}, {"id": "1161410966795509760", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1088819390722859008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161410966795509760"], "created_at": "2019-08-13T22:55:27.000Z"}, {"id": "1161410881911238663", "text": "Esquadr\u00e3o suicida agora t\u00e1 na Netflix \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "755638426901344256", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9582, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161410881911238663"], "created_at": "2019-08-13T22:55:06.000Z"}, {"id": "1161410877075197952", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1042823716953096193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161410877075197952"], "created_at": "2019-08-13T22:55:05.000Z"}, {"id": "1161410638540939264", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "740573466777260033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161410638540939264"], "created_at": "2019-08-13T22:54:08.000Z"}, {"id": "1161410438665592832", "text": "uma coisa que me disseram que eu nunca vou esquecer: a teoria de que o Kurt Cobain se matou depois de ficar traumatizado por participar de uma suruba com o Jo\u00e3o Gordo na Rua Augusta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62411142", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 156, "end": 165, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Gordo"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.5588, "type": "Place", "normalized_text": "Augusta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161410438665592832"], "created_at": "2019-08-13T22:53:21.000Z"}, {"id": "1161410384584200193", "text": "RT @IvanKalderon: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en #AguaDulce porque sus padres se divorciaron https://t.co/HyAa7RPfEh https://t.co/g3prdarAbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "182590410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161409061805592576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IvanKalderon", "id": "197870193"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4186, "type": "Place", "normalized_text": "AguaDulce"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/HyAa7RPfEh", "expanded_url": "http://eldelsur.com/2019/08/13/nino-de-12-anos-se-suicida-en-agua-dulce-porque-sus-padres-se-divorciaron/", "display_url": "eldelsur.com/2019/08/13/nin\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/g3prdarAbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanKalderon/status/1161409061805592576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3prdarAbJ", "media_key": "3_1161409060245315584"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "AguaDulce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161410384584200193"], "created_at": "2019-08-13T22:53:08.000Z"}, {"id": "1161410327218720769", "text": "@frankgrs Escuadr\u00f3n suicida / Aladin", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "230877470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161043217221132290"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "Aladin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161410327218720769"], "in_reply_to_user_id": "29654746", "created_at": "2019-08-13T22:52:54.000Z"}, {"id": "1161410326740570113", "text": "viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1921686708", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161410326740570113"], "created_at": "2019-08-13T22:52:54.000Z"}, {"id": "1161410139146063872", "text": "RT @Salomes32455: @Vponce64 @BankadaFP @rosamariabartra Todos? Qui\u00e9nes son todos, los fujitroll, tus ayayeros? Basta de esa mujer, nadie la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2786953637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161390779350343681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161410139146063872"], "created_at": "2019-08-13T22:52:09.000Z"}, {"id": "1161410091595259909", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "968206671360200706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161410091595259909"], "created_at": "2019-08-13T22:51:58.000Z"}, {"id": "1161410068149145603", "text": "RT @ArgentinaSoyNSB: LOS QUE HABLAN DE TRANSICI\u00d3N  \n\nDIJO YOMA  EST\u00c1N EN PEDO \n\nASI SON EL PERIODISMO HABLAN BOLUDECES \n\nAS\u00cd QUE C\u00c1LLATE PA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2993271496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161403995585486851"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArgentinaSoyNSB", "id": "727666699"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161410068149145603"], "created_at": "2019-08-13T22:51:52.000Z"}, {"id": "1161410067167666176", "text": "@alfredpicus El pago d MM a los fondos buitres fue suicida! Imag\u00ednate q debes dinero con intereses usurarios. Haces juicio y todos aceptan menos un 6%. Mientras litigas, se t ocurre pagar a ese 6% con los intereses iniciales...obvio q el  94% q acept\u00f3  los t\u00e9rminos t salta a la yugular! No?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "144297646", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161405200705425408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alfredpicus", "id": "153671981"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.5948, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161410067167666176"], "in_reply_to_user_id": "153671981", "created_at": "2019-08-13T22:51:52.000Z"}, {"id": "1161409911777058817", "text": "RT @ciudadfutura: Suerte tenemos en Espa\u00f1a de que en ausencia de izquierda real (a\u00fan) no haya surgido una extrema derecha inteligente, con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "607948437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160308682288193539"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ciudadfutura", "id": "84427144"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409911777058817"], "created_at": "2019-08-13T22:51:15.000Z"}, {"id": "1161409888767139841", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "153620889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409888767139841"], "created_at": "2019-08-13T22:51:10.000Z"}, {"id": "1161409870748364801", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "509385597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409870748364801"], "created_at": "2019-08-13T22:51:05.000Z"}, {"id": "1161409844198486016", "text": "Esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser perfeito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2564041206", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409844198486016"], "created_at": "2019-08-13T22:50:59.000Z"}, {"id": "1161409841547620353", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "217266981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409841547620353"], "created_at": "2019-08-13T22:50:58.000Z"}, {"id": "1161409782240219137", "text": "RT @IvanKalderon: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en #AguaDulce porque sus padres se divorciaron https://t.co/HyAa7RPfEh https://t.co/g3prdarAbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1027409451890880512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161409061805592576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IvanKalderon", "id": "197870193"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4186, "type": "Place", "normalized_text": "AguaDulce"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/HyAa7RPfEh", "expanded_url": "http://eldelsur.com/2019/08/13/nino-de-12-anos-se-suicida-en-agua-dulce-porque-sus-padres-se-divorciaron/", "display_url": "eldelsur.com/2019/08/13/nin\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/g3prdarAbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanKalderon/status/1161409061805592576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3prdarAbJ", "media_key": "3_1161409060245315584"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "AguaDulce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409782240219137"], "created_at": "2019-08-13T22:50:44.000Z"}, {"id": "1161409758366244870", "text": "@roxmo Acho que se ele tivesse dito que estava querendo pegar o cara \u00e9 esperou ele em uma emboscada e o matou, estaria solto na boa, n\u00e3o teria nada e ainda teria a esquerda escandalosa ao seu lado o defendendo. Uma vergonha isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "133321574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916634086907905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409758366244870"], "in_reply_to_user_id": "17752026", "created_at": "2019-08-13T22:50:39.000Z"}, {"id": "1161409681644052481", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1065008831871287296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409681644052481"], "created_at": "2019-08-13T22:50:20.000Z"}, {"id": "1161409680272494592", "text": "suicida sin vocaci\u00f3n \nfebril\ncomo la carta de amor de un preso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1618099386", "edit_history_tweet_ids": ["1161409680272494592"], "created_at": "2019-08-13T22:50:20.000Z"}, {"id": "1161409661318438913", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1090643688705966080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409661318438913"], "created_at": "2019-08-13T22:50:15.000Z"}, {"id": "1161409569119232001", "text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1025137592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409569119232001"], "created_at": "2019-08-13T22:49:53.000Z"}, {"id": "1161409475791806464", "text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "879621172849246210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409475791806464"], "created_at": "2019-08-13T22:49:31.000Z"}, {"id": "1161409473270943746", "text": "Hoje eu acho que salvei a vida de um cara \nEle me parou no patriarca pra conversar \nDisse que a filha morreu \nPediu meu cel pra ver o fb dela \nE a esposa ralou de casa\nEu n sou bom com essas coisa \nMas ele queria se matar e eu acho que nem se matou\nMe sinto melhor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "891863561772953600", "edit_history_tweet_ids": ["1161409473270943746"], "created_at": "2019-08-13T22:49:31.000Z"}, {"id": "1161409370992721921", "text": "Hoy vi Escuadr\u00f3n suicida y lo \u00fanico que me gust\u00f3 fueron las actuaciones y los cr\u00e9ditos finales\n#EmilioOsorio #MiMaridoTieneMasFamilia #Aristemo #JoaquinBondoni #KCAMexico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "959292949312913408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161409238842740737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4377, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioOsorio"}, {"start": 110, "end": 132, "probability": 0.4153, "type": "Person", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Aristemo"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinBondoni"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.8718, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 108, "tag": "EmilioOsorio"}, {"start": 109, "end": 133, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 134, "end": 143, "tag": "Aristemo"}, {"start": 144, "end": 159, "tag": "JoaquinBondoni"}, {"start": 160, "end": 170, "tag": "KCAMexico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409370992721921"], "in_reply_to_user_id": "959292949312913408", "created_at": "2019-08-13T22:49:06.000Z"}, {"id": "1161409359596990464", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "502228352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409359596990464"], "created_at": "2019-08-13T22:49:03.000Z"}, {"id": "1161409353687142400", "text": "RT @eagarciah: @dangonzalez0504 @dgomezco @Kimjongv @estebanpie @steve_hanke El tipo comete un error imperdonable: no analiza el entorno an\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1391847122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161395918719074304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eagarciah", "id": "143200681"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "dangonzalez0504", "id": "141000537"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "dgomezco", "id": "242638754"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409353687142400"], "created_at": "2019-08-13T22:49:02.000Z"}, {"id": "1161409325690236929", "text": "RT @ExtraVzla: Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo https://t.co/xczTrxf7Um", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3128210537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161405592780627974"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "extravzla", "id": "2337495680"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/xczTrxf7Um", "expanded_url": "https://wp.me/paUDn7-1H9B", "display_url": "wp.me/paUDn7-1H9B"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409325690236929"], "created_at": "2019-08-13T22:48:55.000Z"}, {"id": "1161409324771684353", "text": "RT @eagarciah: @dangonzalez0504 @dgomezco @Kimjongv @estebanpie @steve_hanke El tipo comete un error imperdonable: no analiza el entorno an\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "372862013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161395918719074304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eagarciah", "id": "143200681"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "dangonzalez0504", "id": "141000537"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "dgomezco", "id": "242638754"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409324771684353"], "created_at": "2019-08-13T22:48:55.000Z"}, {"id": "1161409319461670912", "text": "RT @errequerre2: Si no fuera por el tweet de Pablo Iglesias diciendo que no se le puede confiar a la econom\u00eda de un pa\u00eds a quie se gasta 60\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1094263102693142528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161398739820568576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "errequerre2", "id": "1347674514"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409319461670912"], "created_at": "2019-08-13T22:48:54.000Z"}, {"id": "1161409289833127937", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "889547721459335168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409289833127937"], "created_at": "2019-08-13T22:48:47.000Z"}, {"id": "1161409173395005446", "text": "Outra obra que eu amo de paix\u00e3o \u00e9 Silent Hill 2. James Sunderland \u00e9 um balconista que \u00e9 atra\u00eddo para a cidade por sua esposa morta h\u00e1 3 anos. S\u00f3 que ele mesmo a matou h\u00e1 poucos dias e n\u00e3o conseguia aceitar aquilo, inventando que ela tinha morrido por uma doen\u00e7a, se punindo. https://t.co/qPxx0w07TC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "976891342977683457", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "Silent Hill 2"}, {"start": 49, "end": 64, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "James Sunderland"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/qPxx0w07TC", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipoZarudo/status/1161409173395005446/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qPxx0w07TC", "media_key": "3_1161409162607308801"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409173395005446"], "created_at": "2019-08-13T22:48:19.000Z"}, {"id": "1161409150712258561", "text": "Netflix habilit\u00f3 Escuadr\u00f3n suicida. Por fin algo productivo para mi reposo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139746727", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409150712258561"], "created_at": "2019-08-13T22:48:14.000Z"}, {"id": "1161409147843334144", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1611660018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409147843334144"], "created_at": "2019-08-13T22:48:13.000Z"}, {"id": "1161409061805592576", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en #AguaDulce porque sus padres se divorciaron https://t.co/HyAa7RPfEh https://t.co/g3prdarAbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "197870193", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.459, "type": "Place", "normalized_text": "AguaDulce"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/HyAa7RPfEh", "expanded_url": "http://eldelsur.com/2019/08/13/nino-de-12-anos-se-suicida-en-agua-dulce-porque-sus-padres-se-divorciaron/", "display_url": "eldelsur.com/2019/08/13/nin\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/g3prdarAbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanKalderon/status/1161409061805592576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3prdarAbJ", "media_key": "3_1161409060245315584"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 40, "tag": "AguaDulce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409061805592576"], "created_at": "2019-08-13T22:47:52.000Z"}, {"id": "1161408932260327424", "text": "Olho pra ele vejo um filme, O Homem Que Copiava, olho pra frente e vejo a classe, eu homem que ensinava, enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava \u00e9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "777005187093364736", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "O Homem Que Copiava"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161408932260327424"], "created_at": "2019-08-13T22:47:22.000Z"}, {"id": "1161408839377444870", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1152339745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161408839377444870"], "created_at": "2019-08-13T22:46:59.000Z"}, {"id": "1161408793584066566", "text": "El peronismo no es el problema de Argentina, el \u00fanico problema grav\u00edsimo es el Odio antiperonista que transforma al odiador en suicida y destructor de las dem\u00e1s personas. https://t.co/rtaYANqDwL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3252181216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161302989132435457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/rtaYANqDwL", "expanded_url": "https://twitter.com/elcoya1977/status/1161302989132435457", "display_url": "twitter.com/elcoya1977/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161408793584066566"], "created_at": "2019-08-13T22:46:48.000Z"}, {"id": "1161408763036884994", "text": "@yanfentaw @IngriddaRocha3 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3430608202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161408574133874689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yanfentaw", "id": "1104846727876657152"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "IngriddaRocha3", "id": "759597680813301761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161408763036884994"], "in_reply_to_user_id": "1104846727876657152", "created_at": "2019-08-13T22:46:41.000Z"}, {"id": "1161408738357649408", "text": "RT @gracielasanz191: Ni lo dudo!! Lo deja un par de meses y AF se suicida!! https://t.co/d9uQEPikxD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3948390976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161407612287692801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielasanz191", "id": "2780462625"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.3204, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/d9uQEPikxD", "expanded_url": "https://twitter.com/LicTraviata/status/1161405960998576128", "display_url": "twitter.com/LicTraviata/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161408738357649408"], "created_at": "2019-08-13T22:46:35.000Z"}, {"id": "1161408529103753216", "text": "Um bosta a menos na face da terra https://t.co/BTVBtsoU93", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "63173695", "edit_history_tweet_ids": ["1161408529103753216"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/BTVBtsoU93", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:45:45.000Z"}, {"id": "1161408487827673089", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1520616734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161408487827673089"], "created_at": "2019-08-13T22:45:36.000Z"}, {"id": "1161408474078691329", "text": "RT @Santi_ABASCAL: En 2016 alertamos de las efectos de la suicida pol\u00edtica migratoria de Merkel. Miles de inmigrantes ilegales llegaron a E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1117506505601896449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149306162850029568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161408474078691329"], "created_at": "2019-08-13T22:45:32.000Z"}, {"id": "1161408468181561345", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "718565122315325440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161408468181561345"], "created_at": "2019-08-13T22:45:31.000Z"}, {"id": "1161408467099357185", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "768067732759805952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161408467099357185"], "created_at": "2019-08-13T22:45:31.000Z"}, {"id": "1161408312379871232", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en Agua Dulce porque sus padres se\u00a0divorciaron https://t.co/7sQZulDtvg https://t.co/FY3TMrOh7v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95340174", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.7712, "type": "Place", "normalized_text": "Agua Dulce"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7sQZulDtvg", "expanded_url": "http://eldelsur.com/2019/08/13/nino-de-12-anos-se-suicida-en-agua-dulce-porque-sus-padres-se-divorciaron/", "display_url": "eldelsur.com/2019/08/13/nin\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/FY3TMrOh7v", "expanded_url": "https://twitter.com/EldelSur_/status/1161408312379871232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FY3TMrOh7v", "media_key": "3_1161408310802882560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161408312379871232"], "created_at": "2019-08-13T22:44:54.000Z"}, {"id": "1161408307321552897", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en Agua Dulce porque sus padres se\u00a0divorciaron https://t.co/txwpTSDodB https://t.co/TrL4Awl8PF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125891853", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.7712, "type": "Place", "normalized_text": "Agua Dulce"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/txwpTSDodB", "expanded_url": "http://eldelsur.com/2019/08/13/nino-de-12-anos-se-suicida-en-agua-dulce-porque-sus-padres-se-divorciaron/", "display_url": "eldelsur.com/2019/08/13/nin\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/TrL4Awl8PF", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Perfil/status/1161408307321552897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TrL4Awl8PF", "media_key": "3_1161408305824223232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161408307321552897"], "created_at": "2019-08-13T22:44:53.000Z"}, {"id": "1161408194415083520", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2894882278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161408194415083520"], "created_at": "2019-08-13T22:44:26.000Z"}, {"id": "1161408178841673730", "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "153278386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161408178841673730"], "created_at": "2019-08-13T22:44:22.000Z"}, {"id": "1161407916584443904", "text": "@tiago_trafuca @LiberalPT Claro. Porque um fan\u00e1tico s\u00f3 consegue chegar a algo atrav\u00e9s dos cobaias. Basta pensar no Hitler. Matou milh\u00f5es de pessoas, mas os atuais matam milh\u00f5es de mentalidades com ideais medonhos. Mas muda, se houver for\u00e7a de vontade e garra (Salgueiro Maia &lt;3)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1023167892102279169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161407299879149569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tiago_trafuca", "id": "799359652383391749"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "LiberalPT", "id": "2526916549"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 260, "end": 273, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "Salgueiro Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161407916584443904"], "in_reply_to_user_id": "799359652383391749", "created_at": "2019-08-13T22:43:19.000Z"}, {"id": "1161407830907334658", "text": "@JesjadeRhcp17 M\u00e1s falso que inocencia del marica suicida @AlanGarciaPeru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270127865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161378905564913665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 73, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6623, "type": "Person", "normalized_text": "marica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161407830907334658"], "in_reply_to_user_id": "1297578936", "created_at": "2019-08-13T22:42:59.000Z"}, {"id": "1161407634785878023", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1142814366938669057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161407634785878023"], "created_at": "2019-08-13T22:42:12.000Z"}, {"id": "1161407620823101440", "text": "La situaci\u00f3n es muy delicada y muy pr\u00f3xima a la de diciembre del 2001. El parlamento nacional, \u00bfQu\u00e9 espera para tomar el control de la situaci\u00f3n? Es suicida dejar que esto de desmadre; es lo que desean estos perversos macristas. \u00a1Dejen de hacer la plancha!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1126650208325181442", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 92, "probability": 0.6651, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161407620823101440"], "created_at": "2019-08-13T22:42:09.000Z"}, {"id": "1161407612287692801", "text": "Ni lo dudo!! Lo deja un par de meses y AF se suicida!! https://t.co/d9uQEPikxD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2780462625", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.4063, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/d9uQEPikxD", "expanded_url": "https://twitter.com/LicTraviata/status/1161405960998576128", "display_url": "twitter.com/LicTraviata/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161407612287692801"], "created_at": "2019-08-13T22:42:07.000Z"}, {"id": "1161407602905030661", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3296540598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161407602905030661"], "created_at": "2019-08-13T22:42:05.000Z"}, {"id": "1161407594457640960", "text": "@juao____ @Gubbie_m @ofutebolnews O ladr\u00e3o na cruz roubou, provavelmente matou e fez tudo de errado mas se arrependeu e foi pro c\u00e9u, eu acho que quem se arrepende de verdade pode ter uma nova chance mesmo nos piores crimes, eu se fosse o Bruno doava metade do sal\u00e1rio dele todo m\u00eas pra essa fam\u00edlia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "932046630546821120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161407022996307968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "juao____", "id": "1446353306251628544"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Gubbie_m", "id": "277270864"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7244, "type": "Organization", "normalized_text": "cruz"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161407594457640960"], "in_reply_to_user_id": "2741821559", "created_at": "2019-08-13T22:42:03.000Z"}, {"id": "1161407571183452161", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1042373098991890432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161407571183452161"], "created_at": "2019-08-13T22:41:57.000Z"}, {"id": "1161407451834519552", "text": "RT @cesarperess: o pensamento suicida de alguns motociclistas de rio branco precisa ser estudado urgentemente", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008851379375493121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161269060262400001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cesarperess", "id": "242328691"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161407451834519552"], "created_at": "2019-08-13T22:41:29.000Z"}, {"id": "1161407329700630528", "text": "@willowmaiorga @BGaroky @TonyPereir Ningu\u00e9m se matou depois disso n\u00e3o n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "217100702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161351367715434496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "willowmaiorga", "id": "379054377"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "TonyPereir", "id": "364380077"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161407329700630528"], "in_reply_to_user_id": "379054377", "created_at": "2019-08-13T22:40:59.000Z"}, {"id": "1161407011944194048", "text": "o imprest\u00e1vel do meu pai assistindo esquadr\u00e3o suicida, fingindo uma dor no pesco\u00e7o pra n\u00e3o ir trabalhar\n\nata pow acredito que s\u00f3 em voc\u00ea\nvai chorar pra l\u00e1 vai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1135316890946068482", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8645, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161407011944194048"], "created_at": "2019-08-13T22:39:44.000Z"}, {"id": "1161406956357246976", "text": "RT @errequerre2: Si no fuera por el tweet de Pablo Iglesias diciendo que no se le puede confiar a la econom\u00eda de un pa\u00eds a quie se gasta 60\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "711981703062020097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161398739820568576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "errequerre2", "id": "1347674514"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161406956357246976"], "created_at": "2019-08-13T22:39:30.000Z"}, {"id": "1161406917664788480", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "954694600807059456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161406917664788480"], "created_at": "2019-08-13T22:39:21.000Z"}, {"id": "1161406915227922433", "text": "@jchiarantin VC SE MATOU PQ QUIS TUMBLR https://t.co/7KEtGlmUTD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1071229024305860608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161308569884606465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161406915227922433"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/7KEtGlmUTD", "expanded_url": "https://twitter.com/niji_surana/status/1161406915227922433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7KEtGlmUTD", "media_key": "16_1161406905388081152"}]}, "in_reply_to_user_id": "169970232", "created_at": "2019-08-13T22:39:21.000Z"}, {"id": "1161406820528902147", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1135716470376345602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161406820528902147"], "created_at": "2019-08-13T22:38:58.000Z"}, {"id": "1161406644674318336", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4070504907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161406644674318336"], "created_at": "2019-08-13T22:38:16.000Z"}, {"id": "1161406602525782016", "text": "@GFrondizi Pa\u00eds suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2675475990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160954956536586240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GFrondizi", "id": "2880612016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161406602525782016"], "in_reply_to_user_id": "2880612016", "created_at": "2019-08-13T22:38:06.000Z"}, {"id": "1161406464143089664", "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1079674387945508864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161406464143089664"], "created_at": "2019-08-13T22:37:33.000Z"}, {"id": "1161406134915338240", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1001465784353415168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161406134915338240"], "created_at": "2019-08-13T22:36:15.000Z"}, {"id": "1161406051411025927", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081638545738121217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161406051411025927"], "created_at": "2019-08-13T22:35:55.000Z"}, {"id": "1161406048567255040", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "60814130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161406048567255040"], "created_at": "2019-08-13T22:35:54.000Z"}, {"id": "1161406022902341634", "text": "RT @ArgentinaSoyNSB: LOS QUE HABLAN DE TRANSICI\u00d3N  \n\nDIJO YOMA  EST\u00c1N EN PEDO \n\nASI SON EL PERIODISMO HABLAN BOLUDECES \n\nAS\u00cd QUE C\u00c1LLATE PA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "727666699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161403995585486851"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArgentinaSoyNSB", "id": "727666699"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161406022902341634"], "created_at": "2019-08-13T22:35:48.000Z"}, {"id": "1161405898906120192", "text": "RT @mdslino2: @adiliopatricio @BrunoxMC @eurenesilva Se a bala matou algu\u00e9m ela n\u00e3o \u00e9 perdida, cumpriu seu papel social, armas s\u00f3 servem pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063172787962068992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161391383451750405"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mdslino2", "id": "159718364"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "adiliopatricio", "id": "123359825"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "BrunoxMC", "id": "41706316"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161405898906120192"], "created_at": "2019-08-13T22:35:18.000Z"}, {"id": "1161405704265175040", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "359978225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161405704265175040"], "created_at": "2019-08-13T22:34:32.000Z"}, {"id": "1161405682450612224", "text": "@grotondi Non credo sia la sua prima preoccupazione. I soldi russi arrivano ancora per un po'. Piuttosto: mi spiega il senso della mossa apparentemente suicida di Salvini? Perch\u00e9 vedere al suo fianco quel volpone di Calderoli mi inquieta assai.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "258269178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161404007518261248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "grotondi", "id": "87467449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161405682450612224"], "in_reply_to_user_id": "87467449", "created_at": "2019-08-13T22:34:27.000Z"}, {"id": "1161405614138023937", "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2172251037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161405614138023937"], "created_at": "2019-08-13T22:34:10.000Z"}, {"id": "1161405592780627974", "text": "Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo https://t.co/xczTrxf7Um", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "78851624", "edit_history_tweet_ids": ["1161405592780627974"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/xczTrxf7Um", "expanded_url": "https://wp.me/paUDn7-1H9B", "display_url": "wp.me/paUDn7-1H9B"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:34:05.000Z"}, {"id": "1161405581342720000", "text": "ah pero si fuera el japones o el suicida... xDDDD https://t.co/7pMkbNbCWG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14435335", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161341647210389504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161405581342720000"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/7pMkbNbCWG", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1161341647210389504", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:34:03.000Z"}, {"id": "1161405417563594752", "text": "Morrendo! minha avo ta puta da vida com o 'garoto' da Vivo ( \u00e9 assim que ela chama o atendente ou a pr\u00f3pria empresa ) ela ta falando que o 'garoto' tirou 2 reais de credito do telefone dela de implic\u00e2ncia, pq ela tava um temp\u00e3o sem bota credito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "753362241685188608", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3976, "type": "Organization", "normalized_text": "Vivo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161405417563594752"], "created_at": "2019-08-13T22:33:24.000Z"}, {"id": "1161405354703499265", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114587374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161405354703499265"], "created_at": "2019-08-13T22:33:09.000Z"}, {"id": "1161405170024161281", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "229954866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161405170024161281"], "created_at": "2019-08-13T22:32:25.000Z"}, {"id": "1161404940557750272", "text": "@rsuncion54 El suicida alan garc\u00eda, asesin\u00f3, rob\u00f3, indult\u00f3 a m\u00e1s de 5 mil narcotraficantes, el se\u00f1or mulder fue su c\u00f3mplice y gan\u00f3 mucho dinero a su lado, D\u00cdGAME SE\u00d1OR MULDER CUANTO ROB\u00d3 EN LA RECONSTRUCCI\u00d3N DE ICA TRAS EL TERREMOTO?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234166652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161376081255043072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rsuncion54", "id": "781119662503391232"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "alan garc\u00eda"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.6008, "type": "Person", "normalized_text": "mulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161404940557750272"], "in_reply_to_user_id": "781119662503391232", "created_at": "2019-08-13T22:31:30.000Z"}, {"id": "1161404880939917312", "text": "@Yetpflx Que traes suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "163670052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161390552933265408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Yetpflx", "id": "935403679913521152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161404880939917312"], "in_reply_to_user_id": "935403679913521152", "created_at": "2019-08-13T22:31:16.000Z"}, {"id": "1161404856726368256", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "748915911004921856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161404856726368256"], "created_at": "2019-08-13T22:31:10.000Z"}, {"id": "1161404729697755139", "text": "Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo https://t.co/CZ4NTX5EIm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "816285077432844289", "edit_history_tweet_ids": ["1161404729697755139"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/CZ4NTX5EIm", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1kgq", "display_url": "wp.me/paYvV0-1kgq"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:30:40.000Z"}, {"id": "1161404663113142276", "text": "RT @VAndreePolar: @jpereyra1952 Para que se enteren los apristas quien gan\u00f3 la sede de los Panamericanos no fue el suicida amiguita. https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819152934474813440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161272844833214464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VAndreePolar", "id": "2200015955"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 103, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161404663113142276"], "created_at": "2019-08-13T22:30:24.000Z"}, {"id": "1161404621350494208", "text": "@federix12 Nadie que hace una investigaci\u00f3n se suicida de la nada, es como que prepares tu tesis y te suicides antes de rendir no tiene sentido se cae de maduro lo qu\u00e9 pas\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099729534268649474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161403723110932480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "federix12", "id": "25380098"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161404621350494208"], "in_reply_to_user_id": "25380098", "created_at": "2019-08-13T22:30:14.000Z"}, {"id": "1161404538018029568", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1932128197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161404538018029568"], "created_at": "2019-08-13T22:29:54.000Z"}, {"id": "1161404536755511297", "text": "RT @osidius: @mathiasIlha2018 se foi a pol\u00edcia que matou a culpa \u00e9 de quem? do lula?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "85228830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404307369025536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "osidius", "id": "14649317"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "mathiasIlha2018", "id": "113747828"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161404536755511297"], "created_at": "2019-08-13T22:29:54.000Z"}, {"id": "1161404492539027456", "text": "RT @ErinDeBurgh2: @jpereyra1952 Si el suicida ladr\u00f3n remodel\u00f3 el estadio l\u00f3gicamente fu\u00e9 para sacar su tajadaza, esa era su modus operandi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819152934474813440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161116768162611200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErinDeBurgh2", "id": "1101506174216622081"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161404492539027456"], "created_at": "2019-08-13T22:29:43.000Z"}, {"id": "1161404485702496256", "text": "N\u00e3o \u00e9 porq Cain matou Abel por inveja q vc deve fazer o msm, ame seu irm\u00e3o, n\u00e3o sinta inveja, se orgulhe pelas conquistas dele \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1028828112719634433", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}, {"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161404485702496256"], "created_at": "2019-08-13T22:29:41.000Z"}, {"id": "1161404439414083584", "text": "n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele mente e n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel pra mim ele sempre vai ser um nen\u00e9m que s\u00f3 merece amor e carinho https://t.co/zBSB2yQDGs", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 1, "like_count": 346, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "3314182311", "edit_history_tweet_ids": ["1161404439414083584"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zBSB2yQDGs", "expanded_url": "https://twitter.com/laufeytom/status/1161043177358405633", "display_url": "twitter.com/laufeytom/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:29:30.000Z"}, {"id": "1161404386100338689", "text": "nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "827736379341811716", "edit_history_tweet_ids": ["1161404386100338689"], "created_at": "2019-08-13T22:29:18.000Z"}, {"id": "1161404307369025536", "text": "@mathiasIlha2018 se foi a pol\u00edcia que matou a culpa \u00e9 de quem? do lula?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14649317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161401993518362627"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mathiasIlha2018", "id": "113747828"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161404307369025536"], "in_reply_to_user_id": "113747828", "created_at": "2019-08-13T22:28:59.000Z"}, {"id": "1161404242743234561", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "102107783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161404242743234561"], "created_at": "2019-08-13T22:28:43.000Z"}, {"id": "1161404114825306112", "text": "@SalitaSin Y q cobardemente se escondi\u00f3 en la embajada uruguaya..y fue espectorado el gordito suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1061750490818637825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161390844756320257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161404114825306112"], "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "created_at": "2019-08-13T22:28:13.000Z"}, {"id": "1161403995585486851", "text": "LOS QUE HABLAN DE TRANSICI\u00d3N  \n\nDIJO YOMA  EST\u00c1N EN PEDO \n\nASI SON EL PERIODISMO HABLAN BOLUDECES \n\nAS\u00cd QUE C\u00c1LLATE PABLO ROSSI\n\nALBERTO F  NO TIENE LA VACA ATADA \n ESE NUMERO ES POR LA CLASE MEDIA \n\nLA CLASE MEDIA NO ES SUICIDA PARA IR A VENEZUELA\n\nPEDIR POR LULA #VOLVIENDOACASA https://t.co/od3DmJLwdJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "727666699", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161398498530603008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.661, "type": "Person", "normalized_text": "ROSSI"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/od3DmJLwdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Jofa2010/status/1161398498530603008", "display_url": "twitter.com/Jofa2010/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 280, "tag": "VOLVIENDOACASA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161403995585486851"], "created_at": "2019-08-13T22:27:45.000Z"}, {"id": "1161403907769344000", "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2320480067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161403907769344000"], "created_at": "2019-08-13T22:27:24.000Z"}, {"id": "1161403803687628800", "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "379954706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161403803687628800"], "created_at": "2019-08-13T22:26:59.000Z"}, {"id": "1161403778450542598", "text": "@jos88888 @nofarsa @muyevil @Elchymou @HeroMermelada @Estaba Modric tiene 33 y Kroos casi 30. Ya no tienen la velocidad de antes. Al final es suicida tambi\u00e9n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "243313524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161402852201435143"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jos88888", "id": "52002373"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "nofarsa", "id": "387862972"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "muyevil", "id": "414010036"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "Elchymou", "id": "362804746"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "HeroMermelada", "id": "1136601468"}, {"start": 53, "end": 60, "username": "Estaba", "id": "67757134"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Modric"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Kroos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161403778450542598"], "in_reply_to_user_id": "52002373", "created_at": "2019-08-13T22:26:53.000Z"}, {"id": "1161403679481765890", "text": "El gobernador de Santa Fe le pidi\u00f3 seriedad al gobierno y que garantice la gobernabilidad y la estabilidad econ\u00f3mica. \"Ser\u00eda suicida para el pa\u00eds profundizar la confrontaci\u00f3n\", advirti\u00f3\nhttps://t.co/7vC4MWPnHf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85618681", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8544, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/7vC4MWPnHf", "expanded_url": "https://www.unosantafe.com.ar/elecciones-2019/lifschitz-dijo-que-el-gobierno-no-entendio-que-hay-que-bajar-un-cambio-n2520025.html", "display_url": "unosantafe.com.ar/elecciones-201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161403679481765890"], "created_at": "2019-08-13T22:26:29.000Z"}, {"id": "1161403452309815298", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "947738307177394176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161403452309815298"], "created_at": "2019-08-13T22:25:35.000Z"}, {"id": "1161403367748489217", "text": "\u201cSeguro, soltarme que est\u00e1 fr\u00edo\u201d y sali\u00f3 puesto, bastante suicida el amigo, al menos fue el intento de un buen acto del d\u00eda jajajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "260237570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161403364455985152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161403367748489217"], "in_reply_to_user_id": "260237570", "created_at": "2019-08-13T22:25:15.000Z"}, {"id": "1161403247866896385", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "850732524229799940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161403247866896385"], "created_at": "2019-08-13T22:24:46.000Z"}, {"id": "1161403213268029440", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "891076374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161403213268029440"], "created_at": "2019-08-13T22:24:38.000Z"}, {"id": "1161403201096171525", "text": "RT @mara31gbarcenas: @FerAranguren @abalosmeco @openarms_fund Y as\u00ed toda la legislatura. Manos atadas y tragar lastre para ver c\u00f3mo votan e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104904948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160946424869261312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "FerAranguren", "id": "293646665"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "abalosmeco", "id": "202372417"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161403201096171525"], "created_at": "2019-08-13T22:24:35.000Z"}, {"id": "1161403200232206342", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129895736760524801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161403200232206342"], "created_at": "2019-08-13T22:24:35.000Z"}, {"id": "1161403102882385925", "text": "@peru21noticias Ahhh esto no se queda as\u00ed, ahorita resucita el suicida marica @AlanGarciaPeru de la organizaci\u00f3n criminal y de lavado de activos @APRA_Oficial...\ud83d\udc47 https://t.co/8q3gbhKEiZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270127865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161327630764957702"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 145, "end": 158, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/8q3gbhKEiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JCastillista/status/1161403102882385925/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8q3gbhKEiZ", "media_key": "3_1161403091788263425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161403102882385925"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-08-13T22:24:12.000Z"}, {"id": "1161403060188569601", "text": "@DanielUrresti1 Cuando no Delsoncillo le gan\u00f3 de figuretismo a su amo el cabecilla suicida ... imbecil!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1611932772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161389294638043136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Delsoncillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161403060188569601"], "in_reply_to_user_id": "2416088899", "created_at": "2019-08-13T22:24:02.000Z"}, {"id": "1161403050994667521", "text": "RT @ElInformadorVE: #13Ago Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo https://t.co/qY58wHQ59C #ElInformadorVenezuela #ElInf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "489642622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161360743490621442"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformadorVE", "id": "586706616"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 131, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "ElInformadorVenezuela"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "ElInf"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qY58wHQ59C", "expanded_url": "https://bit.ly/2yTMcPD", "display_url": "bit.ly/2yTMcPD"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "13Ago"}, {"start": 110, "end": 132, "tag": "ElInformadorVenezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161403050994667521"], "created_at": "2019-08-13T22:23:59.000Z"}, {"id": "1161402996430974977", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "745338648380444672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161402996430974977"], "created_at": "2019-08-13T22:23:46.000Z"}, {"id": "1161402895964786690", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082457163354832896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161402895964786690"], "created_at": "2019-08-13T22:23:22.000Z"}, {"id": "1161402783662321666", "text": "@nestor_aguil @cronica Que pierda...se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1252915088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161370463035150336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nestor_aguil", "id": "1184052654399541249"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161402783662321666"], "in_reply_to_user_id": "3389102512", "created_at": "2019-08-13T22:22:56.000Z"}, {"id": "1161402661876449285", "text": "RT @LuchiAguirre555: Sali\u00f3 escuadr\u00f3n suicida en Netflix, me vuelvo locaaa wacho", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "943259468216913920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161396697924288512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuchiAguirre555", "id": "1043598349654548480"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161402661876449285"], "created_at": "2019-08-13T22:22:27.000Z"}, {"id": "1161402543693545472", "text": "fa qu\u00e9 sereno y nada suicida lo que acabo de poner", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1048541377318072324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161402454426230784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161402543693545472"], "in_reply_to_user_id": "1048541377318072324", "created_at": "2019-08-13T22:21:58.000Z"}, {"id": "1161402323391979522", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "980553069376221184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161402323391979522"], "created_at": "2019-08-13T22:21:06.000Z"}, {"id": "1161402303812816896", "text": "\u82f1\u56fd\u3067IWGP\u30d8\u30d3\u30fc\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u6c7a\u5b9a\uff01\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u306e\u52dd\u7b97\u3068\u306f https://t.co/r7ioKPM5jO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "578529652", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7988, "type": "Place", "normalized_text": "\u82f1\u56fd"}, {"start": 3, "end": 13, "probability": 0.3152, "type": "Other", "normalized_text": "IWGP\u30d8\u30d3\u30fc\u7d1a\u9078\u624b\u6a29"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/r7ioKPM5jO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11791", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11791"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161402303812816896"], "created_at": "2019-08-13T22:21:01.000Z"}, {"id": "1161402057011716098", "text": "En Netflix esta la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n suicida, de mis favoritas \ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "700239470", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8273, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161402057011716098"], "created_at": "2019-08-13T22:20:02.000Z"}, {"id": "1161402005136560128", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080306595538628614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161402005136560128"], "created_at": "2019-08-13T22:19:50.000Z"}, {"id": "1161401950883237888", "text": "RT @biglittlegurll: Algu\u00e9m sabe um m\u00e9todo suicida que n\u00e3o pare\u00e7a suic\u00eddio", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "959499230640594946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161373954608680960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "biglittlegurll", "id": "786401366650589184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161401950883237888"], "created_at": "2019-08-13T22:19:37.000Z"}, {"id": "1161401894323068929", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302049957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161401894323068929"], "created_at": "2019-08-13T22:19:24.000Z"}, {"id": "1161401890468446208", "text": "RT @Ei_Nerd: Batman estar\u00e1 em Esquadr\u00e3o Suicida 2? James Gunn responde https://t.co/gNvUVnq8pA https://t.co/8zhe7jhgXq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "973955641177006082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161355645070610432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gNvUVnq8pA", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/batman-esquadrao-suicida-james-gunn/", "display_url": "einerd.com.br/batman-esquadr\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/8zhe7jhgXq", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1161355645070610432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zhe7jhgXq", "media_key": "3_1161355643707486208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161401890468446208"], "created_at": "2019-08-13T22:19:23.000Z"}, {"id": "1161401743680430080", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "389584077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161401743680430080"], "created_at": "2019-08-13T22:18:48.000Z"}, {"id": "1161401550754975744", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "891097735214059521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161401550754975744"], "created_at": "2019-08-13T22:18:02.000Z"}, {"id": "1161401512712704000", "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "401438300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161401512712704000"], "created_at": "2019-08-13T22:17:53.000Z"}, {"id": "1161401463442161665", "text": "Sem contar que COD4 sempre teve uma comunidade ativa e bem organizada, mas a pr\u00f3pria Activision matou o game, poderia se tornar um pouco do que o CS \u00e9 hoje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "366312454", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9611, "type": "Other", "normalized_text": "COD4"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "Activision"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.4263, "type": "Organization", "normalized_text": "CS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161401463442161665"], "created_at": "2019-08-13T22:17:41.000Z"}, {"id": "1161401379572867072", "text": "lan\u00e7ou Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix e n\u00e3o vou esperar nem mais 1 segundo p assistir, amo dms\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "902369625387802624", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9535, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161401379572867072"], "created_at": "2019-08-13T22:17:21.000Z"}, {"id": "1161401360836939777", "text": "@rehfaustino7 @MatCleiber @VascainoDebocha @globoesportecom Se ele foi respons\u00e1vel,logo ele q matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "936553435700367361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161398962219364353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rehfaustino7", "id": "3386123781"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "VascainoDebocha", "id": "3188736449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161401360836939777"], "in_reply_to_user_id": "3386123781", "created_at": "2019-08-13T22:17:16.000Z"}, {"id": "1161401287583457286", "text": "@rsuncion54 @Mauriciomulder yo dir\u00eda m\u00e1s bien un peligro para tu virilidad!\nSi no robaste con tu l\u00edder fraterno el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, entonces la teta de mama estado, se te acabar\u00e1 y no tendr\u00e1s ni para tu Viagra! https://t.co/dETiyNi3uw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161376081255043072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rsuncion54", "id": "781119662503391232"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 157, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dETiyNi3uw", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1161401287583457286/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dETiyNi3uw", "media_key": "16_1161401274065137667"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161401287583457286"], "in_reply_to_user_id": "781119662503391232", "created_at": "2019-08-13T22:16:59.000Z"}, {"id": "1161401270743240704", "text": "@EsterSantacana @indy_catalana @ercinformacio @Mallus_Malleus @gabrielrufian Dona el PSC-PSOE est\u00e0 mes a prop d\u2019il\u00b7legalitzar ERC que de pactar amb ells, aix\u00f2 seria regalar Espanya al PP, per\u00f2 bueno si en pedro S\u00e1nchez es un su\u00efcida segons tu, doncs tant de bo, jo crec q a ERC no els vol ning\u00fa i hi pacten obligats pels resultats electorals.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "455325767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161400181738262528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "indy_catalana", "id": "1363942495"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "ercinformacio", "id": "1134794701175971845"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Mallus_Malleus", "id": "368508424"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161401270743240704"], "in_reply_to_user_id": "338682647", "created_at": "2019-08-13T22:16:55.000Z"}, {"id": "1161401093206814722", "text": "uma menina de 13 anos se enforcou, e o pessoal tirou foto dela. Eu n\u00e3o sei quem \u00e9 mais sem no\u00e7\u00e3o, quem tirou ou quem pediu a foto! credo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "900090220506435584", "edit_history_tweet_ids": ["1161401093206814722"], "created_at": "2019-08-13T22:16:13.000Z"}, {"id": "1161401087104028672", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3177821399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161401087104028672"], "created_at": "2019-08-13T22:16:11.000Z"}, {"id": "1161401080955232257", "text": "Epstein, miliardario, \u00e8 mprtp in carcere, ma non si sa ancora se suicida autentico o per intervento altrui.......fama vagatur che molti personaggi, del suo entourage, siano coinvolti nelle porcate con minorenni e... https://t.co/2NwEWrrxcu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1608706634", "edit_history_tweet_ids": ["1161401080955232257"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/2NwEWrrxcu", "expanded_url": "https://www.facebook.com/lucrezio.teseo/posts/2379959475456056", "display_url": "facebook.com/lucrezio.teseo\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:16:10.000Z"}, {"id": "1161401055898456064", "text": "Nery disse outro dia que Pedro se suicidou e eu t\u00f4 pasma at\u00e9 agora kkkkkkkkkkkkk ela disse com uma certeza que olha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894349642728693761", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Nery"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6544, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161401055898456064"], "created_at": "2019-08-13T22:16:04.000Z"}, {"id": "1161400927623901184", "text": "@BeMcCooley To be fair, Lee's tope LITERAL suicida on Ospreay at Dominion is one of the most amazing things I've ever seen in wrestling.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "22583142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161400753669337088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BeMcCooley", "id": "816426600858152964"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Lee"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "Ospreay"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.3718, "type": "Other", "normalized_text": "Dominion"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161400927623901184"], "in_reply_to_user_id": "22583142", "created_at": "2019-08-13T22:15:33.000Z"}, {"id": "1161400755204567040", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1603556078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161400755204567040"], "created_at": "2019-08-13T22:14:52.000Z"}, {"id": "1161400700477353984", "text": "@lilahilda_ok Medidas internas puede y debe tomar.\nPero no puede echar sombras !\nSeria suicida !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "45522821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161399250158325762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lilahilda_ok", "id": "611197331"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161400700477353984"], "in_reply_to_user_id": "611197331", "created_at": "2019-08-13T22:14:39.000Z"}, {"id": "1161400699797872640", "text": "@yo_iplix @Agcesch \u00bfBa\u00f1arse un martes 13?\nLlame al Centro de Atenci\u00f2n al Suicida, don \u00d1and\u00f9\nLLAME YA LLAME YA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "513249257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161374451226816515"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yo_iplix", "id": "1544796595"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Agcesch", "id": "146686455"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 79, "probability": 0.4746, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Atenci\u00f2n al Suicida"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4477, "type": "Place", "normalized_text": "\u00d1and\u00f9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161400699797872640"], "in_reply_to_user_id": "1544796595", "created_at": "2019-08-13T22:14:39.000Z"}, {"id": "1161400613734932480", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "906962940124901376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161400613734932480"], "created_at": "2019-08-13T22:14:18.000Z"}, {"id": "1161400606600380416", "text": "RT @DiegoMorado6: Lo de Argentina es muy fuerte ,los bolsos por el muro las monjas que lo guardan ,los v\u00eddeos contando gita, los aviones qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154090094770491393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161099725946400768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiegoMorado6", "id": "989345800584036352"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161400606600380416"], "created_at": "2019-08-13T22:14:17.000Z"}, {"id": "1161400603442122757", "text": "RT @smolny7: Un matrimonio se suicida en Estados Unidos porque la mujer estaba enferma y no ten\u00edan dinero suficiente para pagar los gastos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "806823492599562240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161224989036765185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "smolny7", "id": "938805471347204103"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9955, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161400603442122757"], "created_at": "2019-08-13T22:14:16.000Z"}, {"id": "1161400391923314689", "text": "RT @elcoachchino: Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2352037112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160630132576591872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcoachchino", "id": "1002955042322894848"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161400391923314689"], "created_at": "2019-08-13T22:13:25.000Z"}, {"id": "1161400185051897856", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3177375844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161400185051897856"], "created_at": "2019-08-13T22:12:36.000Z"}, {"id": "1161400153347121152", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135740760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161400153347121152"], "created_at": "2019-08-13T22:12:28.000Z"}, {"id": "1161400103539761152", "text": "RT @Salomes32455: @Vponce64 @BankadaFP @rosamariabartra Todos? Qui\u00e9nes son todos, los fujitroll, tus ayayeros? Basta de esa mujer, nadie la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1008118637658591238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161390779350343681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161400103539761152"], "created_at": "2019-08-13T22:12:17.000Z"}, {"id": "1161400034279284736", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en Agua Dulce porque sus padres se divorciaron - Boya TV https://t.co/qGC5zdlAp2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "78347124", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.7651, "type": "Place", "normalized_text": "Agua Dulce"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "Boya TV"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qGC5zdlAp2", "expanded_url": "http://boyatv.com/nino-de-12-anos-se-suicida-en-agua-dulce-porque-sus-padres-se-divorciaron#.XVM1rlwNwyg.twitter", "display_url": "boyatv.com/nino-de-12-ano\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161400034279284736"], "created_at": "2019-08-13T22:12:00.000Z"}, {"id": "1161399829026746369", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "879686820610674688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161399829026746369"], "created_at": "2019-08-13T22:11:11.000Z"}, {"id": "1161399731714777090", "text": "@mauriciomacri Presidente  no sea suicida, no aumente retenciones al campo.\nSaquelas.\nQue la ponga o aumente Fernandez\nEl campo le dio la espalda por esto\nLea el mapa electoral.\nSe van los recursos en impuestos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "859091949181186048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161399731714777090"], "in_reply_to_user_id": "24900072", "created_at": "2019-08-13T22:10:48.000Z"}, {"id": "1161399584284925952", "text": "@Xypherz1 Aqui otra :') dile a Feiz que no se tire a lo suicida porque me hicieron asustar mucho  cuando FG estaba 2-1 me hacian golpear la mesa de la emocion cuando se te desperto lo main, el 2-2 uffff ni hablar datela contra oddie y seiya que tienes todo para bajarlos https://t.co/19b6ug9ULK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2279578404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161386810301452292"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Xypherz1", "id": "1041811430016729088"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6071, "type": "Person", "normalized_text": "Feiz"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "FG"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.4723, "type": "Person", "normalized_text": "oddie"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "seiya"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/19b6ug9ULK", "expanded_url": "https://twitter.com/lisandro_gutz45/status/1161399584284925952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/19b6ug9ULK", "media_key": "3_1161399569508446210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161399584284925952"], "in_reply_to_user_id": "2279578404", "created_at": "2019-08-13T22:10:13.000Z"}, {"id": "1161399471802114048", "text": "@DavidFrolk1 N\u011bjak se mu povedlo vy\u0161plhat do truhl\u00edku s m\u00e1tou, co\u017e se vzhledem k v\u00fd\u0161ce truhl\u00edku zd\u00e1lo b\u00fdt fyzicky i fyzik\u00e1ln\u011b nemo\u017en\u00e9.\nTou se prohnal tak, \u017ee co nezlomil, to se\u0161rotoval...\nAle kr\u00e1sn\u011b te\u010f von\u00ed... \u017eelv\u00e1k.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "cs", "author_id": "985998185792458753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161390438399524874"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DavidFrolk1", "id": "838046882739937280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161399471802114048"], "in_reply_to_user_id": "838046882739937280", "created_at": "2019-08-13T22:09:46.000Z"}, {"id": "1161399344341405697", "text": "Ninguna vigilancia suicida es asesinato https://t.co/zgX9R8uli6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62632490", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160998207444271104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161399344341405697"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/zgX9R8uli6", "expanded_url": "https://twitter.com/JimCarrey/status/1160998207444271104", "display_url": "twitter.com/JimCarrey/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:09:16.000Z"}, {"id": "1161399305300795393", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "936772696813244422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161399305300795393"], "created_at": "2019-08-13T22:09:06.000Z"}, {"id": "1161399296115249154", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1599548664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161399296115249154"], "created_at": "2019-08-13T22:09:04.000Z"}, {"id": "1161399174212063232", "text": "RT @pr_barcellos: Mulheres se unindo e fechando uma hist\u00f3ria para defender outra que matou o ex marido abusivo.\n\nDesperate Housewives, cont\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "60986848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161093102041542656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pr_barcellos", "id": "261289776"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "Housewives"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161399174212063232"], "created_at": "2019-08-13T22:08:35.000Z"}, {"id": "1161399132055117824", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709819193164746754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161399132055117824"], "created_at": "2019-08-13T22:08:25.000Z"}, {"id": "1161399091269722112", "text": "JACK N\u00c3O SE SUICIDA #ZicoinBrazil https://t.co/TbyTK68Ss7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1111090143686025216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161298120514383873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "JACK"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.3969, "type": "Person", "normalized_text": "ZicoinBrazil"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/TbyTK68Ss7", "expanded_url": "https://twitter.com/SoftStanElls/status/1161298120514383873", "display_url": "twitter.com/SoftStanElls/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "ZicoinBrazil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161399091269722112"], "created_at": "2019-08-13T22:08:15.000Z"}, {"id": "1161398916170027008", "text": "RT @ElInformadorVE: #13Ago Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo https://t.co/qY58wHQ59C #ElInformadorVenezuela #ElInf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "123663915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161360743490621442"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformadorVE", "id": "586706616"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 131, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "ElInformadorVenezuela"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "ElInf"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qY58wHQ59C", "expanded_url": "https://bit.ly/2yTMcPD", "display_url": "bit.ly/2yTMcPD"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "13Ago"}, {"start": 110, "end": 132, "tag": "ElInformadorVenezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161398916170027008"], "created_at": "2019-08-13T22:07:34.000Z"}, {"id": "1161398786121502723", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001617784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161398786121502723"], "created_at": "2019-08-13T22:07:03.000Z"}, {"id": "1161398775073533952", "text": "@MolinariJulia @socioperiodismo @AlanGarciaPeru Ya respeten un poquito al mas corrupto, farsante y coimero de AG suicida q esta ardiendo en llamas en el infierno y para q refresque su alma un poquito todas las viudas siguen llorando @congresoperu @vocero_aprista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161067841556230145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 233, "end": 246, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 247, "end": 262, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161398775073533952"], "in_reply_to_user_id": "191485582", "created_at": "2019-08-13T22:07:00.000Z"}, {"id": "1161398739820568576", "text": "Si no fuera por el tweet de Pablo Iglesias diciendo que no se le puede confiar a la econom\u00eda de un pa\u00eds a quie se gasta 600.000 pavos en una vivienda, este hashtag estar\u00eda en lo alto de mi TL como ejemplo de rid\u00edculo voluntario suicida en una red social  #PodemosLesDuele", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1347674514", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 256, "end": 270, "probability": 0.6871, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosLesDuele"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 271, "tag": "PodemosLesDuele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161398739820568576"], "created_at": "2019-08-13T22:06:51.000Z"}, {"id": "1161398670610374662", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3436440226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161398670610374662"], "created_at": "2019-08-13T22:06:35.000Z"}, {"id": "1161398539760611329", "text": "RT @senadorjpprates: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "215726585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161179112200921088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161398539760611329"], "created_at": "2019-08-13T22:06:04.000Z"}, {"id": "1161398521192431616", "text": "RT @martinssluiza: amigxs q sofrem/sofreram com transtornos como depress\u00e3o, ansiedade, pensamento suicida, etc e n se importa de falar sobr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "168854878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161394332164902912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MartinssLuiza", "id": "1219680971592753152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161398521192431616"], "created_at": "2019-08-13T22:05:59.000Z"}, {"id": "1161398516519985152", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1065605474538655744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161398516519985152"], "created_at": "2019-08-13T22:05:58.000Z"}, {"id": "1161398118233116673", "text": "RT @elcoachchino: Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2372415320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160630132576591872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcoachchino", "id": "1002955042322894848"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161398118233116673"], "created_at": "2019-08-13T22:04:23.000Z"}, {"id": "1161398100268920837", "text": "matou aula hj pq? \u2014 vem aqui no port\u00e3o p perguntar minha m\u00e3e se eu matei aula ou se ela sabia q n fui p escola \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/85TBb0o1Mt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081030693566722051", "edit_history_tweet_ids": ["1161398100268920837"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/85TBb0o1Mt", "expanded_url": "https://curiouscat.me/saacrvg/post/956743390?t=1565733859", "display_url": "curiouscat.me/saacrvg/post/9\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:04:19.000Z"}, {"id": "1161398063136673792", "text": "@delucca Imagina se levantam suspeitas q ela matou algu\u00e9m e a PM j\u00e1 atira na cabecinha dela tb em vez dela ter direito a ampla defesa? Esse povo n\u00e3o pensa no q fala n\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "269890474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161397214666743808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161398063136673792"], "in_reply_to_user_id": "13124602", "created_at": "2019-08-13T22:04:10.000Z"}, {"id": "1161398052697063424", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "762481473764990976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161398052697063424"], "created_at": "2019-08-13T22:04:08.000Z"}, {"id": "1161397542812344320", "text": "\"Vale gente lo retiro Asher ha vuelto,vuelvo a ser un amargado no suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "993588509406621697", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.541, "type": "Person", "normalized_text": "Asher"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161397542812344320"], "created_at": "2019-08-13T22:02:06.000Z"}, {"id": "1161397373786120192", "text": "Desde que esquadr\u00e3o suicida chegou na Netflix eu j\u00e1 assisti umas 8 vezes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3245685087", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161397373786120192"], "created_at": "2019-08-13T22:01:26.000Z"}, {"id": "1161397313715298304", "text": "RT @pr_barcellos: Mulheres se unindo e fechando uma hist\u00f3ria para defender outra que matou o ex marido abusivo.\n\nDesperate Housewives, cont\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2920593731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161093102041542656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pr_barcellos", "id": "261289776"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "Housewives"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161397313715298304"], "created_at": "2019-08-13T22:01:11.000Z"}, {"id": "1161397291753910272", "text": "@matteosalvinimi E come si va alle elezioni SUBITO,se con il taglio\n1)vanno rifatti tutti i collegi\n2)pu\u00f2 essere richiesto un referendum\n\u2049\ufe0f\nSe hai un motivo segreto per volere un governo PD-5*-LEU..diccelo,altrimenti per onest\u00e0 devo dire che ritengo suicida l'idea di sfiduciare IL PROPRIO GOVERNO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "717894055405961216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161330574159765504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161397291753910272"], "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "in_reply_to_user_id": "270839361", "created_at": "2019-08-13T22:01:06.000Z"}, {"id": "1161397164465147904", "text": "RT @juampi_v8: @aschapire Terminemos con eso de que \"el pueblo no se equivoca.\"  Los pueblos de vez en cuando la cagan feo. \n\nRespeto y voy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143623827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161313198802382848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juampi_v8", "id": "510520383"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161397164465147904"], "created_at": "2019-08-13T22:00:36.000Z"}, {"id": "1161397148161892352", "text": "@S_Abopputem @odair5s @PauloVieiraReal Bom \u00e9 Brasil n\u00e9. Ou seria os EUA onde um casal de idosos se matou porque n\u00e3o tinha grana pro hospital? N\u00e3o sei, talvez o sabich\u00e3o n\u00e3o tenha uma li\u00e7\u00e3o pra ensinar aos pa\u00edses n\u00f3rdicos e o mundo n\u00e3o sabe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "112564093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161379942569054209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "S_Abopputem", "id": "804315445142626306"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "odair5s", "id": "797787813156651008"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "PauloVieiraReal", "id": "53226177"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9157, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161397148161892352"], "in_reply_to_user_id": "804315445142626306", "created_at": "2019-08-13T22:00:32.000Z"}, {"id": "1161397113995038721", "text": "para que matou o menino se era pra ele ficar aparecendo na novela ? t\u00e1 totalmente sem sentido \u00f3rf\u00e3os da terra \ud83e\udd2f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1137962897118846976", "edit_history_tweet_ids": ["1161397113995038721"], "created_at": "2019-08-13T22:00:24.000Z"}, {"id": "1161397101265166337", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "219044317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161397101265166337"], "created_at": "2019-08-13T22:00:21.000Z"}, {"id": "1161397060366667782", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida dnv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930643937328549889", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7222, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161397060366667782"], "created_at": "2019-08-13T22:00:11.000Z"}, {"id": "1161396840153190447", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2732425989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396840153190447"], "created_at": "2019-08-13T21:59:19.000Z"}, {"id": "1161396820700008450", "text": "RT @skathwas75: A rea\u00e7\u00e3o do povo para com os crimes do Rodrigo \u00e9 SURREAL\n\n\"Ele roubou\"\nAta\n\n\"Ele agrediu a mulher\"\nAta\n\n\"Ele matou Fulano,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "922314621658320896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161390998746017792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "skathwas75", "id": "875459987228766208"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "Fulano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396820700008450"], "created_at": "2019-08-13T21:59:14.000Z"}, {"id": "1161396807554994176", "text": "o cara aqui t\u00e1 me perguntando ....\n\nE o Queiroz ??\n\nT\u00f4 nem ai pro Queiroz e pra voc\u00ea rap\u00e1!\n\nSe algu\u00e9m roubou, matou, furtou, se apossou, esteleonatou ou qualquer coisa que esteja fora da lei T\u00caM QUE PAGAR n\u00e3o importa se \u00e9 o Queiroz, o Fl\u00e1vio ou o Jair !\n\nFalei?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "412323314", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6531, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.4818, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396807554994176"], "created_at": "2019-08-13T21:59:11.000Z"}, {"id": "1161396697924288512", "text": "Sali\u00f3 escuadr\u00f3n suicida en Netflix, me vuelvo locaaa wacho", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1043598349654548480", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396697924288512"], "created_at": "2019-08-13T21:58:45.000Z"}, {"id": "1161396504499806208", "text": "nao entendi caralho nenhum desse neg\u00f3cio de Esquadr\u00e3o Suicida 2.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "155354465", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 62, "probability": 0.8757, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396504499806208"], "created_at": "2019-08-13T21:57:59.000Z"}, {"id": "1161396480059383809", "text": "@Morf0 A ver si no se \u201csuicida\u201d ah\u00ed adentro...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "26703902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161298968887922689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Morf0", "id": "16489481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396480059383809"], "in_reply_to_user_id": "16489481", "created_at": "2019-08-13T21:57:53.000Z"}, {"id": "1161396419741310976", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "776765106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396419741310976"], "created_at": "2019-08-13T21:57:38.000Z"}, {"id": "1161396398702678016", "text": "@IsabellaWills Pues usted fea y nada agraciada es ... entonces de que habla mija ??? Ya se mir\u00f3 en un espejo ??? Porque no se suicida y le hace un bien al planeta??? Escorias como usted no se merecen el aire que respiran.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "821399498798796800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160931986678177793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "isabellawills", "id": "1553763566041419776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396398702678016"], "in_reply_to_user_id": "61383742", "created_at": "2019-08-13T21:57:33.000Z"}, {"id": "1161396377953415168", "text": "perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1000620298977333249", "edit_history_tweet_ids": ["1161396377953415168"], "created_at": "2019-08-13T21:57:28.000Z"}, {"id": "1161396342935183365", "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas \nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #ErkenciKu\u015f\nEn iyi dizi \u00e7ifti #CanEm\n#PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "tr", "author_id": "434209941", "edit_history_tweet_ids": ["1161396342935183365"], "created_at": "2019-08-13T21:57:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 88, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "CanYaman"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 161, "end": 167, "tag": "CanEm"}, {"start": 168, "end": 196, "tag": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}]}}, {"id": "1161396327684673542", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1110999087279677441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396327684673542"], "created_at": "2019-08-13T21:57:16.000Z"}, {"id": "1161396294159671296", "text": "RT @ViniMedeiros_21: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1152613914351407105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161395605551427585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ViniMedeiros_21", "id": "1016525917793988609"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396294159671296"], "created_at": "2019-08-13T21:57:08.000Z"}, {"id": "1161396220654477314", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1110863275250589702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396220654477314"], "created_at": "2019-08-13T21:56:51.000Z"}, {"id": "1161396182687633413", "text": "Matou, n\u00e3o se arrependeu, pode fazer com qlqr outra pessoa como ele mesmo amea\u00e7ou DE DENTRO DA PRIS\u00c3O ano passado e pegou apenas 14 anos de pris\u00e3o. APENAS. Pra mim \u00e9 muito pouco.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "805472017931784194", "edit_history_tweet_ids": ["1161396182687633413"], "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "created_at": "2019-08-13T21:56:42.000Z"}, {"id": "1161396154011148288", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "936606302738042881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396154011148288"], "created_at": "2019-08-13T21:56:35.000Z"}, {"id": "1161396006250000384", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3041874471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396006250000384"], "created_at": "2019-08-13T21:56:00.000Z"}, {"id": "1161395976264986624", "text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "401466928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161395976264986624"], "created_at": "2019-08-13T21:55:53.000Z"}, {"id": "1161395918719074304", "text": "@dangonzalez0504 @dgomezco @Kimjongv @estebanpie @steve_hanke El tipo comete un error imperdonable: no analiza el entorno antes de una sugerencia. No s\u00e9 qu\u00e9 tan descabellado sea en Argentina, he le\u00eddo que es una posibilidad. Tambi\u00e9n, s\u00e9 que Venezuela ya est\u00e1 dolarizada (o pesificada) de facto. Dolarizarnos nosotros? Ser\u00eda suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143200681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161394752824025088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dangonzalez0504", "id": "141000537"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "dgomezco", "id": "242638754"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "estebanpie", "id": "372862013"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "steve_hanke", "id": "863527548"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 189, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161395918719074304"], "in_reply_to_user_id": "141000537", "created_at": "2019-08-13T21:55:39.000Z"}, {"id": "1161395833423745024", "text": "RT @ViniMedeiros_21: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "878300241518366720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161395605551427585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ViniMedeiros_21", "id": "1016525917793988609"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161395833423745024"], "created_at": "2019-08-13T21:55:19.000Z"}, {"id": "1161395605551427585", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\udc0d\ud83d\udc40", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016525917793988609", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161395605551427585"], "created_at": "2019-08-13T21:54:24.000Z"}, {"id": "1161395590066003969", "text": "RT @slaham_: No puedo haberme puesto un horario tan suicida para ir a cursar man", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2778348741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255282481217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161395590066003969"], "created_at": "2019-08-13T21:54:21.000Z"}, {"id": "1161395506452606976", "text": "RT @martinssluiza: amigxs q sofrem/sofreram com transtornos como depress\u00e3o, ansiedade, pensamento suicida, etc e n se importa de falar sobr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2719936295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161394332164902912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MartinssLuiza", "id": "1219680971592753152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161395506452606976"], "created_at": "2019-08-13T21:54:01.000Z"}, {"id": "1161395412684673025", "text": "Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo https://t.co/ZAR0lzcNY2 https://t.co/Qru45yZUYg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "816285077432844289", "edit_history_tweet_ids": ["1161395412684673025"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ZAR0lzcNY2", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1kfS", "display_url": "wp.me/paYvV0-1kfS"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Qru45yZUYg", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1161395412684673025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qru45yZUYg", "media_key": "3_1161395409140559875"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:53:38.000Z"}, {"id": "1161395333399797761", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "878715595214249985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161395333399797761"], "created_at": "2019-08-13T21:53:19.000Z"}, {"id": "1161395047025303552", "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2356652468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161395047025303552"], "created_at": "2019-08-13T21:52:11.000Z"}, {"id": "1161395042629632000", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1066870918763429888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161395042629632000"], "created_at": "2019-08-13T21:52:10.000Z"}, {"id": "1161394984249188352", "text": "se voc\u00ea se parece com isso me chama no pv agora\nOu\u00e7a Sarrada Suicida de link no #SoundCloud\nhttps://t.co/r8UyyB4C77", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4145523503", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "Sarrada"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "SoundCloud"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/r8UyyB4C77", "expanded_url": "https://soundcloud.com/linkdozap/sarrada-suicida", "display_url": "soundcloud.com/linkdozap/sarr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "SoundCloud"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394984249188352"], "created_at": "2019-08-13T21:51:56.000Z"}, {"id": "1161394966251364354", "text": "Esses caras defendiam que a progress\u00e3o do regime, em face da CF/88, aplicar-se-ia a todos, sejam criminosos hediondos, ou n\u00e3o. Nunca se preocuparam com o assunto e a benevolencia a gente vil ainda \u00e9 aplicada. Prova cabal o Nardoni e a que matou os pais e agora \u00e9 santa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3050555541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161394964707852289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 229, "probability": 0.712, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394966251364354"], "in_reply_to_user_id": "3050555541", "created_at": "2019-08-13T21:51:52.000Z"}, {"id": "1161394891915759616", "text": "@idlrworship \u00c9 tenso discutir isso n\u00e9? N\u00e3o \u00e9 atoa q Vet \u00e9 o profissional da \u00e1rea da sa\u00fade q mais suicida e uma das maiores desist\u00eancias de carreira \nCl\u00ednica \u00e9 a \u00faltima \u00e1rea q eu vou dps de formar (por falta de voca\u00e7\u00e3o pra ela tbm claro kkkk)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007851063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161391758519001090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "idlrworship", "id": "307312170"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394891915759616"], "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "in_reply_to_user_id": "1007851063", "created_at": "2019-08-13T21:51:34.000Z"}, {"id": "1161394752622923776", "text": "@malditaternura @KarlaCalle La haces linda limpiando el nombre del suicida indultador.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1061750490818637825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161391648179281920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394752622923776"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "created_at": "2019-08-13T21:51:01.000Z"}, {"id": "1161394700592525312", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2828976542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394700592525312"], "created_at": "2019-08-13T21:50:48.000Z"}, {"id": "1161394659815579651", "text": "\u00bfHay una pel\u00edcula que puedas ver una y otra vez, pero de la que nunca te canses? \u2014 La \u00fanica pel\u00edcula que vi 2 veces fue Escuadr\u00f3n Suicida y bueno tampoco hay ganas de verla otra vez. https://t.co/ghm51d6pHH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807719223640387584", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9502, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ghm51d6pHH", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Jandricap/post/956732736?t=1565733039", "display_url": "curiouscat.me/Jandricap/post\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394659815579651"], "created_at": "2019-08-13T21:50:39.000Z"}, {"id": "1161394653809336321", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2925856365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394653809336321"], "created_at": "2019-08-13T21:50:37.000Z"}, {"id": "1161394515179114501", "text": "RT @Irenee_Naalda: @tanga_suicida \ud83d\udc96 https://t.co/CrSgHqbJbK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "934495749710237697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161382713225596928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Irenee_Naalda", "id": "589113784"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/CrSgHqbJbK", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaAranhol/status/1161370189012897794", "display_url": "twitter.com/CarlaAranhol/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394515179114501"], "created_at": "2019-08-13T21:50:04.000Z"}, {"id": "1161394513656590339", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "544736077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394513656590339"], "created_at": "2019-08-13T21:50:04.000Z"}, {"id": "1161394499270172677", "text": "RT @skathwas75: A rea\u00e7\u00e3o do povo para com os crimes do Rodrigo \u00e9 SURREAL\n\n\"Ele roubou\"\nAta\n\n\"Ele agrediu a mulher\"\nAta\n\n\"Ele matou Fulano,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "497530988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161390998746017792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "skathwas75", "id": "875459987228766208"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "Fulano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394499270172677"], "created_at": "2019-08-13T21:50:00.000Z"}, {"id": "1161394471403163648", "text": "RT @martinssluiza: amigxs q sofrem/sofreram com transtornos como depress\u00e3o, ansiedade, pensamento suicida, etc e n se importa de falar sobr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1134275123777822720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161394332164902912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MartinssLuiza", "id": "1219680971592753152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394471403163648"], "created_at": "2019-08-13T21:49:54.000Z"}, {"id": "1161394455796211720", "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2364745441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394455796211720"], "created_at": "2019-08-13T21:49:50.000Z"}, {"id": "1161394332164902912", "text": "amigxs q sofrem/sofreram com transtornos como depress\u00e3o, ansiedade, pensamento suicida, etc e n se importa de falar sobre o assunto, t\u00f4 recrutando um pessoal pra participar de um trab da facul dando depoimentos sobre o q \u00e9 viver com isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "152274907", "edit_history_tweet_ids": ["1161394332164902912"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-13T21:49:21.000Z"}, {"id": "1161394171007180808", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "499983955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394171007180808"], "created_at": "2019-08-13T21:48:42.000Z"}, {"id": "1161394111452209153", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "704836019208585216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394111452209153"], "created_at": "2019-08-13T21:48:28.000Z"}, {"id": "1161394028308553729", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "755506302261092352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394028308553729"], "created_at": "2019-08-13T21:48:08.000Z"}, {"id": "1161393919445389312", "text": "Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a las org\u00edas pedofilas en las Bahamas #PastranaLasNi\u00f1asyYo https://t.co/GynHLyByjD", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "346074949", "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 63, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}, {"start": 158, "end": 176, "probability": 0.6984, "type": "Place", "normalized_text": "PastranaLasNi\u00f1asyYo"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/GynHLyByjD", "expanded_url": "https://twitter.com/EIyihadista/status/1161393919445389312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GynHLyByjD", "media_key": "3_1161393914106044417"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 177, "tag": "PastranaLasNi\u00f1asyYo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161393919445389312"], "created_at": "2019-08-13T21:47:42.000Z"}, {"id": "1161393896867450882", "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1962686654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161393896867450882"], "created_at": "2019-08-13T21:47:37.000Z"}, {"id": "1161393826398986240", "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "65922786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161393826398986240"], "created_at": "2019-08-13T21:47:20.000Z"}, {"id": "1161393759256502273", "text": "@camillaclara1 Calma bicha vai dar tudo certo f\u00e9 em Deus que ele \u00e9 justo tmj junto no final. Depois eu pago uma cervejinha de leve pra comemorar o 10 da princesa que obviamente \u00e9 por causa de vc que se matou e fez por merecer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1148362847786872832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161388060162121733"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "camillaclara1", "id": "1001288944653389824"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161393759256502273"], "in_reply_to_user_id": "1001288944653389824", "created_at": "2019-08-13T21:47:04.000Z"}, {"id": "1161393703413538816", "text": "RT @Santi_ABASCAL: En 2016 alertamos de las efectos de la suicida pol\u00edtica migratoria de Merkel. Miles de inmigrantes ilegales llegaron a E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1069389675645870080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149306162850029568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161393703413538816"], "created_at": "2019-08-13T21:46:51.000Z"}, {"id": "1161393689207463942", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3237637306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161393689207463942"], "created_at": "2019-08-13T21:46:47.000Z"}, {"id": "1161393586941902848", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "615557332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161393586941902848"], "created_at": "2019-08-13T21:46:23.000Z"}, {"id": "1161393307471306761", "text": "todos os dias uma not\u00edcia triste pra caralho de algu\u00e9m que tirou a pr\u00f3pria vida por causa de uma doen\u00e7a. todos os dias algu\u00e9m que continua achando que isso n\u00e3o \u00e9 s\u00e9rio brincando com a sa\u00fade mental do outro. )))):", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "47158285", "edit_history_tweet_ids": ["1161393307471306761"], "created_at": "2019-08-13T21:45:16.000Z"}, {"id": "1161393288496189441", "text": "@EstiloDUB Vai ser porta suicida tamb\u00e9m??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "713309439021944832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161392655303155714"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EstiloDUB", "id": "302905334"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161393288496189441"], "in_reply_to_user_id": "302905334", "created_at": "2019-08-13T21:45:12.000Z"}, {"id": "1161393235392180225", "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2463073418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161393235392180225"], "created_at": "2019-08-13T21:44:59.000Z"}, {"id": "1161393229612421120", "text": "Suicida y feo \ud83d\ude2b\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "990746118647672832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155665947908345856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161393229612421120"], "in_reply_to_user_id": "990746118647672832", "created_at": "2019-08-13T21:44:58.000Z"}, {"id": "1161393163036217344", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4186933643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161393163036217344"], "created_at": "2019-08-13T21:44:42.000Z"}, {"id": "1161392936271171584", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "457752952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161392936271171584"], "created_at": "2019-08-13T21:43:48.000Z"}, {"id": "1161392905392664577", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "780212709057040384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161392905392664577"], "created_at": "2019-08-13T21:43:40.000Z"}, {"id": "1161392845363843074", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1144648390447439872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161392845363843074"], "created_at": "2019-08-13T21:43:26.000Z"}, {"id": "1161392773867724807", "text": "@pperezzmarta Tango suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "572578813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161026038916366337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pperezzmarta", "id": "1133482032967933956"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6812, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161392773867724807"], "in_reply_to_user_id": "1133482032967933956", "created_at": "2019-08-13T21:43:09.000Z"}, {"id": "1161392754850762753", "text": "ayer primera clase de biofisica, el profe dijo \"tengan a mano el 0800 atencion al suicida este cuatrimestre\" buenooo lo voy a tener re en cuenta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1862324119", "edit_history_tweet_ids": ["1161392754850762753"], "created_at": "2019-08-13T21:43:05.000Z"}, {"id": "1161392688895336449", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "726855282966548482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161392688895336449"], "created_at": "2019-08-13T21:42:49.000Z"}, {"id": "1161392650286747648", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2395426523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161392650286747648"], "created_at": "2019-08-13T21:42:40.000Z"}, {"id": "1161392542606385158", "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1128422132269178883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161392542606385158"], "created_at": "2019-08-13T21:42:14.000Z"}, {"id": "1161392416852729857", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "790691150575312896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161392416852729857"], "created_at": "2019-08-13T21:41:44.000Z"}, {"id": "1161392413560233985", "text": "N\u00e3o tem um dia em que n\u00e3o me olhe no espelho e me sinto um lixo,  por quest\u00f5es familiares, falsos amigos e perdas, me sinto fraco por n\u00e3o poder botar um ponto final nisso, e quando eu menso percebo, eu estou chorando na minha cama com a porra de um pensamento suicida na mente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4910993537", "edit_history_tweet_ids": ["1161392413560233985"], "created_at": "2019-08-13T21:41:43.000Z"}, {"id": "1161392391007473664", "text": "@MACanadell @front_nacional @FrontNacional @orriolsderipoll @santiagoespot @esther71gm Quan deia criminal no m\u2019errava, no. A Catalunya no se suiciden,per\u00f2 en tindrien encara m\u00e9s motius.\nhttps://t.co/yk5QlRrfn0\nDe fet, \u00e9s el pa\u00eds mateix qui se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "295708906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159785128299847687"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "front_nacional", "id": "1194382787794604033"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "FrontNacional", "id": "3417951454"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "esther71gm", "id": "1072013016"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/yk5QlRrfn0", "expanded_url": "https://www.google.com/search?q=suicidios%20agricultores%20franceses", "display_url": "google.com/search?q=suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161392391007473664"], "in_reply_to_user_id": "295708906", "created_at": "2019-08-13T21:41:38.000Z"}, {"id": "1161392333922938888", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "878975063701278720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161392333922938888"], "created_at": "2019-08-13T21:41:24.000Z"}, {"id": "1161392122676895746", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2912777747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161392122676895746"], "created_at": "2019-08-13T21:40:34.000Z"}, {"id": "1161392116171456512", "text": "RT @feddias: @SuCidreira Exato. A naturalidade com que tudo \u00e9 falado \u00e9 cobrado \u00e9 chocante. \u201cPorque n\u00e3o matou? (Joga o cabelo) Era melhor na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "130309184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161391892220776449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FeDdias", "id": "1338704115774402560"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "SuCidreira", "id": "130309184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161392116171456512"], "created_at": "2019-08-13T21:40:32.000Z"}, {"id": "1161392044578877440", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "832977032271245312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161392044578877440"], "created_at": "2019-08-13T21:40:15.000Z"}, {"id": "1161391987506987015", "text": "RT @bernabeu_soler: @Pablo11es @Irene78040869 Religi\u00f3n de la Paz y Alianza de Civilizaciones eso es lo que nos quiere vender la izquierda s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2185081856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161194328246669312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "Pablo11es", "id": "921776005018275840"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Irene78040869", "id": "1241233866"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.482, "type": "Organization", "normalized_text": "la Paz"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.713, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza de"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4707, "type": "Organization", "normalized_text": "s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391987506987015"], "created_at": "2019-08-13T21:40:02.000Z"}, {"id": "1161391956615946245", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "857415388388368384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391956615946245"], "created_at": "2019-08-13T21:39:54.000Z"}, {"id": "1161391899414081536", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2754337941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391899414081536"], "created_at": "2019-08-13T21:39:41.000Z"}, {"id": "1161391898340286464", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "809123748590850048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391898340286464"], "created_at": "2019-08-13T21:39:40.000Z"}, {"id": "1161391892220776449", "text": "@SuCidreira Exato. A naturalidade com que tudo \u00e9 falado \u00e9 cobrado \u00e9 chocante. \u201cPorque n\u00e3o matou? (Joga o cabelo) Era melhor na cabe\u00e7a q na perna\u201d. Quem n\u00e3o se choca t\u00e1 errado.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "291695150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161390730281213954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SuCidreira", "id": "130309184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391892220776449"], "in_reply_to_user_id": "130309184", "created_at": "2019-08-13T21:39:39.000Z"}, {"id": "1161391880661282816", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "798221934039334912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391880661282816"], "created_at": "2019-08-13T21:39:36.000Z"}, {"id": "1161391871370977281", "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "702758072629010432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391871370977281"], "created_at": "2019-08-13T21:39:34.000Z"}, {"id": "1161391706694197250", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "588455845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391706694197250"], "created_at": "2019-08-13T21:38:55.000Z"}, {"id": "1161391603958853632", "text": "RT @CultoLT: Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/edfNE2cqDx https://t.co/xc1VovOHfg", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "881657697644331008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161361610893680640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/edfNE2cqDx", "expanded_url": "https://bit.ly/2TrjLBO", "display_url": "bit.ly/2TrjLBO"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xc1VovOHfg", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1161361610893680640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xc1VovOHfg", "media_key": "3_1161361603083886592"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xc1VovOHfg", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1161361610893680640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xc1VovOHfg", "media_key": "3_1161361603088080897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391603958853632"], "created_at": "2019-08-13T21:38:30.000Z"}, {"id": "1161391568412008448", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "767035730082275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391568412008448"], "created_at": "2019-08-13T21:38:22.000Z"}, {"id": "1161391556433272834", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "959453344011038726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391556433272834"], "created_at": "2019-08-13T21:38:19.000Z"}, {"id": "1161391518797717505", "text": "@uminopoli Io no. Ma sar\u00e0 perfino peggio. Durer\u00e0 meno, combiner\u00e0 disastri aprendo la strada a una clamorosa vittoria della destra. Occorre che qualcuno si chiami fuori da questa pulsione suicida per far sopravvivere almeno l\u2019idea di una possibile sinistra riformista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "566752461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161366264767533062"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "uminopoli", "id": "409048614"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391518797717505"], "in_reply_to_user_id": "409048614", "created_at": "2019-08-13T21:38:10.000Z"}, {"id": "1161391407233470464", "text": "RT @mismaroja: Pareja de abuelitos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas en EEUU https://t.co/mTVOLFdJhA v\u00eda @wor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145291462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161347524419915777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mismaroja", "id": "548852571"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/mTVOLFdJhA", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/11/pareja-de-abuelitos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas-en-eeuu/", "display_url": "laopinion.com/2019/08/11/par\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391407233470464"], "created_at": "2019-08-13T21:37:43.000Z"}, {"id": "1161391383451750405", "text": "@adiliopatricio @BrunoxMC @eurenesilva Se a bala matou algu\u00e9m ela n\u00e3o \u00e9 perdida, cumpriu seu papel social, armas s\u00f3 servem pra matar. Esse papo de bala perdida s\u00f3 serve pra tirar a culpa de quem deve.  Temos que parar de usar esse termo, tira o peso da trag\u00e9dia.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "159718364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161349448741654529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "adiliopatricio", "id": "123359825"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "BrunoxMC", "id": "41706316"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391383451750405"], "in_reply_to_user_id": "123359825", "created_at": "2019-08-13T21:37:38.000Z"}, {"id": "1161391297372000256", "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida' ser\u00e1 um reboot ou uma sequ\u00eancia? James Gunn responde! - https://t.co/WVtsz5X3Xe https://t.co/uGm4rfIeRa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350064616480768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.7412, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WVtsz5X3Xe", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-sera-um-reboot-ou-uma-sequencia-james-gunn-responde-220175", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uGm4rfIeRa", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1161350064616480768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGm4rfIeRa", "media_key": "3_1161350062913609728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391297372000256"], "created_at": "2019-08-13T21:37:17.000Z"}, {"id": "1161391262622199809", "text": "@AndoniAnsean Que tiene raz\u00f3n en que a nuestra vida podr\u00edamos ponerle final si as\u00ed lo deseamos. Pero teniendo en cuenta que la idea suicida (9 de cada 10 veces) suele estar empujada por querer dejar de sufrir, no por desear morir. Es mucho m\u00e1s delicado que querer morir \u00fanicamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2807053139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158663229553463297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AndoniAnsean", "id": "1517628656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391262622199809"], "in_reply_to_user_id": "1517628656", "created_at": "2019-08-13T21:37:09.000Z"}, {"id": "1161391235749335041", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "873308105672728576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391235749335041"], "created_at": "2019-08-13T21:37:02.000Z"}, {"id": "1161391093696610305", "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracioso\n6. Pah\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. mi novia \n10. Mi crush\n11. Raro\n12. Espantajopo \n13. Mi mozo\n14. chico fitness\n15. Suicida\n16. Mani", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "975917909385121792", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391093696610305"], "created_at": "2019-08-13T21:36:28.000Z"}, {"id": "1161391067218042881", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "292122115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391067218042881"], "created_at": "2019-08-13T21:36:22.000Z"}, {"id": "1161390998746017792", "text": "A rea\u00e7\u00e3o do povo para com os crimes do Rodrigo \u00e9 SURREAL\n\n\"Ele roubou\"\nAta\n\n\"Ele agrediu a mulher\"\nAta\n\n\"Ele matou Fulano, Ciclano e Beltrano\"\nAta\n\n\"Ele estuprou a filha da mulher\"\nAta\n\nE os crimes s\u00e3o falados como se fossem fofocas. S\u00f3. \n\nQue poha \u00e9 essa?\n\n#ADona097", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "875459987228766208", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Fulano"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Beltrano"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "ADona097"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 267, "tag": "ADona097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161390998746017792"], "created_at": "2019-08-13T21:36:06.000Z"}, {"id": "1161390989485006856", "text": "@ivanscalfarotto @CarloCalenda Che puttanata, Scalfarotto.\n\nNon ce la faremo mai se questi sono i contributi di quelli che contano.\n\n#pd suicida recidivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "190982868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161330951810703360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ivanscalfarotto", "id": "30248306"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 136, "tag": "pd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161390989485006856"], "in_reply_to_user_id": "30248306", "created_at": "2019-08-13T21:36:04.000Z"}, {"id": "1161390982266609665", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "618706723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161390982266609665"], "created_at": "2019-08-13T21:36:02.000Z"}, {"id": "1161390981582925829", "text": "Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo https://t.co/GgGfjoiCWF https://t.co/wbFG7POWMM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "78851624", "edit_history_tweet_ids": ["1161390981582925829"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/GgGfjoiCWF", "expanded_url": "https://wp.me/paUDn7-1H7X", "display_url": "wp.me/paUDn7-1H7X"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wbFG7POWMM", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1161390981582925829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wbFG7POWMM", "media_key": "3_1161390978135220225"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:36:02.000Z"}, {"id": "1161390911529652224", "text": "@azugorik @Bones_le_matou Bones est encore tr\u00e8s sauvage et tout en muscle, la demoiselle \u00e9tant plut\u00f4t jeune et maigre, je ne pense pas qu'il soit judicieux de les faire se rencontrer.\n\nJe crains que Bones(qui est tr\u00e8s attach\u00e9 \u00e0 moi) n'exprime sa jalousie avec violence", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "836518826946723842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161386653212127237"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "azugorik", "id": "787415344675708929"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161390911529652224"], "in_reply_to_user_id": "787415344675708929", "created_at": "2019-08-13T21:35:45.000Z"}, {"id": "1161390880194011142", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "871407980851470336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161390880194011142"], "created_at": "2019-08-13T21:35:38.000Z"}, {"id": "1161390779350343681", "text": "@Vponce64 @BankadaFP @rosamariabartra Todos? Qui\u00e9nes son todos, los fujitroll, tus ayayeros? Basta de esa mujer, nadie la soporta, ha Sido nefasta su actuaci\u00f3n en la pol\u00edtica, ella est\u00e1 quemada para siempre, el pueblo la recordara x la comisi\u00f3n lava Keiko y al suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161317268111929344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161390779350343681"], "in_reply_to_user_id": "1120300927", "created_at": "2019-08-13T21:35:14.000Z"}, {"id": "1161390628959334400", "text": "si quelqu'un a perdu son chat, peureux mais domestiqu\u00e9, blanc et tigr\u00e9 gris brun, la photo est de mauvaise qualit\u00e9, mais le matou ne se laisse pas approcher, quartier ile du pollet", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1102164256869572615", "edit_history_tweet_ids": ["1161390628959334400"], "created_at": "2019-08-13T21:34:38.000Z"}, {"id": "1161390589730066434", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3133757467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161390589730066434"], "created_at": "2019-08-13T21:34:28.000Z"}, {"id": "1161390528417714181", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044368961993940993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161390528417714181"], "created_at": "2019-08-13T21:34:14.000Z"}, {"id": "1161390380539101185", "text": "Se suicida, mat\u00f3 a su esposa e hijastra y escribi\u00f3 carta p\u00f3stuma https://t.co/nfgFKSFWVZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2845561763", "edit_history_tweet_ids": ["1161390380539101185"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nfgFKSFWVZ", "expanded_url": "http://presente-diario.com/se-suicida-mato-a-su-esposa-e-hijastra-y-escribio-carta-postuma/", "display_url": "presente-diario.com/se-suicida-mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:33:38.000Z"}, {"id": "1161390346892435456", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1301051024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161390346892435456"], "created_at": "2019-08-13T21:33:30.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "caamipansini", "name": "\u2ca4\u2c87\u2c99\u2c93\u2cd1\u2c87 \u26a1\ufe0f", "id": "1015985903477633024", "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 349, "tweet_count": 8877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "terriconcio", "name": "Ivoxtreme", "id": "346086619", "location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 4999, "tweet_count": 130018, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "EZC86", "name": "Esteban Zapata", "id": "1102243147814457344", "location": "Chilezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 222, "tweet_count": 12806, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "MDLrun", "name": "MDL", "id": "167905485", "location": "Buenos Aires; Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1073, "tweet_count": 2962, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Camila_Avalos9", "name": "\ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf6", "id": "1101906674368032769", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 192, "tweet_count": 6463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RocioTomadin", "name": "Ro", "id": "1065018707431358464", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 166, "tweet_count": 2692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudita1956", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Klaudia Patricia T. \ud83d\udc8b", "id": "3065819573", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3317, "following_count": 3421, "tweet_count": 179618, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "cardenasjorgee", "name": "JorgeCardenas", "id": "260267255", "location": "COLOMBIA PAP\u00c1!!!", "public_metrics": {"followers_count": 91006, "following_count": 1226, "tweet_count": 33876, "listed_count": 114}}, {"verified": false, "username": "abelcarvalhocom", "name": "abelcarvalho", "id": "1596294584", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1403, "tweet_count": 16493, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "nilmoretto", "name": "Nil Moretto", "id": "52499387", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1773470, "following_count": 2587, "tweet_count": 90747, "listed_count": 1014}}, {"verified": false, "username": "ricosinplata", "name": "alelu", "id": "1056348773805363200", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1435, "tweet_count": 6161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EIyihadista", "name": "elyijadista", "id": "346074949", "location": "Tierras Tapat\u00edas ", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1929, "tweet_count": 37018, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "falsaterapia", "name": "doctorvonjay", "id": "281788280", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 467, "tweet_count": 30134, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aargentzamy", "name": "nicole\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1121972514853400576", "location": "coxa do Harry", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 14310, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RonyeliCarvalho", "name": "Ronyeli", "id": "817153735344488449", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 197, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabryelosantos_", "name": "Gabryel Santos \u1d3e\u1d31\u1dbb\u1dbb\u1d3c\u1d38\u1d2c\u1d3a\u1d35\u1dbb\u1d2c\u1d30\u1d3c", "id": "3625730055", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 517, "tweet_count": 4527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pablogimen", "name": "Pablo Gimenez \ud83d\udc19", "id": "978662480", "location": "Serra, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 726, "tweet_count": 8485, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "YinethHomez", "name": "Yineth H\u00f3mez", "id": "971432130789232641", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 180, "tweet_count": 2163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FelipeTLoZ", "name": "Felipe", "id": "701192940773834752", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 441, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jena_gassmann", "name": "The Pink Panter", "id": "2896593706", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 555, "tweet_count": 4831, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "barsante_mili", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcbe", "id": "1068675681033297921", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 327, "tweet_count": 3160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "silvania2017", "name": "Silvania", "id": "843531024076328960", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 320, "tweet_count": 9988, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}}, {"verified": false, "username": "vishrenatin", "name": "Renato molino", "id": "614771926", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 473, "tweet_count": 4957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dinadiamira", "name": "Dina Paredes", "id": "742651446517235712", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 132, "tweet_count": 4213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "manuc232", "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udffcManuel C Castiblanco\ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "id": "259333617", "location": "Bogota D.C. ", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 672, "tweet_count": 421762, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "flcrvg", "name": "flavs\u06f5", "id": "2944105367", "location": "Konoha/ N\u00e1rnia    31/30\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 549, "tweet_count": 61838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Straylonely", "name": "Battiston", "id": "279175913", "location": "chapec\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 149, "tweet_count": 81748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tavoguamo", "name": "Gustavo Molina\u00ae", "id": "116084446", "location": "Cartagena, Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 4945, "tweet_count": 20626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Feeh_Galo", "name": "Oliveira", "id": "960581362855145472", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 889, "tweet_count": 27831, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15235326, "following_count": 808, "tweet_count": 633, "listed_count": 17269}}, {"verified": false, "username": "DeadGirlstweets", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcf1 \ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcec\ud835\udcfe \ud83d\udd2a", "id": "1025171864820350976", "location": "Castle Dimitrescu ", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 208, "tweet_count": 6310, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "killuyams", "name": "\u2661", "id": "1073580885541302272", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 112, "tweet_count": 14192, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "MlqMv22", "name": "Mv\ud83d\udc7e", "id": "1058265108038602752", "location": "Magalh\u00e3es Bastos, Rio de Janei", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 822, "tweet_count": 26414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cecicastelhano", "name": "cec\u00edli\u0251", "id": "345024802", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 128, "tweet_count": 15079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mdslino2", "name": "Marcelo Lino", "id": "159718364", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 336, "tweet_count": 5619, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "alejandro_vict", "name": "Victor Alejandro", "id": "2235310887", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "username": "joaliso_CrF", "name": "mouradocorte", "id": "837745291990298625", "location": "Santa crime", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 167, "tweet_count": 25795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "merivils", "name": "Meri #87972", "id": "2715912931", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5542, "following_count": 1669, "tweet_count": 16620, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Magnnets", "name": "Magneto \ud83d\udc9c", "id": "285403175", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 617, "tweet_count": 32572, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RonditoAndres", "name": "Rondo Andr\u00e9s", "id": "322305368", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 2085, "tweet_count": 2016, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ecIipseyuju", "name": "\u2740 Poly Pocket \u2740", "id": "1000209336537436160", "location": "Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 368, "tweet_count": 78553, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "AlfieShogoki", "name": "Ramiro Alfonso", "id": "161026273", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 466, "tweet_count": 5115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "the_oluas", "name": "saulo", "id": "777727658465619968", "location": "Elbaf", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 685, "tweet_count": 67340, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "giuzaao_", "name": "Giulia", "id": "3399325769", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 595, "tweet_count": 39421, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "suyanelemoss", "name": "suy", "id": "755487964176773122", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 671, "tweet_count": 39782, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "YulzContreras", "name": "Yulz Contreras", "id": "618487478", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 215, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gladysleo2", "name": "Gladys \ud83d\udc96\ud83d\udc8e\ud83d\ude4f", "id": "2292984092", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 2183, "tweet_count": 16382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LicTraviata", "name": "Lic.Traviata", "id": "1109259089098534912", "public_metrics": {"followers_count": 42441, "following_count": 2400, "tweet_count": 585, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "benpilorget", "name": "Ben", "id": "2532084914", "location": "Orl\u00e9ans, France", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 190, "tweet_count": 12217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "poxacarol33", "name": "\u00e1+linda rs.", "id": "838040541950578690", "location": "em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 13645, "following_count": 5699, "tweet_count": 45633, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Eduardo_asg", "name": "Edu", "id": "790384577948880896", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 85, "tweet_count": 6739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LyndaAraujoR", "name": "Lynda A", "id": "83728277", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 935, "tweet_count": 15255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amedgarces", "name": "Amed Garces", "id": "67222375", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4325, "tweet_count": 8212, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PimMaiden", "name": "Pim #SPFC", "id": "207173384", "location": "22 Acacia Avenue  HELL", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 992, "tweet_count": 831725, "listed_count": 34}}, {"verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768339, "following_count": 304, "tweet_count": 89507, "listed_count": 4585}}, {"verified": false, "username": "twerklopez", "name": "a nanda \ud83d\udd87", "id": "2209409376", "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 824, "tweet_count": 463353, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Tiko_e_teko_7", "name": "TIKO CCS ( CART\u00c3O CLONADO)\ud83e\udd47", "id": "871361199736225793", "location": "RJ city\ud83d\udcb3", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1, "tweet_count": 9302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bylucianaaaa", "name": "Lu", "id": "1009576183745441793", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 124, "tweet_count": 5918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jn_mts007", "name": "\u26a1Gangsta\u26a1", "id": "984243109528768512", "location": "na puta q pariu ", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 0, "tweet_count": 5412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vanessatopsouza", "name": "Vanessa", "id": "1135753225951481856", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 143, "tweet_count": 36988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naldojuninho", "name": "Reginaldo JR", "id": "77008487", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 84, "tweet_count": 8334, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ronnyteixeira3", "name": "Ronny Teixeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4b", "id": "4244238508", "location": "RJ,Cabo Frio", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1008, "tweet_count": 60994, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "duartd_", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd89 \ud835\udd6f.", "id": "2826151623", "location": "\u2022\u1d04\u0493||\u0280\u1d0a", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 609, "tweet_count": 5825, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "loretoso", "name": "Lorena Toso \ud83d\udc9a", "id": "118432991", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13053, "following_count": 1847, "tweet_count": 64443, "listed_count": 123}}, {"verified": false, "username": "albinoaguirre", "name": "Albino Aguirre", "id": "178107940", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 6917, "following_count": 1127, "tweet_count": 17395, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "renenoir", "name": "B\u1963oom; \u2665\ufe0e\u02c0\u02c0", "id": "1134169835712188416", "location": "exol & reveluv \u2661\u20d7 ", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 496, "tweet_count": 24451, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "yu_myeon", "name": "\ud835\uddec\ud835\udde8 \u2661", "id": "1137053264179056640", "location": "all exo, only exo \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 9264, "following_count": 855, "tweet_count": 36031, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "vros6115", "name": "Victor Ramon Ochoa S", "id": "2953578777", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1416, "tweet_count": 37949, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "joseantonetti", "name": "jose antonetti", "id": "55415465", "public_metrics": {"followers_count": 81946, "following_count": 1111, "tweet_count": 40959, "listed_count": 315}}, {"verified": false, "username": "AlekyxCarvalho", "name": "\u2720Nen\u00ea Viciado\u2720", "id": "3317220417", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 823, "tweet_count": 14018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedrodoomm", "name": "PL \ud83c\udfb0", "id": "2891230497", "location": "Hollywood, FL", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 367, "tweet_count": 7481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MoniM2308", "name": "\ud83d\udc3e", "id": "177013322", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 2802, "tweet_count": 206461, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "CarmenAColeman", "name": "Carmen A. Coleman", "id": "350149869", "location": "Francia", "public_metrics": {"followers_count": 4829, "following_count": 3530, "tweet_count": 247330, "listed_count": 131}}, {"verified": false, "username": "leonelpazoss", "name": "\u2734\ufe0f\u2734\ufe0f", "id": "1147290726264430593", "location": "Viedma", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 95, "tweet_count": 414, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RenzoPietrelli", "name": "Pietrelli", "id": "1007428034", "location": "San Rafael, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 689, "tweet_count": 25971, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vidasaludabl", "name": "Vida Saludable", "id": "791606559746973697", "location": "En alg\u00fan lugar del planeta", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 4406, "tweet_count": 55336, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "floiranreyes", "name": "Floir\u00e1n Reyes", "id": "119398920", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sobrinismo", "name": "sobrinismo", "id": "1155856506321100801", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 13, "tweet_count": 238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nostradrama", "name": "Sylvia com camiseta vermelha", "id": "53371681", "location": "Tatuape, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 774, "tweet_count": 163466, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "yaaynikhalili", "name": "Cicl\u00e2men do L\u00edbano", "id": "722467646671818753", "location": "Ela vem da Fen\u00edcia linda flor", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 515, "tweet_count": 97167, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "emilyalvxs", "name": "emily \u00b9\u2078\u2079\u2075", "id": "869689956146479106", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 666, "tweet_count": 98896, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BrisasJJ", "name": "Luz Rios.", "id": "992265396244725760", "location": "Colombia, no Polombia. ", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 1981, "tweet_count": 100653, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "rcnradio", "name": "RCN Radio", "id": "40533752", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3334251, "following_count": 567, "tweet_count": 931783, "listed_count": 7342}}, {"verified": false, "username": "panquequecosmic", "name": "Panqueque Cosmico", "id": "1654240843", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 965, "tweet_count": 38367, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "richie_rosario", "name": "Ricardo \ud83d\udc40", "id": "45522821", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5525, "following_count": 5025, "tweet_count": 77964, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "xthlp", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d", "id": "785615330630664196", "location": "Mineira uai", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 918, "tweet_count": 18966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NonaryGaaame", "name": "The RODINEI Gaame", "id": "569790539", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 154, "tweet_count": 42906, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pafuentes61", "name": "Patricia", "id": "273416268", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 969, "tweet_count": 68983, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "VTzinnL04", "name": "\u1d05\u1d07\u029f\u1d1c\u1d05\u1d07\u1d05 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u26a1", "id": "839637268214185984", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 550, "tweet_count": 4048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TeresaEse", "name": "Teresa Sordo \u2764\ufe0f", "id": "632404823", "location": "Aqui y ahora", "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 2289, "tweet_count": 127032, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "dromerito10", "name": "Danilo Romero", "id": "2949631983", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1703, "tweet_count": 151025, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "GustavoBolivar", "name": "Gustavo Bol\u00edvar", "id": "50981729", "location": "Escritor,empresario, dem\u00f3crata", "public_metrics": {"followers_count": 1398692, "following_count": 24280, "tweet_count": 59265, "listed_count": 1421}}, {"verified": false, "username": "RossMachaca", "name": "Rose", "id": "710624506142990336", "location": "Ayacucho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 377, "tweet_count": 30460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camamo23", "name": "Carlos A Maynetto", "id": "209878336", "location": "Laguna Niguel, CA", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 569, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva", "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}}, {"verified": false, "username": "lididovale", "name": "mario verde \u22ac", "id": "74582990", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 127, "tweet_count": 20857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Khage69", "name": "Shadow", "id": "1158535264232513537", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 135, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carmamz_", "name": "\ud83d\udc96\ud83d\udc9d\ud83d\udc93", "id": "3031342553", "location": "zgz-svll", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 202, "tweet_count": 41318, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EcoParcero", "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "id": "46954627", "location": "Sydney, New South Wales", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "nosfertato", "name": "Nosfertato", "id": "1345096158", "location": "Barcelona,Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 456, "tweet_count": 4370, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "encinasqueen", "name": "\u2112\ud835\udc96", "id": "700812504147095553", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 95, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alascahiddles", "name": "a poderosa loki\u2600\ufe0f", "id": "3314182311", "location": "Westeros, 221b", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1440, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "AntifazGC", "name": "El hombre de traje gris", "id": "853771290372657153", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 324, "tweet_count": 6543, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "adrimarilu_5", "name": "LA ADRI \ud83d\udc31 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3a", "id": "3427094908", "location": "ROSARIO", "public_metrics": {"followers_count": 4509, "following_count": 4899, "tweet_count": 24923, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mg_crfl", "name": "miguelito", "id": "928674171273601024", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1138, "tweet_count": 26742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Matheus_FLA_CRF", "name": "Matheus", "id": "2961644764", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 4948, "tweet_count": 3882, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vanttephoria", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8d\u208a \u0f85\u2077 \ud83e\udd8b", "id": "936950663950622721", "location": "she/her \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 2392, "tweet_count": 21192, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "diariodelistmo_", "name": "Diario del Istmo", "id": "226876175", "location": "Coatzacoalcos", "public_metrics": {"followers_count": 18704, "following_count": 342, "tweet_count": 76900, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "username": "lo_edu1", "name": "\u064b\u064b", "id": "925196385787564033", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 812, "tweet_count": 253806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "surtada_uma", "name": "Liv", "id": "1158548140351467520", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 215, "tweet_count": 16312, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Evandrorh", "name": "Liberdade a qualquer custo!!2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u00ae\ufe0f", "id": "1062114528928915456", "location": "Guarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 2261, "tweet_count": 43788, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IvoJunior34", "name": "Ivo J\u00fanior", "id": "1098225594901372930", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1543, "tweet_count": 10155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PrrTheus", "name": "piloto \ud83d\udea9", "id": "701593259139801094", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 978, "tweet_count": 7928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PVA1611", "name": "Alvarezonene.", "id": "356158634", "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 954, "tweet_count": 147623, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AtahualpaYo", "name": "@AtahualpaYO", "id": "2700066781", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4816, "following_count": 5469, "tweet_count": 235086, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EFRAINHS", "name": "EFRAHS", "id": "159299262", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3785, "tweet_count": 20100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Stephannyaguia5", "name": "Aguiar \ud83c\udf38\u2728", "id": "860325889539756032", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 341, "tweet_count": 10766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alanzitoo777", "name": "\ud83c\udd70lan \ud83c\udfa4", "id": "1052896929020092416", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 4934, "tweet_count": 22901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ISABELJACQUEZ", "name": "Isabel J\u00e1cquez", "id": "121213678", "location": "DURANGO MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 107, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ismed_ssd", "name": "ISMED", "id": "954539430647246851", "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 314, "tweet_count": 4458, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "CNTAMAULIPAS", "name": "CNTamaulipas", "id": "248792704", "public_metrics": {"followers_count": 4459, "following_count": 1243, "tweet_count": 127432, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "Viannaink", "name": "Iori incorporado", "id": "2207583868", "location": "M\u00e9ier, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 221, "tweet_count": 5891, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fleme", "name": "F\u00e1bio", "id": "9953692", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 213, "tweet_count": 3191, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "edlondero", "name": "Eduardo  Londero", "id": "45223822", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 925, "tweet_count": 75388, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "RLivre", "name": "Radical Livre 1\u20e33\u20e3", "id": "22951441", "location": "trololandia", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 843, "tweet_count": 344048, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "montsedln", "name": "Montserrat De Le\u00f3n", "id": "3378058274", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 182, "tweet_count": 1460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Paola51905774", "name": "BIPOLARZONA\ud83c\udf2a\ud83d\udc9e", "id": "1080892684863188993", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 82, "tweet_count": 127, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "diegobareno", "name": "ElBarcino", "id": "132065362", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 424, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "derrygvrls", "name": "vit", "id": "818505876092964864", "location": "21 | rj", "public_metrics": {"followers_count": 4428, "following_count": 1580, "tweet_count": 87247, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "juIiawho", "name": "\u0618", "id": "1048575417538531330", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 141, "tweet_count": 45404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brendaa_nunesss", "name": "Brenda", "id": "928779431623254017", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 94, "tweet_count": 1380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joserra_guzman", "name": "joserra", "id": "148551577", "location": "fondo de bikini ", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 200, "tweet_count": 20686, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "RR9004", "name": "Ricardo Reis", "id": "54058142", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 509, "tweet_count": 27765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NoraIsabelPela1", "name": "Nora Isabel Pelaez.", "id": "1024734931740762112", "location": "EL TABLAZO RIONEGRO.ANT. COL.", "public_metrics": {"followers_count": 7888, "following_count": 7360, "tweet_count": 84159, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "magrela_22", "name": "An a braba \ud83d\udd1e", "id": "928076081827057665", "location": "Serra", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 544, "tweet_count": 3838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claunightt", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud83c\udf51", "id": "940600326046015488", "location": "Canaryass\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 3818, "following_count": 1790, "tweet_count": 152612, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Deborahagnes04", "name": "Deborah Porto", "id": "980993345290895360", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 474, "tweet_count": 19200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MrSirigaito", "name": "botij\u00e3o cromado\ud83e\udd8d", "id": "1007824390854148096", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 313, "tweet_count": 14738, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340553, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}}, {"verified": false, "username": "AaaaaLiice", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udc52 \ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udc52 \ud80c\udd99", "id": "1074101245995073544", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 357, "tweet_count": 5498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FernandoLCJunio", "name": "FLAcerda", "id": "950835035065737217", "location": "Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 292, "tweet_count": 1648, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "azrielcosmic", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud83c\udf19\ud83d\udde1|| \ud83d\udcda", "id": "1156427263828774912", "location": "velaris", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 336, "tweet_count": 36306, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "josecarlosdobu", "name": "Cheers!", "id": "2531224064", "location": "Adelaide", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 331, "tweet_count": 24989, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "cdantas5", "name": "Carlos Dantas", "id": "1049689799467122688", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27804, "following_count": 16819, "tweet_count": 18292, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Dariva10", "name": "Dar\u00edo Villegas", "id": "843945754951585794", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 4939, "tweet_count": 21596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bernardocruzzzz", "name": "Bernardo Cruz", "id": "1482395227", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 501, "tweet_count": 23416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Diamantee021", "name": "\ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd9e", "id": "949826454937796609", "public_metrics": {"followers_count": 4787, "following_count": 975, "tweet_count": 20438, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "obottoxico", "name": "Bot T\u00f3xico", "id": "1159649592092348416", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4979, "following_count": 5, "tweet_count": 513957, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "tlcmarichu", "name": "talvez marichu", "id": "937463359393366016", "location": "Guaruj\u00e1, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 687, "tweet_count": 61141, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jairalexisgomez", "name": "Y@yo", "id": "373181672", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1554, "tweet_count": 71035, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "micaayz", "name": "matorzinho", "id": "958865061296078850", "location": "litoral catarinense", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 802, "tweet_count": 152201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "skathwas75", "name": "Kathleen", "id": "875459987228766208", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 127, "tweet_count": 76944, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EvaMouz", "name": "Eva", "id": "1322247103", "location": "Marche, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 687, "tweet_count": 42172, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "pietroraffa", "name": "Pietro Raffa", "id": "61877999", "location": "Tortorici, Roma, Milano", "public_metrics": {"followers_count": 40494, "following_count": 996, "tweet_count": 67264, "listed_count": 326}}, {"verified": false, "username": "thekrizs", "name": "iKrizs\ud83d\udc80", "id": "403746685", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 410, "tweet_count": 2457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lolirotve", "name": "Lolirot the Warrior Queen", "id": "2197711475", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25944, "following_count": 1137, "tweet_count": 22823, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "_Cunhaviic", "name": "Vict\u00f3ria", "id": "837305834849857537", "location": "Capivari do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 2005, "tweet_count": 28264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laahgabriella_", "name": "Laura", "id": "3057750413", "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 3271, "tweet_count": 52711, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nathanielly1864", "name": "nielly \u2022 hotd", "id": "893550876522160129", "location": "Mystic Falls", "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 4144, "tweet_count": 9004, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "daniel_niel", "name": "daniel\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "373552939", "location": "Quarto de cima", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 669, "tweet_count": 30312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luizzalbert_", "name": "basculho nojentinho", "id": "804482269620699137", "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 162, "tweet_count": 8696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CatedralFMRJ", "name": "R\u00e1dio Catedral FM RJ", "id": "135235132", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 11450, "following_count": 1937, "tweet_count": 34748, "listed_count": 64}}, {"verified": true, "username": "vaticannews_pt", "name": "Vatican News", "id": "124438713", "location": "Cidade do Vaticano", "public_metrics": {"followers_count": 109478, "following_count": 65, "tweet_count": 62913, "listed_count": 429}}, {"verified": false, "username": "ghpimps", "name": "Pimps", "id": "1722866682", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 570, "tweet_count": 21057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__coti", "name": "N", "id": "1099503271", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 313, "tweet_count": 5095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Martidpm10", "name": "MARTINA\u2022", "id": "1055506918339497985", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 327, "tweet_count": 4686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuchiAguirre555", "name": "luchii", "id": "1043598349654548480", "location": "Santa Rosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 366, "tweet_count": 2610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_camily_bayer_", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98", "id": "1054901629286260737", "location": "SM", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2668, "tweet_count": 21796, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Jao_leoonardo", "name": "Comiran \ud83c\udf83", "id": "842903357056602112", "location": "Xap \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 154, "tweet_count": 10912, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlosfussy", "name": "Desde Urano, mi planeta.", "id": "1679215916", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1441, "tweet_count": 27673, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}}, {"verified": false, "username": "sotoes1354", "name": "NELSON J.", "id": "257955449", "location": "#AMOBUCARAMANGA", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 149, "tweet_count": 4582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Frank24453758", "name": "Frank", "id": "786671167969132549", "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 2410, "tweet_count": 22909, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "helpriodjaneiro", "name": "HelpRiodeJaneiro", "id": "26158897", "public_metrics": {"followers_count": 8051, "following_count": 3423, "tweet_count": 222963, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "SeuDionisio", "name": "Seu Dionisio", "id": "412323314", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2471, "tweet_count": 30591, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "eugabsx", "name": "TRETA CAMPE\u00c3O \u2764\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1616805414", "location": "NA PUTA QUE PARIU", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 736, "tweet_count": 42324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FTS44", "name": "RODRIGO FOX TANGO SIERRA", "id": "194136351", "location": "BRAS\u00cdLIA", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 751, "tweet_count": 93774, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "nytivarx", "name": "Nytivarx", "id": "817559043032121344", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 168, "tweet_count": 2602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hugosconstantin", "name": "Hugo Constantino \u2720", "id": "4744550661", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 945, "tweet_count": 19903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fio_de_mandioca", "name": "Marco", "id": "3352518147", "location": "Xaxim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 155, "tweet_count": 7424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DraMelu", "name": "Melina de la Cruz", "id": "149304397", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1182, "tweet_count": 3667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "047Rafael", "name": "MARAGATO", "id": "938454759459180544", "location": "BALNE\u00c1RIO CAMBORI\u00da SC", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 3005, "tweet_count": 64109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andalb_", "name": "Andr\u00e9 Albuquerque", "id": "1086075400617447424", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 570, "tweet_count": 26273, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "i_Ramos01", "name": "Igor", "id": "700506637832998912", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 770, "tweet_count": 16682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gb_lima07", "name": "\ud83e\udd86", "id": "1161345021305643009", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 703, "tweet_count": 14028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "felamode_", "name": "felipe", "id": "2728648749", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 437, "tweet_count": 43659, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jessicambrosio", "name": "jesca", "id": "161173235", "location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76252, "following_count": 621, "tweet_count": 171591, "listed_count": 1171}}, {"verified": false, "username": "BrayanRojasss", "name": "Krayan", "id": "714489949039542272", "location": "En la mitad del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 1629, "tweet_count": 13135, "listed_count": 268}}, {"verified": false, "username": "xxbe_a", "name": "bibi", "id": "1049994628106215424", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 712, "tweet_count": 34608, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "widowlmj", "name": "juh\u1d47\u02b7\u2720", "id": "3724703835", "location": "dentil praia clube ", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 369, "tweet_count": 59469, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "biascoleonardo", "name": "permaloso", "id": "843204984", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1712, "tweet_count": 20002, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "dailykillme", "name": "o pica", "id": "803734301498085376", "location": "na tua sanita", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 500, "tweet_count": 21870, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "majovalbarbieri", "name": "Maria Jose", "id": "859091949181186048", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 348, "tweet_count": 3362, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "NicoDujovne", "name": "Nicolas Dujovne", "id": "306546830", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 142261, "following_count": 1123, "tweet_count": 4321, "listed_count": 533}}, {"verified": false, "username": "isabellmarinh_", "name": "bebele", "id": "1002711675903016960", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 821, "tweet_count": 43052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wilfredmg80", "name": "wilfredmg80", "id": "3015553247", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 320, "tweet_count": 21301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FJespadaafilada", "name": "Ara\u00f1azos de Fran", "id": "290990720", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 3056, "tweet_count": 114268, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "isabelmullerr", "name": "isa", "id": "1005978657943445504", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 451, "tweet_count": 10378, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Paranaun", "name": "Daniel Alberto Godoy", "id": "225596442", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 35, "tweet_count": 9939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gustavoluiz09_", "name": "Gusta \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "889541624233164800", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 175, "tweet_count": 9568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexDheia", "name": "\u03b1\u03bb\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1", "id": "329408994", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2362, "tweet_count": 66594, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "platonchacal", "name": "ARISTOTELES", "id": "514771207", "location": "BARCELONA (ESPA\u00d1A) ", "public_metrics": {"followers_count": 30208, "following_count": 11999, "tweet_count": 53853, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "username": "Graciamilena1", "name": "Graciamilena", "id": "1122630626488782850", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 164, "tweet_count": 628, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kibaten", "name": "kibaten", "id": "16417731", "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeLu82727811", "name": "Jorge Luis", "id": "1061636805437591553", "location": "Villavicencio ", "public_metrics": {"followers_count": 4695, "following_count": 2478, "tweet_count": 4245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "of_maari", "name": "ana", "id": "1101452675164618754", "location": "+55021", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 556, "tweet_count": 13074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fermin_17", "name": "David F. Aparicio", "id": "451517599", "location": "Hob's Lane", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 397, "tweet_count": 12119, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PortalGamepad", "name": "Gamepad", "id": "116924862", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 1, "tweet_count": 151746, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "moreiradg02", "name": "dg", "id": "734183301762666497", "location": "Zona Sul, 021// Petr\u00f3polis 024", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 463, "tweet_count": 33441, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "exaltazaura", "name": "rainha de copas", "id": "49752534", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 736, "tweet_count": 124054, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "username": "ExpresaOaxaca", "name": "Expresa Oaxaca", "id": "920013923524288513", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 193, "tweet_count": 21478, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Poeta_boiola", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u26a7\ufe0f Revel", "id": "807035799418114048", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5120, "following_count": 4510, "tweet_count": 58669, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luisrodriguezrm", "name": "Luis Rodr\u00edguez", "id": "2253199989", "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 29951, "following_count": 3179, "tweet_count": 110036, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "tintaloceano", "name": "gris", "id": "2923312600", "location": "ff + qotsa 7.3.18", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1500, "tweet_count": 29653, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ferrazmiller", "name": "Antonio Miller", "id": "3328037831", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 395, "tweet_count": 6444, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marthapenafiel", "name": "martha pe\u00f1afiel", "id": "309946520", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 693, "tweet_count": 125745, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "silenthils", "name": "zentheya", "id": "238231873", "public_metrics": {"followers_count": 11788, "following_count": 481, "tweet_count": 206776, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "username": "FelipeAv88", "name": "Felipe", "id": "914588008015368192", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 5000, "tweet_count": 53213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BenDoug07", "name": "Johnny.", "id": "2161907492", "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 158, "tweet_count": 30861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__lucvscrf", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd86", "id": "3382506453", "location": "Vista Alegre, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 538, "tweet_count": 51582, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "WeddingReina", "name": "ReinaEventos", "id": "841409381250023425", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 250, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vzla_Indomita", "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "id": "3046873623", "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "username": "_neggata_", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd9e\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1084940103804506113", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 625, "tweet_count": 21358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mabert04", "name": "ero punk \u26a7", "id": "970481271020441600", "location": "Campo Grande, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 392, "tweet_count": 23704, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "franco_tira_dor", "name": "MARAKAME", "id": "164562320", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 4652, "tweet_count": 125432, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "IvanKalderon", "name": "Iv\u00e1n Calder\u00f3n", "id": "197870193", "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 7070, "following_count": 4096, "tweet_count": 94207, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "oscarmonro83", "name": "Oscar Monroy", "id": "763891261115867136", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 131, "tweet_count": 8037, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "DouglasRicoVzla", "name": "Douglas Rico", "id": "1448018905", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 170337, "following_count": 1717, "tweet_count": 146874, "listed_count": 363}}, {"verified": false, "username": "revueltageneral", "name": "Revuelta General \ud83c\udf46 \u270a\ud83d\udd3b\ud83e\udd18", "id": "634454695", "location": "L'Hospitalet de Llobregat, Esp", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 2351, "tweet_count": 128819, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "claqueta3", "name": "Coti. \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udf7f\ud83c\udf9f\ufe0f\ud83c\udfa5\ud83c\udfac", "id": "1079494236691668992", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 1831, "tweet_count": 54513, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "janvznk", "name": "Jan \ud83c\udf96", "id": "520988014", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 896, "tweet_count": 116300, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Jo_xxz", "name": "joyy", "id": "857109754119942144", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 883, "tweet_count": 1588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tankrostt", "name": "\u0262\u0467\u044fo\u0163osu\u0131\u010b\u0131\u0500\u0467 \u2206", "id": "911805613558128640", "location": "bugueiCanad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 530, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EdwardBarreto3", "name": "Edward Barreto", "id": "1148201492", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 170, "tweet_count": 2523, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alitann_", "name": "a l a n", "id": "896600936", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 903, "tweet_count": 27219, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AvilaMicaela", "name": ". Mica Avila \u2728", "id": "306365451", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 391, "tweet_count": 18487, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cansadaetriste", "name": "dudi", "id": "3180112180", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 263, "tweet_count": 13858, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "anavebc", "name": "aninha", "id": "2301619357", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 428, "tweet_count": 11360, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GoulartNathan", "name": "Fut", "id": "2352013579", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 819, "tweet_count": 56785, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "gomezatlove", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc4e\u17f9", "id": "827272892966531072", "location": "\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc66 & \ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc59", "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 3550, "tweet_count": 96406, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "marvilaroberta", "name": "r\u00f4", "id": "1088819390722859008", "location": "+55 21", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 581, "tweet_count": 14791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LNobre1999", "name": "LN \ud83e\udd8b", "id": "755638426901344256", "location": "+55021 \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 545, "tweet_count": 68255, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JUANJULIOGMEZS1", "name": "Juan Julio G\u00f3mez Solano", "id": "1042823716953096193", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 109, "tweet_count": 19369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "itsgandra", "name": "Gandra", "id": "740573466777260033", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 565, "tweet_count": 98595, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wiskrph", "name": "The Zaza Wizard", "id": "62411142", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 570, "tweet_count": 155850, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "RicardoChuaA", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc70\ud835\udc6a\ud835\udc68\ud835\udc79\ud835\udc6b\ud835\udc76 \ud835\udc6a\ud835\udc6f\ud835\udc7c\ud835\udc68 \ud835\udc68\ud835\udc6e\ud835\udc68\ud835\udc74\ud835\udc68", "id": "182590410", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4412, "following_count": 778, "tweet_count": 29435, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "wilyxtower", "name": "\ud83c\udf42\ud835\ude82\ud835\ude92\ud835\ude96\ud835\ude99\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude8e \ud835\ude86\ud835\ude92\ud835\ude95..\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf42", "id": "230877470", "location": "Atacama, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5894, "following_count": 5102, "tweet_count": 64324, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "luisIzamar", "name": "izamar ortiz leal", "id": "1921686708", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 63, "tweet_count": 5312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "silvia_arbulu", "name": "Silvia Ypanaque", "id": "2786953637", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 319, "tweet_count": 23046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hiddIescott", "name": "bruns jur\u00eddico nick nelson \ud83c\udf42", "id": "968206671360200706", "location": "ben barnes", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 3554, "tweet_count": 69185, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "InesDuaygues", "name": "Maria Ines Duaygues.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2696MM2023", "id": "2993271496", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1168, "tweet_count": 143441, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ArgentinaSoyNSB", "name": "ArgentinaSoy #NSB", "id": "727666699", "public_metrics": {"followers_count": 8626, "following_count": 4258, "tweet_count": 718041, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "GladysMoix", "name": "Una tal Gla \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83d\udc27\ud83d\udc9a", "id": "144297646", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8437, "following_count": 5384, "tweet_count": 55663, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Lolalibertaria", "name": "Lola Pu\u00f1ales", "id": "607948437", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1171, "tweet_count": 14389, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ciudadfutura", "name": "Paco Arnau", "id": "84427144", "location": "Madrid, Espa\u00f1a \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 33547, "following_count": 392, "tweet_count": 308356, "listed_count": 513}}, {"verified": false, "username": "LibsonHerminio", "name": "Libson Herminio", "id": "153620889", "location": "Campina Grande", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 83, "tweet_count": 6289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tabacoyron601", "name": "Claudia Betancourt", "id": "509385597", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 3897, "tweet_count": 82772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_biafsantos", "name": "Bia", "id": "2564041206", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 1268, "tweet_count": 38263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Claudio_Soto_M", "name": "Claudio...", "id": "217266981", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 557, "tweet_count": 3407, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Faby_Nava77", "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "id": "1027409451890880512", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "public_metrics": {"followers_count": 14405, "following_count": 11758, "tweet_count": 1412713, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "VictorAPessoa", "name": "Victor Pessoa", "id": "133321574", "location": "-8.11587,-34.897052", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 190, "tweet_count": 1675, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "roxmo", "name": "Roger Rocha Moreira", "id": "17752026", "location": "SP, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1345479, "following_count": 1031, "tweet_count": 232144, "listed_count": 2611}}, {"verified": false, "username": "boredlzsink", "name": "ana", "id": "1065008831871287296", "location": "Chal\u00e9 #4", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1615, "tweet_count": 25354, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "lasailasai", "name": "\u00aa (she/her)", "id": "1618099386", "location": "Euskal Herria - Madriz", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 840, "tweet_count": 17998, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Paulo48977904", "name": "Paulo", "id": "1090643688705966080", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 262, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rogger_app", "name": "Fat Rogger", "id": "1025137592", "location": "En Venus la 2a a la izquierda", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 196, "tweet_count": 20003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EInseguros", "name": "Espacios Inseguros", "id": "1021829222564876290", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 39, "tweet_count": 388, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Japinhx8", "name": "Japinha \ud83d\udc3f", "id": "879621172849246210", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 259, "tweet_count": 10687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "perahilton", "name": "Hilton Erika", "id": "129092972", "public_metrics": {"followers_count": 17891, "following_count": 1144, "tweet_count": 83574, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "lachefgux", "name": "Gustavo Pascoal", "id": "891863561772953600", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 394, "tweet_count": 1282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monftidols", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc94\ud835\udc86 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udda4", "id": "959292949312913408", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 78, "tweet_count": 54966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariaGraziaStoj", "name": "Maria Grazia Stojnic", "id": "502228352", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "johapadilla86", "name": "Johana Padilla", "id": "1391847122", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 615, "tweet_count": 3346, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "eagarciah", "name": "Edgar Andres Garcia", "id": "143200681", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 896, "tweet_count": 33914, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "bebesitaper04", "name": "Brenda Perdomo G.", "id": "3128210537", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 3162, "tweet_count": 330244, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "NxVenezuela", "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "78851624", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 50074, "following_count": 22996, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}}, {"verified": false, "username": "estebanpie", "name": "Esteban Piedrahita \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udf3b", "id": "372862013", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 17992, "following_count": 992, "tweet_count": 16301, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "username": "espepita_grillo", "name": "\ud83d\udc9a pepita grillo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\udc9a", "id": "1094263102693142528", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 2039, "tweet_count": 53753, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "errequerre2", "name": "Incisiva Central", "id": "1347674514", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 482, "tweet_count": 1177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_phsouza05_", "name": "PH.Souza \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34/\ud83d\udc99\u26aa\ufe0f", "id": "889547721459335168", "location": "Chatuba, Mesquita / Itagua\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 5005, "tweet_count": 17206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FelipoZarudo", "name": "\ud835\udded\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd7\ud835\udde2", "id": "976891342977683457", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 611, "tweet_count": 30836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SofiZarate", "name": "\ud835\udc46\ud835\udc5c\ud835\udc53\ud835\udc56 \ud835\udc4d\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc52 \u2728\ufe0f", "id": "139746727", "location": "San Francisco, C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 356, "tweet_count": 16257, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "OspinaPauce", "name": "Ni\u00f1a\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc6a\ud835\udc86\ud835\udc76\ud835\udc94\ud835\udc68 \ud83d\ude4c\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc95\u26bd\u2615\ud83c\udfa8", "id": "1611660018", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7089, "following_count": 2925, "tweet_count": 247287, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "WoshingtonLuca1", "name": "yoshi\ud83c\udfc4", "id": "777005187093364736", "location": " Jardim Guanabara, Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 663, "tweet_count": 49712, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "denis20alba", "name": "Dennis zu\u00f1iga Alba", "id": "1152339745", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 159, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariolato50", "name": "Mario Latorre", "id": "3252181216", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2006, "tweet_count": 40963, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "elcoya1977", "name": "coya", "id": "4595778255", "public_metrics": {"followers_count": 87786, "following_count": 9118, "tweet_count": 32816, "listed_count": 156}}, {"verified": false, "username": "MourDanicarv", "name": "Ayrton Senna \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3430608202", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 519, "tweet_count": 12499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yanfentaw", "name": "Yan Oliveira", "id": "1104846727876657152", "location": "Miguel Pereira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 257, "tweet_count": 1116, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricardodepalos", "name": "RICARDO DE PALOS", "id": "3948390976", "location": "BUENOS AIRES", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 4670, "tweet_count": 90102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gracielasanz191", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina destruida por estos HDP!!!", "id": "2780462625", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 1591, "tweet_count": 882023, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "walterlodi", "name": "walter lodi", "id": "63173695", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 108, "tweet_count": 26632, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lincolnjesus107", "name": "little lin \ud83d\udc51", "id": "1520616734", "location": "Recreio dos Bandeirantes", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 738, "tweet_count": 14020, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SinPerdn4", "name": "SinPerd\u00f3n", "id": "1117506505601896449", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 871, "tweet_count": 137387, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716211, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}}, {"verified": false, "username": "jingotbelts", "name": "\u2087 \u2080 \u2080 \u2089 \u2082 \u2018 angel \u26a5 \ud83d\udea8", "id": "718565122315325440", "location": "literally hell\u26e7", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 841, "tweet_count": 32877, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Evertontn", "name": "Evv \ud83d\udc99", "id": "768067732759805952", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 372, "tweet_count": 8444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EldelSur_", "name": "EldelSur", "id": "95340174", "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 562, "tweet_count": 44700, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Diario_Perfil", "name": "Noticias Perfil", "id": "125891853", "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 768, "tweet_count": 49091, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "rafamorais26", "name": "Rafael (\ud83c\udf97\ufe0f)", "id": "2894882278", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 896, "tweet_count": 80250, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Solonelly", "name": "Nelly Rojas Vargas", "id": "153278386", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 384, "tweet_count": 24128, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "verambg", "name": "vera", "id": "1023167892102279169", "location": "Ponte de Lima, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 219, "tweet_count": 14628, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tiago_trafuca", "name": "Santo Ant\u00f3nio", "id": "799359652383391749", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 704, "tweet_count": 14361, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EnriqueArturoRM", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "270127865", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "zurdita1987", "name": "Zurdita \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "1297578936", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13238, "following_count": 2348, "tweet_count": 25227, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "HeroiPavao", "name": "Eduardo Pereira \ud83d\udd2f", "id": "1142814366938669057", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 469, "tweet_count": 5729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VLMElEmilio1", "name": "@V.L.M.El-Emilio", "id": "1126650208325181442", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 88, "tweet_count": 2681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mantonval", "name": "Ps. Marco Valencia Ch.", "id": "3296540598", "location": "Concepci\u00f3n, Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 4490, "tweet_count": 10674, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "ubermensch001", "name": "B\u00f6ckmann", "id": "932046630546821120", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 607, "tweet_count": 3910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ranger_spfc", "name": "No name \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "2741821559", "location": "perdido em algum lugar do RN", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 2575, "tweet_count": 60397, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ffc__Stefany", "name": "Fanny Dos Cachos", "id": "1042373098991890432", "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 503, "tweet_count": 43160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "badgirlvicc", "name": "vic", "id": "1008851379375493121", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 449, "tweet_count": 16451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cesarperess", "name": "c\u00e9sar", "id": "242328691", "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 758, "tweet_count": 23752, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alanfaustop", "name": "\uea00Alan", "id": "217100702", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 356, "tweet_count": 37106, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "willowmaiorga", "name": "Insta: @maiorgacell", "id": "379054377", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10452, "following_count": 8706, "tweet_count": 11143, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ebbyskie", "name": "evie \ud83d\udc9c MAXIDENT", "id": "1135316890946068482", "location": "jp - pb", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 570, "tweet_count": 62408, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ivanrm1969", "name": "Ivan RM", "id": "711981703062020097", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1951, "tweet_count": 141518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoseArias0110", "name": "Jose Arias", "id": "954694600807059456", "location": "Doral, FL", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 271, "tweet_count": 10195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "niji_surana", "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude92\ud835\ude93\ud835\ude92\u8679\ud835\ude82\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a", "id": "1071229024305860608", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 899, "tweet_count": 13466, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "thunderoyal", "name": "Brave Heart \u611b", "id": "169970232", "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 477, "tweet_count": 24344, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Ketellyn_crf", "name": "crf", "id": "1135716470376345602", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1875, "tweet_count": 40443, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_gabrreeu", "name": "gabriel", "id": "4070504907", "location": "Uberl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 607, "tweet_count": 20410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnitaSenordalk", "name": "Anita.S", "id": "2675475990", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 523, "tweet_count": 4367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GFrondizi", "name": "Gustavo Frondizi", "id": "2880612016", "location": "Nacido en Cordoba ", "public_metrics": {"followers_count": 107372, "following_count": 101176, "tweet_count": 116580, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "username": "mc29517272", "name": "mc", "id": "1079674387945508864", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 588, "tweet_count": 1138, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LexieLexotan", "name": "Lexie \ud83d\udc80", "id": "823211721078767616", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 823, "tweet_count": 29870, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "pe_dro08", "name": "pedro", "id": "1001465784353415168", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 284, "tweet_count": 17113, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "crfnandinho0", "name": "\u00b2N\ud83e\udd34\ud83c\udffe", "id": "1081638545738121217", "location": "021-\ud83c\udf34\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1020, "tweet_count": 14916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GuerreroDiana", "name": "Diana Rom\u00e1nov", "id": "60814130", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 395, "tweet_count": 68064, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "thnkulmj", "name": "l", "id": "1063172787962068992", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 966, "tweet_count": 261654, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "sbrlvis", "name": "Ste Br\u00e9lvis", "id": "359978225", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 640, "tweet_count": 48223, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ricmaggiolo", "name": "Riccardo Maggiolo", "id": "258269178", "location": "Vicenza", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 606, "tweet_count": 23046, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "grotondi", "name": "Gianfranco Rotondi", "id": "87467449", "location": "Avellino, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 34027, "following_count": 6104, "tweet_count": 54067, "listed_count": 286}}, {"verified": false, "username": "wendish_15", "name": "Wendish #facciamorete #freePatrickZaki", "id": "2172251037", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 553, "tweet_count": 11497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lcaballero", "name": "L.M.Caballero", "id": "14435335", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 613, "tweet_count": 292861, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "username": "Angelpaezs", "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "id": "84465419", "location": "LIMA, PERU", "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2645, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}}, {"verified": false, "username": "Mayconrim", "name": "Petals for Armor \ud83c\udf42", "id": "753362241685188608", "location": "Iguaba Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 133, "tweet_count": 7607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CatalinaRivasB", "name": "Cata R", "id": "114587374", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1694, "tweet_count": 57840, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "amparomeza", "name": "Amparo Meza", "id": "229954866", "public_metrics": {"followers_count": 18626, "following_count": 15269, "tweet_count": 1104043, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "LCHAIRO", "name": "LCHAIRO", "id": "234166652", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 346, "tweet_count": 11989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rsuncion54", "name": "No Soy Naranja \ud83d\udc9c \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "781119662503391232", "location": "y ahora ", "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 781, "tweet_count": 63735, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "nosoymchhh", "name": "MCH", "id": "163670052", "location": "jbs", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 238, "tweet_count": 10547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yetpflx", "name": "Yett", "id": "935403679913521152", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 102, "tweet_count": 2411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nadine_cuba", "name": "Nadine Cuba", "id": "748915911004921856", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 2809, "tweet_count": 20860, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "QPEV_", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "id": "816285077432844289", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3192, "tweet_count": 772318, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "Rickie2212", "name": "RICARDO PACHAS L", "id": "819152934474813440", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VAndreePolar", "name": "Vico Polar", "id": "2200015955", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 957, "tweet_count": 16292, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mariano50438635", "name": "Guillermo", "id": "1099729534268649474", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 3383, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "federix12", "name": "Federico Gonz\u00e1lez", "id": "25380098", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 709, "tweet_count": 494346, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "karangalyomar", "name": "omero ltda", "id": "1932128197", "public_metrics": {"followers_count": 3852, "following_count": 4569, "tweet_count": 21916, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NiDeOliveira71", "name": "Comunadeusaaaaaaaaaa", "id": "85228830", "location": "Cozinha, Inferno.", "public_metrics": {"followers_count": 4667, "following_count": 2167, "tweet_count": 307056, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "username": "osidius", "name": "marcus", "id": "14649317", "location": "bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 4179, "following_count": 1172, "tweet_count": 193536, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "ErinDeBurgh2", "name": "Erin De Burgh", "id": "1101506174216622081", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 537, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FaelDamm", "name": "Fael", "id": "1028828112719634433", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 371, "tweet_count": 879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JMarquezx13", "name": "Marquez\ud83d\ude80", "id": "827736379341811716", "location": "Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 779, "tweet_count": 3972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mathiasIlha2018", "name": "Wallace Mathias", "id": "113747828", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 296, "tweet_count": 4552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarlyJanneth", "name": "Marly Cuadrado", "id": "102107783", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 380, "tweet_count": 9588, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Sixtynine69691", "name": "Sixtynine6969", "id": "1061750490818637825", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164338, "following_count": 994, "tweet_count": 67039, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "Jofa2010", "name": "Jos\u00e9 Figueroa Alcorta", "id": "106521486", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15896, "following_count": 3411, "tweet_count": 191514, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "rc_ssmartins", "name": "Roberto Martins 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b05\ufe0f \ud83d\udea9", "id": "2320480067", "location": "Estou aqui", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 2972, "tweet_count": 169382, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "pablovillaca", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "id": "13653812", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 290212, "following_count": 369, "tweet_count": 195234, "listed_count": 1015}}, {"verified": false, "username": "E_Greg", "name": "iGreg04", "id": "379954706", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1479, "tweet_count": 17611, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mstccrns", "name": "CEO of waifus", "id": "243313524", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1481, "tweet_count": 142870, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "jos88888", "name": "Jose", "id": "52002373", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1093, "tweet_count": 36386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "unosantafe", "name": "Uno Santa Fe", "id": "85618681", "location": "Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 109115, "following_count": 2579, "tweet_count": 256565, "listed_count": 446}}, {"verified": false, "username": "23_vtt", "name": "Vitor Hugo", "id": "947738307177394176", "location": "Beaverton, OR", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 279, "tweet_count": 32243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manumoreira01", "name": "Manu", "id": "260237570", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 541, "tweet_count": 36996, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mnrGb05", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd53\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "id": "850732524229799940", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 925, "tweet_count": 21285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "narulycia", "name": "fala baixin, a\u00ed pedro \ud83d\ude33", "id": "891076374", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 886, "tweet_count": 115587, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "docanbravo", "name": "Miguel Can Bravo", "id": "104904948", "location": "spain", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 4993, "tweet_count": 168665, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "redheadbrave22", "name": "Mara G-B\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "id": "2203533362", "location": "Ciudadana del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 801, "tweet_count": 108213, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "juliasouz4__", "name": "J", "id": "1129895736760524801", "location": "024", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 501, "tweet_count": 31581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726690, "following_count": 378, "tweet_count": 384069, "listed_count": 960}}, {"verified": false, "username": "valentintapia7", "name": "Valentin Tapia", "id": "1611932772", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 2382, "tweet_count": 3566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanielUrresti1", "name": "Daniel Urresti", "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49535, "listed_count": 458}}, {"verified": false, "username": "machecastel", "name": "Mache", "id": "489642622", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 83, "tweet_count": 2591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElInformadorVE", "name": "El Informador Venezuela \ud83c\udf0e", "id": "586706616", "location": "#Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 202156, "following_count": 7527, "tweet_count": 195443, "listed_count": 591}}, {"verified": false, "username": "jvalgas_", "name": "o lindo", "id": "745338648380444672", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 517, "tweet_count": 7034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DavidMizael6", "name": "David Mizael", "id": "1082457163354832896", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 92, "tweet_count": 7889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jmblariza", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Blariza", "id": "1252915088", "location": "Posadas Misiones Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 152, "tweet_count": 6137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daybanega44", "name": "day banega\ud83d\ude08\ud83d\udda4", "id": "943259468216913920", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 485, "tweet_count": 5951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agustinaangulo4", "name": "Agustina", "id": "1048541377318072324", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 267, "tweet_count": 12778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fernand76625080", "name": "Yo", "id": "980553069376221184", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 3048, "tweet_count": 31858, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "yeseniaDragon", "name": "Yesenia Garcia |S T A Y|\u2661", "id": "700239470", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 328, "tweet_count": 4901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FranklimNykolas", "name": "spaik\u00e3o puto\u1d5b\u1d43\u1d56\u1d52 \u1d5b\u1d43\u1d56\u1d52", "id": "1080306595538628614", "location": "Camar\u00e3o, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 297, "tweet_count": 1361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Iriismsouza", "name": "Iris \u00e9 LULA13\ud83d\udea9", "id": "959499230640594946", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 440, "tweet_count": 9209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "biglittlegurll", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86", "id": "786401366650589184", "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 705, "tweet_count": 30366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "davipsico", "name": "mr brightside 28", "id": "302049957", "location": "Felizonia", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 948, "tweet_count": 16318, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "IhaksiOne", "name": "Ihaksi-one", "id": "973955641177006082", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 509, "tweet_count": 14218, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Ei_Nerd", "name": "Ei Nerd", "id": "2221651760", "public_metrics": {"followers_count": 395303, "following_count": 86, "tweet_count": 26259, "listed_count": 248}}, {"verified": false, "username": "maritel29", "name": "MariaT Lara de Tovar", "id": "389584077", "location": "Bogot\u00e0 Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 367, "tweet_count": 558, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_eufernando", "name": "eusouv\u00e1rios \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "891097735214059521", "location": "na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 261, "tweet_count": 15697, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcocf69", "name": "Marco Leone #NoEuro", "id": "401438300", "location": "Gen\u00e8ve - Switzerland \ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 22992, "following_count": 13843, "tweet_count": 179057, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "lupecchioli", "name": "Luigi Pecchioli", "id": "1231603440", "location": "Perugia, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 10844, "following_count": 500, "tweet_count": 63565, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "yurizampeze", "name": "Y\u00fari \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "366312454", "location": "Guapor\u00e9, RS", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 1744, "tweet_count": 15949, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "loli_vicentini", "name": "Loliss", "id": "902369625387802624", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 366, "tweet_count": 10837, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SHFM8", "name": "Sergin", "id": "936553435700367361", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 514, "tweet_count": 8968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rehfaustino7", "name": "\u2b50\u2720REGIANE FAUSTINO", "id": "3386123781", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 684, "tweet_count": 16900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marc_riu_c", "name": "Marc Riu \ud83c\udf97", "id": "455325767", "location": "Pa\u00efsos Catalans, Andorra", "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 4975, "tweet_count": 41912, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ester0961", "name": "EsterSR MD PhD", "id": "338682647", "location": "Barcelona, Catalan Republic", "public_metrics": {"followers_count": 20238, "following_count": 8339, "tweet_count": 170856, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "owisabelle", "name": "Isabelle Portes", "id": "900090220506435584", "location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 575, "tweet_count": 6267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marye171", "name": "Marye V\u00e9lez", "id": "3177821399", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 2775, "tweet_count": 114471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LucrezioTeseo", "name": "Lucrezio Teseo", "id": "1608706634", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "perolajulinha", "name": "M\u00e3e da Jade \u30c3", "id": "894349642728693761", "location": "\u00c1guas Tranquilas do Salmo 23", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1725, "tweet_count": 33130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bioponic", "name": "AD1NF1N1TUM", "id": "22583142", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 542, "tweet_count": 34374, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "MonoDianazada", "name": "O Pai", "id": "1603556078", "location": "Barra de Maca\u00e9, Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 484, "tweet_count": 22739, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lilahilda_ok", "name": "H i l d a", "id": "611197331", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 6326, "following_count": 6348, "tweet_count": 93059, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "SheguoteK", "name": "Horacio A. Secas", "id": "513249257", "location": "Pilar, Cuna del Gorilismo.", "public_metrics": {"followers_count": 12593, "following_count": 13098, "tweet_count": 74044, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "yo_iplix", "name": "\ud83c\udf1eJusticiaParaSantiago\ud83d\udc9a", "id": "1544796595", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1371, "tweet_count": 19340, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DudaMoreira1510", "name": "loirinha do tchan", "id": "906962940124901376", "location": "Barra Mansa", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 522, "tweet_count": 19532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Liberta42857528", "name": "Libertario", "id": "1154090094770491393", "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 681, "tweet_count": 39974, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DiegoMorado6", "name": "Diego Morado", "id": "989345800584036352", "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 387, "tweet_count": 710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aroba_in", "name": "Aroba_In", "id": "806823492599562240", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 253, "tweet_count": 106734, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "smolny7", "name": "mpr21", "id": "938805471347204103", "public_metrics": {"followers_count": 7442, "following_count": 0, "tweet_count": 38980, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "jesusm62860549", "name": "Venezolano", "id": "2352037112", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1692, "tweet_count": 74868, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "elcoachchino", "name": "El Coach Chino", "id": "1002955042322894848", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2205, "tweet_count": 13378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nicolaumm", "name": "Nicolas", "id": "3177375844", "location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 325, "tweet_count": 60264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chicagopasivo", "name": "#PeruUnidoSacaraACastillo #NoAlComunismo", "id": "135740760", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 290, "tweet_count": 77129, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "fgladys02", "name": "magla", "id": "1008118637658591238", "location": "Chorrillos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1298, "tweet_count": 129931, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "boyamx", "name": "BoyaMx\u00ae", "id": "78347124", "location": "Coatzacoalcos, Veracruz de Ign", "public_metrics": {"followers_count": 10577, "following_count": 10460, "tweet_count": 56710, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "paulo_rgt", "name": "paulo rgt", "id": "879686820610674688", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 206, "tweet_count": 8328, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "mauriciomacri", "name": "Mauricio Macri", "id": "24900072", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5214202, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}}, {"verified": false, "username": "lisandro_gutz45", "name": "Lisandro Gutz", "id": "2279578404", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 498, "tweet_count": 6630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuxieSro", "name": "luxie", "id": "985998185792458753", "location": "Prague", "public_metrics": {"followers_count": 4936, "following_count": 575, "tweet_count": 33878, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "saa_aldo", "name": "Hernan Aldo", "id": "62632490", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1093, "tweet_count": 31005, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "username": "JimCarrey", "name": "Jim Carrey", "id": "52551600", "location": "Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 19003278, "following_count": 1, "tweet_count": 4698, "listed_count": 52919}}, {"verified": false, "username": "JmilloJavier", "name": "JAVIER JMILLO", "id": "936772696813244422", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 185, "tweet_count": 7620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mmora_18", "name": "Martha Patricia Mora", "id": "1599548664", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 1312, "tweet_count": 151510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "holyhuppert", "name": "bru", "id": "60986848", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 778, "tweet_count": 138413, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "pr_barcellos", "name": "Paulo Ricardo, mas n\u00e3o o cantor", "id": "261289776", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 1744, "tweet_count": 37214, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eric_torrado", "name": "\u2692\ufe0f Eric Torrado \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "709819193164746754", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1213, "tweet_count": 3861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "taeilrwar", "name": "\ud835\uddc4\ud835\uddba\ud835\uddc2\ud835\uddcd \ud83d\udc9b", "id": "1111090143686025216", "location": "block b world domination \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1062, "tweet_count": 45636, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "SoftStanElls", "name": "Ellenitta (Taylor's Version)", "id": "1076870952426835968", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 132, "tweet_count": 8469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hambrosino", "name": "Humberto Ambrosino \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "123663915", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 2917, "following_count": 4202, "tweet_count": 73943, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "kbetoramirez", "name": "karlorami", "id": "1001617784", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 212, "tweet_count": 1501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MolinariJulia", "name": "Julia Molinari", "id": "191485582", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6921, "following_count": 3928, "tweet_count": 267506, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "HerculeswQ", "name": "paiva", "id": "3436440226", "location": "teresina", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 333, "tweet_count": 22169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JOZIVAN65", "name": "JOZIVAN NASCIMENTO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "215726585", "location": "Natal RN", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 248, "tweet_count": 20698, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "senadorjean", "name": "Jean Paul Prates", "id": "16162356", "public_metrics": {"followers_count": 26065, "following_count": 3381, "tweet_count": 30072, "listed_count": 320}}, {"verified": false, "username": "nitghest", "name": "nit", "id": "168854878", "location": "remember to breathe & heal", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 224, "tweet_count": 172866, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "luiizacattoni", "name": "luiza", "id": "152274907", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 267, "tweet_count": 17122, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nnsouzza", "name": "nath\u00e1lia", "id": "1065605474538655744", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 264, "tweet_count": 12845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dickie825", "name": "Censurado por decir la verdad \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "2372415320", "location": "Despierten con estas noticias:", "public_metrics": {"followers_count": 5133, "following_count": 2787, "tweet_count": 63853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bandisarah_", "name": "Sarah Elly \u2728", "id": "1081030693566722051", "location": "Gpm City", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 148, "tweet_count": 26430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ninja4e20", "name": "Ninja Chapado - Lula L\u00e1", "id": "269890474", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1138, "tweet_count": 38760, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "delucca", "name": "William De Lucca", "id": "13124602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269967, "following_count": 2044, "tweet_count": 18812, "listed_count": 643}}, {"verified": false, "username": "soneca22_", "name": "JN.", "id": "762481473764990976", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 770, "tweet_count": 112765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DrakoLDG", "name": "\u2619\ud835\ude3f\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude60\ud835\ude64", "id": "993588509406621697", "location": "\uff2e\uff4f\uff58\uff55\uff53", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1088, "tweet_count": 71376, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Rafamenezesz", "name": "rafa", "id": "3245685087", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 291, "tweet_count": 12514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "romanaferreto", "name": "fl\u00e1via", "id": "2920593731", "location": "wisteria lane", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1032, "tweet_count": 66512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rosy87234986", "name": "Rosy", "id": "717894055405961216", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini", "id": "270839361", "public_metrics": {"followers_count": 1498558, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}}, {"verified": false, "username": "abisofii", "name": "Abigail Cavanagh", "id": "143623827", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 557, "tweet_count": 24023, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "juampi_v8", "name": "Jotap\u00e9 ! \u4f60\u7684\u653f\u5e9c", "id": "510520383", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2345, "tweet_count": 60233, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "eununcaparo", "name": "David L.A.", "id": "112564093", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 939, "tweet_count": 25044, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "S_Abopputem", "name": "Abopputem", "id": "804315445142626306", "location": "Vire na segunda estrela \u00e0 direita e siga reto at\u00e9 o amanhecer, l\u00e1 \u00e9 onde eu tamb\u00e9m me formei em Harvard", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 13, "tweet_count": 9516, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "amandagoncs", "name": "amanda gon\u00e7alves", "id": "1137962897118846976", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 334, "tweet_count": 5249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ZezoUsBr", "name": "Jose M Ferreira Neto", "id": "219044317", "location": "Phoenix", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 393, "tweet_count": 14922, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "porragiselly", "name": "Giselly", "id": "930643937328549889", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 351, "tweet_count": 7795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "praiarosa_", "name": "PRAIA ROSA \u2720", "id": "2732425989", "location": "Cplx do Lins- Cachoeira Grande", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1526, "tweet_count": 91517, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "refugioitie", "name": "cris \u2728", "id": "922314621658320896", "location": "serelepes \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1099, "tweet_count": 62152, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "tiocardozo", "name": "\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc9a da Telesp Celular", "id": "155354465", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1010, "tweet_count": 58100, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Tartuff0", "name": "A drunk with a gun", "id": "26703902", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1271, "tweet_count": 49046, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Morf0", "name": "\u0422\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 \u041co\u0440\u0444o", "id": "16489481", "location": "En la ciudad de tu olvido", "public_metrics": {"followers_count": 17043, "following_count": 701, "tweet_count": 165014, "listed_count": 240}}, {"verified": false, "username": "Fla126AnosNaA", "name": "Carol\u1d9c\u02b3\u1da0 Fla Tetracampe\u00e3o da Copa do BR de 2022 \ud83c\udfc6", "id": "776765106", "location": "Cidade Maravilhosa", "public_metrics": {"followers_count": 12554, "following_count": 12175, "tweet_count": 221484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TheEqualizer21", "name": "The Equalizer", "id": "821399498798796800", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 286, "tweet_count": 4283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "szasafety", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd8a \u096a", "id": "1000620298977333249", "location": "  \ud835\udd2a\ud835\udd32\ud835\udd30\ud835\udd26\ud835\udd20 \u2669\u266c", "public_metrics": {"followers_count": 10561, "following_count": 10258, "tweet_count": 55062, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Mary01ANA", "name": "Mary Maryyy \ud83d\udcabCanDem\ud83d\udc9eCanEm\ud83d\udcab", "id": "434209941", "location": "ESPA\u00d1A,Tarragona,Alforja", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 357, "tweet_count": 9339, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gengibr54014563", "name": "Jengibre", "id": "1110999087279677441", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 2773, "tweet_count": 39109, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Leleh_U22", "name": "L\ud83d\udc9d", "id": "1152613914351407105", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 88, "tweet_count": 750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ViniMedeiros_21", "name": "Tattoo Medeiros \ud83d\udc80\ud83e\udd16", "id": "1016525917793988609", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 415, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MrJPMelo", "name": "JP\u270c", "id": "1110863275250589702", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 302, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabicrvlhc", "name": "G A B I", "id": "805472017931784194", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 196, "tweet_count": 3500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabiCRF_1895", "name": "Gabriela \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "936606302738042881", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 948, "tweet_count": 47800, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "colfoi_bea", "name": "Bia", "id": "3041874471", "location": "Errejota", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 121, "tweet_count": 13649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brenomaatheus", "name": "filomena ferreto", "id": "401466928", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 441, "tweet_count": 37184, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Fbtrem22", "name": "Fabig\u00f8l \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd4b", "id": "878300241518366720", "location": "Complex\u00e3o \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 797, "tweet_count": 2775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tomasgdean", "name": "Tomy", "id": "2778348741", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 565, "tweet_count": 1229, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "slccci", "name": "sol", "id": "801121189", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 335, "tweet_count": 27984, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "fariazbolt", "name": "Fariaz Bolt, Certo.", "id": "2719936295", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 305, "tweet_count": 8317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Falaalexx", "name": "alexsander", "id": "878715595214249985", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 429, "tweet_count": 19726, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VehiculosCICPC", "name": "DirVehiculosCICPC", "id": "2356652468", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 192, "tweet_count": 11809, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "gg_crf10", "name": "GG\ud83d\udd4a", "id": "1066870918763429888", "location": " Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 886, "tweet_count": 7933, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "g_bsmm", "name": "doomer", "id": "4145523503", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 71, "tweet_count": 6345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gracinhaluder", "name": "Gracinha Unforgettable", "id": "3050555541", "location": "No cu do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 149, "tweet_count": 33480, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alvstay", "name": "tay", "id": "1007851063", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1429, "tweet_count": 21447, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ddavegrohll", "name": "gabriel 182", "id": "2828976542", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 605, "tweet_count": 203136, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Jandricap", "name": "\ud83d\udcbb", "id": "807719223640387584", "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 941, "tweet_count": 71869, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "claudia13273318", "name": "claudiamosquera", "id": "2925856365", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1530, "tweet_count": 197431, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "guaucamole", "name": "Guaucamole", "id": "934495749710237697", "location": "Lg\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 150, "tweet_count": 18242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Irenee_Naalda", "name": "irene", "id": "589113784", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 129, "tweet_count": 60830, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "RenestoM", "name": "M.Angela C.Renesto", "id": "544736077", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1245, "tweet_count": 66952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "withbreco", "name": "Carol", "id": "497530988", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 625, "tweet_count": 24935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lumeneguete_", "name": "lume", "id": "1134275123777822720", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 341, "tweet_count": 15531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maryesthtp", "name": "Mary", "id": "2364745441", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 285, "tweet_count": 2230, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "edgardo9bogota", "name": "EDGARDO", "id": "499983955", "location": "Bogot\u00e1-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 149, "tweet_count": 47282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FB_Bernardo22", "name": "FB \u26a1", "id": "704836019208585216", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 330, "tweet_count": 83625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mtsilva_crf", "name": "MTS\ud83e\udd11", "id": "755506302261092352", "location": "Paris, France ", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 246, "tweet_count": 7251, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cicpclavictoria", "name": "CICPC La Victoria", "id": "1962686654", "location": "La Victoria, Estado Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 1215, "tweet_count": 16015, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "cala_l_asso", "name": "cala_l_asso", "id": "65922786", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1486, "tweet_count": 190775, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "lefiorillio", "name": "letixinha \ud83d\udc3c", "id": "1148362847786872832", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 97, "tweet_count": 6046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camillaclara1", "name": "Txatxa Lila", "id": "1001288944653389824", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 210, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jhlacasa1", "name": "jhlacasa", "id": "1069389675645870080", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 4651, "tweet_count": 9662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brandaogb07", "name": "G A B R I E L", "id": "3237637306", "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1135, "tweet_count": 22029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lilibuiles", "name": "Liliana Patricia", "id": "615557332", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 61, "tweet_count": 1715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "scaface", "name": "scar", "id": "47158285", "location": "Ubatuba/SP", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 480, "tweet_count": 30940, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alexandreseife4", "name": "Seifert_ale", "id": "713309439021944832", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 336, "tweet_count": 932, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EstiloDUB", "name": "O tal do DUB!", "id": "302905334", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 30479, "following_count": 103, "tweet_count": 7790, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mariavenera2", "name": "Maria Venera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2463073418", "location": "Lazio, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 760, "tweet_count": 181880, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "TheLucaDeluxe", "name": "Luca Joestar~\ud83c\udf41", "id": "990746118647672832", "location": "En Alguna Parte de Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1148, "tweet_count": 8300, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_gomxe", "name": "gomes", "id": "4186933643", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 925, "tweet_count": 32457, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CamiloAJaramill", "name": "Camilo Andres Jaramillo U.", "id": "457752952", "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 178, "tweet_count": 4471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thaissinhaCRF", "name": "\u2728\ud83d\udc9c", "id": "780212709057040384", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 205, "tweet_count": 30624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crf_dzn", "name": "Dzn \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "1144648390447439872", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 2790, "tweet_count": 7143, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_DarkNecessitie", "name": "Mymi", "id": "572578813", "location": "Shit Happens", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 137, "tweet_count": 63419, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Danii_Ramirez12", "name": "nani", "id": "1862324119", "location": "Bueno Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 385, "tweet_count": 12473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carolzinha_155", "name": "carolinda", "id": "726855282966548482", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 828, "tweet_count": 135026, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lucianoferrei79", "name": "Luciano Ferreira", "id": "2395426523", "location": "Petrolina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 730, "tweet_count": 5152, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sd_acaciascicpc", "name": "SD Las Acacias", "id": "1128422132269178883", "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 140, "tweet_count": 12813, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "isxbellecrf", "name": "is\u0251", "id": "790691150575312896", "public_metrics": {"followers_count": 13057, "following_count": 10923, "tweet_count": 268851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "q_miau", "name": "Deus", "id": "4910993537", "location": "Peru\u00edbe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 68, "tweet_count": 7151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CriteriP", "name": "Criteri Puigrajadell i Puigderajols", "id": "295708906", "location": "Catatonia", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1636, "tweet_count": 14534, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "NayTdy", "name": "Nefertiti \u2728\ud83e\udd8b", "id": "878975063701278720", "location": "03/02/2021\ud83e\udd0d\u272809:15", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 542, "tweet_count": 21507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thalydodesamor", "name": "Thaly do desamor", "id": "2912777747", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 430, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SuCidreira", "name": "Suzi Cidreira", "id": "130309184", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4815, "following_count": 3618, "tweet_count": 143468, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "sofelipedias", "name": "Felipe Lula #vote13", "id": "291695150", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1958, "tweet_count": 6426, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "riibeirx", "name": "\ud83d\udc3a", "id": "832977032271245312", "location": "orochi. ret. suel.", "public_metrics": {"followers_count": 9790, "following_count": 6695, "tweet_count": 90040, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "marisacarul", "name": "franca mente", "id": "2185081856", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 335, "tweet_count": 126695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bernabeu_soler", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "id": "1157685017482584064", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7697, "following_count": 6349, "tweet_count": 142184, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "c4sneve", "name": "lucas", "id": "857415388388368384", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 393, "tweet_count": 11634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leonardosoader", "name": "Leonardo souza \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2b55", "id": "2754337941", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 0, "tweet_count": 8553, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mellwintter", "name": "meLL ferrer", "id": "809123748590850048", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 161, "tweet_count": 171975, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariasthelaf", "name": "sthe\ud83e\udd8b", "id": "798221934039334912", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 453, "tweet_count": 34264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PinascoDanilo", "name": "Danilo Pinasco", "id": "702758072629010432", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 905, "tweet_count": 146851, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MIREYAMANTILLAH", "name": "Emeemeache", "id": "588455845", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 2313, "tweet_count": 267501, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lucaestuvoaqui", "name": "Luis Carlos Solis", "id": "881657697644331008", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 826, "tweet_count": 5410, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CultoLT", "name": "CultoLT", "id": "811709008054775808", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 26477, "following_count": 213, "tweet_count": 96350, "listed_count": 215}}, {"verified": false, "username": "Jorge40099126", "name": "Jorge", "id": "767035730082275328", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111598, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GatinhaOlv", "name": "K\ud83c\udf3c", "id": "959453344011038726", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 107, "tweet_count": 18960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mraffa1946", "name": "mario raffaelli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "566752461", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 343, "tweet_count": 5132, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "uminopoli", "name": "umberto minopoli", "id": "409048614", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 977, "tweet_count": 12095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juliocga71", "name": "julio gonzalez", "id": "145291462", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 975, "tweet_count": 31602, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mismaroja", "name": "Rumbo Al 2030", "id": "548852571", "public_metrics": {"followers_count": 61888, "following_count": 36013, "tweet_count": 411595, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "username": "adiliopatricio", "name": "Ad\u00edlio", "id": "123359825", "location": "Rio De Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 4768, "tweet_count": 26248, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JooPedr94248453", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "id": "965680948653240321", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179668, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "cinepop", "name": "CinePOP", "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 131148, "following_count": 813, "tweet_count": 202751, "listed_count": 599}}, {"verified": false, "username": "crisvivo_", "name": "Cris Viv\u00f3", "id": "2807053139", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 258, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AndoniAnsean", "name": "Andoni Ansean", "id": "1517628656", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 0, "tweet_count": 344, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "CRFNOBRU", "name": "bruno", "id": "873308105672728576", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 181, "tweet_count": 2538, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Valdomingueze", "name": "Valentina Dominguez", "id": "975917909385121792", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 463, "tweet_count": 16197, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "julianchoccv", "name": "JULIAN CASTA\u00d1EDA \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u24c2\ufe0f", "id": "292122115", "location": "Pereira/Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7115, "following_count": 7469, "tweet_count": 145339, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "HicEstLeo", "name": "Leonardo Modulo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "190982868", "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1034, "tweet_count": 21666, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "ivanscalfarotto", "name": "Ivan Scalfarotto \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "30248306", "location": "Roma/Milano, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 111773, "following_count": 1954, "tweet_count": 29059, "listed_count": 874}}, {"verified": false, "username": "CVCF65", "name": "Claudia Corredor", "id": "618706723", "location": "Colombiana en Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 2575, "tweet_count": 257237, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Pigeongratuit", "name": "Pigeon Gratuit - On mangera les riches", "id": "836518826946723842", "public_metrics": {"followers_count": 11482, "following_count": 1265, "tweet_count": 64795, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "azugorik", "name": "Kiro \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "787415344675708929", "location": "Angers, France", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 168, "tweet_count": 80060, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "vcebola00", "name": "CEBOLA \ud83d\udc27", "id": "871407980851470336", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1079, "tweet_count": 25196, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Vponce64", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "id": "1120300927", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "HouetSanzey", "name": "Kamarel", "id": "1102164256869572615", "location": "Dieppe, France", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 38, "tweet_count": 2817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lusca_____", "name": "Lucas", "id": "3133757467", "location": "Centro de Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1154, "tweet_count": 56303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crfltc", "name": "leticia", "id": "1044368961993940993", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 521, "tweet_count": 58399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PedritoArguelle", "name": "Perdro Arguelles", "id": "2845561763", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 276, "tweet_count": 2813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ravena_rph", "name": "Ravena", "id": "1301051024", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 830, "tweet_count": 91345, "listed_count": 1}}], "places": [{"full_name": "Berazategui, Argentina", "id": "0032baff35718ca4"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}], "tweets": [{"id": "1161115452799705093", "text": "Con lo que pas\u00f3 en Argentina, se demuestra que la hip\u00f3tesis de @GloriaAlvarez85 de \"los libertarios no necesitamos de los conservadores\" es err\u00f3nea y suicida. Con una izquierda muy fuerte y cada vez m\u00e1s radical, la alianza entre libertarios y conservadores se hace muy necesaria.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1102243147814457344", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 79, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161115452799705093"], "created_at": "2019-08-13T03:21:11.000Z"}, {"id": "1161397091983331330", "text": "JAJAJA se\u00f1ora si supiera que su hijo es mi m\u00e1s grande pena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1065018707431358464", "edit_history_tweet_ids": ["1161397091983331330"], "created_at": "2019-08-13T22:00:19.000Z"}, {"id": "1161332232750940160", "text": "No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nPedir que al presidente le vaya mal en su gesti\u00f3n es malo para TODOS. Es como ir en un avi\u00f3n rogando para que al piloto le de un infarto. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 77, "like_count": 1475, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "260267255", "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161332232750940160"], "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "created_at": "2019-08-13T17:42:35.000Z"}, {"id": "1161418927999606784", "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 presenciou um tra\u00e7o de empatia, compaix\u00e3o, humanidade vinda do Jair? Algu\u00e9m j\u00e1 presenciou esse homem se compadecendo de algu\u00e9m injusti\u00e7ado? Eu pergunto pq eu nunca vi, de verdade. S\u00f3 o vejo hostilizando, agredindo... A maior gentileza que vi dele foi o sil\u00eancio. https://t.co/JdxRicyH02", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 116, "like_count": 4012, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "author_id": "52499387", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8346, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/JdxRicyH02", "expanded_url": "https://twitter.com/Cecillia/status/1161417268397576192", "display_url": "twitter.com/Cecillia/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161418927999606784"], "created_at": "2019-08-13T23:27:05.000Z"}, {"id": "1161393919445389312", "text": "Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a las org\u00edas pedofilas en las Bahamas #PastranaLasNi\u00f1asyYo https://t.co/GynHLyByjD", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "346074949", "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 63, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}, {"start": 158, "end": 176, "probability": 0.6984, "type": "Place", "normalized_text": "PastranaLasNi\u00f1asyYo"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/GynHLyByjD", "expanded_url": "https://twitter.com/EIyihadista/status/1161393919445389312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GynHLyByjD", "media_key": "3_1161393914106044417"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 177, "tag": "PastranaLasNi\u00f1asyYo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161393919445389312"], "created_at": "2019-08-13T21:47:42.000Z"}, {"id": "1161255507665010688", "text": "Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Tirou a pr\u00f3pria vida, pra \u00f1 sentir mais o vazio no peito que nem eu, nem seus familiares de sangue conseguiam preencher, mesmo com todo o amor que transmit\u00edamos! https://t.co/TwW6TJrpYB", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 507, "like_count": 5819, "quote_count": 221}, "lang": "pt", "author_id": "817153735344488449", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TwW6TJrpYB", "expanded_url": "https://twitter.com/RonyeliCarvalho/status/1161255507665010688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwW6TJrpYB", "media_key": "3_1161255494125834243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161255507665010688"], "created_at": "2019-08-13T12:37:42.000Z"}, {"id": "1161422955647328256", "text": "@felipeneto Melhor ele ficar preso, sem trabalhar, gastando dinheiro p\u00fablico?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "978662480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161422313771982850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161422955647328256"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-08-13T23:43:05.000Z"}, {"id": "1161168865868623872", "text": "Le dijeron puta, suicida, enferma mental y mas cosas x subir esa foto? Dios mio q tienen en la cabeza? https://t.co/c7hHX02spn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1068675681033297921", "edit_history_tweet_ids": ["1161168865868623872"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/c7hHX02spn", "expanded_url": "https://twitter.com/nasakuznerr/status/1044047603070062593", "display_url": "twitter.com/nasakuznerr/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T06:53:25.000Z"}, {"id": "1160964105219559424", "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "lang": "pt", "author_id": "45409867", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"], "created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z"}, {"id": "1161105446863659008", "text": "EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los Panamericanos Lima 2019. https://t.co/l3X5O4lAqB", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 415, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160916566810251264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 142, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos Lima 2019"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/l3X5O4lAqB", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafaellavp/status/1160916566810251264", "display_url": "twitter.com/Rafaellavp/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161105446863659008"], "created_at": "2019-08-13T02:41:25.000Z"}, {"id": "1161391383451750405", "text": "@adiliopatricio @BrunoxMC @eurenesilva Se a bala matou algu\u00e9m ela n\u00e3o \u00e9 perdida, cumpriu seu papel social, armas s\u00f3 servem pra matar. Esse papo de bala perdida s\u00f3 serve pra tirar a culpa de quem deve.  Temos que parar de usar esse termo, tira o peso da trag\u00e9dia.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "159718364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161349448741654529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "adiliopatricio", "id": "123359825"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "BrunoxMC", "id": "41706316"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391383451750405"], "in_reply_to_user_id": "123359825", "created_at": "2019-08-13T21:37:38.000Z"}, {"id": "1161282029545279489", "text": "el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez Hinostroza,el de los empleados fantasmas junto con su mugre caradura @JorgeDCG, el atarantador con su perorata de mat\u00f3n @MauricioMulder https://t.co/AFsleLVqLR", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 9, "like_count": 122, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "122541642", "entities": {"mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 241, "end": 256, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AFsleLVqLR", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/mauricio-mulder-planteara-mocion-vacancia-presidente-martin-vizcarra-nndc-495922", "display_url": "peru21.pe/politica/mauri\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161282029545279489"], "created_at": "2019-08-13T14:23:06.000Z"}, {"id": "1161421268337483782", "text": "@meriwho_ Solas, rodaja de tomate aceitunas y cebolla (cruda) \ud83e\udd24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "285403175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161421091853742081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161421268337483782"], "in_reply_to_user_id": "2715912931", "created_at": "2019-08-13T23:36:23.000Z"}, {"id": "1161421604854870022", "text": "se vcs soubessem como \u00e9 conviver com pensamento suicida nunca fariam piada", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "755487964176773122", "edit_history_tweet_ids": ["1161421604854870022"], "created_at": "2019-08-13T23:37:43.000Z"}, {"id": "1161421858685837312", "text": "D'Angelo frappa la t\u00eate de Marshall plusieurs fois contre le rebord des toilettes. Apr\u00e8s quelques jours de coma, Marshall doit r\u00e9apprendre \u00e0 marcher et souffre r\u00e9guli\u00e8rement de maux de t\u00eate et de vomissement.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "2532084914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161421804013051904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161421858685837312"], "in_reply_to_user_id": "2532084914", "created_at": "2019-08-13T23:38:43.000Z"}, {"id": "1161296432307015680", "text": "La estupidez Humana es infinita. Si necesitan pruebas de eso, solo hace falta ver como un pueblo se suicida volviendo al Socialismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67222375", "edit_history_tweet_ids": ["1161296432307015680"], "created_at": "2019-08-13T15:20:19.000Z"}, {"id": "1161412525419900928", "text": "Hyperdrive no ar! Hoje falamos sobre a poss\u00edvel sequ\u00eancia de Aladdin, Namor entrando para o MCU, o novo Esquadr\u00e3o Suicida e mais! N\u00e3o deixe de curtir o v\u00eddeo e se inscrever no canal https://t.co/1rzDmcuURV https://t.co/2K0HJUc8d9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 102, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.821, "type": "Other", "normalized_text": "Aladdin"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8119, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.8184, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/1rzDmcuURV", "expanded_url": "http://bit.ly/2H4Lgwc", "display_url": "bit.ly/2H4Lgwc"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/2K0HJUc8d9", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161412525419900928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2K0HJUc8d9", "media_key": "3_1161412517299728385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412525419900928"], "created_at": "2019-08-13T23:01:38.000Z"}, {"id": "1161421079753236480", "text": "Produ\u00e7\u00e3o... N\u00e3o quero sentir d\u00f3 do Vitor... N\u00e3o se esque\u00e7am... Ele MATOU a JANDIRA! #Top\u00edssima61", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "77008487", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7451, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00edssima61"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 96, "tag": "Top\u00edssima61"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421079753236480"], "created_at": "2019-08-13T23:35:38.000Z"}, {"id": "1161421093292449795", "text": "@ronnyteixeira3 Desde novo tu \u00e9 maluco, olha o sinal, olha onde vc estava.... suicida, naquela \u00e9poca ainda!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2826151623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161420542982926337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ronnyteixeira3", "id": "4244238508"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161421093292449795"], "in_reply_to_user_id": "4244238508", "created_at": "2019-08-13T23:35:41.000Z"}, {"id": "1161323805589065728", "text": "Eliminar las PASO es importante m\u00e1s que x el ahorro q supone Cdo no definen nada, xq vuelve al esquema de elecci\u00f3n a fines de octubre, y recambio el 10/12\nUna transici\u00f3n de 4 meses es suicida para un gobierno (de cualquier color q sea) q no tiene respaldo popular. \nSe est\u00e1 viendo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "178107940", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "Cdo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161323805589065728"], "created_at": "2019-08-13T17:09:06.000Z"}, {"id": "1161413393674383363", "text": "As vezes eu queria que a Yumi de 17 anos que tentou acabar com a pr\u00f3pria vida 3 vezes, tivesse no\u00e7\u00e3o do quanto a vida dela mudaria no futuro, em quantos sonhos ela vai realizar e em quantas pessoas maravilhosas ela vai ter ao redor dela", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 141, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1137053264179056640", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6713, "type": "Person", "normalized_text": "Yumi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161413393674383363"], "created_at": "2019-08-13T23:05:05.000Z"}, {"id": "1161373728883773446", "text": "El tipo era grande, lo s\u00e9 porque lo conoc\u00ed. As\u00ed que aquel d\u00eda que rod\u00f3 por las escaleras debe haberse pegado duro! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/9cAeHRB1Ec", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "55415465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161372503987630084"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161373728883773446"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/9cAeHRB1Ec", "expanded_url": "https://twitter.com/vros6115/status/1161372503987630084", "display_url": "twitter.com/vros6115/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:27:28.000Z"}, {"id": "1161420542982926337", "text": "@duartd_ Seu rabo,desde novo tinha cara de mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4244238508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161420373109432320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "duartd_", "id": "2826151623"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161420542982926337"], "in_reply_to_user_id": "2826151623", "created_at": "2019-08-13T23:33:30.000Z"}, {"id": "1161415280423264257", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2891230497", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161415280423264257"], "created_at": "2019-08-13T23:12:35.000Z"}, {"id": "1161417808707825664", "text": "@NuevEnCProfRos @gatewaypundit El \"empleado\" pudo haber sido un agente Mossad o CIA. Una c\u00e1rcel \"modelo\" de seguridad mundial donde las c\u00e1maras no funcionan; el ped\u00f3filo m\u00e1s peligroso del mundo se \"suicida\" con s\u00e1banas de papel... jajaja. El poder judicial de los EUA es pestilencial por podrido o es de broma.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "350149869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161396387927531521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "gatewaypundit", "id": "19211550"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5882, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossad"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417808707825664"], "in_reply_to_user_id": "2700066781", "created_at": "2019-08-13T23:22:38.000Z"}, {"id": "1161418326339477504", "text": "@Mathiascanales7 @JeffoConDobleF Jajajja te imagine con la soga al cuello mandando el mensaje", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 368, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1007428034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161417829452849152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mathiascanales7", "id": "1019309604814184449"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "JeffoConDobleF", "id": "362163276"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161418326339477504"], "in_reply_to_user_id": "1019309604814184449", "created_at": "2019-08-13T23:24:41.000Z"}, {"id": "1161390779350343681", "text": "@Vponce64 @BankadaFP @rosamariabartra Todos? Qui\u00e9nes son todos, los fujitroll, tus ayayeros? Basta de esa mujer, nadie la soporta, ha Sido nefasta su actuaci\u00f3n en la pol\u00edtica, ella est\u00e1 quemada para siempre, el pueblo la recordara x la comisi\u00f3n lava Keiko y al suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161317268111929344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161390779350343681"], "in_reply_to_user_id": "1120300927", "created_at": "2019-08-13T21:35:14.000Z"}, {"id": "1161412567111217153", "text": "Pol\u00edcia n\u00e3o tem direito de matar ningu\u00e9m e no BR pela lei n\u00e3o tem pena de morte.\nEnt\u00e3o, pode ser quem for, traficante ou voc\u00ea q se acha de bem, n\u00e3o pode atirar pra matar.\nTem q parar de justificar que matou pq \u00e9 bandido. https://t.co/Uu1tWhMPfT", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "722467646671818753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161412549482561536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.8223, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Uu1tWhMPfT", "expanded_url": "https://twitter.com/patonalaranja/status/1161412567111217153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uu1tWhMPfT", "media_key": "3_1161412565311901697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412567111217153"], "in_reply_to_user_id": "722467646671818753", "created_at": "2019-08-13T23:01:48.000Z"}, {"id": "1161302799239565312", "text": "Jam\u00e1s he manipulado ni sobornado testigos: \u00c1lvaro Uribe  https://t.co/kEA4A2nWqv", "public_metrics": {"retweet_count": 217, "reply_count": 239, "like_count": 560, "quote_count": 96}, "lang": "es", "author_id": "40533752", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Uribe"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kEA4A2nWqv", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/judicial/jamas-he-manipulado-ni-sobornado-testigos-alvaro-uribe", "display_url": "rcnradio.com/judicial/jamas\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rcnradio.com/judicial/jamas-he-manipulado-ni-sobornado-testigos-alvaro-uribe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161302799239565312"], "created_at": "2019-08-13T15:45:37.000Z"}, {"id": "1161400700477353984", "text": "@lilahilda_ok Medidas internas puede y debe tomar.\nPero no puede echar sombras !\nSeria suicida !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "45522821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161399250158325762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lilahilda_ok", "id": "611197331"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161400700477353984"], "in_reply_to_user_id": "611197331", "created_at": "2019-08-13T22:14:39.000Z"}, {"id": "1161278632020578307", "text": "Propuse en la @WRadioColombia que @ClaudiaLopez @CarlosFGalan @MiguelUribeT y @HOLLMANMORRIS dirijan una carta a @EnriquePenalosa pidi\u00e9ndole que deje en manos del alcalde elegido el 27/Oct, la decisi\u00f3n del modelo de Metro que defienden. Es lo m\u00e1s sano. Quien apoya?", "public_metrics": {"retweet_count": 1563, "reply_count": 608, "like_count": 4758, "quote_count": 136}, "lang": "es", "author_id": "50981729", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "CarlosFGalan", "id": "64791701"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "MiguelUribeT", "id": "163341528"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "EnriquePenalosa", "id": "108717093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161278632020578307"], "created_at": "2019-08-13T14:09:36.000Z"}, {"id": "1161245481131028481", "text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez ha pedido que los partidos nacionalista y fujimorista sean disueltos. Qu\u00e9 culpa tienen los miembros de esos partidos (por m\u00e1s que no comulgue con ellos) con lo que hacen sus dirigentes? Qu\u00e9 partido sigue para este fiscal? Per\u00fa Posible, Apra, PPC? https://t.co/MOkukQW5QK", "public_metrics": {"retweet_count": 282, "reply_count": 1012, "like_count": 815, "quote_count": 97}, "lang": "es", "author_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161238469777080320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.4911, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.4985, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 261, "end": 263, "probability": 0.8932, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/MOkukQW5QK", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1161238469777080320", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161245481131028481"], "created_at": "2019-08-13T11:57:52.000Z"}, {"id": "1161030390330662912", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "46954627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"], "in_reply_to_user_id": "46954627", "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z"}, {"id": "1161404439414083584", "text": "n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele mente e n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel pra mim ele sempre vai ser um nen\u00e9m que s\u00f3 merece amor e carinho https://t.co/zBSB2yQDGs", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 1, "like_count": 346, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "3314182311", "edit_history_tweet_ids": ["1161404439414083584"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zBSB2yQDGs", "expanded_url": "https://twitter.com/laufeytom/status/1161043177358405633", "display_url": "twitter.com/laufeytom/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:29:30.000Z"}, {"id": "1161334532676685827", "text": "S\u00f3lo alg\u00fan suicida o alguno que padezca de s\u00edndrome de hiperoptimismo https://t.co/pFqLjsBXxE", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "3427094908", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161049123925221376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161334532676685827"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pFqLjsBXxE", "expanded_url": "https://twitter.com/luisrodriguezrm/status/1161049123925221376", "display_url": "twitter.com/luisrodriguezr\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "created_at": "2019-08-13T17:51:43.000Z"}, {"id": "1161321527394152449", "text": "@APellegrino1 @MarceloFreixo Como se a gente n\u00e3o soubesse que ele tem totais condi\u00e7\u00f5es de se hospedar no Palace. A quest\u00e3o \u00e9 a hipocrisia de voc\u00eas, mas nesse Brasil, onde numa opini\u00e3o se o pai que matou a filha de 6 anos deveria sair da pris\u00e3o no dia dos pais, um padre \u00e9 criticado, hipocrisia \u00e9 normal.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1098225594901372930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161079887429550080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4283, "type": "Place", "normalized_text": "Palace"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161321527394152449"], "in_reply_to_user_id": "2689114595", "created_at": "2019-08-13T17:00:03.000Z"}, {"id": "1160987353248391170", "text": "Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u00e1n experimentando. #prevenci\u00f3n #suicidio #SaludMental @gobdgo @AispuroDurango https://t.co/3AuAmbvPQC", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "954539430647246851", "entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "gobdgo", "id": "903798532691214336"}, {"start": 186, "end": 201, "username": "AispuroDurango", "id": "62866393"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/3AuAmbvPQC", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1160987353248391170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AuAmbvPQC", "media_key": "3_1160982404850487296"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "suicida"}, {"start": 143, "end": 154, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 155, "end": 164, "tag": "suicidio"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160987353248391170"], "created_at": "2019-08-12T18:52:09.000Z"}, {"id": "1161418988741648385", "text": "As pessoas falam sobre depress\u00e3o e uma das coisas que mais vejo \u00e9 sobre \"buscar ajuda\" e eu sempre fico matutando em como buscar ajuda \u00e9 dif\u00edcil. Eu luto contra a depress\u00e3o h\u00e1 10 anos com algumas tentativas de suic\u00eddio nesse tempo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "9953692", "edit_history_tweet_ids": ["1161418988741648385"], "created_at": "2019-08-13T23:27:19.000Z"}, {"id": "1161371189199159298", "text": "a imprensa brasileira tem lado, que \u00e9 o lado do mercado, do estado m\u00ednimo, da aus\u00eancia de direitos e prote\u00e7\u00e3o sociais. mas eles podiam pelo menos disfar\u00e7ar um pouco", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "22951441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161370885984575488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161371189199159298"], "in_reply_to_user_id": "22951441", "created_at": "2019-08-13T20:17:23.000Z"}, {"id": "1161418056209436674", "text": "o cara MATOU uma mulher e jogou pros cachorros comerem mas vai sair da cadeia empregado como se nada tivesse acontecido. nossa vida n\u00e3o vale nada mesmo n\u00e3o https://t.co/TwaDD9tchE", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1048575417538531330", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161416298242482182"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161418056209436674"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/TwaDD9tchE", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1161416298242482182", "display_url": "twitter.com/g1/status/1161\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:23:37.000Z"}, {"id": "1161416298242482182", "text": "De acordo com o presidente do time, Bruno deve ser apresentado nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/Um3nTyu7hP #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 64, "like_count": 107, "quote_count": 76}, "lang": "pt", "author_id": "8802752", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Um3nTyu7hP", "expanded_url": "https://glo.bo/2MXAagh", "display_url": "glo.bo/2MXAagh", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2MXAagh"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 108, "tag": "G1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161416298242482182"], "created_at": "2019-08-13T23:16:38.000Z"}, {"id": "1161026038815739907", "text": "Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do Jean Willys; do Ad\u00e9lio que por pouco n\u00e3o matou o Presidente.\n\nT\u00e1 foda aguentar tanta porrada no Sergio Moro e no Deltan.", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 121, "like_count": 2573, "quote_count": 28}, "lang": "pt", "author_id": "1049689799467122688", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Willys"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161026038815739907"], "created_at": "2019-08-12T21:25:53.000Z"}, {"id": "1161396387927531521", "text": "BREAKING..... Prison Employee Guarding Epstein WAS NOT a Correctional Officer! (VIDEO) https://t.co/gvgBAyNoVF v\u00eda @gatewaypundit", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "en", "author_id": "2700066781", "entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 129, "username": "gatewaypundit", "id": "19211550"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/gvgBAyNoVF", "expanded_url": "https://www.thegatewaypundit.com/2019/08/breaking-prison-employee-guarding-epstein-was-not-a-correctional-officer-video/", "display_url": "thegatewaypundit.com/2019/08/breaki\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396387927531521"], "created_at": "2019-08-13T21:57:31.000Z"}, {"id": "1161417505967132673", "text": "o caio nem quis ver filme e comer besteira cmg o dia todo e preferiu ir trabalhar, irm\u00e3o t\u00f3xico do caralho\n\nainda chegou reclamando pq EU to vendo um filme chato = esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "937463359393366016", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "caio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161417505967132673"], "created_at": "2019-08-13T23:21:26.000Z"}, {"id": "1161390998746017792", "text": "A rea\u00e7\u00e3o do povo para com os crimes do Rodrigo \u00e9 SURREAL\n\n\"Ele roubou\"\nAta\n\n\"Ele agrediu a mulher\"\nAta\n\n\"Ele matou Fulano, Ciclano e Beltrano\"\nAta\n\n\"Ele estuprou a filha da mulher\"\nAta\n\nE os crimes s\u00e3o falados como se fossem fofocas. S\u00f3. \n\nQue poha \u00e9 essa?\n\n#ADona097", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "875459987228766208", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Fulano"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Beltrano"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "ADona097"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 267, "tag": "ADona097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161390998746017792"], "created_at": "2019-08-13T21:36:06.000Z"}, {"id": "1161325279421313024", "text": "La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa sul taglio dei parlamentari, poi, \u00e8 un bluff palese. \n\nChi finora lo ha descritto come un \"animale politico infallibile\" dovrebbe ricredersi\n\n#maratonamentana", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 25, "like_count": 462, "quote_count": 3}, "lang": "it", "author_id": "61877999", "edit_history_tweet_ids": ["1161325279421313024"], "created_at": "2019-08-13T17:14:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "Salvini"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "Senato"}, {"start": 61, "end": 76, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "maratonamentana"}]}}, {"id": "1161411720897843200", "text": "Ok nito 5 memes q sean streamers para el equipo de ow :3 se tienen q dejar gritar \u2665....... BROMISSSSS.... (btw si soy de br tenemos q jugar con 700000 ms en NA?) @SoujiOkita", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 21, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2197711475", "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 173, "username": "SoujiOkita", "id": "68795080"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "ow"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.354, "type": "Place", "normalized_text": "NA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161411720897843200"], "created_at": "2019-08-13T22:58:26.000Z"}, {"id": "1161370201998397440", "text": "Eu vejo as pessoas escrevendo mil textos quando algu\u00e9m se suicida, mas pq n\u00e3o demonstram o quanto a pessoa \u00e9 importante quando t\u00e1 viva n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3057750413", "edit_history_tweet_ids": ["1161370201998397440"], "created_at": "2019-08-13T20:13:28.000Z"}, {"id": "1161412212398968832", "text": "\u201cN\u00e3o tenho respostas, porque depois dessas trag\u00e9dias s\u00f3 se pode chorar, permanecer em sil\u00eancio e interrogar-nos sobre a raz\u00e3o da fragilidade daquilo que constru\u00edmos e, sobretudo, rezar\u201d, disse #PapaFrancisco um ano ap\u00f3s desabamento de ponte que matou 43 pessoas em #G\u00eanova", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "124438713", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 206, "probability": 0.3984, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.6217, "type": "Place", "normalized_text": "G\u00eanova"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 207, "tag": "PapaFrancisco"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "G\u00eanova"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412212398968832"], "created_at": "2019-08-13T23:00:24.000Z"}, {"id": "1161396697924288512", "text": "Sali\u00f3 escuadr\u00f3n suicida en Netflix, me vuelvo locaaa wacho", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1043598349654548480", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396697924288512"], "created_at": "2019-08-13T21:58:45.000Z"}, {"id": "1161178613942816768", "text": "Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para sentir placer, sino la sensaci\u00f3n de que jam\u00e1s se volver\u00e1 a ser feliz. Esta creencia \u00edntima, que se proyecta hacia el futuro, predice la presencia de ideaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "2530052556", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161178613942816768"], "created_at": "2019-08-13T07:32:09.000Z"}, {"id": "1161396807554994176", "text": "o cara aqui t\u00e1 me perguntando ....\n\nE o Queiroz ??\n\nT\u00f4 nem ai pro Queiroz e pra voc\u00ea rap\u00e1!\n\nSe algu\u00e9m roubou, matou, furtou, se apossou, esteleonatou ou qualquer coisa que esteja fora da lei T\u00caM QUE PAGAR n\u00e3o importa se \u00e9 o Queiroz, o Fl\u00e1vio ou o Jair !\n\nFalei?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "412323314", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6531, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.4818, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161396807554994176"], "created_at": "2019-08-13T21:59:11.000Z"}, {"id": "1161089568491409408", "text": "uma hora a fatura chega: as institui\u00e7\u00f5es, os setores da economia est\u00e3o em modo suicida. at\u00e9 a m\u00eddia. o agroneg\u00f3cio bancou um presidente que est\u00e1 destruindo nosso comercio internacional, a ind\u00fastria bancou um candidato que est\u00e1 destruindo as nossas barreiras contra a concorr\u00eancia.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1086075400617447424", "edit_history_tweet_ids": ["1161089568491409408"], "created_at": "2019-08-13T01:38:19.000Z"}, {"id": "1161412146028326914", "text": "Terminei sintonia e j\u00e1 quero a 2\u00b0 temporada @NetflixBrasil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1161345021305643009", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 58, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412146028326914"], "created_at": "2019-08-13T23:00:08.000Z"}, {"id": "1161060641014202368", "text": "que visao do inferno veio na minha cabe\u00e7a https://t.co/Ut9dukZCe1", "public_metrics": {"retweet_count": 577, "reply_count": 78, "like_count": 2056, "quote_count": 286}, "lang": "pt", "author_id": "161173235", "edit_history_tweet_ids": ["1161060641014202368"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Ut9dukZCe1", "expanded_url": "https://twitter.com/jessicambrosio/status/1161060641014202368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ut9dukZCe1", "media_key": "3_1161060631107309569"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:43:22.000Z"}, {"id": "1160739014850334720", "text": "eu juro que essa semana vou me tornar uma estudante mais dedicada, n\u00e3o vou faltar nenhum diazinho e nem me atrasar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1005978657943445504", "edit_history_tweet_ids": ["1160739014850334720"], "created_at": "2019-08-12T02:25:21.000Z"}, {"id": "1161187999302000640", "text": "Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "514771207", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161187999302000640"], "created_at": "2019-08-13T08:09:27.000Z"}, {"id": "1161412549482561536", "text": "Mesmo que voc\u00ea seja a favor da pena de morte (Vai pra Ar\u00e1bia Saudita!), nos pa\u00edses em q existe, n\u00e3o \u00e9 a pol\u00edcia quem decide quem vai morrer.\nEnt\u00e3o, pare de falar que morreu pq devia, pq primeiro tem q provar q deve e n\u00e3o era pra vc.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "722467646671818753", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412549482561536"], "created_at": "2019-08-13T23:01:44.000Z"}, {"id": "1161411778707906560", "text": "a mariana eh loca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "238231873", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "mariana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161411778707906560"], "created_at": "2019-08-13T22:58:40.000Z"}, {"id": "1160689853081804801", "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "3046873623", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z"}, {"id": "1161340994387939329", "text": "ainda n\u00e3o consigo acreditar que ele se suicidou\n\nse eu fosse ela teria morrido de tanta felicidade e de tes\u00e3o,, que homem extraordin\u00e1rio https://t.co/BmSlEKE51P", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "970481271020441600", "edit_history_tweet_ids": ["1161340994387939329"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/BmSlEKE51P", "expanded_url": "https://t.co/BmSlEKE51P", "display_url": "t.co/BmSlEKE51P"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:17:24.000Z"}, {"id": "1161409061805592576", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en #AguaDulce porque sus padres se divorciaron https://t.co/HyAa7RPfEh https://t.co/g3prdarAbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "197870193", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.459, "type": "Place", "normalized_text": "AguaDulce"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/HyAa7RPfEh", "expanded_url": "http://eldelsur.com/2019/08/13/nino-de-12-anos-se-suicida-en-agua-dulce-porque-sus-padres-se-divorciaron/", "display_url": "eldelsur.com/2019/08/13/nin\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/g3prdarAbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanKalderon/status/1161409061805592576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3prdarAbJ", "media_key": "3_1161409060245315584"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 40, "tag": "AguaDulce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409061805592576"], "created_at": "2019-08-13T22:47:52.000Z"}, {"id": "1161040052283162624", "text": "Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1448018905", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Cicpc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161040052283162624"], "created_at": "2019-08-12T22:21:34.000Z"}, {"id": "1161272751883243520", "text": "\u00a1Venga! \u00a1Me apunto! Sed buenos por fi.\n\nDadme una pel\u00edcula y la califico:\n\n\u2764 = OBRA MAESTRA \n\ud83e\udde1 = Alucinante \n\ud83d\udc9a = Genial \n\ud83d\udc99 = Buena \n\ud83d\udc9c = Decente \n\ud83d\udc94 = Mala \n\ud83d\udda4 = No la he visto", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 216, "like_count": 55, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1079494236691668992", "edit_history_tweet_ids": ["1161272751883243520"], "created_at": "2019-08-13T13:46:14.000Z"}, {"id": "1161253112138674179", "text": "A cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo..no ano de 2018 foi datado 800 mil pessoas que interromperam as suas vidas.... E  so tende a aumentar..nesse exato momento algu\u00e9m pode estar com uma arma apontada para pr\u00f3pria cabe\u00e7a ou sentada em um parapeito,pronta para se matar", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "911805613558128640", "edit_history_tweet_ids": ["1161253112138674179"], "created_at": "2019-08-13T12:28:11.000Z"}, {"id": "1161403995585486851", "text": "LOS QUE HABLAN DE TRANSICI\u00d3N  \n\nDIJO YOMA  EST\u00c1N EN PEDO \n\nASI SON EL PERIODISMO HABLAN BOLUDECES \n\nAS\u00cd QUE C\u00c1LLATE PABLO ROSSI\n\nALBERTO F  NO TIENE LA VACA ATADA \n ESE NUMERO ES POR LA CLASE MEDIA \n\nLA CLASE MEDIA NO ES SUICIDA PARA IR A VENEZUELA\n\nPEDIR POR LULA #VOLVIENDOACASA https://t.co/od3DmJLwdJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "727666699", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161398498530603008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.661, "type": "Person", "normalized_text": "ROSSI"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/od3DmJLwdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Jofa2010/status/1161398498530603008", "display_url": "twitter.com/Jofa2010/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 280, "tag": "VOLVIENDOACASA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161403995585486851"], "created_at": "2019-08-13T22:27:45.000Z"}, {"id": "1160308682288193539", "text": "Suerte tenemos en Espa\u00f1a de que en ausencia de izquierda real (a\u00fan) no haya surgido una extrema derecha inteligente, con discurso obrerista y confrontado a la deriva suicida de la exizquierda: antiobreros, integrismo isl\u00e1mico, nacionalismos, ecocapitalismo, ultraliberalismo queer", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84427144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160299671908167681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160308682288193539"], "in_reply_to_user_id": "84427144", "created_at": "2019-08-10T21:55:22.000Z"}, {"id": "1160916634086907905", "text": "Defendido por Bolsonaro, cunhado de Ana Hickmann voltar\u00e1 a ser julgado por homic\u00eddio em setembro \nhttps://t.co/xFJvSoKssF // \u00c9 o c\u00famulo do absurdo!", "public_metrics": {"retweet_count": 523, "reply_count": 189, "like_count": 3586, "quote_count": 49}, "lang": "pt", "author_id": "17752026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/xFJvSoKssF", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/defendido-por-bolsonaro-cunhado-de-ana-hickmann-voltara-a-ser-julgado-por-homicidio-em-setembro.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/defendido-por-bolsonaro-cunhado-de-ana-hickmann-voltara-a-ser-julgado-por-homicidio-em-setembro.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160916634086907905"], "created_at": "2019-08-12T14:11:09.000Z"}, {"id": "1161265020065501184", "text": "Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. Igual que decir que la mujer se quita la vida porque \u00e9l la maltrata. Nunca existe un \u00fanico motivo.\n\nPor @GeneroDebate \n\nhttps://t.co/mcNZsnzdVD", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1021829222564876290", "edit_history_tweet_ids": ["1161265020065501184"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mcNZsnzdVD", "expanded_url": "https://espaciosinseguros.com/el-suicidio-masculino-y-la-narrativa-de-genero/", "display_url": "espaciosinseguros.com/el-suicidio-ma\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:15:30.000Z"}, {"id": "1161051235845382145", "text": "Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos. O movimento q o verme faz no olho dele atrai p\u00e1ssaros que o devoram.\n\nO ciclo do verme continua no p\u00e1ssaro, q elimina fezes com larvas q os moluscos comem. https://t.co/TmSvfx0vkq", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 33, "like_count": 223, "quote_count": 18}, "lang": "pt", "author_id": "129092972", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161029054281199617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161051235845382145"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TmSvfx0vkq", "expanded_url": "https://twitter.com/JanFreedman/status/1161029054281199617", "display_url": "twitter.com/JanFreedman/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:06:00.000Z"}, {"id": "1161409238842740737", "text": "Ahora que me acuerdo no e visto si han actualizado los aus que leo \n#EmilioOsorio #MiMaridoTieneMasFamilia #Aristemo #JoaquinBondoni #KCAMexico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "959292949312913408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161409034144010240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioOsorio"}, {"start": 83, "end": 105, "probability": 0.5365, "type": "Person", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7189, "type": "Person", "normalized_text": "Aristemo"}, {"start": 118, "end": 131, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinBondoni"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9054, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 81, "tag": "EmilioOsorio"}, {"start": 82, "end": 106, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 107, "end": 116, "tag": "Aristemo"}, {"start": 117, "end": 132, "tag": "JoaquinBondoni"}, {"start": 133, "end": 143, "tag": "KCAMexico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161409238842740737"], "in_reply_to_user_id": "959292949312913408", "created_at": "2019-08-13T22:48:35.000Z"}, {"id": "1161395918719074304", "text": "@dangonzalez0504 @dgomezco @Kimjongv @estebanpie @steve_hanke El tipo comete un error imperdonable: no analiza el entorno antes de una sugerencia. No s\u00e9 qu\u00e9 tan descabellado sea en Argentina, he le\u00eddo que es una posibilidad. Tambi\u00e9n, s\u00e9 que Venezuela ya est\u00e1 dolarizada (o pesificada) de facto. Dolarizarnos nosotros? Ser\u00eda suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143200681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161394752824025088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dangonzalez0504", "id": "141000537"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "dgomezco", "id": "242638754"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "estebanpie", "id": "372862013"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "steve_hanke", "id": "863527548"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 189, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161395918719074304"], "in_reply_to_user_id": "141000537", "created_at": "2019-08-13T21:55:39.000Z"}, {"id": "1161405592780627974", "text": "Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo https://t.co/xczTrxf7Um", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "78851624", "edit_history_tweet_ids": ["1161405592780627974"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/xczTrxf7Um", "expanded_url": "https://wp.me/paUDn7-1H9B", "display_url": "wp.me/paUDn7-1H9B"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:34:05.000Z"}, {"id": "1161398739820568576", "text": "Si no fuera por el tweet de Pablo Iglesias diciendo que no se le puede confiar a la econom\u00eda de un pa\u00eds a quie se gasta 600.000 pavos en una vivienda, este hashtag estar\u00eda en lo alto de mi TL como ejemplo de rid\u00edculo voluntario suicida en una red social  #PodemosLesDuele", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1347674514", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 256, "end": 270, "probability": 0.6871, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosLesDuele"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 271, "tag": "PodemosLesDuele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161398739820568576"], "created_at": "2019-08-13T22:06:51.000Z"}, {"id": "1161302989132435457", "text": "Es impresionante las pruebas que est\u00e1n circulando del #FraudeK\n\nNo tengan dudas que habr\u00e1 novedades de la junta electoral\n\nMientras tanto, vayan Todos a locales de JUNTOS POR EL CAMBIO a anotarse como FISCALES\n\nCuando digo TODOS, es TODOS\n\nSE PUEDE!!!\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 2751, "reply_count": 621, "like_count": 5096, "quote_count": 130}, "lang": "es", "author_id": "4595778255", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6339, "type": "Other", "normalized_text": "FraudeK"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "FraudeK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161302989132435457"], "created_at": "2019-08-13T15:46:23.000Z"}, {"id": "1161408574133874689", "text": "@MourDanicarv @IngriddaRocha3 Que rai de filme \u00e9 esse? Kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104846727876657152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161407726683119616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MourDanicarv", "id": "3430608202"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "IngriddaRocha3", "id": "759597680813301761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161408574133874689"], "in_reply_to_user_id": "3430608202", "created_at": "2019-08-13T22:45:56.000Z"}, {"id": "1161407612287692801", "text": "Ni lo dudo!! Lo deja un par de meses y AF se suicida!! https://t.co/d9uQEPikxD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2780462625", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.4063, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/d9uQEPikxD", "expanded_url": "https://twitter.com/LicTraviata/status/1161405960998576128", "display_url": "twitter.com/LicTraviata/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161407612287692801"], "created_at": "2019-08-13T22:42:07.000Z"}, {"id": "1149306162850029568", "text": "En 2016 alertamos de las efectos de la suicida pol\u00edtica migratoria de Merkel. Miles de inmigrantes ilegales llegaron a Europa sin control alguno con el aplauso de progres y de sus sat\u00e9lites medi\u00e1ticos. Los europeos sufrimos hoy las terribles consecuencias.\nhttps://t.co/zOiYTU6pKK", "public_metrics": {"retweet_count": 1654, "reply_count": 169, "like_count": 2592, "quote_count": 50}, "lang": "es", "author_id": "260788584", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zOiYTU6pKK", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/07/11/5d261713fc6c8350538b4576.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579110171913035776/D9_gd7Dk?format=jpg&name=orig", "width": 505, "height": 337}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579110171913035776/D9_gd7Dk?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una cadena de violaciones grupales y a manos de ni\u00f1os desata una ola de rechazo a los extranjeros en Alemania", "description": "En grupo y cada vez m\u00e1s j\u00f3venes. \u00c9se el perfil de los violadores y agresores sexuales que est\u00e1n aflorando en Alemania, un dato preocupante que, a\u00f1adido a la nacionalidad de los aut", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/07/11/5d261713fc6c8350538b4576.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1149306162850029568"], "created_at": "2019-07-11T13:15:16.000Z"}, {"id": "1161407299879149569", "text": "@verambg @LiberalPT Sabes aquela que diz \"Por detr\u00e1s de um grande homem h\u00e1 uma grande mulher\"? Bem eu digo que por tr\u00e1s de um l\u00edder fan\u00e1tico h\u00e1 uma seita de milh\u00f5es de fan\u00e1ticos. Se n\u00e3o se mudarem as mentalidades, nada vai mudar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "799359652383391749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161405947111182336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "verambg", "id": "1023167892102279169"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "LiberalPT", "id": "2526916549"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161407299879149569"], "in_reply_to_user_id": "1023167892102279169", "created_at": "2019-08-13T22:40:52.000Z"}, {"id": "1161378905564913665", "text": "Este sol es m\u00e1s falso que Rosa Maria Palacios defendiendo la miner\u00eda porque piensa en toooodos los peruanos. \n#TengoFr\u00edo", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1297578936", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Maria Palacios"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 120, "tag": "TengoFr\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161378905564913665"], "created_at": "2019-08-13T20:48:03.000Z"}, {"id": "1161407022996307968", "text": "@Gubbie_m @ofutebolnews Claro q merece n\u00e9 mano, n\u00e3o foi tua m\u00e3e nem tua tia que ele, trucidou em um crime b\u00e1rbaro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2741821559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161406561337651201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gubbie_m", "id": "277270864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161407022996307968"], "in_reply_to_user_id": "277270864", "created_at": "2019-08-13T22:39:46.000Z"}, {"id": "1161269060262400001", "text": "o pensamento suicida de alguns motociclistas de rio branco precisa ser estudado urgentemente", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "242328691", "edit_history_tweet_ids": ["1161269060262400001"], "created_at": "2019-08-13T13:31:33.000Z"}, {"id": "1161351367715434496", "text": "@BGaroky @TonyPereir Aqui perto de casa conheceu os dois k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "379054377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161052610352353280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "TonyPereir", "id": "364380077"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161351367715434496"], "in_reply_to_user_id": "1055481597481357312", "created_at": "2019-08-13T18:58:37.000Z"}, {"id": "1161308569884606465", "text": "@niji_surana seu rancor tardou mas n\u00e3o falhou https://t.co/PsdDHqSnLv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "169970232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161015743531618305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "niji_surana", "id": "1071229024305860608"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/PsdDHqSnLv", "expanded_url": "https://twitter.com/danprimack/status/1161015743531618305", "display_url": "twitter.com/danprimack/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161308569884606465"], "in_reply_to_user_id": "1071229024305860608", "created_at": "2019-08-13T16:08:33.000Z"}, {"id": "1160954956536586240", "text": "Se fue sin entregar el mando\nSe fue sin un dolar de reservas\nSe fue salv\u00e1ndose con el dolar futuro y estafando\nSe fue con el cepo \nSe fue sin poder importar nada\ncon 400% de devaluaci\u00f3n\nsin energia y cortes\nrobando dos PBI\n\nY a 4 a\u00f1os la eligen\n\nComo se llama la obra de teatro?", "public_metrics": {"retweet_count": 2852, "reply_count": 1172, "like_count": 8105, "quote_count": 274}, "lang": "es", "author_id": "2880612016", "edit_history_tweet_ids": ["1160954956536586240"], "created_at": "2019-08-12T16:43:25.000Z"}, {"id": "1161377268167577601", "text": "C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello scarico. Ha scelto di morire con dignit\u00e0 e io lo rispetto per questo.\nOnore al ragno suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 332, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "823211721078767616", "edit_history_tweet_ids": ["1161377268167577601"], "created_at": "2019-08-13T20:41:32.000Z"}, {"id": "1161404007518261248", "text": "A quest\u2019ora non \u00e8 chiaro se Salvini resta al Viminale per assicurare continuit\u00e0 al governo o agli stipendi della \u2018Bestia\u2019", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 39, "like_count": 546, "quote_count": 10}, "lang": "it", "author_id": "87467449", "edit_history_tweet_ids": ["1161404007518261248"], "created_at": "2019-08-13T22:27:47.000Z"}, {"id": "1161341647210389504", "text": "El presidente no va al lugar del conflicto\n-Vendido al empresariado, traidor al pueblo, incapaz\nEl presidente va al lugar del conflicto\n-Arrodillado ante radicales, traidor a la patria, genuflexo\nEl presidente no negocia\n-\u00a1Dictador, soberbio!\nEl presidente negocia\n-\u00a1Vacancia!", "public_metrics": {"retweet_count": 802, "reply_count": 169, "like_count": 2056, "quote_count": 77}, "lang": "es", "author_id": "84465419", "edit_history_tweet_ids": ["1161341647210389504"], "created_at": "2019-08-13T18:20:00.000Z"}, {"id": "1161376081255043072", "text": "Si, claro.\nEl alanismo tuvo 2 per\u00edodos y son incontables las muertes y desapariciones, sin mencionar la bancarrota econ\u00f3mica del 1ro.\nAhora por no matar peruanos peligra el pa\u00eds.\nAlguien que lo lleve a Chacrarrillo. \ud83d\ude15 https://t.co/GRcm11Baod", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 16, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "781119662503391232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161334448631275522"}], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 213, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "Chacrarrillo"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/GRcm11Baod", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1161334448631275522", "display_url": "twitter.com/Caretas/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161376081255043072"], "created_at": "2019-08-13T20:36:49.000Z"}, {"id": "1161272844833214464", "text": "@jpereyra1952 Para que se enteren los apristas quien gan\u00f3 la sede de los Panamericanos no fue el suicida amiguita. https://t.co/YjyiAJJUG8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2200015955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YjyiAJJUG8", "expanded_url": "https://twitter.com/VAndreePolar/status/1161272844833214464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YjyiAJJUG8", "media_key": "3_1161272825593978880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161272844833214464"], "in_reply_to_user_id": "105492444", "created_at": "2019-08-13T13:46:36.000Z"}, {"id": "1161403723110932480", "text": "@mariano50438635 \"Asesin\u00f3 un fiscal\", solo un perito pedido por Bullrich lo dijo. El de la Corte Suprema (con dos integrantes elegidos por Macri) dijo que fue suicidio. Y lo del cepo no lo dudo, fue una medida contraproducente. Y vos porque ten\u00e9s acceso para verlos, la mayor\u00eda no puede verlos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "25380098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161403404436103169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariano50438635", "id": "1099729534268649474"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "Bullrich"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Suprema"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161403723110932480"], "in_reply_to_user_id": "1099729534268649474", "created_at": "2019-08-13T22:26:40.000Z"}, {"id": "1161404307369025536", "text": "@mathiasIlha2018 se foi a pol\u00edcia que matou a culpa \u00e9 de quem? do lula?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14649317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161401993518362627"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mathiasIlha2018", "id": "113747828"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161404307369025536"], "in_reply_to_user_id": "113747828", "created_at": "2019-08-13T22:28:59.000Z"}, {"id": "1161116768162611200", "text": "@jpereyra1952 Si el suicida ladr\u00f3n remodel\u00f3 el estadio l\u00f3gicamente fu\u00e9 para sacar su tajadaza, esa era su modus operandi y su modus vivendi: \"la plata llega sola\".", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1101506174216622081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161116768162611200"], "in_reply_to_user_id": "105492444", "created_at": "2019-08-13T03:26:24.000Z"}, {"id": "1161401993518362627", "text": "#rjtv vcs est\u00e3o querendo colocar a culpa da morte desse rapaz, toda ela na  pol\u00edcia, \u00e9 isso mesmo???? N\u00e3o tem  tr\u00e1fico, N\u00e3o tem bandido, a culpa disso n\u00e3o se coloca tbm por esses bandidos q cohecem e sabem qu\u00e3o fracas s\u00e3o as leis  e agem  assim por conta disso...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "113747828", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5987, "type": "Other", "normalized_text": "rjtv"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "rjtv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161401993518362627"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-13T22:19:47.000Z"}, {"id": "1161390844756320257", "text": "#NosotrosNoMatamosComoAG\n\nFelizmente para nuestro gefe Byskarra, la poblaci\u00f3n de Islay no son ciudadanos de 2\u00b0 Categor\u00eda como dijo a la gente de Bagua cierto delincuente que se suicid\u00f3 y que cuando fue Presidente tuvo de ministra a Mechita. #AG\u00e1nsterAsesino https://t.co/hHZGdT83sA", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 327, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "771351819171790848", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.6044, "type": "Place", "normalized_text": "Islay"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.6423, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.4118, "type": "Place", "normalized_text": "Mechita"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/hHZGdT83sA", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1161390844756320257/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hHZGdT83sA", "media_key": "7_1161390215870722048"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "NosotrosNoMatamosComoAG"}, {"start": 241, "end": 257, "tag": "AG\u00e1nsterAsesino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161390844756320257"], "created_at": "2019-08-13T21:35:29.000Z"}, {"id": "1161398498530603008", "text": "El peronista hist\u00f3rico que cit\u00f3 a \"El Padrino\" para explicar por qu\u00e9 Macri no se tiene que reunir con Alberto Fern\u00e1ndez https://t.co/LskyOd88t1", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "106521486", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "El Padrino"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/LskyOd88t1", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/08/13/el-peronista-historico-que-cito-a-el-padrino-para-explicar-por-que-macri-no-se-tiene-que-reunir-con-alberto-fernandez/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161398498530603008"], "created_at": "2019-08-13T22:05:54.000Z"}, {"id": "1161029421278646272", "text": "Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00eddio, mas os respons\u00e1veis n\u00e3o s\u00f3 o deixaram sem vigil\u00e2ncia como a c\u00e2mera da cela n\u00e3o estava funcionando na hora da morte. \n\nPoxa, que coincid\u00eancia.", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 20, "like_count": 1080, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "13653812", "edit_history_tweet_ids": ["1161029421278646272"], "created_at": "2019-08-12T21:39:19.000Z"}, {"id": "1161402852201435143", "text": "@muyevil @Elchymou @HeroMermelada @nofarsa @Estaba As\u00ed es. Kroos y Modric son los mejores. O traes a otro grande, como Pogba, o juegan ellos. No puedes jugar con promesas. Al final los que son 80, 100 veces internacionales lo son por algo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "52002373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161400636044271616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "muyevil", "id": "414010036"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Elchymou", "id": "362804746"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "HeroMermelada", "id": "1136601468"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "nofarsa", "id": "387862972"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "Estaba", "id": "67757134"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Kroos"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Modric"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Pogba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161402852201435143"], "in_reply_to_user_id": "414010036", "created_at": "2019-08-13T22:23:12.000Z"}, {"id": "1161403364455985152", "text": "Sigui\u00f3 meando, llamo al n\u00famero y le digo al due\u00f1o que ten\u00eda a su perro y le digo que estaba en tal esquina, \u201c ahh est\u00e1s ah\u00ed, espera... si ya los veo de ac\u00e1, soltarlo nomas que vuelve solo, muchas gracias viejo de verdad\u201d, lo miro y me estaba mirando tipo (..)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "260237570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161403361440206849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161403364455985152"], "in_reply_to_user_id": "260237570", "created_at": "2019-08-13T22:25:14.000Z"}, {"id": "1160946424869261312", "text": "@FerAranguren @abalosmeco @openarms_fund Y as\u00ed toda la legislatura. Manos atadas y tragar lastre para ver c\u00f3mo votan en el parlamento, con el trifachito, contra cualquier avance, contra cualquier investigaci\u00f3n de la corrupci\u00f3n.\nEn mi modesta opini\u00f3n \u201cclear off this people\u201d. Ser sus c\u00f3mplices es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2203533362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160934656465952768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FerAranguren", "id": "293646665"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "abalosmeco", "id": "202372417"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.6072, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160946424869261312"], "in_reply_to_user_id": "293646665", "created_at": "2019-08-12T16:09:31.000Z"}, {"id": "1161327630764957702", "text": "Mart\u00edn Vizcarra: \u201cNo podemos sacar proyectos a costa de muertos, como en Bagua\u201d https://t.co/f8iqviEDYN https://t.co/UKALyOZbYh", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 181, "like_count": 891, "quote_count": 106}, "lang": "es", "author_id": "832686254873468929", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/f8iqviEDYN", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y6jywa3z", "display_url": "tinyurl.com/y6jywa3z"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/UKALyOZbYh", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1161327630764957702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKALyOZbYh", "media_key": "3_1161327625668878336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161327630764957702"], "created_at": "2019-08-13T17:24:18.000Z"}, {"id": "1161389294638043136", "text": "Como cuando tu viejo que no te quizo reconocer se presenta a tu premiaci\u00f3n! https://t.co/d4I7Hg1nlP", "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 123, "like_count": 1324, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "2416088899", "edit_history_tweet_ids": ["1161389294638043136"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/d4I7Hg1nlP", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1161389294638043136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4I7Hg1nlP", "media_key": "3_1161389288946327558"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:29:20.000Z"}, {"id": "1161360743490621442", "text": "#13Ago Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo https://t.co/qY58wHQ59C #ElInformadorVenezuela #ElInformadorVe #Noticia #Suceso #Venezuela #Zulia https://t.co/9wrCJmXGkZ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "586706616", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/qY58wHQ59C", "expanded_url": "https://bit.ly/2yTMcPD", "display_url": "bit.ly/2yTMcPD"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/9wrCJmXGkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformadorVE/status/1161360743490621442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9wrCJmXGkZ", "media_key": "3_1161360708057145345"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "13Ago"}, {"start": 90, "end": 112, "tag": "ElInformadorVenezuela"}, {"start": 113, "end": 128, "tag": "ElInformadorVe"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "Noticia"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "Suceso"}, {"start": 146, "end": 156, "tag": "Venezuela"}, {"start": 157, "end": 163, "tag": "Zulia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161360743490621442"], "created_at": "2019-08-13T19:35:52.000Z"}, {"id": "1161402454426230784", "text": "Ma\u00f1ana es mi cumplea\u00f1os y s\u00f3lo quiero morirme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1048541377318072324", "edit_history_tweet_ids": ["1161402454426230784"], "created_at": "2019-08-13T22:21:37.000Z"}, {"id": "1161373954608680960", "text": "Algu\u00e9m sabe um m\u00e9todo suicida que n\u00e3o pare\u00e7a suic\u00eddio", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "786401366650589184", "edit_history_tweet_ids": ["1161373954608680960"], "created_at": "2019-08-13T20:28:22.000Z"}, {"id": "1161355645070610432", "text": "Batman estar\u00e1 em Esquadr\u00e3o Suicida 2? James Gunn responde https://t.co/gNvUVnq8pA https://t.co/8zhe7jhgXq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2221651760", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 17, "end": 35, "probability": 0.7973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/gNvUVnq8pA", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/batman-esquadrao-suicida-james-gunn/", "display_url": "einerd.com.br/batman-esquadr\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8zhe7jhgXq", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1161355645070610432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zhe7jhgXq", "media_key": "3_1161355643707486208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161355645070610432"], "created_at": "2019-08-13T19:15:37.000Z"}, {"id": "1161379909509484549", "text": "Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfiga.\nSpecie se si \u00e8 persone informate...\nhttps://t.co/XFPr2KRBEk", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1231603440", "edit_history_tweet_ids": ["1161379909509484549"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/XFPr2KRBEk", "expanded_url": "https://comedonchisciotte.org/lelenco-completo-delle-persone-collegate-ai-clinton-morte-in-circostanze-misteriose-o-suicidatesi-prima-di-testimoniare/", "display_url": "comedonchisciotte.org/lelenco-comple\u2026"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:52:02.000Z"}, {"id": "1161400181738262528", "text": "@marc_riu_c @indy_catalana @ercinformacio @Mallus_Malleus @gabrielrufian Ho pots maquillar com vulguis pero estant preparant el terreny per un nou tripartit i no precisament pee una pacte d\u2019 independentistes amb la pobre escuda que JxC es de dretas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "338682647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161399691545927681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marc_riu_c", "id": "455325767"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "indy_catalana", "id": "1363942495"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "ercinformacio", "id": "1134794701175971845"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "Mallus_Malleus", "id": "368508424"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161400181738262528"], "in_reply_to_user_id": "455325767", "created_at": "2019-08-13T22:12:35.000Z"}, {"id": "1161400753669337088", "text": "@BeMcCooley I'm still mad at Dragon Lee for injuring Takahashi with that fucking super dangerous ass DragonPlex. Also that match was so many of the worst impulses of NJPW, especially the juniors. That spot where they just spammed germans on each other left me feeling cold and empty inside.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "22583142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161396280448282624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BeMcCooley", "id": "816426600858152964"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Dragon Lee"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "Takahashi"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "DragonPlex"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.5978, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161400753669337088"], "in_reply_to_user_id": "816426600858152964", "created_at": "2019-08-13T22:14:52.000Z"}, {"id": "1161399250158325762", "text": "@richie_rosario Tampoco debe hacer como q no se dio cuenta del fraude. Si no,  se lo estamos haciendo demasiado facil para ellos!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "611197331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161397723322621952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "richie_rosario", "id": "45522821"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161399250158325762"], "in_reply_to_user_id": "45522821", "created_at": "2019-08-13T22:08:53.000Z"}, {"id": "1161374451226816515", "text": "@Agcesch Ba\u00f1ate ma\u00f1ana... que necesidad de hacerlo hoy!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1544796595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161374136754679810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Agcesch", "id": "146686455"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161374451226816515"], "in_reply_to_user_id": "146686455", "created_at": "2019-08-13T20:30:21.000Z"}, {"id": "1161099725946400768", "text": "Lo de Argentina es muy fuerte ,los bolsos por el muro las monjas que lo guardan ,los v\u00eddeos contando gita, los aviones que tra\u00edan gita para ac\u00e1,los libros con muchas pruebas de esa mafia, nisman que se ( suicida) un d\u00eda antes de denunciar a Cristina,y as\u00ed y todo ganan elecciones", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "989345800584036352", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161099725946400768"], "created_at": "2019-08-13T02:18:41.000Z"}, {"id": "1161224989036765185", "text": "Un matrimonio se suicida en Estados Unidos porque la mujer estaba enferma y no ten\u00edan dinero suficiente para pagar los gastos m\u00e9dicos \nhttps://t.co/lvL7FcmBB9", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "938805471347204103", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9962, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/lvL7FcmBB9", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161224989036765185"], "created_at": "2019-08-13T10:36:26.000Z"}, {"id": "1160630132576591872", "text": "Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro nombre importante que nadie ha mencionado,\nJulio Mario santo domingo\n\nQu\u00e9 dir\u00e1 su hija? https://t.co/Qkb5mF8s4o", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1002955042322894848", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Mario"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Qkb5mF8s4o", "expanded_url": "https://twitter.com/elcoachchino/status/1160630132576591872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qkb5mF8s4o", "media_key": "3_1160630130089373697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160630132576591872"], "created_at": "2019-08-11T19:12:41.000Z"}, {"id": "1161386810301452292", "text": "@Xypherz1 Oye gran @Xypherz1 cayaste bocas a muchos tanto decian que sos un flamer de mierda, esta imagen demuestra lo contrario se ve que te guardaste todo esto para playoffs y espero contra ISG lo demuestres y te esfuerzes al maximo para bajarlos P1 https://t.co/l2FgwPrJl1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2279578404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160362317927911427"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Xypherz1", "id": "1041811430016729088"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Xypherz1", "id": "1041811430016729088"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.7277, "type": "Organization", "normalized_text": "ISG"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/l2FgwPrJl1", "expanded_url": "https://twitter.com/lisandro_gutz45/status/1161386810301452292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2FgwPrJl1", "media_key": "3_1161386797424893952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161386810301452292"], "in_reply_to_user_id": "1041811430016729088", "created_at": "2019-08-13T21:19:27.000Z"}, {"id": "1160998207444271104", "text": "https://t.co/ovFLsxe65b", "public_metrics": {"retweet_count": 4273, "reply_count": 739, "like_count": 26952, "quote_count": 192}, "lang": "zxx", "author_id": "52551600", "edit_history_tweet_ids": ["1160998207444271104"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ovFLsxe65b", "expanded_url": "https://twitter.com/JimCarrey/status/1160998207444271104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ovFLsxe65b", "media_key": "3_1160998198116093954"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:35:17.000Z"}, {"id": "1161093102041542656", "text": "Mulheres se unindo e fechando uma hist\u00f3ria para defender outra que matou o ex marido abusivo.\n\nDesperate Housewives, conte comigo pra tudo mesmo  \u2764\ufe0f\n\nQue saudades, bicho! https://t.co/hZ0C5K7WXq", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "261289776", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Housewives"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/hZ0C5K7WXq", "expanded_url": "https://twitter.com/pr_barcellos/status/1161093102041542656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZ0C5K7WXq", "media_key": "7_1161092145857597440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161093102041542656"], "created_at": "2019-08-13T01:52:22.000Z"}, {"id": "1161298120514383873", "text": "Qual personagem de filme ou livro que morreu, voc\u00ea salvaria? \n#ZicoinBrazil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1076870952426835968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161298119264522241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.5823, "type": "Person", "normalized_text": "ZicoinBrazil"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 75, "tag": "ZicoinBrazil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161298120514383873"], "in_reply_to_user_id": "1076870952426835968", "created_at": "2019-08-13T15:27:02.000Z"}, {"id": "1161067841556230145", "text": "@socioperiodismo @AlanGarciaPeru Mira t\u00fa, no odio ni me alimento de \u00e9l, tranquila estoy hasta que sueltas un improperio, en Bagua murieron polic\u00edas porque la poblaci\u00f3n fue vilmente azuzada.  Puedes hablar (de hecho lo haces) pero aprende a respetar, no te har\u00e1 da\u00f1o.", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 26, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "191485582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161067386432344064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161067841556230145"], "in_reply_to_user_id": "628015213", "created_at": "2019-08-13T00:11:59.000Z"}, {"id": "1161179112200921088", "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/2SO3pSuy6Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16162356", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/2SO3pSuy6Z", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161179112200921088"], "created_at": "2019-08-13T07:34:08.000Z"}, {"id": "1161394332164902912", "text": "amigxs q sofrem/sofreram com transtornos como depress\u00e3o, ansiedade, pensamento suicida, etc e n se importa de falar sobre o assunto, t\u00f4 recrutando um pessoal pra participar de um trab da facul dando depoimentos sobre o q \u00e9 viver com isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "152274907", "edit_history_tweet_ids": ["1161394332164902912"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-13T21:49:21.000Z"}, {"id": "1161330574159765504", "text": "Avete seguito il mio intervento al Senato? Siete stati davvero tantissimi, grazie!\nLa proposta \u00e8 chiara: votiamo il taglio di 345 parlamentari senza aspettare, gi\u00e0 la prossima settimana, e poi andiamo subito alle elezioni, restituendo la parola agli Italiani. https://t.co/Pq5PIEMWtu", "public_metrics": {"retweet_count": 893, "reply_count": 2315, "like_count": 4955, "quote_count": 194}, "lang": "it", "author_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1161330574159765504"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Pq5PIEMWtu", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1161330574159765504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pq5PIEMWtu", "media_key": "3_1161330569936084993"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:36:00.000Z"}, {"id": "1161313198802382848", "text": "@aschapire Terminemos con eso de que \"el pueblo no se equivoca.\"  Los pueblos de vez en cuando la cagan feo. \n\nRespeto y voy a hacer respetar la decisi\u00f3n del pueblo -SIEMPRE- pero me cago y meo en la decisi\u00f3n suicida que tom\u00f3 esta vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "510520383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161312227175141376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161313198802382848"], "in_reply_to_user_id": "525658038", "created_at": "2019-08-13T16:26:57.000Z"}, {"id": "1161379942569054209", "text": "@eununcaparo @odair5s @PauloVieiraReal N\u00e3o \u00e9 a toa que o pa\u00eds cresceu muito mais lentamente nesse tempo todo. Isso sem contar que a maior parte dos impostos pra custear toda essa merda de estado assistencialista vem de imposto sobre consumo, enquanto que pra grandes empresas \u00e9 quase um para\u00edso liberal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804315445142626306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161373198669295616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eununcaparo", "id": "112564093"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "odair5s", "id": "797787813156651008"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "PauloVieiraReal", "id": "53226177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161379942569054209"], "in_reply_to_user_id": "112564093", "created_at": "2019-08-13T20:52:10.000Z"}, {"id": "1161298968887922689", "text": "Saquen la ficha de ingreso de la Chayo al reclu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "16489481", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4644, "type": "Person", "normalized_text": "Chayo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161298968887922689"], "created_at": "2019-08-13T15:30:24.000Z"}, {"id": "1161395605551427585", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\udc0d\ud83d\udc40", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016525917793988609", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161395605551427585"], "created_at": "2019-08-13T21:54:24.000Z"}, {"id": "1161255282481217537", "text": "No puedo haberme puesto un horario tan suicida para ir a cursar man", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "801121189", "edit_history_tweet_ids": ["1161255282481217537"], "created_at": "2019-08-13T12:36:49.000Z"}, {"id": "1161394964707852289", "text": "Deploro o tal cara que saiu do pres\u00eddio no dia\\ dos pais e assassinou a filhinha Isabela, quase 9 anos atr\u00e1s. A lei dos crimes hediondos, quando pro\u00edbe a progress\u00e3o do regime, deveria ser obedecida, se n\u00e3o fosse a quest\u00e3o dos petistas tirados a juristas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3050555541", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394964707852289"], "created_at": "2019-08-13T21:51:51.000Z"}, {"id": "1161391758519001090", "text": "@idlrworship Eu considero, por exemplo, uma cadela com c\u00e2ncer de mama e piometra, entrando em sepse e com met\u00e1stase difusa, j\u00e1 muito debilitada, um dos animais que tem pouca chance de ter qualidade de vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007851063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161109386573598720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "idlrworship", "id": "307312170"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391758519001090"], "in_reply_to_user_id": "307312170", "created_at": "2019-08-13T21:39:07.000Z"}, {"id": "1161382713225596928", "text": "@tanga_suicida \ud83d\udc96 https://t.co/CrSgHqbJbK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "589113784", "edit_history_tweet_ids": ["1161382713225596928"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/CrSgHqbJbK", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaAranhol/status/1161370189012897794", "display_url": "twitter.com/CarlaAranhol/s\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "934495749710237697", "created_at": "2019-08-13T21:03:10.000Z"}, {"id": "1161392655303155714", "text": "Saudade do que a gente ainda n\u00e3o viveu... \ud83d\ude4a\ud83d\ude0d https://t.co/t9ykCk9ABd", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 453, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "302905334", "edit_history_tweet_ids": ["1161392655303155714"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/t9ykCk9ABd", "expanded_url": "https://twitter.com/EstiloDUB/status/1161392655303155714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t9ykCk9ABd", "media_key": "3_1161392649280073728"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:42:41.000Z"}, {"id": "1155665947908345856", "text": "Aaaaa https://t.co/VCBfkP9lAK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "990746118647672832", "edit_history_tweet_ids": ["1155665947908345856"], "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/VCBfkP9lAK", "expanded_url": "https://twitter.com/SplatLuca/status/1155665947908345856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VCBfkP9lAK", "media_key": "3_1155665942552207362"}]}, "created_at": "2019-07-29T02:26:47.000Z"}, {"id": "1159785128299847687", "text": "@MACanadell @front_nacional @FrontNacional @orriolsderipoll @santiagoespot @esther71gm Sense oblidar,obvimnt, l,oblit -diria q criminal- del m\u00f3n rural i l,extorsi\u00f3 de la pagesia,-pal de paller del territori - per administraci\u00f3 i empresses.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "295708906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159783496392552448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "front_nacional", "id": "1194382787794604033"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "FrontNacional", "id": "3417951454"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "esther71gm", "id": "1072013016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159785128299847687"], "in_reply_to_user_id": "295708906", "created_at": "2019-08-09T11:14:57.000Z"}, {"id": "1161391892220776449", "text": "@SuCidreira Exato. A naturalidade com que tudo \u00e9 falado \u00e9 cobrado \u00e9 chocante. \u201cPorque n\u00e3o matou? (Joga o cabelo) Era melhor na cabe\u00e7a q na perna\u201d. Quem n\u00e3o se choca t\u00e1 errado.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "291695150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161390730281213954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SuCidreira", "id": "130309184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161391892220776449"], "in_reply_to_user_id": "130309184", "created_at": "2019-08-13T21:39:39.000Z"}, {"id": "1161194328246669312", "text": "@Pablo11es @Irene78040869 Religi\u00f3n de la Paz y Alianza de Civilizaciones eso es lo que nos quiere vender la izquierda suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157685017482584064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161061449717993472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pablo11es", "id": "921776005018275840"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Irene78040869", "id": "1241233866"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.4105, "type": "Organization", "normalized_text": "Paz"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.6999, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza de"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161194328246669312"], "in_reply_to_user_id": "921776005018275840", "created_at": "2019-08-13T08:34:36.000Z"}, {"id": "1161390730281213954", "text": "@feddias Meu Deus, a pessoa n\u00e3o se ouve! Isso sem contar que do ponto de vista psicanal\u00edtico, quem se arroga o direito de julgar e condenar sumariamente a outrem, sem um pingo de humanidade e empatia, \u00e9 geralmente ator de tudo quanto acusa.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "130309184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159149145891979265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FeDdias", "id": "1338704115774402560"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6163, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161390730281213954"], "in_reply_to_user_id": "291695150", "created_at": "2019-08-13T21:35:02.000Z"}, {"id": "1161361610893680640", "text": "Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/edfNE2cqDx https://t.co/xc1VovOHfg", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "811709008054775808", "edit_history_tweet_ids": ["1161361610893680640"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/edfNE2cqDx", "expanded_url": "https://bit.ly/2TrjLBO", "display_url": "bit.ly/2TrjLBO"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/xc1VovOHfg", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1161361610893680640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xc1VovOHfg", "media_key": "3_1161361603083886592"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/xc1VovOHfg", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1161361610893680640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xc1VovOHfg", "media_key": "3_1161361603088080897"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:39:19.000Z"}, {"id": "1161366264767533062", "text": "Si puo' uscire dal trip di chi sta sui giornali o ha la scena ( scempiaggini infantili) e recuperare tragicita': oggi si lancia un governo di 4 anni tra Pd, Leu e 5 stelle. Lo avete capito? Siete daccordo? Io no", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 47, "like_count": 54, "quote_count": 6}, "lang": "it", "author_id": "409048614", "edit_history_tweet_ids": ["1161366264767533062"], "created_at": "2019-08-13T19:57:49.000Z"}, {"id": "1161347524419915777", "text": "Pareja de abuelitos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas en EEUU https://t.co/mTVOLFdJhA v\u00eda @wordpressdotcom", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "548852571", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 136, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/mTVOLFdJhA", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/11/pareja-de-abuelitos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas-en-eeuu/", "display_url": "laopinion.com/2019/08/11/par\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161347524419915777"], "created_at": "2019-08-13T18:43:21.000Z"}, {"id": "1161349448741654529", "text": "@BrunoxMC @eurenesilva Verdade!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "123359825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161299441623752704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BrunoxMC", "id": "41706316"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161349448741654529"], "in_reply_to_user_id": "41706316", "created_at": "2019-08-13T18:51:00.000Z"}, {"id": "1161350064616480768", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida' ser\u00e1 um reboot ou uma sequ\u00eancia? James Gunn responde! - https://t.co/WVtsz5X3Xe https://t.co/uGm4rfIeRa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14500217", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9065, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WVtsz5X3Xe", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-sera-um-reboot-ou-uma-sequencia-james-gunn-responde-220175", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uGm4rfIeRa", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1161350064616480768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGm4rfIeRa", "media_key": "3_1161350062913609728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161350064616480768"], "created_at": "2019-08-13T18:53:26.000Z"}, {"id": "1158663229553463297", "text": "\u00bfY qu\u00e9 os parece este enfoque cl\u00ednico del suicidio de uno de los psic\u00f3logos m\u00e1s exitosos de Espa\u00f1a? https://t.co/zO6kTGWT7U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1517628656", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/zO6kTGWT7U", "expanded_url": "https://lnkd.in/dEWGAzj", "display_url": "lnkd.in/dEWGAzj", "status": 200, "unwound_url": "https://www.linkedin.com/feed/update/urn:li:activity:6564428856118267904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158663229553463297"], "created_at": "2019-08-06T08:56:55.000Z"}, {"id": "1161330951810703360", "text": "@CarloCalenda Michele Emiliano, esci da questo corpo!", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 75, "like_count": 249, "quote_count": 8}, "lang": "it", "author_id": "30248306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161250700896157696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161330951810703360"], "in_reply_to_user_id": "2416067982", "created_at": "2019-08-13T17:37:30.000Z"}, {"id": "1161386653212127237", "text": "@Pigeongratuit Dis-nous que c'est la nouvelle copine de @Bones_le_matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "787415344675708929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161384473373675520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pigeongratuit", "id": "836518826946723842"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161386653212127237"], "in_reply_to_user_id": "836518826946723842", "created_at": "2019-08-13T21:18:50.000Z"}, {"id": "1161317268111929344", "text": "Ser\u00eda terrible error de @BankadaFP cambiar a @rosamariabartra de Constituci\u00f3n. El terrible momento de la Rep\u00fablica necesita de pol\u00edticos decididos a defender la Constituci\u00f3n y las instituciones y no de gente f\u00e1cil de presionar. No se equivoquen, despu\u00e9s todos lo lamentaremos !", "public_metrics": {"retweet_count": 419, "reply_count": 511, "like_count": 1206, "quote_count": 67}, "lang": "es", "author_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.5896, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161317268111929344"], "created_at": "2019-08-13T16:43:07.000Z"}]}, "errors": [{"value": "1161422313771982850", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161422313771982850].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161422313771982850", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161405960998576128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161405960998576128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161405960998576128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020623817411112960", "value": "1020623817411112960", "detail": "User has been suspended: [1020623817411112960].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161407453956837378", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161407453956837378", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161407453956837378].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "113148157", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [113148157].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "113148157", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161251273066332162", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161251273066332162].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161251273066332162", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1041125577929850880", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1041125577929850880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041125577929850880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161409589193203712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161409589193203712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161409589193203712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161144589123772418", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161144589123772418", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161144589123772418].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161409578069872651", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161409578069872651", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161409578069872651].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161402002506752001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161402002506752001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161402002506752001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "29654746", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [29654746].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "29654746", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161043217221132290", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161043217221132290].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161043217221132290", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "153671981", "value": "153671981", "detail": "User has been suspended: [153671981].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161405200705425408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161405200705425408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161405200705425408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161390552933265408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161390552933265408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161390552933265408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3389102512", "value": "3389102512", "detail": "User has been suspended: [3389102512].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161370463035150336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161370463035150336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161370463035150336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161398962219364353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161398962219364353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161398962219364353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "838046882739937280", "value": "838046882739937280", "detail": "User has been suspended: [838046882739937280].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161390438399524874", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161390438399524874", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161390438399524874].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161397214666743808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161397214666743808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161397214666743808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "61383742", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [61383742].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "61383742", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160931986678177793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160931986678177793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160931986678177793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "141000537", "value": "141000537", "detail": "User has been suspended: [141000537].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161394752824025088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161394752824025088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161394752824025088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161391648179281920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161391648179281920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161391648179281920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161388060162121733", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161388060162121733", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161388060162121733].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133482032967933956", "value": "1133482032967933956", "detail": "User has been suspended: [1133482032967933956].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161026038916366337", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161026038916366337", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161026038916366337].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1161424519661314048", "oldest_id": "1161390346892435456", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2z04hpuaayv7fcva1tp47gijybh"}}