{"data": [{"lang": "pt", "id": "1184624667098861568", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:18:24.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184624667098861568"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901909121896775684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184624667069501441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:18:24.000Z", "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184624667069501441"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4777084295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}]}, {"lang": "es", "id": "1184624629807288320", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5Ftc75DNDx", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1184142974059536384", "display_url": "twitter.com/SweetSalvat0re\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:18:15.000Z", "text": "tengo ganas de matarme contigo\n\nsuicida pero igual lo quiero hacer con \u00e9l, m\u00e1s chura https://t.co/5Ftc75DNDx", "edit_history_tweet_ids": ["1184624629807288320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "993237847812526080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184142974059536384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184624627236134913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:18:15.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184624627236134913"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178193147219906560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "fr", "id": "1184624527814418432", "in_reply_to_user_id": "1061715001", "created_at": "2019-10-17T00:17:51.000Z", "text": "C suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1184624527814418432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061715001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184624491667869697"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184624485338669056", "created_at": "2019-10-17T00:17:41.000Z", "text": "Minha m\u00e3e dan\u00e7ando perereca suicida KKKKKkk", "edit_history_tweet_ids": ["1184624485338669056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1618241791"}, {"lang": "pt", "id": "1184624482075459584", "in_reply_to_user_id": "1146961672885743616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "donadocariri", "id": "1146961672885743616"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "francielegrossi", "id": "2296391965"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Thaysd"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:17:40.000Z", "text": "@donadocariri @francielegrossi Imatura? Torcida do Diego se matou votando pra Thaysd, mas relaxa, uma hora ela bate na ro\u00e7a novamente. \u270c\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1184624482075459584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1168039899984990208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184623165747728384"}]}, {"lang": "es", "id": "1184624406317936640", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/J18EMsxYwQ", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/10/16/en-menos-de-24-horas-otro-menor-de-edad-se-suicida-en-honduras/", "display_url": "hch.tv/2019/10/16/en-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HCHTelevDigital", "id": "505076949"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "HCHTelevDigital", "id": "505076949"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 85, "tag": "Honduras"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:17:22.000Z", "text": "RT @HCHTelevDigital: En menos de 24 horas, otro menor de edad se suicida en #Honduras https://t.co/J18EMsxYwQ v\u00eda @HCHTelevDigital", "edit_history_tweet_ids": ["1184624406317936640"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951760747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184612344544092160"}]}, {"lang": "es", "id": "1184624222284464129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:16:38.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184624222284464129"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456733230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184623905480335361", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/6a5CAe7kOW", "expanded_url": "https://youtu.be/8N0fE-va25c", "display_url": "youtu.be/8N0fE-va25c"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 89, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6059, "type": "Place", "normalized_text": "Lousiana"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:15:22.000Z", "text": "Se suicida cubano en Centro de Detenci\u00f3n de Lousiana https://t.co/6a5CAe7kOW via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1184623905480335361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "253813289"}, {"lang": "es", "id": "1184623837075390465", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/PmTCW1ZmWq", "expanded_url": "https://www.americateve.com/c1042875", "display_url": "americateve.com/c1042875"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 94, "username": "Americateve", "id": "35001979"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Lousiana"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:15:06.000Z", "text": "Se suicida cubano en Centro de Detenci\u00f3n de Lousiana  https://t.co/PmTCW1ZmWq v\u00eda @americateve", "edit_history_tweet_ids": ["1184623837075390465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "773536444065452032"}, {"lang": "es", "id": "1184623722939863040", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/hefN4Go2Kn", "expanded_url": "https://es.yahoo.com/vida-estilo/jeremy-renner-drogadicto-suicida-y-peligroso-segun-su-ex-140115981.html", "display_url": "es.yahoo.com/vida-estilo/je\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "Avenger"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy Renner"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:14:39.000Z", "text": "\u00dachala, creo que hasta aqu\u00ed lleg\u00f3 el Avenger. Jeremy Renner: su ex esposa lo acusa de intento de homicidio https://t.co/hefN4Go2Kn", "edit_history_tweet_ids": ["1184623722939863040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413489435"}, {"lang": "es", "id": "1184623707068731392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:14:35.000Z", "text": "RT @situchidacono: Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184623707068731392"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090458524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448513133993991"}]}, {"lang": "es", "id": "1184623621286825987", "in_reply_to_user_id": "819551708", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "DavidColladoM", "id": "154203577"}, {"start": 279, "end": 292, "username": "luisabinader", "id": "53387327"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 205, "probability": 0.6959, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:14:15.000Z", "text": "@LuisinJimenezc Eso se constituye en un acto suicida por parte de un hombre de futuro como @DavidColladoM eso se podr\u00eda ver c\u00f3mo un sabotaje al plan de acci\u00f3n coordinada de un pueblo que quiere fuera al PLD. Te sugiero que desmienta eso! Que el silencio te condena! Es tiempo de @luisabinader", "edit_history_tweet_ids": ["1184623621286825987"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "214159191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184131154674438145"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184623499303890944", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/mEQfvDgMue", "expanded_url": "https://twitter.com/soullmj/status/1184443793862463488", "display_url": "twitter.com/soullmj/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:13:46.000Z", "text": "nunca se esque\u00e7am do dia em que a camila matou a heteronormatividade https://t.co/mEQfvDgMue", "edit_history_tweet_ids": ["1184623499303890944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "828284378958688257", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184443793862463488"}]}, {"lang": "es", "id": "1184623445511942145", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Mistura"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:13:33.000Z", "text": "@KarlaCalle El presunto suicida tambi\u00e9n se ROBA el cr\u00e9dito por Mistura? Jajaja. No pueden con sus genes!", "edit_history_tweet_ids": ["1184623445511942145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184499167114252299"}]}, {"lang": "es", "id": "1184623433629470720", "created_at": "2019-10-17T00:13:30.000Z", "text": "Xq no vi antes escuadr\u00f3n suicida ???", "edit_history_tweet_ids": ["1184623433629470720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "265968845"}, {"lang": "pt", "id": "1184623411483566081", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:13:25.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184623411483566081"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86426958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184623339198930945", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:13:07.000Z", "text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184623339198930945"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302824276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184623325886255104", "in_reply_to_user_id": "705571295719768064", "created_at": "2019-10-17T00:13:04.000Z", "text": "@crf_pecanha17 S\u00f3 se for eu n\u00e9 kkkkkk t\u00e1 esquecendo quem matou o Luizinho e dps voc\u00ea e olha que voc\u00ea estava de colete 4 e com o 1", "edit_history_tweet_ids": ["1184623325886255104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3498204862", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7255, "type": "Person", "normalized_text": "Luizinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184622921454686208"}]}, {"lang": "es", "id": "1184623322664882176", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/r4xrCkNMvN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGLlmW", "display_url": "dlvr.it/RGLlmW"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/fQljl7RxRx", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticias_41/status/1184623322664882176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fQljl7RxRx", "media_key": "3_1184623320953573376"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5658, "type": "Place", "normalized_text": "Lousiana"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:13:04.000Z", "text": "Se suicida cubano en Centro de Detenci\u00f3n de Lousiana https://t.co/r4xrCkNMvN https://t.co/fQljl7RxRx", "edit_history_tweet_ids": ["1184623322664882176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50029519"}, {"lang": "es", "id": "1184623270043279361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:12:51.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184623270043279361"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1862509651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184623266566230017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:12:50.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184623266566230017"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254333896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "ca", "id": "1184623195619504129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "camping_gazz", "id": "276634165"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:12:33.000Z", "text": "RT @camping_gazz: Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184623195619504129"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871885413086105602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184587721555226624"}]}, {"lang": "es", "id": "1184623184827572226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:12:31.000Z", "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184623184827572226"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173266031575539713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}]}, {"lang": "es", "id": "1184623122013704193", "in_reply_to_user_id": "1073806604976427010", "created_at": "2019-10-17T00:12:16.000Z", "text": "@noahcatn @BeluFranccCATN @Matiicatn yo llego a estar a esa altura y lo primero que hago es tirarme porque suicida siempre ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1184623122013704193"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950776793270816775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184622635432448002"}]}, {"lang": "es", "id": "1184622998856310785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:11:46.000Z", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184622998856310785"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1335360612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"lang": "es", "id": "1184622962881773570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:11:38.000Z", "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184622962881773570"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285845179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}]}, {"lang": "es", "id": "1184622951246770176", "in_reply_to_user_id": "1158919633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jeanjdeleon35", "id": "1158919633"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:11:35.000Z", "text": "@jeanjdeleon35 Muchacho ver Joker en el cine en USA, misi\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184622951246770176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995722128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184483749481930752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184622885966680064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:11:19.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184622885966680064"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894989361082761216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "es", "id": "1184622847215489024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AleHoper", "id": "118895143"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "jg_dominguez", "id": "382020290"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.9544, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:11:10.000Z", "text": "RT @AleHoper: @jg_dominguez Lo adulto y serio es que PP y PSOE no saquen 1 voto, que nos han tra\u00eddo hasta aqu\u00ed y est\u00e1n tan satisfechos con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184622847215489024"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038073514216103937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184352727331229696"}]}, {"lang": "es", "id": "1184622841871978503", "in_reply_to_user_id": "458728203", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3901, "type": "Organization", "normalized_text": "Peruano"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:11:09.000Z", "text": "@JulianaOxenford Un mal ejemplo del Ejercito Peruano, un tipo suicida!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184622841871978503"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2212721070"}, {"lang": "es", "id": "1184622809441538049", "created_at": "2019-10-17T00:11:01.000Z", "text": "Se puede llorar cierto? Joven se suicida tras ser volada... Pienso en mis hijas y me duele el alma de solo pensar que les pudiera pasar algo as\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1184622809441538049"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "38594127"}, {"lang": "es", "id": "1184622803884089346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:11:00.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184622803884089346"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005549543579115522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184622802692911105", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:11:00.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184622802692911105"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819172071271960576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184622740478812160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:10:45.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184622740478812160"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309842129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "es", "id": "1184622713064824834", "in_reply_to_user_id": "989873758080045061", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "shadowxgirlx", "id": "989873758080045061"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.4714, "type": "Person", "normalized_text": "Kathryn"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:10:38.000Z", "text": "@Shadowxgirlx -&lt; \ud835\udc03\ud835\udc1e \ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc28...\ud835\udc0f\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28. \ud835\udc04\ud835\udc2c \ud835\udc27\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1a.&gt;-\n\n-\"Haz pensado en trabajar en ayuda suicida\"-\n\n-Venga Kathryn. No puede quedarte as\u00ed. Seria como dejar a ese imbecil ganar. Vuelve a ser tu.", "edit_history_tweet_ids": ["1184622713064824834"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105935357739184133", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184621928751009794"}]}, {"lang": "es", "id": "1184622493228847104", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/2iHEtUajbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1184622493228847104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2iHEtUajbJ", "media_key": "3_1184622482101342208"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.4207, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 201, "end": 220, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "HERNAN GARRIDO LECCA"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:09:46.000Z", "text": "@peru21noticias Este cojudito hijo del ladr\u00f3n quien ocup\u00f3 el cargo de ministro de vivienda del SUICIDA COBARDE  Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, quiere noticia, habr\u00e1 que adjuntarle la misiva de pillo de su \"daddy\" HERNAN GARRIDO LECCA, a ver si deja de ser irrespetuoso con el mandatario de la naci\u00f3n https://t.co/2iHEtUajbJ", "edit_history_tweet_ids": ["1184622493228847104"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184481939002138624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184622425201401857", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:09:30.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184622425201401857"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000035969565954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184622424068935681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:09:29.000Z", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184622424068935681"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007757471333658624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"lang": "es", "id": "1184622151997054976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:08:24.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184622151997054976"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3955468163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "es", "id": "1184622150688350209", "created_at": "2019-10-17T00:08:24.000Z", "text": "Milipilis: mmmmmdiiuuuuuu\nWacha suicida dark que odia a todo el puto mundo y le gustan los drogadictos: seeee", "edit_history_tweet_ids": ["1184622150688350209"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "579057438", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Milipilis"}]}}, {"lang": "en", "id": "1184622066684825601", "created_at": "2019-10-17T00:08:04.000Z", "text": "Take a drink every time someone does a Tope Suicida and the announcers yell it!\n#aew #aewdrinkinggame", "edit_history_tweet_ids": ["1184622066684825601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198693370", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "aew"}, {"start": 86, "end": 100, "probability": 0.7287, "type": "Other", "normalized_text": "aewdrinkinggame"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 84, "tag": "aew"}, {"start": 85, "end": 101, "tag": "aewdrinkinggame"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184622014604206081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:07:52.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184622014604206081"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4410306869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184621992521031680", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:07:46.000Z", "text": "@esquinabaja Un tuit directo a la yugular del presidente con tal que no sea a la cien como cierto ex presidente y suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184621992521031680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977080189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184621927224283136", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:07:31.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184621927224283136"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140043058718920706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184621834970587137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DDaengabz", "id": "3397901284"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4822, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:07:09.000Z", "text": "RT @DDaengabz: Sulli se suicidou por causa de hate\n\nHaters: vamos atacar o ex namorado dela pq a a gente \u00e9 foda\n\nPorra parece que n\u00e3o apren\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184621834970587137"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3126994408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184613305392009216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184621726300344320", "created_at": "2019-10-17T00:06:43.000Z", "text": "Cara eu falei hoje sobre as mortes no viaduto aqui perto de casa e foi eu acabar de tomar banho meu pai veio me falar que um cara se suicidou pulando de la", "edit_history_tweet_ids": ["1184621726300344320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821430904430202880"}, {"lang": "es", "id": "1184621667039023104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:06:29.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184621667039023104"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052612757177163776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184621659375968256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "limakaue", "id": "62408164"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:06:27.000Z", "text": "RT @limakaue: \u00e9 t\u00e3o escroto algu\u00e9m pegar uma imagem e n\u00e3o dar cr\u00e9dito, ainda mais YouTuber que pode \u201ctrazer n\u00fameros\u201d. \u00c9 Ainda mais escroto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184621659375968256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286468271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184316619562061824"}]}, {"lang": "es", "id": "1184621656280616962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:06:26.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184621656280616962"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359018449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184621381444603905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:05:21.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184621381444603905"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981595048411303938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184621286171054080", "in_reply_to_user_id": "906953946262110208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "morraeselaine", "id": "906953946262110208"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:04:58.000Z", "text": "@morraeselaine UFSA universidade federal dos suicida anonimo", "edit_history_tweet_ids": ["1184621286171054080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869967651908538368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184620439844376577"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184621237814870018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AGazetaES", "id": "14870978"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Karolini Vit\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:04:46.000Z", "text": "RT @AGazetaES: O namorado de 16 anos torturou e matou Karolini Vit\u00f3ria, de 15 anos. O motivo? \nMensagens de celular \u27a1\ufe0f https://t.co/508plrD\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184621237814870018"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439989791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184493029429829632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184621207255056384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vallartabandera", "id": "332623619"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:04:39.000Z", "text": "RT @vallartabandera: \"(...) necesitamos detectar esa idea de muerte, idea suicida y planeaci\u00f3n, para que en lugar de consumar el acto, ello\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184621207255056384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953822120433209344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184189485753356289"}]}, {"lang": "es", "id": "1184621175755935749", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:04:32.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184621175755935749"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033139304481148928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184621062962720773", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:04:05.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184621062962720773"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604310445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184621052715909120", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/YbE2oPwjt4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGLkXM", "display_url": "dlvr.it/RGLkXM"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/sBTf8H9uhE", "expanded_url": "https://twitter.com/Americateve/status/1184621052715909120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sBTf8H9uhE", "media_key": "3_1184621050740391936"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5658, "type": "Place", "normalized_text": "Lousiana"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:04:02.000Z", "text": "Se suicida cubano en Centro de Detenci\u00f3n de Lousiana https://t.co/YbE2oPwjt4 https://t.co/sBTf8H9uhE", "edit_history_tweet_ids": ["1184621052715909120"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "35001979"}, {"lang": "pt", "id": "1184620911942610944", "in_reply_to_user_id": "2214194485", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "teleco1910", "id": "1418162878444605442"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:03:29.000Z", "text": "@Teleco1910 Ele quer ganhar o jogo, mas est\u00e1 meio que sendo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184620911942610944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1096591281239793664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184620460790734848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184620882234359808", "in_reply_to_user_id": "4710527836", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "junkiethinspo", "id": "4710527836"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:03:22.000Z", "text": "@junkiethinspo Ainda bem que fracassou!!! Precisamos de voc\u00ea aqui! Tamb\u00e9m estou nessa porra de idea\u00e7\u00e3o suicida, nem minha psiquiatra me leva a s\u00e9rio mais... Vamo se ajudando mana, se vc tivesse falecido eu ficaria arrasada :(", "edit_history_tweet_ids": ["1184620882234359808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074755885245849600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184534304417898497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184620640290201600", "created_at": "2019-10-17T00:02:24.000Z", "text": "Porq o Thaciano n\u00e3o matou a jogada no meio de campo, se fuder todo mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1184620640290201600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728047431489880065", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5767, "type": "Person", "normalized_text": "Thaciano"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184620623076691968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "angel_amestica", "id": "3365946897"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:02:20.000Z", "text": "RT @angel_amestica: Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184620623076691968"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82013138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184614239962578946"}]}, {"lang": "es", "id": "1184620438359556096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:01:36.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184620438359556096"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298929469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184620333938237441", "in_reply_to_user_id": "1168682701286719491", "created_at": "2019-10-17T00:01:11.000Z", "text": "@pretinha196 a minha m\u00e3e quase me matou s\u00f3 se eu falar que perdi mas achei", "edit_history_tweet_ids": ["1184620333938237441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168728543964094464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184616058247888896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184620228900261888", "in_reply_to_user_id": "2516186741", "created_at": "2019-10-17T00:00:46.000Z", "text": "@CGeanLima Todo lateral que se chama Joao Lucas \u00e9 que nem chute no ovo,msm!!? O do Cear\u00e1 tbm \u00e9 Joao Lucas ,j\u00e1 matou metade da torcida de \u00f3dio...kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1184620228900261888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "11913042", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Joao Lucas"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Joao Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184619443831398400"}]}, {"lang": "en", "id": "1184620219538362368", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:00:44.000Z", "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184620219538362368"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875614734631845892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}]}, {"lang": "es", "id": "1184620204996923392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:00:40.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184620204996923392"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962128041853046784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184620160210132992", "in_reply_to_user_id": "1060754097123549184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hudxxr", "id": "1060754097123549184"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:00:30.000Z", "text": "@hudxxr @bxxpxrxltx kkkk suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184620160210132992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1162205498399027205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184356835488387072"}]}, {"lang": "es", "id": "1184620080598016000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:00:11.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184620080598016000"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824366197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184619801169321984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:59:04.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184619801169321984"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3570093563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184619777618300928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:58:58.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184619777618300928"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3632939483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184619749256454145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:58:52.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184619749256454145"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960945200473485313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184619745196294144", "created_at": "2019-10-16T23:58:51.000Z", "text": "me joguei na viagem suicida quinta feira e cheguei s\u00f3 hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1184619745196294144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "837009314112024578"}, {"lang": "pt", "id": "1184619582092447744", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:58:12.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184619582092447744"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3199217517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184619577793273856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:58:11.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184619577793273856"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885710197326581760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184619556565868544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:58:06.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184619556565868544"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278612923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "es", "id": "1184619536672268288", "created_at": "2019-10-16T23:58:01.000Z", "text": "deje el cel en lo d mi vieja alguien me suicida gracias", "edit_history_tweet_ids": ["1184619536672268288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767361085934559232"}, {"lang": "es", "id": "1184619390123286534", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:57:26.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184619390123286534"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516007778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184619304152698880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:57:05.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184619304152698880"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4075849947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "es", "id": "1184619241942802433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:56:51.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184619241942802433"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537209913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184619241900793857", "created_at": "2019-10-16T23:56:51.000Z", "text": "Uma verdade universal \u00e9 q o gai s\u00f3 nao matou o madara pq o anime se chama naruto", "edit_history_tweet_ids": ["1184619241900793857"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "772885975097806848", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.4559, "type": "Person", "normalized_text": "gai"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6444, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184619045527662594", "in_reply_to_user_id": "65701885", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tealdif", "id": "65701885"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:56:04.000Z", "text": "@TealdiF Y la inflacion a la baja. Que tenemos en la cabeza? Pais suicida. Condenado a la mediocridad", "edit_history_tweet_ids": ["1184619045527662594"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1167080359126806529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184610569808166918"}]}, {"lang": "es", "id": "1184618986404749312", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/m9fN69eV8Z", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:55:50.000Z", "text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/m9fN69eV8Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184618986404749312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587045711"}, {"lang": "pt", "id": "1184618978070716421", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "laudo pericial"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:55:48.000Z", "text": "RT @CristinasLoure1: ESCLARECIMENTO\n\nN\u00e3o \u00e9 verdade que laudo pericial afirma que bala que matou a menina \u00c1gata \u00e9 do tr\u00e1fico.\nO que causou a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184618978070716421"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161354898283384832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184573983221530624"}]}, {"lang": "es", "id": "1184618966964150272", "in_reply_to_user_id": "3247232920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "plantadeorilla", "id": "3247232920"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:55:45.000Z", "text": "@plantadeorilla Entiende @esquinabaja  es muy parecida al suicida de su padre quien nos dej\u00f3 a ella (entre otras cosas) como se\u00f1al de su desprecio", "edit_history_tweet_ids": ["1184618966964150272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948732025737043969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184467087458091009"}]}, {"lang": "es", "id": "1184618844050116614", "in_reply_to_user_id": "104994451", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juancarlosmedin", "id": "104994451"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "omardj38", "id": "371228779"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Jos80062739", "id": "1153682128619675648"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "CUEVASUSAN", "id": "270033294"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 92, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "Tarquino El Soberbio"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:55:16.000Z", "text": "@juancarlosmedin @omardj38 @Jos80062739 @CUEVASUSAN Estoy preocupado por Tarquino El Soberbio. Alguien sabe algo de El ? No vaya a haber tomado una decisi\u00f3n suicida \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1184618844050116614"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792894100", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184457483684864001"}]}, {"lang": "es", "id": "1184618805030506496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:55:06.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184618805030506496"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003284957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184618626386681857", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:54:24.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184618626386681857"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988812557426315264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184618474389331968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:53:48.000Z", "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184618474389331968"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4187849729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}]}, {"lang": "es", "id": "1184618281417748480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:53:02.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184618281417748480"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2427878519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184618216410230784", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:52:46.000Z", "text": "@esquinabaja Ma\u00f1ana un mausoleo... Pero no del suicida!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184618216410230784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4877140516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}]}, {"lang": "ja", "id": "1184618193177808897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "questrakt", "id": "968438513300459520"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:52:41.000Z", "text": "RT @questrakt: \u7d76\u5bfe\u306b\uff01\u306a\u65e5\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184618193177808897"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1500789884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184466452625018881"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184618118913634306", "in_reply_to_user_id": "298854960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kiwinacoleira", "id": "298854960"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "rambo"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:52:23.000Z", "text": "@kiwinacoleira voc\u00ea assistiu esquadr\u00e3o suicida....rambo vai ser fichinha", "edit_history_tweet_ids": ["1184618118913634306"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104189995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184616518732210176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184618105730940934", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:52:20.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184618105730940934"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779842569597485057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1184618069567643650", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/o3QZ9eySeW", "expanded_url": "https://mensedificantes.blogspot.com/2019/10/carta-de-um-suicida.html", "display_url": "mensedificantes.blogspot.com/2019/10/carta-\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/o3QZ9eySeW", "expanded_url": "https://mensedificantes.blogspot.com/2019/10/carta-de-um-suicida.html", "display_url": "mensedificantes.blogspot.com/2019/10/carta-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:52:11.000Z", "text": "https://t.co/o3QZ9eySeW https://t.co/o3QZ9eySeW", "edit_history_tweet_ids": ["1184618069567643650"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66327511"}, {"lang": "pt", "id": "1184617928475512832", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:51:37.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184617928475512832"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959937850161745921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184617921861095426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NajdorfyPanno", "id": "1556771587"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:51:36.000Z", "text": "RT @NajdorfyPanno: No, solo se necesita que el  inmigrante venga a trabajar y no se lo discrimine positivamente, como ahora donde muchos en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184617921861095426"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842912690414768128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184537331732307970"}]}, {"lang": "en", "id": "1184617867825709056", "created_at": "2019-10-16T23:51:23.000Z", "text": "Tope suicida is the new superkick it\u2019s no longer special and everyone does it. Can I see an asai moonsault or running crossbody to the outside. #dive #differently #toomanytopesuicidas #aewhelp #creativity", "edit_history_tweet_ids": ["1184617867825709056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928927739", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6229, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 149, "tag": "dive"}, {"start": 150, "end": 162, "tag": "differently"}, {"start": 163, "end": 183, "tag": "toomanytopesuicidas"}, {"start": 184, "end": 192, "tag": "aewhelp"}, {"start": 193, "end": 204, "tag": "creativity"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184617841053618176", "created_at": "2019-10-16T23:51:17.000Z", "text": "De todas las cosas locas que he hecho, armar un producto m\u00ednimo viable en dos meses debi\u00f3 ser la m\u00e1s suicida y desquiciada de todas.", "edit_history_tweet_ids": ["1184617841053618176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1718095494"}, {"lang": "pt", "id": "1184617797583802370", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/13cxwDWc9y", "expanded_url": "https://twitter.com/alefrota77/status/1184593871877091328", "display_url": "twitter.com/alefrota77/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.914, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6344, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:51:06.000Z", "text": "O roteirista do Brasil \u00e9 o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/13cxwDWc9y", "edit_history_tweet_ids": ["1184617797583802370"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "544631247"}, {"lang": "pt", "id": "1184617780232032256", "in_reply_to_user_id": "1176510909394690050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EUZEBIO41347858", "id": "1176510909394690050"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:51:02.000Z", "text": "@EUZEBIO41347858 @cynaramenezes Uhum pq o afilhado do perfeito q matou e desovou o corpo com carro official est\u00e1 preso, vai se lascar seu podre", "edit_history_tweet_ids": ["1184617780232032256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113470791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184581355377704960"}]}, {"lang": "es", "id": "1184617523842555906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:50:01.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184617523842555906"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1309131937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184617339918147587", "in_reply_to_user_id": "1549418581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.2601, "type": "Person", "normalized_text": "Mamba"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:49:17.000Z", "text": "@aloMecha La despelleja\n\nSer\u00eda suicida por parte de la Mamba\n\nEs chorra pero no boluda", "edit_history_tweet_ids": ["1184617339918147587"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1889881136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184513859878576128"}]}, {"lang": "es", "id": "1184617286671491073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:49:04.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184617286671491073"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3060364697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "fr", "id": "1184617273572638720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FloraAlkorta", "id": "58847915"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:49:01.000Z", "text": "RT @FloraAlkorta: \u00bfA qu\u00e9 hora se suicida Darth\u00e9s?", "edit_history_tweet_ids": ["1184617273572638720"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1580601476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184594273716654081"}]}, {"lang": "es", "id": "1184617255969181699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:48:57.000Z", "text": "RT @Rollhando: @blogcyh @MartinVizcarraC Todos los grandes estafadores de la historia ten\u00edan brillo intelectual, vuelo ret\u00f3rico (labia), gr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184617255969181699"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913866515971297280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184611891005575169"}]}, {"lang": "es", "id": "1184617189153955840", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/28qdb0Soag", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CDIFDsVYCf", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1184617189153955840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CDIFDsVYCf", "media_key": "3_1184617182178762754"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.7203, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 238, "end": 256, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 207, "tag": "ebook"}, {"start": 237, "end": 257, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "misterio"}, {"start": 268, "end": 277, "tag": "thriller"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:48:41.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA!\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb0Soag  \n\n#PremioLiterario2019 #misterio #thriller https://t.co/CDIFDsVYCf", "edit_history_tweet_ids": ["1184617189153955840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128240925"}, {"lang": "pt", "id": "1184617149014392832", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:48:32.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184617149014392832"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097820889939353600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184617143934971904", "in_reply_to_user_id": "902295291008884736", "created_at": "2019-10-16T23:48:30.000Z", "text": "@thelmalopez08 Que suicida, ya ni yo q rollo", "edit_history_tweet_ids": ["1184617143934971904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126288413219479553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184616854532378624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184617114411376641", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/o3QZ9eySeW", "expanded_url": "https://mensedificantes.blogspot.com/2019/10/carta-de-um-suicida.html", "display_url": "mensedificantes.blogspot.com/2019/10/carta-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:48:23.000Z", "text": "Carta de um suicida https://t.co/o3QZ9eySeW", "edit_history_tweet_ids": ["1184617114411376641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66327511"}, {"lang": "pt", "id": "1184617044949508096", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:48:07.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184617044949508096"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130970899233071105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184616968000823296", "created_at": "2019-10-16T23:47:48.000Z", "text": "\" E FOI CHAMADO PARA SER DISC\u00cdPULO, E DEPOIS SE ENFORCOU \nO QUE IMPORTA  N\u00c3O \u00c9 O COME\u00c7O E SIM O FIM .\"", "edit_history_tweet_ids": ["1184616968000823296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910873003"}, {"lang": "pt", "id": "1184616849432109056", "created_at": "2019-10-16T23:47:20.000Z", "text": "O menino daqui da rua se suicidou ! E eu fico pensando em como \u00e9 s\u00e9rio a depress\u00e3o ! MINHA GNT", "edit_history_tweet_ids": ["1184616849432109056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1038644706195005441"}, {"lang": "es", "id": "1184616778162458625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:47:03.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184616778162458625"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886026508120272896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184616777491324928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:47:03.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184616777491324928"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941345500107812866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184616582925996032", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:46:17.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184616582925996032"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892823680824340480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184616474050203648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:45:51.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184616474050203648"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262685195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184616442425200646", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:45:43.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184616442425200646"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005781876013924352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184616439032025088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:45:42.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184616439032025088"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184169369661837314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184616282148265984", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:45:05.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184616282148265984"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925515169744244738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184616246999957504", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/aj8sDOdwK4", "expanded_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-pucon-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:44:57.000Z", "text": "Conmoci\u00f3n en Puc\u00f3n: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/aj8sDOdwK4", "edit_history_tweet_ids": ["1184616246999957504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461434634"}, {"lang": "pt", "id": "1184616218155765761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "kalque", "id": "67702643"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "ElianaDiGiacomo", "id": "528064884"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8887, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:44:50.000Z", "text": "RT @kalque: @ElianaDiGiacomo @hilde_angel Hoje em dia tem o Google, pequise, leie, se informe.\nMeu vizinho era pedreiro e foi preso levou u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184616218155765761"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616604768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184597831400771586"}]}, {"lang": "es", "id": "1184616209104494593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:44:48.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184616209104494593"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966437006724263937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184616059216769024", "in_reply_to_user_id": "1643854964", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "itsmariahana", "id": "1063489563736371206"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.5513, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:44:12.000Z", "text": "@vih19_pin @itsmariahana Eu at\u00e9 q gostei, mas o \u00fanico filme da DC q vi foi Esquadr\u00e3o Suicida ent\u00e3o n posso falar mto kkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1184616059216769024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042905630204407809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184601192976044033"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184615856963231745", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/OQuwTeo5Vr", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1184492637685989377", "display_url": "twitter.com/HQzonna/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:43:24.000Z", "text": "Motivos pra eu assistir Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/OQuwTeo5Vr", "edit_history_tweet_ids": ["1184615856963231745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047316065154469888"}, {"lang": "pt", "id": "1184615764575313921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:43:02.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184615764575313921"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824941478019473409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "es", "id": "1184615734598623232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:42:54.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184615734598623232"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092416719702945792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184615627828465666", "in_reply_to_user_id": "437257447", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sergioucedo2", "id": "437257447"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:42:29.000Z", "text": "@sergioucedo2 Por dos mangos en negro tenes tu sirvienta suicida esa es la pol\u00edtica de macri los ricos y los pobres", "edit_history_tweet_ids": ["1184615627828465666"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331280383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184513314233171968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184615375335542784", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:41:29.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184615375335542784"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035945874185232384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184615243747643392", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:40:57.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184615243747643392"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4911582003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184615156891955200", "created_at": "2019-10-16T23:40:37.000Z", "text": "Que partida nojenta do Flamengo. E Jesus ainda matou o time colocando o Piris por medo de queimar um dos garotos da base.\n\nSe algu\u00e9m me explicar o que o Piris t\u00e1 fazendo no gramado, eu dou uma bala Juquinha.", "edit_history_tweet_ids": ["1184615156891955200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "69911868", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Piris"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Piris"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1184615147136004102", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:40:34.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184615147136004102"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810498009465257984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184615094732427265", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:40:22.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184615094732427265"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141128328142868481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184615087019057152", "in_reply_to_user_id": "1885267500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CurtiAntony", "id": "1885267500"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 230, "probability": 0.4308, "type": "Place", "normalized_text": "Qatar"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:40:20.000Z", "text": "@CurtiAntony Sabe que gente rica se suicida tamb\u00e9m n\u00e9? Ainda mais quando o dinheiro n\u00e3o esconde a bosta de jogador que ele foi. Dem\u00e9rito de quem contratou. Mas ainda assim, ele foi um jogador ruim e nem o dinheiro do sheik do Qatar muda isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1184615087019057152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021535217994084354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184571733539467265"}]}, {"lang": "es", "id": "1184615035768856576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:40:08.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: \"Frente al desesperado reclamo de los trabajadores venezolanos se planta un Estado cuyos descocados conductores llevan v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184615035768856576"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88255503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184609986586042369"}]}, {"lang": "es", "id": "1184615014721818624", "created_at": "2019-10-16T23:40:03.000Z", "text": "Corona de espina, coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "edit_history_tweet_ids": ["1184615014721818624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "513013059"}, {"lang": "es", "id": "1184614962137894914", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:39:50.000Z", "text": "@LordJimjr No son pugnas. Son mafias. El suicida secuestro ese partido y la trastoc\u00f3 convirti\u00e9ndola en una banda delincuencial.", "edit_history_tweet_ids": ["1184614962137894914"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184521721510006784"}]}, {"lang": "es", "id": "1184614950234402816", "in_reply_to_user_id": "137828006", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adamarch83", "id": "137828006"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:39:47.000Z", "text": "@adamarch83 La del escuadr\u00f3n suicida de mercadillo se supone que s\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1184614950234402816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062787102897815555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184606748541370368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184614933301874688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:39:43.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184614933301874688"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027549634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "es", "id": "1184614779140431872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:39:07.000Z", "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184614779140431872"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112887296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}]}, {"lang": "es", "id": "1184614706889330689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:38:49.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184614706889330689"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339733564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184614656343588864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:38:37.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184614656343588864"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028357844880510976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184614570578436097", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:38:17.000Z", "text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184614570578436097"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83719809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184614561099501568", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:38:15.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184614561099501568"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107481777378078720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184614557731434496", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:38:14.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184614557731434496"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035860271020105728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184614469621768193", "in_reply_to_user_id": "267784293", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marioraulnegri", "id": "267784293"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:37:53.000Z", "text": "@marioraulnegri Como poder. Puede? Pero antes de que termine la pregunta lo Suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1184614469621768193"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1449146491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184504888971149312"}]}, {"lang": "es", "id": "1184614239962578946", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:36:58.000Z", "text": "Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1pido que puede y el m\u00e1ximo de parar es de 15 minutos, pero cuando se hacen evasi\u00f3n masiva de descontento cierran estaciones.\nAll\u00ed se ve el inter\u00e9s empresarial.", "edit_history_tweet_ids": ["1184614239962578946"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "3365946897"}, {"lang": "pt", "id": "1184614229896290304", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:36:56.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184614229896290304"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118320141501177861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184614197222612997", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:36:48.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184614197222612997"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263163428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184614079392075776", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/naQ9sgNNJG", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177", "display_url": "twitter.com/thiegonovais/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:36:20.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida 2..... os cara insiste no erro ne\n\nmargot eu entrego em suas m\u00e3os https://t.co/naQ9sgNNJG", "edit_history_tweet_ids": ["1184614079392075776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169375222052659200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "es", "id": "1184613678584188928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:34:44.000Z", "text": "RT @Rollhando: @blogcyh @MartinVizcarraC Todos los grandes estafadores de la historia ten\u00edan brillo intelectual, vuelo ret\u00f3rico (labia), gr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184613678584188928"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130357344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184611891005575169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184613517737037824", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:34:06.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184613517737037824"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937603681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184613477136117762", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:33:56.000Z", "text": "@RecuerdosPeru @KarlaCalle @OdebrechtPeru Le debe haber dolido tanto como a la hija del suicida con la respuesta que le dieron, todo en menos de 48 horas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1184613477136117762"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57765480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184611173871882246"}]}, {"lang": "es", "id": "1184613449306906629", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:33:50.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184613449306906629"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425930972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184613428062756870", "in_reply_to_user_id": "4330163176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "r4chtuita", "id": "4330163176"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:33:44.000Z", "text": "@r4chtuita o menino que se suicidou estudou com meu primo", "edit_history_tweet_ids": ["1184613428062756870"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829127160"}, {"lang": "pt", "id": "1184613305392009216", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/VBSY9aDjdz", "expanded_url": "https://twitter.com/doramaticas/status/1184579732874153990", "display_url": "twitter.com/doramaticas/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.705, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:33:15.000Z", "text": "Sulli se suicidou por causa de hate\n\nHaters: vamos atacar o ex namorado dela pq a a gente \u00e9 foda\n\nPorra parece que n\u00e3o aprendem https://t.co/VBSY9aDjdz", "edit_history_tweet_ids": ["1184613305392009216"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3397901284"}, {"lang": "es", "id": "1184613244713029632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:33:01.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184613244713029632"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008003016841220096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184613047425306625", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:32:14.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184613047425306625"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172297514466385921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184612898745790464", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:31:38.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184612898745790464"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774033418258702336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184612892609519623", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:31:37.000Z", "text": "RT @LegiaoDosHerois: Esquadr\u00e3o Suicida - Viola Davis, Idris Elba e John Cena aparecem em novas fotos das grava\u00e7\u00f5es!\n\n&gt;&gt; https://t.co/k4jykK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184612892609519623"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1884771912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184514230357254145"}]}, {"lang": "it", "id": "1184612772623065089", "in_reply_to_user_id": "802260090833092608", "created_at": "2019-10-16T23:31:08.000Z", "text": "dazai covereando a luis miguel suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184612772623065089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802260090833092608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184612392845631489"}]}, {"lang": "es", "id": "1184612701433221120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:30:51.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184612701433221120"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285813363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184612546474586112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:30:14.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184612546474586112"], "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2418309053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"lang": "es", "id": "1184612508646170624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:30:05.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184612508646170624"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950808380163133440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184612485673951233", "created_at": "2019-10-16T23:30:00.000Z", "text": "nos primeiros 3 minutos de filme o phoenix ja come o cu do jared leto em esquadr\u00e3o suicida com aquela coringa de merda", "edit_history_tweet_ids": ["1184612485673951233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849015383696834560", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4419, "type": "Other", "normalized_text": "phoenix"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1184612449133191170", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:29:51.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184612449133191170"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923291688784793602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184612344544092160", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/J18EMsxYwQ", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/10/16/en-menos-de-24-horas-otro-menor-de-edad-se-suicida-en-honduras/", "display_url": "hch.tv/2019/10/16/en-\u2026"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "HCHTelevDigital", "id": "505076949"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 64, "tag": "Honduras"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:29:26.000Z", "text": "En menos de 24 horas, otro menor de edad se suicida en #Honduras https://t.co/J18EMsxYwQ v\u00eda @HCHTelevDigital", "edit_history_tweet_ids": ["1184612344544092160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "505076949"}, {"lang": "es", "id": "1184612227875311617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:28:58.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184612227875311617"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014937912641818628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184612123655180289", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/r7qVTW4y46", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Cubano-se-suicida-custodiado-por-EU-en-centro-migratorio-20191016-0117.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Cubano-s\u2026"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 148, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.7235, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "EU"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:28:33.000Z", "text": "#EU El ICE no coment\u00f3 sobre las acusaciones hechas por personas cuyos familiares se encuentran detenido. https://t.co/r7qVTW4y46 v\u00eda @elimparcialcom", "edit_history_tweet_ids": ["1184612123655180289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37796310"}, {"lang": "pt", "id": "1184612079480823809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paollagr", "id": "770016160041537537"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:28:23.000Z", "text": "RT @paollagr: Ideia \u00f3tima pena que o capitalismo matou\n\nUm sonho dif\u00edcil de sonhar e viver. Mas importante que se tente, de alguma maneira,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184612079480823809"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2604713452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596430788403200"}]}, {"lang": "es", "id": "1184611954054303744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:27:53.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184611954054303744"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4606500503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184611891005575169", "in_reply_to_user_id": "331854578", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 212, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 288, "end": 289, "probability": 0.3432, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:27:38.000Z", "text": "@blogcyh @MartinVizcarraC Todos los grandes estafadores de la historia ten\u00edan brillo intelectual, vuelo ret\u00f3rico (labia), grandeza (abdominal), y carisma (viveza), justo lo que tenia el cobarde suicida Alan Garc\u00eda y as\u00ed como los grandes estafadores que terminaron en la c\u00e1rcel o muertos, AG termin\u00f3 muerto.", "edit_history_tweet_ids": ["1184611891005575169"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184520090080948224"}]}, {"lang": "es", "id": "1184611659157069825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:26:43.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184611659157069825"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903469076005117955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184611372505665536", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/m6TCMOJYjF", "expanded_url": "https://bit.ly/2IWffY9", "display_url": "bit.ly/2IWffY9"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/OXqc6knGUY", "expanded_url": "https://twitter.com/pilula_nerd/status/1184611372505665536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OXqc6knGUY", "media_key": "3_1184611364171595776"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 58, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:25:34.000Z", "text": "Confira novas imagens dos bastidores de #Esquadr\u00e3oSuicida2 https://t.co/m6TCMOJYjF https://t.co/OXqc6knGUY", "edit_history_tweet_ids": ["1184611372505665536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132826422161084418"}, {"lang": "pt", "id": "1184611228762685441", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:25:00.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184611228762685441"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947847169020776448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184611222341193729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:24:59.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184611222341193729"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4729661649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "es", "id": "1184610919516688384", "in_reply_to_user_id": "715330683217035265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zoevazquez0", "id": "715330683217035265"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:23:46.000Z", "text": "@zoevazquez0 Si porque al rev\u00e9s va a estar complicado. Sale pacto suicida (?", "edit_history_tweet_ids": ["1184610919516688384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175647886", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184610560060604417"}]}, {"lang": "en", "id": "1184610882048942080", "in_reply_to_user_id": "74205573", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miqueliceta", "id": "74205573"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:23:37.000Z", "text": "@miqueliceta Suicida't", "edit_history_tweet_ids": ["1184610882048942080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838423174685601792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184605246745731072"}]}, {"lang": "es", "id": "1184610836809224192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CineHistorico", "id": "2291837354"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann Goering"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "UnDiaComoHoy"}, {"start": 33, "end": 49, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:23:27.000Z", "text": "RT @CineHistorico: #UnDiaComoHoy #HoyEnLaHistoria 1946 Se suicida Hermann Goering, aviador As de la aviaci\u00f3n durante la I G.M. comandante e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184610836809224192"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2448591096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184298740783501313"}]}, {"lang": "fr", "id": "1184610411045359620", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FloraAlkorta", "id": "58847915"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:21:45.000Z", "text": "RT @FloraAlkorta: \u00bfA qu\u00e9 hora se suicida Darth\u00e9s?", "edit_history_tweet_ids": ["1184610411045359620"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060314307265789953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184594273716654081"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184610243218677760", "created_at": "2019-10-16T23:21:05.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce, tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1184610243218677760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991121760845205505"}, {"lang": "pt", "id": "1184610058170179584", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:20:21.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184610058170179584"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090740419670011904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184609986586042369", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/iZ3FA1E16T", "expanded_url": "http://bit.ly/2OK5EHI", "display_url": "bit.ly/2OK5EHI"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/tNJT6dq0d5", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1184609986586042369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tNJT6dq0d5", "media_key": "3_1184609984744701952"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 209, "username": "goyosalazar", "id": "54451983"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 195, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Salazar"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 218, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:20:04.000Z", "text": "\"Frente al desesperado reclamo de los trabajadores venezolanos se planta un Estado cuyos descocados conductores llevan veinte a\u00f1os de rumbo suicida\". Lea m\u00e1s de nuestra columnista Gregorio Salazar @goyosalazar #Opini\u00f3n https://t.co/iZ3FA1E16T https://t.co/tNJT6dq0d5", "edit_history_tweet_ids": ["1184609986586042369"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125"}, {"lang": "es", "id": "1184609818935476225", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/1lWQypzR07", "expanded_url": "https://twitter.com/rosariovillalb/status/1184589903193133058", "display_url": "twitter.com/rosariovillalb\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9923, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.7675, "type": "Other", "normalized_text": "riverdale"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:19:24.000Z", "text": "Si le mostras este tuit a un productor de netflix te arma una serie en dos minutos onda riverdale o la de la mina que se suicida y sigue rompiendo las bolas ya muerta https://t.co/1lWQypzR07", "edit_history_tweet_ids": ["1184609818935476225"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1175481862363500546", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184589903193133058"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184609812686032896", "created_at": "2019-10-16T23:19:22.000Z", "text": "Felipe perguntando pra Ariane se o bot\u00e3o dela tava afundado me matou ele na maior inoc\u00eancia tentando ajudar ela e eu dando pala", "edit_history_tweet_ids": ["1184609812686032896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070474705436581889", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "Ariane"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1184609742204870657", "created_at": "2019-10-16T23:19:06.000Z", "text": "Gente que dia doido, meu vizinho se suicidou dentro de casa e eu s\u00f3 fiquei sabendo depois que a pol\u00edcia, o SAMU e o carro da funer\u00e1ria tavam aqui na porta, como assim cara, t\u00f4 em choque at\u00e9 agora", "edit_history_tweet_ids": ["1184609742204870657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1000338969308131328", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4323, "type": "Person", "normalized_text": "SAMU"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184609734374182912", "created_at": "2019-10-16T23:19:04.000Z", "text": "Lo ley por ahi y RT :\nEs triste, pero como muchos de ustedes habr\u00e1n constatado cuando alguien se suicida en el metro este sigue funcionando, se saca el cuerpo y los trenes continuan con su marcha, \"la gente debe llegar a su destino\" dicen los gerentes.", "edit_history_tweet_ids": ["1184609734374182912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227386276", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.5748, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184609469457747968", "in_reply_to_user_id": "173214662", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EleonoraAsti", "id": "173214662"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JustaCretina", "id": "330368736"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:18:01.000Z", "text": "@EleonoraAsti @JustaCretina Y si se suicida un violador que problema hay?.  Violo. Punto. Si es menor y lo sabes el \"macho adulto\" sos vos.", "edit_history_tweet_ids": ["1184609469457747968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16891693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184585650198253568"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184609421441355782", "in_reply_to_user_id": "823318409396060161", "created_at": "2019-10-16T23:17:49.000Z", "text": "@Vinicin_Otaku Eu vou te suicida? Ki erradu", "edit_history_tweet_ids": ["1184609421441355782"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184594388057497601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184608469627879424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184609270186348546", "created_at": "2019-10-16T23:17:13.000Z", "text": "minha sina\ngana suicida \nmorte divina\ndoce gasolinaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1184609270186348546"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "456699353"}, {"lang": "pt", "id": "1184609262322016257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "moscrush", "id": "515579099"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "sande"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:17:11.000Z", "text": "RT @moscrush: ningu\u00e9m : a\nsande: \ud83c\udfb6perereca suicida \ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1184609262322016257"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925521584508604416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184608487055118337"}]}, {"lang": "es", "id": "1184608918863040512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:15:49.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184608918863040512"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267598110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}]}, {"lang": "es", "id": "1184608901364367370", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Iy6RG835L4", "expanded_url": "https://twitter.com/dimexoch/status/1184608901364367370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iy6RG835L4", "media_key": "3_1184608894334709760"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:15:45.000Z", "text": "Mi profunda y po\u00e9tica carta suicida: https://t.co/Iy6RG835L4", "edit_history_tweet_ids": ["1184608901364367370"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "47866739"}, {"lang": "pt", "id": "1184608840765059072", "in_reply_to_user_id": "14514973", "created_at": "2019-10-16T23:15:31.000Z", "text": "E se voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o fan\u00e1tico que consegue acobertar o time que matou garotos por puro descaso, ent\u00e3o voc\u00ea \u00e9 uma pessoa que nem quero estar interagindo. Tanto online quanto offline.", "edit_history_tweet_ids": ["1184608840765059072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14514973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184608621818269698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184608834104545280", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:15:29.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184608834104545280"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966056304086265856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184608679385075713", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:14:52.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184608679385075713"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122896360695586818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184608585587793920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:14:30.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184608585587793920"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957398144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184608487055118337", "created_at": "2019-10-16T23:14:06.000Z", "text": "ningu\u00e9m : a\nsande: \ud83c\udfb6perereca suicida \ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1184608487055118337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "515579099", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4644, "type": "Other", "normalized_text": "sande"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184608416683216896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "50miligramos", "id": "330553673"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:13:50.000Z", "text": "RT @50miligramos: cada a\u00f1o se suicidan un mill\u00f3n de personas\npor cada persona que se suicida veinticinco lo intentan\nimagina cu\u00e1ntos lo est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184608416683216896"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904183963350130689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570997137137666"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184608414250524672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:13:49.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184608414250524672"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814159905355694080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184608404083527681", "in_reply_to_user_id": "4821290835", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mitsukxi", "id": "1184481897436667904"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "emmanoneto", "id": "1552881705597505541"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AbadFiscaliza", "id": "997475172482510848"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "roddunshee", "id": "197466136"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:13:47.000Z", "text": "@mitsukxi @Emmanoneto @AbadFiscaliza @emmasshole @roddunshee L\u00ea os coment\u00e1rios ai par\u00e7a, v\u00ea se eu estou falando que o Flamengo matou ou se o respons\u00e1vel por isso cometeu um crime, fala merda n\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1184608404083527681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108344216491560960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184605037730947072"}]}, {"lang": "es", "id": "1184608385855119360", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/exVAxFKjRb", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisTrincado/status/1184591520474763266", "display_url": "twitter.com/LuisTrincado/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9291, "type": "Organization", "normalized_text": "MLB"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:13:42.000Z", "text": "Cosas del socialismo un empleado p\u00fablico se suicida y otro empleado p\u00fablico disfrutando en la MLB https://t.co/exVAxFKjRb", "edit_history_tweet_ids": ["1184608385855119360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134506966", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184591520474763266"}]}, {"lang": "ca", "id": "1184608302442991616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:13:22.000Z", "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184608302442991616"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742084991920820224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184608301704732672", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:13:22.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184608301704732672"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098652051511394304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184608234579079169", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:13:06.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184608234579079169"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091067165799780353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184608069352771584", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4456, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:12:27.000Z", "text": "RT @elmostrador: BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "edit_history_tweet_ids": ["1184608069352771584"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393514571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184548196636418048"}]}, {"lang": "es", "id": "1184607716515418112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:11:03.000Z", "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184607716515418112"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3943114581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}]}, {"lang": "es", "id": "1184607708428800000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:11:01.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184607708428800000"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830985732613406720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184607650320932865", "in_reply_to_user_id": "37776045", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RadioSenado", "id": "37776045"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 235, "tag": "Corruption"}, {"start": 236, "end": 245, "tag": "corrupto"}, {"start": 246, "end": 253, "tag": "Ladr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:10:47.000Z", "text": "@RadioSenado @senadorhumberto Pra roubarem mais que os outros? Vc \u00e9 uma das desgra\u00e7as da humanidade @senadorhumberto n\u00e3o sei como olha na cara dos seus filhos, pior ainda, dos seus pais se \u00e9 que j\u00e1 n\u00e3o os matou de desgosto. #Corruption #corrupto #Ladr\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1184607650320932865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326622003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184604937474457600"}]}, {"lang": "ca", "id": "1184607523996917763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "camping_gazz", "id": "276634165"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:10:17.000Z", "text": "RT @camping_gazz: Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184607523996917763"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152698214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184587721555226624"}]}, {"lang": "es", "id": "1184607379540844544", "in_reply_to_user_id": "246979530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "claucanseco", "id": "246979530"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:09:42.000Z", "text": "@claucanseco Para evitar el pensamiento suicida y recordar que s\u00e9 es m\u00e1s cabron. \nUna peda contigo debe ser \u00e9pica jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1184607379540844544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "242798923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184603608509222912"}]}, {"lang": "ca", "id": "1184607273848639494", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:09:17.000Z", "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184607273848639494"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239454108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}]}, {"lang": "es", "id": "1184607262045855744", "created_at": "2019-10-16T23:09:14.000Z", "text": "RT @InfSInmigracion: Un migrante #cubano se suicid\u00f3 en una prisi\u00f3n de #USA despu\u00e9s de estar detenido por 5 meses esperando por un juicio pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184607262045855744"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121864335", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "cubano"}, {"start": 70, "end": 74, "tag": "USA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184605722644025344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184607159625142272", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:08:50.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184607159625142272"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4174871187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184607060916346880", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:08:26.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184607060916346880"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172636496836403200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184607029694029825", "created_at": "2019-10-16T23:08:19.000Z", "text": "Que gente de mierda la que se suicida en el sarmiento, por que no se pegan un tiro en vez de estar molestando a la gente", "edit_history_tweet_ids": ["1184607029694029825"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707715757375885313"}, {"lang": "pt", "id": "1184607002112221186", "created_at": "2019-10-16T23:08:12.000Z", "text": "Ta decidido, a fase Suicida retornar\u00e1 \u2620\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1184607002112221186"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888076137783545856"}, {"lang": "es", "id": "1184606895631417345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:07:47.000Z", "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184606895631417345"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004567013954551810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184606852782395393", "created_at": "2019-10-16T23:07:37.000Z", "text": "Fabio Santos, Vinicius e Elias muito mal! P\u00e9ssima este esquema com 3 zagueiros pra atrair qq merda pra cima! Um esquema velho, amador, suicida! Alguem tem que acordar! Assim vamos pra segundona!  #galo", "edit_history_tweet_ids": ["1184606852782395393"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57653491", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio Santos"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 201, "tag": "galo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184606616945082373", "in_reply_to_user_id": "2904896141", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/TdhFeFEbY1", "expanded_url": "https://twitter.com/Xemisky/status/1184606616945082373/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TdhFeFEbY1", "media_key": "7_1184606582660849666"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:06:41.000Z", "text": "@gabrielrufian Que poca verg\u00fcenza ponerse en medio de una avenida tras unos contenedores y abalanzarse delante de una furgoneta. Suicida. https://t.co/TdhFeFEbY1", "edit_history_tweet_ids": ["1184606616945082373"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "895047958823088128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184586409417547776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184606610301341701", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:06:39.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184606610301341701"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970827681418940416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184606563316703232", "created_at": "2019-10-16T23:06:28.000Z", "text": "fui suic\u00eddio mesmo cara\neu to muito assustada \neu nao tinha visto ninguem falando sobre alguma nota oficial da empresa ou da policia, s\u00f3 vi rumores e evid\u00eancias mas eu ainda tinha esperan\u00e7a\nagora isso veio como um baque\ncaiu a ficha agora, ela realmente tirou a pr\u00f3pria vida", "edit_history_tweet_ids": ["1184606563316703232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981562201877155841"}, {"lang": "es", "id": "1184606495679373312", "in_reply_to_user_id": "43175091", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fuenteseliz", "id": "43175091"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:06:12.000Z", "text": "@fuenteseliz El fanatismo es suicida! Igual que el exceso de optimismo. Y  conste que, tienen 4 a\u00f1os sin cobrar jeje! Good luck! donaciones para ayuda humanitaria.", "edit_history_tweet_ids": ["1184606495679373312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128882605561176064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184447713024397312"}]}, {"lang": "en", "id": "1184606479065550848", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:06:08.000Z", "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184606479065550848"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066289168475508737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}]}, {"lang": "es", "id": "1184606477551579142", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:06:07.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184606477551579142"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3395926265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184606280012447744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:05:20.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184606280012447744"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972593761502089217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184606271774830593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "laudo pericial"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:05:18.000Z", "text": "RT @CristinasLoure1: ESCLARECIMENTO\n\nN\u00e3o \u00e9 verdade que laudo pericial afirma que bala que matou a menina \u00c1gata \u00e9 do tr\u00e1fico.\nO que causou a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184606271774830593"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941417430433312770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184573983221530624"}]}, {"lang": "es", "id": "1184606165629583360", "created_at": "2019-10-16T23:04:53.000Z", "text": "RT @InfSInmigracion: Un migrante #cubano se suicid\u00f3 en una prisi\u00f3n de #USA despu\u00e9s de estar detenido por 5 meses esperando por un juicio pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184606165629583360"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790570752747642880", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "cubano"}, {"start": 70, "end": 74, "tag": "USA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184605722644025344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184606140627345409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bideixaempaz", "id": "3403622680"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "Viola"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:04:47.000Z", "text": "RT @bideixaempaz: Quando falam sobre o retorno de deus na b\u00edblia est\u00e3o se referindo a esta imagem da Viola voltando pra Esquadr\u00e3o Suicida??\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184606140627345409"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179080764006244352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184536640619978752"}]}, {"lang": "es", "id": "1184606045999718401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Anestesia"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "Las viudas"}, {"start": 104, "end": 124, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir, misi\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:04:24.000Z", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Anestesia: \u201cLas viudas\u201d en mi columna \u201cVivir, misi\u00f3n suicida\u201d. https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184606045999718401"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1553839464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184591331504611329"}]}, {"lang": "es", "id": "1184606028425498626", "in_reply_to_user_id": "561569923", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rod_naranjo", "id": "561569923"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:04:20.000Z", "text": "@rod_naranjo Si no es suicida el hombre !!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1184606028425498626"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163893062797594625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184605358322569216"}]}, {"lang": "es", "id": "1184605810254594048", "created_at": "2019-10-16T23:03:28.000Z", "text": "Quien se suicida conmigo gracias", "edit_history_tweet_ids": ["1184605810254594048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155904313035763715"}, {"lang": "es", "id": "1184605722644025344", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/OYsgOUikIF", "expanded_url": "https://www.14ymedio.com/nacional/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html", "display_url": "14ymedio.com/nacional/Cuba-\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Pol\u00edtico"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 19, "tag": "cubano"}, {"start": 49, "end": 53, "tag": "USA"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:03:07.000Z", "text": "Un migrante #cubano se suicid\u00f3 en una prisi\u00f3n de #USA despu\u00e9s de estar detenido por 5 meses esperando por un juicio para solicitar Asilo Pol\u00edtico.\u00a0\nhttps://t.co/OYsgOUikIF", "edit_history_tweet_ids": ["1184605722644025344"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1182823345471008768"}, {"lang": "pt", "id": "1184605608781254656", "created_at": "2019-10-16T23:02:40.000Z", "text": "Cara, eu tenho umas neuroses muito loucas... Ex: Todas as vezes que eu estou dentro do carro eu simulo um acidente diferente \ud83d\ude16 isso \u00e9 muito suicida \ud83d\ude29", "edit_history_tweet_ids": ["1184605608781254656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81010137"}, {"lang": "pt", "id": "1184605555941359623", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:02:28.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184605555941359623"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999090260209487875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184605544784564224", "created_at": "2019-10-16T23:02:25.000Z", "text": "Si la marihuana es veneno, ser\u00eda la mente m\u00e1s suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184605544784564224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2898479374"}, {"lang": "pt", "id": "1184605480162877442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:02:10.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184605480162877442"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3348948287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "es", "id": "1184605377733812227", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:01:45.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184605377733812227"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034092154048659457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184605297903579136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:01:26.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184605297903579136"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759065531848720388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184605151555928070", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:00:51.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184605151555928070"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54403483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "es", "id": "1184605089874546695", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:00:36.000Z", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184605089874546695"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739606732142456832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"lang": "es", "id": "1184604955010830336", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:00:04.000Z", "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184604955010830336"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164403939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}]}, {"lang": "es", "id": "1184604912375742464", "in_reply_to_user_id": "307782785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LilianaJimnezLo", "id": "307782785"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "fernandomunioz7", "id": "33321265"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 219, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "A. Garcia"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:59:54.000Z", "text": "@LilianaJimnezLo @fernandomunioz7 Esa tabla solo compara 2 meses Mayo-Junio, que son los meses que a nivel mundial se elev\u00f3 la econom\u00eda. \u00bfpor que no muestra la tabla de todo el 2do. gobierno del suicida cobarde A. Garcia?", "edit_history_tweet_ids": ["1184604912375742464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184560683322503168"}]}, {"lang": "es", "id": "1184604763071156224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:59:19.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184604763071156224"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716392400726441984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184604652886790145", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:58:52.000Z", "text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184604652886790145"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2771375455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184604446300528641", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:58:03.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184604446300528641"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980804264217006080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184604437194723329", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/SZuQB4NOYt", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielNerdLand/status/1184516537971101696", "display_url": "twitter.com/GabrielNerdLan\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7412, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:58:01.000Z", "text": "Parece o crocodilo do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/SZuQB4NOYt", "edit_history_tweet_ids": ["1184604437194723329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "923694898943021056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184516537971101696"}]}, {"lang": "es", "id": "1184604431985381386", "geo": {"place_id": "3fa3c9baefd9a6e6"}, "created_at": "2019-10-16T22:58:00.000Z", "text": "En mi otra vida me gusto la poes\u00eda, porque como me encanta estar de suicida con la m\u00fasica y los textos \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1184604431985381386"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4420336274"}, {"lang": "es", "id": "1184604343783305217", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/LVXOCinezA", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1184470043872190469", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maxissosa1", "id": "3173999714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.2745, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:57:39.000Z", "text": "RT @maxissosa1: A mi el \u00fanico q mg es el de escuadron suicida, que dicen https://t.co/LVXOCinezA", "edit_history_tweet_ids": ["1184604343783305217"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853844633310375936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184505449036599296"}]}, {"lang": "es", "id": "1184604314070859778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:57:32.000Z", "text": "RT @situchidacono: Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184604314070859778"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267598110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448513133993991"}]}, {"lang": "es", "id": "1184604289026666496", "created_at": "2019-10-16T22:57:26.000Z", "text": "que raperito de mierda porta, pero desde chica me sent\u00eda una suicida escuchando sus temas cuando sent\u00eda rabia de todos", "edit_history_tweet_ids": ["1184604289026666496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978778000039739392"}, {"lang": "pt", "id": "1184604260299882496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "laudo pericial"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:57:19.000Z", "text": "RT @CristinasLoure1: ESCLARECIMENTO\n\nN\u00e3o \u00e9 verdade que laudo pericial afirma que bala que matou a menina \u00c1gata \u00e9 do tr\u00e1fico.\nO que causou a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184604260299882496"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714432888423518208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184573983221530624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184604112215855104", "in_reply_to_user_id": "49264273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ThatuNunes", "id": "49264273"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:56:43.000Z", "text": "@ThatuNunes Sim, com certeza! O pior foi totalmente pra crian\u00e7a e tomara q ainda consigam arrumar isso de algum jeito, eu ainda tenho um pouco de empatia pelo m\u00e9dico (at\u00e9 pq se ele se matou demonstra algum sinal de culpa moral e at\u00e9 q provem q ele n\u00e3o fez de prop\u00f3sito, \u00e9 crime culposo)", "edit_history_tweet_ids": ["1184604112215855104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2182702900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184603236289908736"}]}, {"lang": "es", "id": "1184604060827168771", "created_at": "2019-10-16T22:56:31.000Z", "text": "RT @orianaadrago: Gracias laurita fernandez por regalarnos un hermoso baile sobre la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184604060827168771"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860215252679524352", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "laurita fernandez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184325386303344642"}]}, {"lang": "es", "id": "1184604017676210176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:56:21.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184604017676210176"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024035714986594304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184603943491592192", "created_at": "2019-10-16T22:56:03.000Z", "text": "Para calmarlas les dije a mis amigas que disfruten la carrera porque total se pueden morir.\nDeber\u00eda trabajar en atenci\u00f3n al suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184603943491592192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "438936095"}, {"lang": "es", "id": "1184603925120536576", "created_at": "2019-10-16T22:55:59.000Z", "text": "El suicidio es definido por la (OMS) como el acto deliberado de quitarse la vida, denominandose suicidio consumado o completo (completed suicide) en referencia a la muerte que se da como consecuencia de un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184603925120536576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121844818953539584", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8688, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1184603923803496448", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/9xg7r9g7fp", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaBeat94407755/status/1184603923803496448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xg7r9g7fp", "media_key": "3_1184603917755338754"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "WereHereYoon"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 184, "tag": "WereHereYoon"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:55:58.000Z", "text": "Por favor, mais respeito, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pq a Sulli se suicidou por causa de Hate que vcs tem que jogar Hate em outros membros de grupos Sul-Coreanos, pelo amor de deus gente!! #WereHereYoon \ud83d\udc94\ud83d\ude14 https://t.co/9xg7r9g7fp", "edit_history_tweet_ids": ["1184603923803496448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1175452413635026944"}, {"lang": "pt", "id": "1184603866781945860", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:55:45.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184603866781945860"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165797849822638080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184603866568056833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:55:45.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184603866568056833"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3667089677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184603863732625409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:55:44.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184603863732625409"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118846332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "es", "id": "1184603860855414784", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ObgDDrGvnc", "expanded_url": "http://www.noticiasvillariva.com.do/otro-policia-se-suicida-en-nyc-agente-y-delincuente-se-enfrentan-a-tiros-en-el-bronx", "display_url": "noticiasvillariva.com.do/otro-policia-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:55:43.000Z", "text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El Bronx https://t.co/ObgDDrGvnc", "edit_history_tweet_ids": ["1184603860855414784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303492486"}, {"lang": "es", "id": "1184603676326973440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:54:59.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184603676326973440"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396963318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184603651828043777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:54:54.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184603651828043777"], "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927961331097112582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"lang": "es", "id": "1184603487251959809", "in_reply_to_user_id": "1058637089179426816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kaiserasu", "id": "1058637089179426816"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5874, "type": "Other", "normalized_text": "mouse"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:54:14.000Z", "text": "@kaiserasu Has intentado hacer un manga desde el celular o con mouse? Y si logras acabar que luzca bien? Es una tarea suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184603487251959809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "885893049074798592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184601973326254081"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184603438694445056", "in_reply_to_user_id": "332394298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Balaban_RJ", "id": "332394298"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "amature_star69", "id": "1417861934540546049"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "August Ams"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}, {"start": 154, "end": 168, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Yurizan Beltran"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:54:03.000Z", "text": "@Balaban_RJ @amature_star69 A August Ams estava sofrendo Bullying de outras atriz porn\u00f4... da\u00ed ela se matou!\n\nOutra beldade que eu amava que morreu foi a Yurizan Beltran", "edit_history_tweet_ids": ["1184603438694445056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051558256114577408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184602142226681856"}]}, {"lang": "ca", "id": "1184603418758995969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "camping_gazz", "id": "276634165"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:53:58.000Z", "text": "RT @camping_gazz: Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184603418758995969"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318621613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184587721555226624"}]}, {"lang": "es", "id": "1184603395300216832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:53:52.000Z", "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184603395300216832"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282139042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}]}, {"lang": "es", "id": "1184603375075254274", "in_reply_to_user_id": "2396819785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pink_Confusion", "id": "2396819785"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "ibai"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "felipez"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:53:48.000Z", "text": "@Pink_Confusion Dice que ibai y felipez le estan intentando robar la fama cuando le sacab 800k seguidores cada uno pero de verdad por que este pavo no se suicida y nos alegra la vida a todos ya de una puta vez joder", "edit_history_tweet_ids": ["1184603375075254274"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "898682248811208709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184602534150922242"}]}, {"lang": "es", "id": "1184603138982068224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:52:51.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184603138982068224"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912914376532905984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "es", "id": "1184603132719964160", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Kmus2089", "id": "22983009"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:52:50.000Z", "text": "@esquinabaja @Kmus2089 Yo si te veo por la calle, te diria hiaj de suicida y corrupto!. Ademas  mucha gente mas estar\u00e1n contra ti, ya sea por las redes o en persona. Mejor no critiques  y publica algo bueno  e informativo.  Suerte", "edit_history_tweet_ids": ["1184603132719964160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086856811569909760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184466779185090560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184603123526045696", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:52:48.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184603123526045696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956960812605890561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184603115120746496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "EnDirecto"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:52:46.000Z", "text": "RT @europapress: #EnDirecto | Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos tener un p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184603115120746496"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911061343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184533240020905985"}]}, {"lang": "es", "id": "1184603102231646209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:52:43.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184603102231646209"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3947660861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "ca", "id": "1184602982572265473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "camping_gazz", "id": "276634165"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:52:14.000Z", "text": "RT @camping_gazz: Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184602982572265473"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273334517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184587721555226624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184602926913900544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Balaban_RJ", "id": "332394298"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "August Ames"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:52:01.000Z", "text": "RT @Balaban_RJ: @constantineriqu @amature_star69 Sim e a August Ames q est\u00e3o sempre twittando, acho q j\u00e1 vai pra 3 anos q se suicidou...\ud83e\udd14\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184602926913900544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051558256114577408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184602142226681856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184602661573795841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_euisabellaa", "id": "725462566365962240"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "claavital", "id": "932062006517092352"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:50:58.000Z", "text": "RT @_euisabellaa: @claavital A cachorra so queria te dar uma lambidinha e vc quase se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1184602661573795841"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932062006517092352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184601772180029447"}]}, {"lang": "es", "id": "1184602328596434945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:49:38.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184602328596434945"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783521742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184602184329170945", "created_at": "2019-10-16T22:49:04.000Z", "text": "Outro universit\u00e1rio da Uel se suicidou?", "edit_history_tweet_ids": ["1184602184329170945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1013987516091895808", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5339, "type": "Person", "normalized_text": "Uel"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1184602142226681856", "in_reply_to_user_id": "1051558256114577408", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "amature_star69", "id": "1417861934540546049"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "August Ames"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:48:54.000Z", "text": "@constantineriqu @amature_star69 Sim e a August Ames q est\u00e3o sempre twittando, acho q j\u00e1 vai pra 3 anos q se suicidou...\ud83e\udd14\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1184602142226681856"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "332394298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184601684531732482"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184602140666482688", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:48:53.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184602140666482688"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871769194966155265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184602136526704641", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:48:52.000Z", "text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184602136526704641"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121864335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}]}, {"lang": "es", "id": "1184602095531548672", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/rnBMF80WS6", "expanded_url": "https://twitter.com/daniel86313663/status/1184602095531548672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnBMF80WS6", "media_key": "3_1184602079173775361"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:48:43.000Z", "text": "@esquinabaja Ahora te dedicas a atacar a vizcarra,  a criticarlo,etc.  Cuando te vea por la calle , te dire  hija de un suicida, ladron , corrupto!!!.  Das verguenza  srta. https://t.co/rnBMF80WS6", "edit_history_tweet_ids": ["1184602095531548672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1086856811569909760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184567235660132360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184602017093701632", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:48:24.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184602017093701632"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090460670640955392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184601935741145088", "in_reply_to_user_id": "799979376754331648", "created_at": "2019-10-16T22:48:04.000Z", "text": "@DraAleMont Ve a  para ver c\u00f3mo se suicida \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1184601935741145088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633020763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184277625142857728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184601794464374784", "created_at": "2019-10-16T22:47:31.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim mas eu gosto tanto bicho", "edit_history_tweet_ids": ["1184601794464374784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895586254678568962"}, {"lang": "pt", "id": "1184601772180029447", "in_reply_to_user_id": "932062006517092352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "claavital", "id": "932062006517092352"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:47:25.000Z", "text": "@claavital A cachorra so queria te dar uma lambidinha e vc quase se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1184601772180029447"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "725462566365962240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184590476269248512"}]}, {"lang": "es", "id": "1184601598535917570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:46:44.000Z", "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184601598535917570"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417473748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184601547168190466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:46:32.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184601547168190466"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167547240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "es", "id": "1184601479480520705", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/K3ZrquodZh", "expanded_url": "http://rviv.ly/0T2zqI", "display_url": "rviv.ly/0T2zqI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:46:16.000Z", "text": "RT @EsPapageno: Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida https://t.co/K3ZrquodZh", "edit_history_tweet_ids": ["1184601479480520705"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026492641754730496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183892952986324996"}]}, {"lang": "es", "id": "1184601376367747072", "in_reply_to_user_id": "18905975", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elchiringuitotv", "id": "18905975"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "EduAguirre7", "id": "104243636"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8426, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:45:51.000Z", "text": "@elchiringuitotv @EduAguirre7 @policia El autob\u00fas del Madrid se me parece a RUTA SUICIDA DE Clint Eastwood", "edit_history_tweet_ids": ["1184601376367747072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161427944486711306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184599971791822848"}]}, {"lang": "es", "id": "1184601369820487680", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:45:50.000Z", "text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184601369820487680"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324351837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}]}, {"lang": "es", "id": "1184601360244842496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:45:47.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184601360244842496"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097237570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184601305920217088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:45:34.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184601305920217088"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073244047249162240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184601305744138240", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qC9UT3vE9P", "expanded_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-pucon-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:45:34.000Z", "text": "Conmoci\u00f3n en Puc\u00f3n: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/qC9UT3vE9P", "edit_history_tweet_ids": ["1184601305744138240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96840522"}, {"lang": "it", "id": "1184601132343218176", "created_at": "2019-10-16T22:44:53.000Z", "text": "Il problema non \u00e8 che importiamo braccia e che esportiamo cervelli. Il problema \u00e8 che NESSUNO vuole i figli \"braccia\", c'\u00e8 un tasso altissimo di studenti \"persi\" all'universit\u00e0, che si suicida, che \u00e8 infelice, che non si laurea... su questo non si riflette? #lineanotte", "edit_history_tweet_ids": ["1184601132343218176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4692710384", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 269, "tag": "lineanotte"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184601090727256067", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:44:43.000Z", "text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184601090727256067"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190197157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}]}, {"lang": "es", "id": "1184600968177995781", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuliandeLejos", "id": "2842729717"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "TefiloChoque1", "id": "1123421888993165313"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:44:14.000Z", "text": "RT @JuliandeLejos: @TefiloChoque1 @patriciagamarra Ya me canso de ver que cada que uno de estos fujitroles se lanzan contra los que \"soport\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184600968177995781"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991886735062786048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183976807818616832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184600966080937986", "in_reply_to_user_id": "1182339016756203522", "created_at": "2019-10-16T22:44:13.000Z", "text": "os meninos descobrindo que ele se matou.,...", "edit_history_tweet_ids": ["1184600966080937986"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182339016756203522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184596563051581441"}]}, {"lang": "es", "id": "1184600943557562369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:44:08.000Z", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184600943557562369"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4890058239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"lang": "es", "id": "1184600928839720960", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:44:04.000Z", "text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184600928839720960"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551807435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}]}, {"lang": "es", "id": "1184600918978899969", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:44:02.000Z", "text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184600918978899969"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113798419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}]}, {"lang": "es", "id": "1184600868269838337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:43:50.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184600868269838337"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844138177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1184600868219428866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.2945, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:43:50.000Z", "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este dom\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184600868219428866"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1287154969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184429095121293318"}]}, {"lang": "es", "id": "1184600757334659072", "created_at": "2019-10-16T22:43:24.000Z", "text": "#SemanaZomber #Los5Favoritas\n1. Tomb rider, porque me siento muy identificada\n2. Batman arkham knight, debido lo conoci con esa\n3. Final fantaxy x, por el mensaje que transmite\n4. Se enreda, porque me hace acordar a mi mam\u00e1\n5.  Escuadron suicida, ya que recuerdo un lindo momento", "edit_history_tweet_ids": ["1184600757334659072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103981176518258688", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "SemanaZomber"}, {"start": 15, "end": 27, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "Los5Favoritas"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9035, "type": "Other", "normalized_text": "Tomb rider"}, {"start": 81, "end": 100, "probability": 0.6939, "type": "Other", "normalized_text": "Batman arkham knight"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "fantaxy x"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SemanaZomber"}, {"start": 14, "end": 28, "tag": "Los5Favoritas"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1184600723830513664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "laudo pericial"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:43:16.000Z", "text": "RT @CristinasLoure1: ESCLARECIMENTO\n\nN\u00e3o \u00e9 verdade que laudo pericial afirma que bala que matou a menina \u00c1gata \u00e9 do tr\u00e1fico.\nO que causou a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184600723830513664"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3066805198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184573983221530624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184600540698812416", "in_reply_to_user_id": "1102327423033593856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cariocaxboxone", "id": "1102327423033593856"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:42:32.000Z", "text": "@Cariocaxboxone Teve um aborto a\u00ed no meio que foi o coringa do esquadr\u00e3o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184600540698812416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2650204318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184598743791919106"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184600495542939648", "in_reply_to_user_id": "773313252969238528", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "Soninha_16", "id": "1094300472343707649"}, {"start": 27, "end": 30, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8164, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:42:21.000Z", "text": "@brazicanadian @Soninha_16 @g1 Ai gente, pelo amor de deus, que compara\u00e7\u00e3o besta. Foi s\u00f3 uma constata\u00e7\u00e3o, nenhum defesa de nenhum tipo. Pelo oq parece ele se matou, foi s\u00f3 uma constata\u00e7\u00e3o. J\u00e1 que muita gente n\u00e3o abre a mat\u00e9ria para ler tudo. Bem menos n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1184600495542939648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158860975321362432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184600151182266368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184600473514528768", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:42:16.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184600473514528768"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041773856137138177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184600434910121986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "50miligramos", "id": "330553673"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:42:07.000Z", "text": "RT @50miligramos: cada a\u00f1o se suicidan un mill\u00f3n de personas\npor cada persona que se suicida veinticinco lo intentan\nimagina cu\u00e1ntos lo est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184600434910121986"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158903854798397444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570997137137666"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184600400307077122", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:41:58.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184600400307077122"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169412813909106689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184600302806286338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tamiidesouza", "id": "168209342"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:41:35.000Z", "text": "RT @tamiidesouza: Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerinaaaaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1184600302806286338"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180208657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184600213647814656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184600286444298240", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:41:31.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184600286444298240"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945882676845793280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184600250247499776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:41:23.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184600250247499776"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338371906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184600213647814656", "created_at": "2019-10-16T22:41:14.000Z", "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerinaaaaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1184600213647814656"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "168209342"}, {"lang": "pt", "id": "1184600184841478145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:41:07.000Z", "text": "RT @1Anjo_suicida: Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184600184841478145"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950147374369923072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184291708466544642"}]}, {"lang": "es", "id": "1184599985448456200", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:40:19.000Z", "text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184599985448456200"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317176057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}]}, {"lang": "es", "id": "1184599786030280710", "in_reply_to_user_id": "69416519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9757, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:39:32.000Z", "text": "@infobae Echalo de una patada en el o..o , por favor si escuchan al Financial Times se suicida.\nEstupidos.", "edit_history_tweet_ids": ["1184599786030280710"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875790980212981760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184589944314052608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184599478847889408", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:38:19.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184599478847889408"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158457738164391943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184599470597652480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:38:17.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184599470597652480"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957449055084449792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184599427610238980", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:38:06.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184599427610238980"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168358088765784069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184599353417179137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:37:49.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184599353417179137"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880957958666039299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "es", "id": "1184599273574453248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GemaNieto81", "id": "4705183888"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:37:30.000Z", "text": "RT @GemaNieto81: El suicida no odia la vida, muy al contrario, la ama demasiado, y es capaz de analizarla y de comprenderla con una lucidez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184599273574453248"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289583635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182241285526245378"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184599248526032911", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:37:24.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184599248526032911"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779423311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "es", "id": "1184599239449595905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:37:22.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184599239449595905"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847325940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184599162672824321", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:37:03.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184599162672824321"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876864422429544449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184599161964023808", "created_at": "2019-10-16T22:37:03.000Z", "text": "ALGUIEN ME SUICIDA?", "edit_history_tweet_ids": ["1184599161964023808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2898270577"}, {"lang": "es", "id": "1184599055059603456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.2945, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:36:38.000Z", "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este dom\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184599055059603456"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279519863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184429095121293318"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184598884292747265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:35:57.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184598884292747265"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106218758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184598821222916096", "created_at": "2019-10-16T22:35:42.000Z", "text": "Se eu sumir o IENF me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1184598821222916096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181306956734255104", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "IENF"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184598807717306368", "in_reply_to_user_id": "756742804156583936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "5pesos_", "id": "756742804156583936"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "manuelleramirez", "id": "1471423147"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:35:39.000Z", "text": "@5pesos_ @manuelleramirez @DxllvrTheGxd JAJAJAJAJA \u00bfRap suicida? \u00bfVaina Porta?", "edit_history_tweet_ids": ["1184598807717306368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889063832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184598114138841094"}]}, {"lang": "it", "id": "1184598554872037376", "in_reply_to_user_id": "1011991627517263872", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:34:38.000Z", "text": "@Federico_Tonin @matteosalvinimi Rosiconi??? Qu\u00e0 chi rosica e soffre sei proprio te! Tana!! Ringrazia capitan suicida! \ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1184598554872037376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "989539492741681152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184597935297912832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184598548412817408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "laudo pericial"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:34:37.000Z", "text": "RT @CristinasLoure1: ESCLARECIMENTO\n\nN\u00e3o \u00e9 verdade que laudo pericial afirma que bala que matou a menina \u00c1gata \u00e9 do tr\u00e1fico.\nO que causou a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184598548412817408"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197315936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184573983221530624"}]}, {"lang": "es", "id": "1184598542528241664", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:34:35.000Z", "text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184598542528241664"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796063446890582018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}]}, {"lang": "es", "id": "1184598515059712000", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/dHpTd4psL0", "expanded_url": "https://twitter.com/Elpapudepapus6/status/1184597892423651329", "display_url": "twitter.com/Elpapudepapus6\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 18, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:34:29.000Z", "text": "GRACIAS @JamesGunn tu escuadron suicida me hizo valorar lo que hay aqui.\ud83d\udc4c https://t.co/dHpTd4psL0", "edit_history_tweet_ids": ["1184598515059712000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168047614916476928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184597892423651329"}]}, {"lang": "es", "id": "1184598497951133697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:34:25.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184598497951133697"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786569978287763457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184598434252279809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuliandeLejos", "id": "2842729717"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "TefiloChoque1", "id": "1123421888993165313"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:34:10.000Z", "text": "RT @JuliandeLejos: @TefiloChoque1 @patriciagamarra Ya me canso de ver que cada que uno de estos fujitroles se lanzan contra los que \"soport\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184598434252279809"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183976807818616832"}]}, {"lang": "es", "id": "1184598325779193856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CineHistorico", "id": "2291837354"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann Goering"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "UnDiaComoHoy"}, {"start": 33, "end": 49, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:33:44.000Z", "text": "RT @CineHistorico: #UnDiaComoHoy #HoyEnLaHistoria 1946 Se suicida Hermann Goering, aviador As de la aviaci\u00f3n durante la I G.M. comandante e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184598325779193856"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847376136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184298740783501313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184598208225431553", "in_reply_to_user_id": "174518646", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 70, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9455, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 198, "end": 199, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 285, "end": 292, "probability": 0.5148, "type": "Person", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:33:16.000Z", "text": "@Benedictis_Ort dane-se\n\nn\u00e3o \u00e9 hora de malhar o PT\nse @blogdopannunzio o faz, ser\u00e1 malhado tamb\u00e9m\n\nquer ressuscitar a velha direita que se suicidou no golpe de 2016?\nN\u00c3O SER\u00c1 COM MINHA AJUDA \n\nLula/PT s\u00e3o o cora\u00e7\u00e3o do golpe\ndevem ser defendidos\ndiferen\u00e7as: depois!\nisso \u00e9 ser contra a barb\u00e1rie!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184598208225431553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1083113927897239560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184457775369412610"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184598177472827393", "in_reply_to_user_id": "3371027277", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndrePatrao333", "id": "3371027277"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:33:08.000Z", "text": "@AndrePatrao333 @_DCBRASIL tenho esperan\u00e7as por conta de alguns filmes ainda serem dentro do universo, como aves de rapina e esquadr\u00e3o suicida. Se eles querem fazer um reboot por que ainda lan\u00e7ariam filmes dentro do universo ?  COMPLICADA A VIDA DO F\u00c3", "edit_history_tweet_ids": ["1184598177472827393"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2934235318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184597154691768322"}]}, {"lang": "es", "id": "1184598154236383232", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:33:03.000Z", "text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184598154236383232"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099680044933369857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184598128730820609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:32:57.000Z", "text": "RT @1Anjo_suicida: Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184598128730820609"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118292723629424642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184291708466544642"}]}, {"lang": "es", "id": "1184598114138841094", "in_reply_to_user_id": "1471423147", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "manuelleramirez", "id": "1471423147"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.294, "type": "Person", "normalized_text": "bachata"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:32:53.000Z", "text": "@manuelleramirez @DxllvrTheGxd pero de rap suicida a bachata? eso es progreso", "edit_history_tweet_ids": ["1184598114138841094"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756742804156583936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184593387309207552"}]}, {"lang": "es", "id": "1184598007565750273", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:32:28.000Z", "text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184598007565750273"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15973392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184597914770956288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:32:06.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184597914770956288"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914663963941588993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184597831400771586", "in_reply_to_user_id": "528064884", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElianaDiGiacomo", "id": "528064884"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:31:46.000Z", "text": "@ElianaDiGiacomo @hilde_angel Hoje em dia tem o Google, pequise, leie, se informe.\nMeu vizinho era pedreiro e foi preso levou um coro, torturado e quando o devolveram em seguida ele se matou.\nPense minha senhora, quantos ir\u00e3o serem torturados.\nBoa noite", "edit_history_tweet_ids": ["1184597831400771586"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "67702643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184582848172494851"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184597658360569863", "in_reply_to_user_id": "950890358145208320", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "crvglaris", "id": "730931250115039233"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:31:05.000Z", "text": "@pinkymoonni @crvglaris @pridxbts Deixa eu te perguntar. Se eu assassinar, quem matou o ser humano foi quem? Eu. Ent\u00e3o pode colocar sua cabecinha no travesseiro e dormir tranquilo que vc n\u00e3o \u00e9 um assassino.", "edit_history_tweet_ids": ["1184597658360569863"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997905446840266752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184596913049477120"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184597647803473920", "in_reply_to_user_id": "1139902099288985602", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "henriqueppies", "id": "1139902099288985602"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "udehenrique", "id": "236231908"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:31:02.000Z", "text": "@henriqueppies @udehenrique @globoesportecom Se enforcou sozinho kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1184597647803473920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4913219446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184498350588125185"}]}, {"lang": "es", "id": "1184597562805932035", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Anestesia"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "Las viudas"}, {"start": 104, "end": 124, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir, misi\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:30:42.000Z", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Anestesia: \u201cLas viudas\u201d en mi columna \u201cVivir, misi\u00f3n suicida\u201d. https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184597562805932035"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155125021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184591331504611329"}]}, {"lang": "es", "id": "1184597539393359873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:30:36.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184597539393359873"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658872104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "ht", "id": "1184597526999109632", "in_reply_to_user_id": "565089718", "created_at": "2019-10-16T22:30:33.000Z", "text": "@306Joao ele se matou ? :(", "edit_history_tweet_ids": ["1184597526999109632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177017489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184597123830030337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184597449773637632", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:30:15.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184597449773637632"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142540671867334659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184597278683795456", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:29:34.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184597278683795456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101855257838133248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "fr", "id": "1184597208877948928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FloraAlkorta", "id": "58847915"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:29:18.000Z", "text": "RT @FloraAlkorta: \u00bfA qu\u00e9 hora se suicida Darth\u00e9s?", "edit_history_tweet_ids": ["1184597208877948928"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273148425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184594273716654081"}]}, {"lang": "es", "id": "1184597074391830529", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/tG13SiBLUQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroBernad/status/1184430000692498433", "display_url": "twitter.com/AlvaroBernad/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:28:45.000Z", "text": "Y pa q se pilla un viaje en avion??? Sera suicida el cabron https://t.co/tG13SiBLUQ", "edit_history_tweet_ids": ["1184597074391830529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183622131"}, {"lang": "pt", "id": "1184597056196960256", "in_reply_to_user_id": "163553482", "created_at": "2019-10-16T22:28:41.000Z", "text": "ate hj fico bobo q meu irmao com 6 anos pegou meu psp e ja logou no meu boneco e matou 2 lagombi como se fosse nada", "edit_history_tweet_ids": ["1184597056196960256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163553482", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6364, "type": "Product", "normalized_text": "psp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184596890190516224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184597040409526274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:28:37.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184597040409526274"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008087545043996673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184596972809998339", "in_reply_to_user_id": "331218846", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EricoDietrich", "id": "331218846"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:28:21.000Z", "text": "@EricoDietrich Caso muito complicado...\nN\u00e3o sei o que eu faria.\n\nA m.... \u00e9 que ele praticou varias a\u00e7\u00f5es ap\u00f3s saber do ocorrido.\nAgrediu, amarrou, transportou, matou (com pedradas).\n...\nSe o corpo tivesse sumido...", "edit_history_tweet_ids": ["1184596972809998339"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1513082046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184594418969526272"}]}, {"lang": "es", "id": "1184596939351973888", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6209, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "cubano"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:28:13.000Z", "text": "Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184596939351973888"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "2295056168"}, {"lang": "pt", "id": "1184596908435787776", "created_at": "2019-10-16T22:28:06.000Z", "text": "Ser um potencial suicida e morar sozinha \u00e9 uma luta diaria", "edit_history_tweet_ids": ["1184596908435787776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "187578464"}, {"lang": "es", "id": "1184596813694812161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:27:43.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184596813694812161"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563822826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "es", "id": "1184596686674350080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:27:13.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184596686674350080"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712399167629430784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "es", "id": "1184596595775627265", "in_reply_to_user_id": "2465695030", "created_at": "2019-10-16T22:26:51.000Z", "text": "el chaj\u00e1 es un ave, que se suicida sin su compa\u00f1ero muere, no busca otra, toma vuelvo hasta lo mas alto y se tira en picada y muere. porque el bicho no sabe estar solo", "edit_history_tweet_ids": ["1184596595775627265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2465695030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184595892038520839"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184596530285699074", "in_reply_to_user_id": "941425282204004353", "created_at": "2019-10-16T22:26:36.000Z", "text": "@Diianasdsc Se te doeu a ti matou a pessoa", "edit_history_tweet_ids": ["1184596530285699074"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170970192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184596240216051712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184596505384099840", "in_reply_to_user_id": "941425282204004353", "created_at": "2019-10-16T22:26:30.000Z", "text": "@Diianasdsc Se te doeu a ti matou a pessoa", "edit_history_tweet_ids": ["1184596505384099840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736907098810929153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184596207043260416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184596430788403200", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/yHMJGwNr7y", "expanded_url": "https://twitter.com/0800FABI/status/1184570141012627459", "display_url": "twitter.com/0800FABI/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:26:12.000Z", "text": "Ideia \u00f3tima pena que o capitalismo matou\n\nUm sonho dif\u00edcil de sonhar e viver. Mas importante que se tente, de alguma maneira, mesmo que pequena, realizar a parte 2. Talvez n\u00e3o todo dia, mas ouvir o que a gente quer e fazer algo. Nem que seja tomar dez minutos de sol 7h https://t.co/yHMJGwNr7y", "edit_history_tweet_ids": ["1184596430788403200"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "770016160041537537"}, {"lang": "pt", "id": "1184596367269941249", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:25:57.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184596367269941249"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950754870616887300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184596313998090243", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:25:44.000Z", "text": "RT @1Anjo_suicida: Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184596313998090243"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104444434140356609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184291708466544642"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184596152601251840", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:25:06.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184596152601251840"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838015088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184595992890499072", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/dE5bw6UjrU", "expanded_url": "https://twitter.com/janmoura__/status/1184595992890499072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dE5bw6UjrU", "media_key": "7_1184595963308072960"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:24:28.000Z", "text": "Quem \u00e9 voc\u00ea na vida? O que se suicida, o que se preocupa, ou o que aproveita para dar uma gozadinha? https://t.co/dE5bw6UjrU", "edit_history_tweet_ids": ["1184595992890499072"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1151135726634819584"}, {"lang": "pt", "id": "1184595746550697984", "in_reply_to_user_id": "1020159481123090432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ocosmicida", "id": "1360774491639537667"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:23:29.000Z", "text": "@OCosmicida sla, um jogo de comida em que os jogadores (chefs) fazem alguma comida, cujo s\u00e3o monstros, por exemplo um ovo que explode sua gema \u00e1cida, sendo um ataque suicida, para matar seu oponente. Sendo assim, o time que pontuar mais, ganha.-.", "edit_history_tweet_ids": ["1184595746550697984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119218423643373568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184576171402498049"}]}, {"lang": "es", "id": "1184595718536859648", "created_at": "2019-10-16T22:23:22.000Z", "text": "Si la reuni\u00f3n de hoy con Milito, es para convencerlo q siga, Veron se Suicida. El tena es q Estudiantes como Instituci\u00f3n de F\u00fatbol lo paga car\u00edsimo", "edit_history_tweet_ids": ["1184595718536859648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "487839799", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Milito"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "Veron se Suicida"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.5748, "type": "Organization", "normalized_text": "Estudiantes"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184595686467260421", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:23:15.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184595686467260421"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898608716848693248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "ca", "id": "1184595672626057217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:23:11.000Z", "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184595672626057217"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954215547197149184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184595536504152066", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/71TU7ew1Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemito/status/1184592805966077954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71TU7ew1Sh", "media_key": "3_1184592766673870848"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/71TU7ew1Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemito/status/1184592805966077954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71TU7ew1Sh", "media_key": "3_1184592781303517185"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cinemito", "id": "2934215229"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:22:39.000Z", "text": "RT @cinemito: Viola Davis e Idris Elba no set do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/71TU7ew1Sh", "edit_history_tweet_ids": ["1184595536504152066"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323503866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184592805966077954"}]}, {"lang": "es", "id": "1184595501259378690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:22:30.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184595501259378690"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2273679628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184595417171935232", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TGcJGFLFUT", "expanded_url": "https://my.w.tt/wsUCsSqmQ0", "display_url": "my.w.tt/wsUCsSqmQ0", "status": 200, "unwound_url": "https://my.w.tt/wsUCsSqmQ0"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SroxbfyYVo", "expanded_url": "https://my.w.tt/EVP2WUqmQ0", "display_url": "my.w.tt/EVP2WUqmQ0", "status": 200, "unwound_url": "https://my.w.tt/EVP2WUqmQ0"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "RED DE MENTIRAS"}, {"start": 29, "end": 51, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "El arte suicida de amar"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9736, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 66, "tag": "Wattpad"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:22:10.000Z", "text": "\"RED DE MENTIRAS/ 2da parte 'El arte suicida de amar'\" en #Wattpad https://t.co/TGcJGFLFUT https://t.co/SroxbfyYVo", "edit_history_tweet_ids": ["1184595417171935232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174159908394164224"}, {"lang": "es", "id": "1184595394782732290", "created_at": "2019-10-16T22:22:05.000Z", "text": "Necesito que alguien me corte los dedos asi no realizo el acto suicida de mandar algo", "edit_history_tweet_ids": ["1184595394782732290"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914672833304911873"}, {"lang": "es", "id": "1184595388738740224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:22:04.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184595388738740224"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754781515427569666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184595317834039297", "in_reply_to_user_id": "58847915", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FloraAlkorta", "id": "58847915"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:21:47.000Z", "text": "@FloraAlkorta A qu\u00e9 hora simula que se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184595317834039297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48377645", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184594273716654081"}]}, {"lang": "es", "id": "1184595279846105089", "in_reply_to_user_id": "1144342205856792576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kuaras1", "id": "1144342205856792576"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:21:38.000Z", "text": "@Kuaras1 @OmarCairoRoldan @elcomercio_peru Es que don \u00d3scar siempre ha sido cercano al apra!\nEs uno de los tantos peones que serv\u00edan al suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1184595279846105089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1010541197562130438", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184578072378564609"}]}, {"lang": "es", "id": "1184595272950845440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Anestesia"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "Las viudas"}, {"start": 104, "end": 124, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir, misi\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:21:36.000Z", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Anestesia: \u201cLas viudas\u201d en mi columna \u201cVivir, misi\u00f3n suicida\u201d. https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184595272950845440"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19129696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184591331504611329"}]}, {"lang": "es", "id": "1184595256840540162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:21:32.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184595256840540162"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2860504592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184595238691717124", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:21:28.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184595238691717124"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034510330725064704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184595150108008449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:21:07.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184595150108008449"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50623436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184595096991404033", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/71TU7ew1Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemito/status/1184592805966077954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71TU7ew1Sh", "media_key": "3_1184592766673870848"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/71TU7ew1Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemito/status/1184592805966077954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71TU7ew1Sh", "media_key": "3_1184592781303517185"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cinemito", "id": "2934215229"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:20:54.000Z", "text": "RT @cinemito: Viola Davis e Idris Elba no set do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/71TU7ew1Sh", "edit_history_tweet_ids": ["1184595096991404033"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3179550766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184592805966077954"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184595015802261505", "created_at": "2019-10-16T22:20:35.000Z", "text": "Mano, chego em casa e recebo a not\u00edcia de que uma mina que vi pequenaa se suicidou, krl mano n\u00e3o d\u00e1 pra acreditar tlg, quando a pessoa tira a pr\u00f3pria vida, ainda mais quando de alguma forma ela passou pela tua vida. Que mundo \u00e9 esse mano...", "edit_history_tweet_ids": ["1184595015802261505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "752235578767400960"}, {"lang": "es", "id": "1184595008411918337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:20:33.000Z", "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184595008411918337"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255687864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184594817906597889", "in_reply_to_user_id": "1634113346", "created_at": "2019-10-16T22:19:47.000Z", "text": "@grahl_pedro velho o cara tava entrando s\u00f3 no segundo tempo \na\u00ed DO NADA botaram ele numa final de CB \n\ne eu nao levo nada como par\u00e2metro no esquema odair \u2122\ufe0f\npq se pegar os \u00faltimos tempos o nico tamb\u00e9m n\u00e3o joga nada, e a gente sabe que ele joga\nodair matou os atacantes do inter", "edit_history_tweet_ids": ["1184594817906597889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157813721735008256", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 192, "probability": 0.7773, "type": "Person", "normalized_text": "nico"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "odair"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.9536, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184594474380529664"}]}, {"lang": "es", "id": "1184594811640303616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:19:46.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184594811640303616"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878693160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "it", "id": "1184594762428489729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:19:34.000Z", "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184594762428489729"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121771196993945600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}]}, {"lang": "es", "id": "1184594749740720129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:19:31.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184594749740720129"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048333883199180800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184594660766965761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:19:10.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184594660766965761"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3728904797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "es", "id": "1184594653091373062", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:19:08.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184594653091373062"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2171539167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184594633285931008", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:19:03.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184594633285931008"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023295445668438021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184594551551545347", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/cYI1kh5GEU", "expanded_url": "https://twitter.com/MACBEscritor/status/1184594551551545347/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cYI1kh5GEU", "media_key": "3_1184594543586480128"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:18:44.000Z", "text": "El golpista NO se suicida. https://t.co/cYI1kh5GEU", "edit_history_tweet_ids": ["1184594551551545347"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "173659969"}, {"lang": "es", "id": "1184594541237735424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Anestesia"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "Las viudas"}, {"start": 104, "end": 124, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir, misi\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:18:41.000Z", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Anestesia: \u201cLas viudas\u201d en mi columna \u201cVivir, misi\u00f3n suicida\u201d. https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184594541237735424"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108359823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184591331504611329"}]}, {"lang": "es", "id": "1184594436963143682", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/LVXOCinezA", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1184470043872190469", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maxissosa1", "id": "3173999714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.2745, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:18:17.000Z", "text": "RT @maxissosa1: A mi el \u00fanico q mg es el de escuadron suicida, que dicen https://t.co/LVXOCinezA", "edit_history_tweet_ids": ["1184594436963143682"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023882615701626880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184505449036599296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184594418969526272", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mKm5Wx9sOc", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-qu\u2026"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 175, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "bang-bang"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:18:12.000Z", "text": "N\u00e3o quero entrar no m\u00e9rito da quest\u00e3o! Quero s\u00f3 alertar que ainda vivemos em um pa\u00eds com leis, apesar de muitas vezes n\u00e3o se fazer justi\u00e7a, n\u00e3o estamos em um filme de bang-bang onde cada um resolver\u00e1 suas quest\u00f5es a bala. \n\nhttps://t.co/mKm5Wx9sOc", "edit_history_tweet_ids": ["1184594418969526272"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "331218846"}, {"lang": "pt", "id": "1184594384916013056", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:18:04.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184594384916013056"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115613141876895745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184594328607440897", "in_reply_to_user_id": "2176930460", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pia_revello", "id": "2176930460"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "BigCarlius", "id": "504652022"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "Palta"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:17:51.000Z", "text": "@pia_revello @BigCarlius Palta tiene mente suicida ni dos seg dura ah\u00ed arriba", "edit_history_tweet_ids": ["1184594328607440897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1887709436", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184523388888535045"}]}, {"lang": "fr", "id": "1184594273716654081", "created_at": "2019-10-16T22:17:38.000Z", "text": "\u00bfA qu\u00e9 hora se suicida Darth\u00e9s?", "edit_history_tweet_ids": ["1184594273716654081"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "author_id": "58847915"}, {"lang": "es", "id": "1184594195668963330", "in_reply_to_user_id": "51326671", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:17:19.000Z", "text": "@CHVNoticias Como ponen ese titular de mierda. Nadie se suicida por \u201csupuesta\u201d violacion", "edit_history_tweet_ids": ["1184594195668963330"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "874483541228363776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184478611547607041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184594073128259584", "created_at": "2019-10-16T22:16:50.000Z", "text": "Eu t\u00f4 inconformado que ainda n\u00e3o descobriram quem matou o menino de 7 anos no Clima Bom. Se t\u00e1 dif\u00edcil pra n\u00f3s, imagina pra m\u00e3e, pro irm\u00e3o g\u00eameo... \u00c9 complicado ficar de m\u00e3os atadas nessa situa\u00e7\u00e3o. Esse caso t\u00e1 parecendo o do Alan Te\u00f3filo, que at\u00e9 hoje n\u00e3o descobriram nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1184594073128259584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "294979322", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.6209, "type": "Other", "normalized_text": "Clima Bom"}, {"start": 226, "end": 237, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Te\u00f3filo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184594050026037249", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/b90pr09MaX", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida-.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/RfHH4XrtfV", "expanded_url": "https://twitter.com/TRIBUNAcomar/status/1184590598969483265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RfHH4XrtfV", "media_key": "3_1184590597220380672"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TRIBUNAcomar", "id": "151029171"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:16:44.000Z", "text": "RT @TRIBUNAcomar: Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) \nhttps://t.co/b90pr09MaX https://t.co/RfHH4XrtfV", "edit_history_tweet_ids": ["1184594050026037249"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161369068932337666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184590598969483265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184594045428998145", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:16:43.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184594045428998145"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777828987263447040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184594036591607808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:16:41.000Z", "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184594036591607808"], "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253527872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"lang": "es", "id": "1184593921311236096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:16:14.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184593921311236096"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304860650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184593916877852672", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:16:13.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184593916877852672"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875406309130194946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184593822828957701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:15:50.000Z", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184593822828957701"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114570443283927041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184593710320893952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:15:23.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184593710320893952"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887426519408279552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "es", "id": "1184593683146067973", "in_reply_to_user_id": "2305298334", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "RegaloBatazos", "id": "1146844812861149184"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:15:17.000Z", "text": "@toroidalcolder @RegaloBatazos No le digan eso que luego se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184593683146067973"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1116882843546857472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184592882176528390"}]}, {"lang": "es", "id": "1184593443273789441", "in_reply_to_user_id": "29003237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "meritxellbudo", "id": "29003237"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:14:20.000Z", "text": "@meritxellbudo Catalu\u00f1a se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184593443273789441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915210961367289856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184558255315529728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184593387288190976", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/71TU7ew1Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemito/status/1184592805966077954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71TU7ew1Sh", "media_key": "3_1184592766673870848"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/71TU7ew1Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemito/status/1184592805966077954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71TU7ew1Sh", "media_key": "3_1184592781303517185"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cinemito", "id": "2934215229"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:14:06.000Z", "text": "RT @cinemito: Viola Davis e Idris Elba no set do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/71TU7ew1Sh", "edit_history_tweet_ids": ["1184593387288190976"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154469787671699457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184592805966077954"}]}, {"lang": "es", "id": "1184593349908541440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "iamteno", "id": "1010241353828139008"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:13:57.000Z", "text": "RT @iAmTeno: Si los provida dicen que los fetos pelean contra las pinzas cuando los van a abortar y le agarran los dedos a los doctores....\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184593349908541440"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267258193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184492872663556101"}]}, {"lang": "es", "id": "1184593340320358400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:13:55.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184593340320358400"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956944536273608704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "es", "id": "1184593255876435968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:13:35.000Z", "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184593255876435968"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299576752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184593245013204994", "created_at": "2019-10-16T22:13:32.000Z", "text": "Gnt , \u00e9 moda ficar dando um de suicida na net ? \nAi ngm fala um : para de k.o que tu n quer morrer nd ! Com medo da pessoa morrer e tu ficar com remorso?", "edit_history_tweet_ids": ["1184593245013204994"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341030989"}, {"lang": "es", "id": "1184593222825328641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:13:27.000Z", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184593222825328641"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126132385374965760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"lang": "es", "id": "1184593165317226499", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:13:13.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184593165317226499"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531794887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184593088402149377", "in_reply_to_user_id": "246334221", "created_at": "2019-10-16T22:12:55.000Z", "text": "Descobriram quando a amiga chegou que a mo\u00e7a estava tentando suicidio. E o amigo que estava com meu filho, \u00e9 o que a m\u00e3e se suicidou in\u00edcio do ano \ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1184593088402149377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "246334221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184592583823114245"}]}, {"lang": "es", "id": "1184592956407402496", "created_at": "2019-10-16T22:12:24.000Z", "text": "Tra\u00eda mi lista de reproducci\u00f3n trist\u00edsima en los aud\u00edfonos y el conductor de uber puso la suya que est\u00e1 SUICIDA!!! Jajajajaja mil estrellas", "edit_history_tweet_ids": ["1184592956407402496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61942989", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8786, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}}, {"lang": "en", "id": "1184592931535147008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:12:18.000Z", "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184592931535147008"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303081894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184388895007330304"}]}, {"lang": "es", "id": "1184592831496761346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:11:54.000Z", "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184592831496761346"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918187436966064128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184592805966077954", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/71TU7ew1Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemito/status/1184592805966077954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71TU7ew1Sh", "media_key": "3_1184592766673870848"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/71TU7ew1Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemito/status/1184592805966077954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71TU7ew1Sh", "media_key": "3_1184592781303517185"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:11:48.000Z", "text": "Viola Davis e Idris Elba no set do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/71TU7ew1Sh", "edit_history_tweet_ids": ["1184592805966077954"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "2934215229"}, {"lang": "es", "id": "1184592790044467200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:11:44.000Z", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184592790044467200"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044266771254005762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184592669202362368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:11:15.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184592669202362368"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843208773175037954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184592519717367808", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:10:40.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184592519717367808"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033004788747784192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184592508334084098", "created_at": "2019-10-16T22:10:37.000Z", "text": "To assistindo o jornal agr to vendo que um menino de 18 anos matou um pastor em um assalto, mas antes disso ele j\u00e1 tinha cometido outros diversos crimes e por causa dessas nossas leis de merda mais uma vida se foi e ainda tem gente que defende. Nojo!!!#bandidobom\u00e9bandidomorto!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184592508334084098"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "765652030924947456", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 276, "tag": "bandidobom\u00e9bandidomorto"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1184592461164957701", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-10-16T22:10:26.000Z", "text": "minha sina, gana suicida \nmorte divina, doce tangerina \ud83c\udf4a", "edit_history_tweet_ids": ["1184592461164957701"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086343719773720577"}, {"lang": "es", "id": "1184592411445600256", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/5ZT1KAQw2E", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1184520922029527041", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:10:14.000Z", "text": "Parece dictadura \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 gobierno puro que alza los precios y es la misma mierda o peor @metrodesantiago  .. despu\u00e9s preguntan por qu\u00e9 la gente se suicida ... Tiempos mejores ???  De mal en peor https://t.co/5ZT1KAQw2E", "edit_history_tweet_ids": ["1184592411445600256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196884155", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184520922029527041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184592316872441857", "created_at": "2019-10-16T22:09:51.000Z", "text": "Batman matou um filhote de lagartixa e ta brincando c o cad\u00e1ver, nao sei se o coringa incorporou nele, talvez...", "edit_history_tweet_ids": ["1184592316872441857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "105588318", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184592198521839619", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:09:23.000Z", "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184592198521839619"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579200648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}]}, {"lang": "es", "id": "1184592165286088704", "in_reply_to_user_id": "1154801054585905153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "orifernandez08", "id": "1154801054585905153"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "TomasEsteve4", "id": "1164297423658917889"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "bruno mars"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9206, "type": "Other", "normalized_text": "harry potter"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:09:15.000Z", "text": "@orifernandez08 @TomasEsteve4 Meterse con su bruno mars es meterse con mi harry potter me gusta molestarlo no soy suicida ajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1184592165286088704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032461231486128134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184591917377568769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184592007014076416", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:08:37.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184592007014076416"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789932580019765248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184591923815821313", "in_reply_to_user_id": "1880991570", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/76syYBkWjz", "expanded_url": "http://elunicoparaisoeselfiscal.blogspot.com/2017/10/cataluna-un-caso-de-suicidio-asistido.html", "display_url": "elunicoparaisoeselfiscal.blogspot.com/2017/10/catalu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://elunicoparaisoeselfiscal.blogspot.com/2017/10/cataluna-un-caso-de-suicidio-asistido.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andarellabcn", "id": "1880991570"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:08:17.000Z", "text": "@andarellabcn @BonIndepe El aut\u00e9ntico ide\u00f3logo del Gobierno de S\u00e1nchez es Rajoy, aunque no lo reconozca. \n\nLa estrategia de Rajoy fue auxiliar al suicida.\n\nY eso es lo que est\u00e1 haciendo S\u00e1nchez: asistir a los suicidas.  \nhttps://t.co/76syYBkWjz", "edit_history_tweet_ids": ["1184591923815821313"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "890955288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184589339273125888"}]}, {"lang": "es", "id": "1184591907197992961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DavidLee311263", "id": "1117926835"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:08:13.000Z", "text": "RT @DavidLee311263: Un mill\u00f3n de muertes se registran al a\u00f1o por suicidio en el mundo, es decir, cada 40 segundos se suicida una persona en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184591907197992961"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57035503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184447027238686720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184591884146167809", "in_reply_to_user_id": "868193162501775361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "biakuggan", "id": "1186476338783379456"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "chaelisawishes", "id": "905881296899117056"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:08:08.000Z", "text": "@biakuggan @chaelisawishes ent\u00e3o meu amorzinho\nela se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1184591884146167809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145263351217479680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184578004715999232"}]}, {"lang": "es", "id": "1184591788935438336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:07:45.000Z", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184591788935438336"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023635725387018242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"lang": "es", "id": "1184591739551731714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:07:34.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184591739551731714"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724645321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184591717145763840", "created_at": "2019-10-16T22:07:28.000Z", "text": "fez 3 anos q um conhecido meu se suicidou e toda vez q completa mais um ano eu fico mt zuada :(", "edit_history_tweet_ids": ["1184591717145763840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124868741"}, {"lang": "es", "id": "1184591696048381953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:07:23.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184591696048381953"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949317398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184591651500625923", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:07:13.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184591651500625923"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208216783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "es", "id": "1184591650955419655", "in_reply_to_user_id": "23916509", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "javiermolto", "id": "23916509"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:07:12.000Z", "text": "@javiermolto Entonces no entiendo lo que quieres decir... Porque si dices que la ley es inv\u00e1lida porque es m\u00e1s gasolina, pareciera que la culpa del show es de la ley... Y no. La culpa es de los irresponsables que han tirado por esta v\u00eda suicida. Se les advirti\u00f3, pudieron parar, siguieron...", "edit_history_tweet_ids": ["1184591650955419655"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417129206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184582080346370048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184591573897613314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:06:54.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184591573897613314"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4659909677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184591515911442438", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:06:40.000Z", "text": "@_DCBRASIL Nenhuma. Vil\u00f5es s\u00f3 apanham. Kkkkk O esquadr\u00e3o suicida considero como anti-heroi. Eles n\u00e3o salvariam o mundo se agissem como vil\u00f5es. Rsrd", "edit_history_tweet_ids": ["1184591515911442438"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "367721156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184562509086445569"}]}, {"lang": "es", "id": "1184591498060468226", "in_reply_to_user_id": "731693907218554880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pauli_Mattioli", "id": "731693907218554880"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:06:36.000Z", "text": "@Pauli_Mattioli Sale juntada suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184591498060468226"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2799091925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184591412773507075"}]}, {"lang": "es", "id": "1184591331504611329", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Anestesia"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "Las viudas"}, {"start": 88, "end": 108, "probability": 0.8535, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir, misi\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:05:56.000Z", "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Anestesia: \u201cLas viudas\u201d en mi columna \u201cVivir, misi\u00f3n suicida\u201d. https://t.co/RpXTc05ez3", "edit_history_tweet_ids": ["1184591331504611329"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1141503217739554817"}, {"lang": "es", "id": "1184591208900894720", "in_reply_to_user_id": "2727806329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deslengua_2", "id": "1327877881985425409"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.5221, "type": "Other", "normalized_text": "Gast\u00f3n Acurio"}, {"start": 87, "end": 104, "probability": 0.4694, "type": "Other", "normalized_text": "AlanRataPorSiempre"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 105, "tag": "AlanRataPorSiempre"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:05:27.000Z", "text": "@deslengua_2 Ese ratalan ni Gast\u00f3n Acurio se salvo de q este le robase el ceviche \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #AlanRataPorSiempre \ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00 \nSeguro saldran las viudas fujiapristas a llorar x este tuit del recuerdo del cobarde suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1184591208900894720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184271352825602048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184591178236399622", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "laudo pericial"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:05:20.000Z", "text": "RT @CristinasLoure1: ESCLARECIMENTO\n\nN\u00e3o \u00e9 verdade que laudo pericial afirma que bala que matou a menina \u00c1gata \u00e9 do tr\u00e1fico.\nO que causou a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184591178236399622"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47790782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184573983221530624"}]}, {"lang": "es", "id": "1184591144572932096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:05:12.000Z", "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184591144572932096"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110017335753093120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}]}, {"lang": "es", "id": "1184591126008881152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CineHistorico", "id": "2291837354"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann Goering"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "UnDiaComoHoy"}, {"start": 33, "end": 49, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:05:07.000Z", "text": "RT @CineHistorico: #UnDiaComoHoy #HoyEnLaHistoria 1946 Se suicida Hermann Goering, aviador As de la aviaci\u00f3n durante la I G.M. comandante e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184591126008881152"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159306570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184298740783501313"}]}, {"lang": "es", "id": "1184591019188338688", "in_reply_to_user_id": "381825004", "created_at": "2019-10-16T22:04:42.000Z", "text": "@Joker_Arg_ Si un chacarero o un pueblerino vota a estos tipos, es un suicida. Nos quieren matar.", "edit_history_tweet_ids": ["1184591019188338688"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "827048251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184588954596712448"}]}, {"lang": "es", "id": "1184590950598885376", "in_reply_to_user_id": "87264094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "luisoctavio64", "id": "162434733"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:04:25.000Z", "text": "@patriciagamarra @luisoctavio64 Herir???? \ud83e\udd14Si no tiene sangre en la cara,.... Si yo fuera hija de un LADR\u00d3N Suicida, estar\u00eda muda y con la cara en el piso.", "edit_history_tweet_ids": ["1184590950598885376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "270468412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184545954109755392"}]}, {"lang": "es", "id": "1184590752577396737", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/b90pr09MaX", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida-.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/RfHH4XrtfV", "expanded_url": "https://twitter.com/TRIBUNAcomar/status/1184590598969483265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RfHH4XrtfV", "media_key": "3_1184590597220380672"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TRIBUNAcomar", "id": "151029171"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:03:38.000Z", "text": "RT @TRIBUNAcomar: Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) \nhttps://t.co/b90pr09MaX https://t.co/RfHH4XrtfV", "edit_history_tweet_ids": ["1184590752577396737"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167510078649487361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184590598969483265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184590680053747716", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:03:21.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184590680053747716"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817053401594888192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184590598969483265", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/b90pr09MaX", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida-.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/RfHH4XrtfV", "expanded_url": "https://twitter.com/TRIBUNAcomar/status/1184590598969483265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RfHH4XrtfV", "media_key": "3_1184590597220380672"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:03:02.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) \nhttps://t.co/b90pr09MaX https://t.co/RfHH4XrtfV", "edit_history_tweet_ids": ["1184590598969483265"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151029171"}, {"lang": "es", "id": "1184590366231748609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:02:06.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184590366231748609"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106773981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "es", "id": "1184590290449031169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:01:48.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184590290449031169"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182255093686706178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1184590234455027713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:01:35.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184590234455027713"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2840110487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "es", "id": "1184590139751833600", "in_reply_to_user_id": "1063093721460326401", "created_at": "2019-10-16T22:01:12.000Z", "text": "@LicoMaldo97 Cada vez q habla se suicida un diccionario", "edit_history_tweet_ids": ["1184590139751833600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "855474594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184587462032711680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184590105287299072", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:01:04.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184590105287299072"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985589910743801856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1184590001394323462", "in_reply_to_user_id": "960658541702008833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MariaBarchi2", "id": "960658541702008833"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "sergioucedo2", "id": "437257447"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "Tito9k9", "id": "61546242"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:00:39.000Z", "text": "@MariaBarchi2 @sergioucedo2 @Tito9k9 que si vos sos suicida es tu problema", "edit_history_tweet_ids": ["1184590001394323462"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1360266774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184544507666358273"}]}, {"lang": "es", "id": "1184589995371307008", "in_reply_to_user_id": "1055298836799909889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AmaiRamen", "id": "1055298836799909889"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:00:38.000Z", "text": "@AmaiRamen El suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184589995371307008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4578261194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184579774603317249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184589980200505344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:00:34.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184589980200505344"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842527382489784320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "es", "id": "1184589955072434178", "in_reply_to_user_id": "960493518", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JoSaN_xXx", "id": "960493518"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "JesusMuCa", "id": "259947830"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "josemariaolmo", "id": "353756954"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "_anapastor_", "id": "65369125"}], "annotations": [{"start": 300, "end": 307, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "Manolete"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:00:28.000Z", "text": "@JoSaN_xXx @JesusMuCa @josemariaolmo @_anapastor_ Si se te echa un suicida delante del coche, qu\u00e9 haces? Ni lo han visto. Y cuando lo ten\u00edan encima han pegado un frenazo, no han seguido como si nada. Menudo susto llevar\u00e1 el conductor!\nEs que estos cr\u00edos son como zombies sin cerebro. A qu\u00e9 te metes, Manolete?", "edit_history_tweet_ids": ["1184589955072434178"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2931732951", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184586943918682116"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184589839544532995", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:00:01.000Z", "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184589839544532995"], "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852330666075226112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"lang": "es", "id": "1184589817885200386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:59:55.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184589817885200386"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959147035172761605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184589812067647488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:59:54.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184589812067647488"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033779759845724160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184589781289852929", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:59:47.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184589781289852929"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005945983505784833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184589708661346306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "laudo pericial"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:59:29.000Z", "text": "RT @CristinasLoure1: ESCLARECIMENTO\n\nN\u00e3o \u00e9 verdade que laudo pericial afirma que bala que matou a menina \u00c1gata \u00e9 do tr\u00e1fico.\nO que causou a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184589708661346306"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281451881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184573983221530624"}]}, {"lang": "es", "id": "1184589656203186176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:59:17.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184589656203186176"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3421947891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "es", "id": "1184589637119107072", "in_reply_to_user_id": "455697160", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/bflFfnLs6b", "expanded_url": "https://twitter.com/George_Hid/status/1184589637119107072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bflFfnLs6b", "media_key": "3_1184589633209937920"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:59:12.000Z", "text": "@iBarbarellah El escuadr\u00f3n suicida https://t.co/bflFfnLs6b", "edit_history_tweet_ids": ["1184589637119107072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2652030462", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184587055692763137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184589574435160064", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:58:57.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184589574435160064"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177051159065976832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "it", "id": "1184589562670211072", "in_reply_to_user_id": "171981193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:58:55.000Z", "text": "@LorenzoCast89 Strategia suicida. Se ci\u00f2 non fosse \u00e8 il paese suicida. CHI CAZZO li PAGA GLI STIPENDI DORATI DEGLI STIPENDIATI DI STATO?", "edit_history_tweet_ids": ["1184589562670211072"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "468750645", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184577881680293889"}]}, {"lang": "es", "id": "1184589515295547393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:58:43.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184589515295547393"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929356676641312768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184589422089637889", "in_reply_to_user_id": "1173364744184614912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KendiJunior", "id": "1173364744184614912"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "exame", "id": "30070288"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:58:21.000Z", "text": "@KendiJunior @exame Sim. Especialmente naquele epis\u00f3dio do \"sumi\u00e7o\" das imagens do assassino de Marielle. No perd\u00e3o do caixa 2. Na falta de identifica\u00e7\u00e3o da arma que disparou   o tiro que matou \u00c1gata.  Os bandidos est\u00e3o se protegendo, mesmo.", "edit_history_tweet_ids": ["1184589422089637889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155091939945046016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184588560692846592"}]}, {"lang": "es", "id": "1184589406205890562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:58:17.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184589406205890562"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970376791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184589403236323328", "created_at": "2019-10-16T21:58:16.000Z", "text": "hoje o prof matou, ainda bem que n tem como saber qual \u00e9 o treino do dia se n eu nem vinha okjkkjjj", "edit_history_tweet_ids": ["1184589403236323328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460509454"}, {"lang": "es", "id": "1184589324312072198", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:57:58.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184589324312072198"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099689755829256194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "es", "id": "1184589280653561857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:57:47.000Z", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184589280653561857"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2226446191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"lang": "es", "id": "1184589266745253892", "in_reply_to_user_id": "1129451284145364992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "saraagleez__", "id": "1129451284145364992"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4563, "type": "Person", "normalized_text": "Ducharse"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:57:44.000Z", "text": "@saraagleez__ Ducharse en agua fr\u00eda es de suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184589266745253892"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "972461941271810048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184589064407830529"}]}, {"lang": "es", "id": "1184589165171744774", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ttucamisa", "id": "2180525880"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Delgado Parker"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:57:20.000Z", "text": "RT @ttucamisa: @salvajedigital Es la misma shit que dijo Susana. Un asco. Ese canal siempre fue cloaca desde q Delgado Parker asesoro al su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184589165171744774"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107134028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184587975566483456"}]}, {"lang": "es", "id": "1184589162898493440", "in_reply_to_user_id": "175549627", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HUGOLEONROJITO", "id": "175549627"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Philippe"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.7164, "type": "Place", "normalized_text": "panpay\u00e1"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.3708, "type": "Place", "normalized_text": "Alem\u00e1n"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:57:19.000Z", "text": "@HUGOLEONROJITO 1. Si desayuna en Philippe se suicida por los precios.\n2. A qui\u00e9n se le ocurre ir a panpay\u00e1?\n3. Es Alem\u00e1n, pago 1.20 euros (aprox), de qu\u00e9 se queja?\n4. Dudo que conozca precios de hoteles 5 estrellas en Paris.", "edit_history_tweet_ids": ["1184589162898493440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "143936449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184584070401069056"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 1517, "tweet_count": 29708, "listed_count": 0}, "id": "901909121896775684", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "\ud83d\ude21", "username": "Milen_gomes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "id": "3154447951", "name": "\u2206Schneider\u2206", "username": "tolas_kado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 401, "tweet_count": 100564, "listed_count": 0}, "id": "4777084295", "name": "carlos arias", "username": "carlosa43171787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6475, "following_count": 1449, "tweet_count": 22384, "listed_count": 37}, "id": "1429380444", "name": "Fran", "username": "GataFranca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 138, "tweet_count": 12040, "listed_count": 0}, "id": "993237847812526080", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "guada arroyo", "username": "guadarroyofl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98140, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "id": "355957658", "location": "Argentina", "name": "ara vitiello", "username": "SweetSalvat0re"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 50, "tweet_count": 1257, "listed_count": 0}, "id": "1178193147219906560", "name": ".", "username": "Mi_Bertolini"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "id": "15581072", "name": "Thiego Novais", "username": "thiegonovais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 350, "tweet_count": 78066, "listed_count": 2}, "id": "1061715001", "name": "carly.", "username": "CaarlyACM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 621, "tweet_count": 13126, "listed_count": 1}, "id": "1618241791", "name": "Gui Ferreira", "username": "Aojocaido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 773, "tweet_count": 1990, "listed_count": 0}, "id": "1168039899984990208", "name": "Togurin \u2720\ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83d\udc14\ud83e\udd8b", "username": "Togurin3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153757, "following_count": 0, "tweet_count": 4895, "listed_count": 4}, "id": "1146961672885743616", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "THAYSE TEIXEIRA", "username": "donadocariri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1269, "tweet_count": 32600, "listed_count": 1}, "id": "951760747", "location": "Honduras", "name": "Celeo Molina Bones", "username": "CeleoMolina"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 406050, "following_count": 1478, "tweet_count": 333450, "listed_count": 458}, "id": "505076949", "location": "Tegucigalpa, M.D.C. Honduras", "name": "HCH Televisi\u00f3n Digital", "username": "HCHTelevDigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 220, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}, "id": "456733230", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u029f\u1d00\u0280\u1d00 \ud83c\udf39", "username": "Laru__Medina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}, "id": "206234371", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Boris", "username": "borissaw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22176, "following_count": 3649, "tweet_count": 40407, "listed_count": 62}, "id": "253813289", "location": "Miami, Florida", "name": "\u00c1ngel Leal", "username": "AngelLealLawyer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 225, "tweet_count": 11466, "listed_count": 0}, "id": "773536444065452032", "location": "Cuba", "name": "Bragan Armenteros Izquierdo \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "bragan1678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 486, "tweet_count": 96131, "listed_count": 3}, "id": "413489435", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ayde Mavy", "username": "AydeMavy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 0}, "id": "3090458524", "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "username": "grl2004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}, "id": "126137149", "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Sida / Tuco / Chino", "username": "situchidacono"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5362, "following_count": 425, "tweet_count": 33557, "listed_count": 5}, "id": "214159191", "location": "Dajabon, Rep. Dom.", "name": "Ing. Kelvy Tejada Tejada", "username": "IngKelvyTejada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123005, "following_count": 8054, "tweet_count": 17182, "listed_count": 86}, "id": "819551708", "location": "Santo Domingo", "name": "Luisin Jimenez", "username": "LuisinJimenezc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 2430, "tweet_count": 46876, "listed_count": 3}, "id": "828284378958688257", "location": "purgatory", "name": "julinha da UP", "username": "thebeecharmer_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6603, "following_count": 4806, "tweet_count": 38562, "listed_count": 20}, "id": "1163380596086886405", "location": "  \u26a2\ufe0e ", "name": "anny!", "username": "soullmj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 0}, "id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Hernando_MR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1721, "tweet_count": 11991, "listed_count": 0}, "id": "265968845", "location": "Colonia Caroya - C\u00f3rdoba", "name": "Flor \ud83c\udf3c\ud83c\udf43", "username": "FlorcitaVidal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 258, "tweet_count": 31402, "listed_count": 22}, "id": "86426958", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Carol Emidio \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "CarolinaEmidio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 225, "tweet_count": 318564, "listed_count": 13}, "id": "302824276", "name": "Sandro Enriquez B.", "username": "sandroenriquez"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 63989, "following_count": 1532, "tweet_count": 63390, "listed_count": 694}, "id": "2295056168", "location": "La Habana", "name": "14ymedio", "username": "14ymedio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 703, "tweet_count": 44967, "listed_count": 1}, "id": "3498204862", "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "name": "21\ud83e\udd4b", "username": "Amorim21_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5966, "following_count": 1040, "tweet_count": 85615, "listed_count": 74}, "id": "50029519", "location": "Miami, Florida", "name": "Noticias_41", "username": "Noticias_41"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 346, "tweet_count": 36546, "listed_count": 0}, "id": "1862509651", "location": "Behind the mall. ", "name": "E", "username": "elisbel_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 206, "tweet_count": 57916, "listed_count": 1}, "id": "254333896", "name": "Pauchi \ud83d\udc51", "username": "pauchi_16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 926, "tweet_count": 267544, "listed_count": 0}, "id": "871885413086105602", "name": "A. Merino Heerze", "username": "a_heerze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2543, "tweet_count": 1653, "listed_count": 8}, "id": "276634165", "location": "Barcelona", "name": "la_campa", "username": "camping_gazz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 239, "tweet_count": 2509, "listed_count": 0}, "id": "1173266031575539713", "name": "Sebastian", "username": "jscasta98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 597, "tweet_count": 22894, "listed_count": 13}, "id": "950776793270816775", "location": "\u0eb0\u2764\u200d\ud83e\ude79\u25b8  \ud835\udcf3\ud835\ude64\ud835\ude68\ud835\ude5d \ud835\udcef\ud835\ude56\ud835\ude6b\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\udceb\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude59 \u22c6 \u05b4\u05b6\u05b8  \ud811\ude13 \ud83e\udd43 & \ud83c\udf4b\n  \u02d6 \u08ea\ud81a\udc7c : \ud835\udcd3ave's parabatai \u2938 mom \ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9 dad \n                     noah. perse. alex", "name": "\ud835\udc98\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc82 \ud835\udc94\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc86.", "username": "habibixgirl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 447, "tweet_count": 69586, "listed_count": 2}, "id": "1335360612", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Negra \ud83c\udf1a", "username": "RociomPereira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 505, "tweet_count": 44905, "listed_count": 2}, "id": "484231999", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Mi\u00f1ito", "username": "_toonmi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1356, "tweet_count": 25123, "listed_count": 8}, "id": "285845179", "name": "Jenn Morape \ud83c\udf40", "username": "JennMoralesP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 2303, "tweet_count": 56272, "listed_count": 12}, "id": "119170635", "location": "Temuco, La Araucan\u00eda.", "name": "Pancho M\u00e9ndez Cisterna", "username": "elpanchomendez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 227, "tweet_count": 18078, "listed_count": 1}, "id": "995722128", "location": "Honolulu, HI", "name": "Tito\ud83d\udd25", "username": "TitoBaez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 285, "tweet_count": 47339, "listed_count": 0}, "id": "1158919633", "location": "Tokyo", "name": "Jean Exotic", "username": "jeanjdeleon35"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 143, "tweet_count": 1916, "listed_count": 0}, "id": "894989361082761216", "name": "Accio Nerds", "username": "Accio_nerds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 698, "tweet_count": 21238, "listed_count": 2}, "id": "1038073514216103937", "name": "Cirate Dembel", "username": "CirateD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 114, "tweet_count": 19199, "listed_count": 5}, "id": "118895143", "location": "Desubicado", "name": "Alejandro M&M", "username": "AleHoper"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 2116, "tweet_count": 29817, "listed_count": 26}, "id": "2212721070", "location": "Contigo este Verano.", "name": "Cancer de piel", "username": "elcancerdepiel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2136396, "following_count": 1, "tweet_count": 340, "listed_count": 101}, "id": "458728203", "name": "ammvble", "username": "amandaxbright"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 2525, "tweet_count": 26240, "listed_count": 27}, "id": "38594127", "location": "Osorno, Chile", "name": "jorge tejeda roa", "username": "jrtejedaroa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 233, "tweet_count": 7227, "listed_count": 0}, "id": "1005549543579115522", "location": "Santiago del Estero/ Tucum\u00e1n ", "name": "roro", "username": "Roblessalejandr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 3638, "tweet_count": 22428, "listed_count": 1}, "id": "819172071271960576", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Brxno #ForaDiniz", "username": "brxno3107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1440, "tweet_count": 34283, "listed_count": 1}, "id": "3309842129", "location": "Planaltina DF/ Samambaia Sul ", "name": "ViC", "username": "viiih_duart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 189, "tweet_count": 13555, "listed_count": 1}, "id": "1105935357739184133", "location": "rolcendants", "name": "James. A. Chaos Korat", "username": "BlackdeathKorat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 274, "tweet_count": 29597, "listed_count": 0}, "id": "989873758080045061", "location": "#beldam ", "name": "kathryn facilier.", "username": "shadowxgirlx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Paloma negra", "username": "Fuerzadeley"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726796, "following_count": 378, "tweet_count": 384154, "listed_count": 960}, "id": "832686254873468929", "name": "Diario Per\u00fa21", "username": "peru21noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 161, "tweet_count": 14119, "listed_count": 0}, "id": "1000035969565954048", "location": "Para\u00edso dos perus", "name": "Surendra", "username": "laisurendra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 329, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}, "id": "1007757471333658624", "location": "Entre R\u00edos, Argentina ", "name": "dulce", "username": "dulcepizurnia9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 520, "tweet_count": 19400, "listed_count": 23}, "id": "3955468163", "name": "Cs Madrid Fuencarral-El Pardo", "username": "CsMadFuencarral"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 512341, "following_count": 87477, "tweet_count": 195357, "listed_count": 3686}, "id": "19028805", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "CiudadanosCs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 496, "tweet_count": 6027, "listed_count": 0}, "id": "579057438", "name": "$LAVAG$", "username": "Lavag_sos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 606, "tweet_count": 40829, "listed_count": 6}, "id": "198693370", "location": "nashville, tn", "name": "Zho Lu", "username": "ninja_plzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 587, "tweet_count": 132730, "listed_count": 0}, "id": "4410306869", "name": "Camila", "username": "DiazCam1la"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 149, "tweet_count": 11666, "listed_count": 1}, "id": "977080189", "location": "LIMA - PERU", "name": "JOEL BALTAZAR CAUTI", "username": "JOELBALTAZARCAU"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 379, "tweet_count": 16193, "listed_count": 0}, "id": "1140043058718920706", "name": "Yumeko jambami", "username": "g4bi_hatake"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 216, "tweet_count": 27314, "listed_count": 1}, "id": "3126994408", "location": "she/her, 25", "name": "spooky ally \ud83c\udf83", "username": "mongellers"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 900, "tweet_count": 52262, "listed_count": 4}, "id": "3397901284", "location": "Jongsuk's heart", "name": "Brien", "username": "DDaengabz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 622, "tweet_count": 36303, "listed_count": 0}, "id": "821430904430202880", "location": "Minas Gerais, juiz de fora", "name": "\ud835\udc7a \ud835\udc84 \ud835\udc82 \ud835\udc93", "username": "mihayara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 544, "tweet_count": 20008, "listed_count": 0}, "id": "1052612757177163776", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "name": "VBking (campeon de america)", "username": "JeroKonungr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1467, "tweet_count": 124052, "listed_count": 2}, "id": "286468271", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tuiki em pleno 2022, ano da tecnologia", "username": "Tkn117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 615, "tweet_count": 74324, "listed_count": 88}, "id": "62408164", "name": "jovem kaules", "username": "limakaue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3833, "following_count": 459, "tweet_count": 20741, "listed_count": 4}, "id": "359018449", "name": "Daniel", "username": "brusiles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 153, "tweet_count": 12690, "listed_count": 0}, "id": "981595048411303938", "location": "Queriendo un vinito", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08M\u03b9\u1963\u1972\u02e2\u1d43\u1d48 \ufe0f", "username": "CamiiMHernandez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 433, "tweet_count": 7439, "listed_count": 0}, "id": "869967651908538368", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u2e38\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86\u2e38", "username": "beunazzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 407, "tweet_count": 19773, "listed_count": 0}, "id": "906953946262110208", "location": "Ecoporanga, Brasil", "name": "Elaine Moraes", "username": "morraeselaine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 3436, "tweet_count": 46876, "listed_count": 8}, "id": "2439989791", "location": "Vila Velha - ES", "name": "Colecionamos \ud83c\udf35", "username": "ColecionamosHB"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 376060, "following_count": 144, "tweet_count": 177292, "listed_count": 659}, "id": "14870978", "location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "name": "A Gazeta ES", "username": "AGazetaES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 2538, "tweet_count": 655, "listed_count": 2}, "id": "953822120433209344", "location": "Puerto Vallarta, Jalisco", "name": "Luis Villegas", "username": "yoluisvillegas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4741, "following_count": 3840, "tweet_count": 13141, "listed_count": 18}, "id": "332623619", "location": "Puerto Vallarta, Jalisco", "name": "Vallarta Banderas", "username": "vallartabandera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 734, "tweet_count": 42749, "listed_count": 0}, "id": "1033139304481148928", "location": "San Juan, Argentina", "name": "bistoria", "username": "vikyvillafanee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 311, "tweet_count": 10124, "listed_count": 0}, "id": "604310445", "name": "neleb", "username": "phen0men4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14545, "following_count": 1205, "tweet_count": 78540, "listed_count": 140}, "id": "35001979", "location": "Miami, Florida", "name": "Americateve", "username": "Americateve"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162548, "following_count": 4798, "tweet_count": 77153, "listed_count": 160}, "id": "1096591281239793664", "location": "Neo Qu\u00edmica Arena ", "name": "Time do Povo", "username": "povotime1910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 438, "tweet_count": 6058, "listed_count": 5}, "id": "1074755885245849600", "location": "she/her ", "name": "ju \ud83e\udd87", "username": "fatdepressiya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 202, "tweet_count": 23826, "listed_count": 8}, "id": "4710527836", "location": "lbw\u202277lbs\u2022 hbw\u2022211lbs\u2022", "name": "trixie \ud83d\udda4", "username": "junkiethinspo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1194, "tweet_count": 101271, "listed_count": 1}, "id": "728047431489880065", "location": "Alvorada City ", "name": "anderson silva \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "andsilva37"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 433, "tweet_count": 80517, "listed_count": 20}, "id": "82013138", "location": "Lejos del mar y la ciudad", "name": "\ud835\udd6e \ud835\udd94 \ud835\udd93 \ud835\udd98 \ud835\udd99 \ud835\udd86 \ud835\udd93 \ud835\udd9f \ud835\udd86", "username": "_deoctubre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1158, "tweet_count": 11418, "listed_count": 1}, "id": "3365946897", "location": "Santiago, Chile", "name": "Angelitrum", "username": "angel_amestica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 816, "tweet_count": 60927, "listed_count": 3}, "id": "298929469", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mica Ferri", "username": "FerriMicaela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 96, "tweet_count": 3856, "listed_count": 0}, "id": "1168728543964094464", "location": "vale \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "vit\u00f3ria | \ud83d\udcd6: Ela fica com a garota", "username": "torig_03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 221, "tweet_count": 2398, "listed_count": 0}, "id": "1168682701286719491", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "BAD G\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "adena_gabi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 334, "tweet_count": 41848, "listed_count": 0}, "id": "11913042", "location": "Cear\u00e1 ,capital,Brasil", "name": "0/63 S\u00c9RIE B 23", "username": "Lgf1914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1672, "tweet_count": 2738, "listed_count": 0}, "id": "2516186741", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Gean Clima", "username": "Gean_Clima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 16, "tweet_count": 14436, "listed_count": 0}, "id": "875614734631845892", "name": "\u30dd\u30c6\u30c1\u541b", "username": "rad41banp"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 212898, "following_count": 347, "tweet_count": 65511, "listed_count": 1296}, "id": "2889734318", "location": "\u6771\u4eac \u6e2f\u533a", "name": "njpwworld", "username": "njpwworld"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 201, "tweet_count": 6750, "listed_count": 0}, "id": "962128041853046784", "location": "Serrano", "name": "sofi", "username": "SofiiRatero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 312, "tweet_count": 6966, "listed_count": 0}, "id": "1162205498399027205", "location": "Birmingham, England", "name": "\u20acarl\u012fn", "username": "Carlitostoin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 398, "tweet_count": 20608, "listed_count": 0}, "id": "824366197", "location": "C\u00f3rdoba - Medicina", "name": "Maica\ud83c\udf37", "username": "maicaherrera98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 635, "tweet_count": 8642, "listed_count": 0}, "id": "3570093563", "location": "Chaco, Argentina", "name": "el padre de ymir", "username": "padredeymir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 350, "tweet_count": 45579, "listed_count": 0}, "id": "3632939483", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd88\u2728\u20e4", "username": "margaridomica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 48, "tweet_count": 7460, "listed_count": 0}, "id": "960945200473485313", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "disculpe fuego tiene?", "username": "abirottino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 565, "tweet_count": 35574, "listed_count": 0}, "id": "837009314112024578", "name": "pedro", "username": "pedrvalmeida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 410, "tweet_count": 52394, "listed_count": 6}, "id": "3199217517", "location": "Plut\u00e3o", "name": "rhe", "username": "luukenya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 242, "tweet_count": 5965, "listed_count": 2}, "id": "885710197326581760", "name": "Luc\u00eda", "username": "amentaluu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 516, "tweet_count": 8212, "listed_count": 0}, "id": "278612923", "name": "Rafaella.", "username": "faella_ss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 288, "tweet_count": 8128, "listed_count": 0}, "id": "767361085934559232", "location": "21st Eastside of the Beach", "name": "\ud83d\udc22\ud83d\udc19", "username": "facuggly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 515, "tweet_count": 97488, "listed_count": 2}, "id": "516007778", "name": "M", "username": "MerRuveda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 235, "tweet_count": 2310, "listed_count": 1}, "id": "4075849947", "name": "Pamella Benatti", "username": "pamellabenatti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 695, "tweet_count": 59894, "listed_count": 0}, "id": "1537209913", "name": "Isa.", "username": "3Isaabel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 2303, "tweet_count": 45203, "listed_count": 0}, "id": "772885975097806848", "location": "Itatiba, Brasil", "name": "Febem \ud83e\udde1\ud83d\udc3a", "username": "Tulh3x"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42647, "listed_count": 0}, "id": "1167080359126806529", "name": "Silviru", "username": "Silviru2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31227, "following_count": 964, "tweet_count": 29350, "listed_count": 230}, "id": "65701885", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Franco Tealdi", "username": "tealdif"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 3004, "tweet_count": 609800, "listed_count": 89}, "id": "587045711", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Drag\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "DragonTauro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 249, "tweet_count": 8374, "listed_count": 0}, "id": "1161354898283384832", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Selma Ss \u2696\ufe0f", "username": "SelmaSs9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6174, "following_count": 5969, "tweet_count": 11754, "listed_count": 0}, "id": "1089159494569996288", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "**Dona Cris**", "username": "CristinasLoure1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 277, "tweet_count": 11660, "listed_count": 0}, "id": "948732025737043969", "location": "Villa el Salvador, Peru", "name": "Rosario Gimenez Luna", "username": "RossarioGimenez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 152, "tweet_count": 16569, "listed_count": 5}, "id": "3247232920", "name": "Renato Uribe", "username": "plantadeorilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 3055, "tweet_count": 49288, "listed_count": 3}, "id": "2792894100", "name": "iky torre", "username": "ikytorre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 2148, "tweet_count": 14570, "listed_count": 0}, "id": "104994451", "location": "Santo Domingo Rep. Dominicana ", "name": "JUAN CARLOS MEDINA PIMENTEL", "username": "juancarlosmedin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 482, "tweet_count": 50511, "listed_count": 0}, "id": "3003284957", "location": "Argentina", "name": "Altawacha", "username": "Altawacha_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 89, "tweet_count": 10771, "listed_count": 0}, "id": "988812557426315264", "name": "GiK\u2206", "username": "GSlomecki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 50, "tweet_count": 80780, "listed_count": 7}, "id": "4187849729", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Carmen\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ZIELO65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19262, "following_count": 12066, "tweet_count": 65096, "listed_count": 85}, "id": "1683497011", "location": "Barcelona, Spain", "name": "DecalegDelBonIndepe", "username": "BonIndepe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 731, "tweet_count": 27396, "listed_count": 0}, "id": "2427878519", "location": "Honolulu ", "name": "Lulu \u274c", "username": "LuunarNocturno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 232, "tweet_count": 9051, "listed_count": 0}, "id": "4877140516", "location": "Chorrillos", "name": "Rory Pajuelo", "username": "qutilperusac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 541, "tweet_count": 10124, "listed_count": 1}, "id": "1500789884", "name": "FxworX", "username": "fxworx_jp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 90, "tweet_count": 873, "listed_count": 2}, "id": "968438513300459520", "location": "Tokyo JAPAN", "name": "QUESTRAKT ((((( ::: \u30b1\u30b9\u30c8\u30e9\u30af\u30c8 ::: )))))", "username": "questrakt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 932, "tweet_count": 173978, "listed_count": 26}, "id": "104189995", "name": "scusa se ti amo \u2122\ufe0f", "username": "cafeinadocafe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 771, "tweet_count": 53666, "listed_count": 4}, "id": "298854960", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Kiwi irm\u00e3o de Pequi", "username": "kiwinacoleira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 385, "tweet_count": 18669, "listed_count": 0}, "id": "779842569597485057", "location": "Serra, Brasil", "name": "julia!", "username": "juliafurieri_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 205, "tweet_count": 16975, "listed_count": 4}, "id": "66327511", "location": "RS Colorado", "name": "Laercio Rocha", "username": "laeroch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 863, "tweet_count": 19580, "listed_count": 1}, "id": "959937850161745921", "location": "Brasil", "name": "\u0280\u1d00\u1d18\u029c\u1d00 \u029f\u026a\u1d0d\u1d00s", "username": "limasraphaela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 3389, "tweet_count": 69588, "listed_count": 2}, "id": "842912690414768128", "location": "Jujuy, Argentina", "name": "\ud83c\udf15brenda \u271d\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83d\udc23\ud83d\udc99\ud83d\udc30\u26c4\u2744\ud83c\udf97 (\ud83d\udc31michi\ud83d\udc31)", "username": "brenda94pino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 1991, "tweet_count": 22742, "listed_count": 4}, "id": "1556771587", "name": "\ud83d\udc99NajdorfyPanno\ud83d\udc99", "username": "NajdorfyPanno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 352, "tweet_count": 879, "listed_count": 0}, "id": "2928927739", "location": "queens, ny", "name": "NYKLexLuga108", "username": "LexLuga108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 550, "tweet_count": 53051, "listed_count": 5}, "id": "1718095494", "name": "Liz Nathaly Orozco", "username": "linaorde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 219, "tweet_count": 10178, "listed_count": 0}, "id": "544631247", "location": "N\u00e1rnia ", "name": "Do Contra", "username": "god_totodile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 108, "tweet_count": 11871, "listed_count": 0}, "id": "113470791", "location": "Mucuri - Bahia ", "name": "Jumentinha filosofa", "username": "luanda_mai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 750, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}, "id": "1176510909394690050", "location": "pata ka pareo ", "name": "S\u00d3 TRAGO VERDADES....", "username": "EUZEBIO41347858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 606, "tweet_count": 28531, "listed_count": 2}, "id": "1309131937", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "z", "username": "zoealegre_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 2461, "tweet_count": 30637, "listed_count": 6}, "id": "1889881136", "location": "Joseph Marble", "name": "Nat-X \ud83c\udf7f\ud83d\udc6e\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\u26b0\ufe0f\u270c\ud83c\udffe\u26b0\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "username": "HakumaNatata23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52157, "following_count": 34365, "tweet_count": 233366, "listed_count": 3}, "id": "1549418581", "name": "Mercedes Mansilla", "username": "aloMecha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 4975, "tweet_count": 196264, "listed_count": 30}, "id": "3060364697", "location": "Central, Paraguay", "name": "\ud835\uddd6\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\ude02 \ud83e\udd6e\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udf83", "username": "mxxncxkx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 327, "tweet_count": 5561, "listed_count": 0}, "id": "1580601476", "name": "Fer Font\u00e1n", "username": "awkafontan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44870, "following_count": 4312, "tweet_count": 113396, "listed_count": 223}, "id": "58847915", "location": "Buenos Aires", "name": "Flora Alkorta \ud83d\udc9a", "username": "FloraAlkorta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}, "id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "username": "PedroHSaavedra1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "username": "Rollhando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}, "id": "128240925", "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "name": "MERCHE MALDONADO", "username": "MaldonadoMerche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1206, "tweet_count": 43043, "listed_count": 0}, "id": "1097820889939353600", "name": "thayna \u2728", "username": "thayrms18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 295, "tweet_count": 3297, "listed_count": 0}, "id": "1126288413219479553", "name": "Iv\u00e1n.", "username": "Gerardouuuuuuuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 379, "tweet_count": 1982, "listed_count": 0}, "id": "902295291008884736", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8e\ud835\udc82 \ud83c\udf83", "username": "thelmaabiaaney"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 564, "tweet_count": 3466, "listed_count": 0}, "id": "1130970899233071105", "name": "Bandeira", "username": "EmilyBandeira3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 82, "tweet_count": 12085, "listed_count": 0}, "id": "910873003", "location": "nova igua\u00e7\u00fa", "name": "Gustavo C\u00e2ndido da S", "username": "GustavoCamigao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 283, "tweet_count": 4865, "listed_count": 1}, "id": "1038644706195005441", "location": "Recife, Brasil", "name": "la chica", "username": "gaarneett"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 111, "tweet_count": 4104, "listed_count": 0}, "id": "886026508120272896", "location": "jcp city :$", "name": "666", "username": "_ibarraeliana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 600, "tweet_count": 18726, "listed_count": 4}, "id": "941345500107812866", "name": "Ciudadana de Arganzuela", "username": "mjbordas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 763, "tweet_count": 13760, "listed_count": 0}, "id": "892823680824340480", "name": "Duda \ud83e\udda5", "username": "EduardaSoares90"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 131, "tweet_count": 10731, "listed_count": 0}, "id": "262685195", "name": "Vivis", "username": "Believe_Vivi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 1586, "tweet_count": 55070, "listed_count": 0}, "id": "1005781876013924352", "location": "Cpx da Penha/5Bocas", "name": "amorim.\ud83e\udd70", "username": "amorim_ph7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 318, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "id": "1184169369661837314", "name": "Ainhoa\u2741", "username": "Ainhoa_pio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 350, "tweet_count": 22531, "listed_count": 0}, "id": "925515169744244738", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "NEI", "username": "nthofc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 3495, "tweet_count": 21593, "listed_count": 4}, "id": "461434634", "location": "chile santiago", "name": "maria daniela vega", "username": "mariadanielave1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 2444, "tweet_count": 169303, "listed_count": 12}, "id": "1616604768", "name": "Tereza", "username": "tmlyra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 352, "tweet_count": 6320, "listed_count": 0}, "id": "67702643", "location": "Brazil", "name": "Kalque Martins", "username": "kalque"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 39, "tweet_count": 5264, "listed_count": 0}, "id": "966437006724263937", "name": "Abril\ud83e\udd0d", "username": "abrillezama__15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 328, "tweet_count": 4604, "listed_count": 2}, "id": "1042905630204407809", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u2022sabrin\u00e3o\u2022", "username": "thesweetveras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 870, "tweet_count": 55170, "listed_count": 1}, "id": "1643854964", "location": "011 \\\\ ZL", "name": "Pin", "username": "vpin19_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 778, "tweet_count": 21248, "listed_count": 1}, "id": "1047316065154469888", "location": "Manaus, Brasil", "name": "albert \u2022 new gothic", "username": "owlbertea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 166, "tweet_count": 5013, "listed_count": 1}, "id": "824941478019473409", "location": "Idris", "name": "Leonardo C\u00e2ndido", "username": "leoscand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 247, "tweet_count": 15100, "listed_count": 0}, "id": "1092416719702945792", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Maribel \ud83e\udeac", "username": "MariZB99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 616, "tweet_count": 6337, "listed_count": 0}, "id": "331280383", "location": "cerca de todo lejos de nada", "name": "Aca toy ... \u2663", "username": "ivancba1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1831, "tweet_count": 53667, "listed_count": 30}, "id": "437257447", "location": "Argentina", "name": "sergio ucedo", "username": "sergioucedo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1566, "tweet_count": 38745, "listed_count": 0}, "id": "1035945874185232384", "location": "bfr", "name": "G\u03b1\u0271\u03b1", "username": "monaIivia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5160, "following_count": 816, "tweet_count": 135171, "listed_count": 3}, "id": "4911582003", "name": "Y \ud83c\udf2a\ud83e\udd8b", "username": "yaasbela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 646, "tweet_count": 128544, "listed_count": 7}, "id": "69911868", "location": "Rio de Janeiro", "name": "F\u00c3 DO MATEUS VITAL \ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "username": "jmuradcrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 153, "tweet_count": 5779, "listed_count": 2}, "id": "810498009465257984", "name": "Quimera.", "username": "QuimeraAlmeida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 148, "tweet_count": 8840, "listed_count": 0}, "id": "1141128328142868481", "name": "bianca", "username": "biancastx9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 160, "tweet_count": 4573, "listed_count": 0}, "id": "1021535217994084354", "name": "Daniel_Vale \ud83d\udc34(2-4) s\u00f3 presta a defesa.", "username": "DGeppeto"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 143222, "following_count": 143, "tweet_count": 27327, "listed_count": 531}, "id": "1885267500", "location": "\ud83d\udce7 curti.a@profootball.com.br", "name": "Antony Curti", "username": "CurtiAntony"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 3201, "tweet_count": 196329, "listed_count": 8}, "id": "88255503", "location": "San Juan de los Morros", "name": "Jos\u00e9 Palmar Lara", "username": "palmarjose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569332, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400717, "listed_count": 5482}, "id": "147589125", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "TalCual", "username": "DiarioTalCual"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 0, "tweet_count": 63645, "listed_count": 3}, "id": "513013059", "location": "Utop\u00eda ", "name": "(A)nima (N)era (B)ipolare", "username": "Basura4k"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "id": "2180525880", "name": "Camisa", "username": "ttucamisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23368, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "id": "1884276475", "location": "Lima", "name": "Ernesto Alvarez", "username": "LordJimjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1504, "tweet_count": 26160, "listed_count": 2}, "id": "1062787102897815555", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Charlie Bullet", "username": "BulletCharlie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 893, "tweet_count": 148090, "listed_count": 5}, "id": "137828006", "location": "Ahora mismo estoy aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udf0d", "name": "Ada Jo March", "username": "adamarch83"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 73, "tweet_count": 1907, "listed_count": 0}, "id": "1027549634", "location": "Brasil", "name": "Anna Sanguinetti", "username": "annasanguinett"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 804, "tweet_count": 89523, "listed_count": 0}, "id": "112887296", "name": "tejota", "username": "tosorval"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 948, "tweet_count": 2795, "listed_count": 1}, "id": "2339733564", "location": "Ravenclaw", "name": "Ro\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "roohyamada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1127, "tweet_count": 31846, "listed_count": 0}, "id": "1028357844880510976", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "t \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "frerardsrevenge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8248, "tweet_count": 1186313, "listed_count": 108}, "id": "83719809", "location": "19.157406,-96.11641", "name": "YordiMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "YordiMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1854, "tweet_count": 42338, "listed_count": 0}, "id": "1107481777378078720", "location": "Marechal Hermes, Rio de Janeir", "name": "Lori VIU O J\u00c3O E VAI VER O HARRY!!!!\ud83d\ude2d", "username": "CRFaria05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 371, "tweet_count": 8077, "listed_count": 1}, "id": "1035860271020105728", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude8c \ud835\ude73\ud835\ude8e\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude9e\ud835\ude9c", "username": "mrxmrtx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 2609, "tweet_count": 37930, "listed_count": 2}, "id": "1449146491", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "angel Soda Stereo!\ud83d\udc97\ud83d\ude3b", "username": "PALA23528315"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 264131, "following_count": 1233, "tweet_count": 17946, "listed_count": 566}, "id": "267784293", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mario Ra\u00fal Negri", "username": "marioraulnegri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1114, "tweet_count": 16315, "listed_count": 0}, "id": "1118320141501177861", "location": "27.06 \ud83d\udc8d", "name": "catarina \ud83d\udc99", "username": "uibeea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 656, "tweet_count": 33100, "listed_count": 3}, "id": "1263163428", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mat\u00edas Torriglia", "username": "matiastorriglia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3759, "following_count": 2653, "tweet_count": 132019, "listed_count": 23}, "id": "1169375222052659200", "location": "blackpink", "name": "emyav", "username": "scarletyuqi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1500, "tweet_count": 89994, "listed_count": 2}, "id": "130357344", "location": "San Isidro, Lima, Per\u00fa", "name": "Javier V-G \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "cuervond"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1310, "tweet_count": 61263, "listed_count": 1}, "id": "2937603681", "location": "021", "name": "karen", "username": "karenmartinsx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 518, "tweet_count": 34997, "listed_count": 1}, "id": "57765480", "location": "lima", "name": "H\u00e9ctor", "username": "herarob18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 61, "tweet_count": 177035, "listed_count": 9}, "id": "425930972", "name": "Espe Ferloni \ud83c\udf80", "username": "hopecas16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 701, "tweet_count": 405575, "listed_count": 7}, "id": "2829127160", "name": "anab\u00ea", "username": "owanabia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30967, "following_count": 1339, "tweet_count": 245759, "listed_count": 165}, "id": "4330163176", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "rach", "username": "r4chtuita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1398, "tweet_count": 41407, "listed_count": 0}, "id": "1008003016841220096", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "\u2022\u24c1\u24d8\u24e9\u2022", "username": "elizabethc_A16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 404, "tweet_count": 10538, "listed_count": 1}, "id": "1172297514466385921", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "dod\u00f4", "username": "Dodo_diogooo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9487, "following_count": 7268, "tweet_count": 134914, "listed_count": 3}, "id": "774033418258702336", "location": "Apollo ", "name": "preciosa \ud83c\udf3a", "username": "StellaSilva27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 433, "tweet_count": 15475, "listed_count": 12}, "id": "1884771912", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Yan Patrick | Shiftrox", "username": "YanPatrick_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160555, "following_count": 344, "tweet_count": 49644, "listed_count": 317}, "id": "835045170", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "username": "LegiaoDosHerois"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 153, "tweet_count": 1699, "listed_count": 0}, "id": "802260090833092608", "name": "\u064e", "username": "ackerens"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 375, "tweet_count": 101819, "listed_count": 4}, "id": "285813363", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Agua", "username": "Cortesagustina7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 548, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "id": "2418309053", "name": "anne", "username": "itsannebitxh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "id": "1611524790", "location": "in memory of opie", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "keanumcavoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 427, "tweet_count": 1877, "listed_count": 0}, "id": "950808380163133440", "name": "\u1d0d\u1d00\u029f\u1d07\u0274\u1d00", "username": "Malenayelenn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 233, "tweet_count": 51749, "listed_count": 1}, "id": "849015383696834560", "name": "sh.\u270c\ud83c\udffe", "username": "danetxe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 372, "tweet_count": 27043, "listed_count": 0}, "id": "923291688784793602", "location": "Marambaia Bnh ", "name": "Mam\u00e3e da Antonella \ud83d\udc96", "username": "saabrinars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 469, "tweet_count": 10123, "listed_count": 0}, "id": "1014937912641818628", "name": "Facu", "username": "facupintos0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145458, "following_count": 242, "tweet_count": 439395, "listed_count": 0}, "id": "37796310", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "EL IMPARCIAL", "username": "elimparcialcom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 659, "tweet_count": 171389, "listed_count": 10}, "id": "2604713452", "location": "Rep\u00fablica Federativa do Bostil", "name": "Haniel", "username": "haniyell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 461, "tweet_count": 6679, "listed_count": 0}, "id": "770016160041537537", "location": "Porto Alegre", "name": "paolla", "username": "paollagr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 346, "tweet_count": 7709, "listed_count": 0}, "id": "4606500503", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "name": "Solci\ud83e\udd8b", "username": "Sol_etc6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55684, "following_count": 4876, "tweet_count": 84482, "listed_count": 123}, "id": "331854578", "location": "Per\u00fa", "name": "Frank Krklec", "username": "fkrklect"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 65, "tweet_count": 10869, "listed_count": 0}, "id": "903469076005117955", "location": "Argentina", "name": "d a n i \u02da* \u2740", "username": "miopequeen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 47, "tweet_count": 429, "listed_count": 4}, "id": "1132826422161084418", "name": "P\u00edlula Nerd", "username": "pilula_nerd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 178, "tweet_count": 9835, "listed_count": 0}, "id": "947847169020776448", "location": "Torres, Brasil", "name": "b\u00ea", "username": "TaiellenG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 4939, "tweet_count": 63207, "listed_count": 6}, "id": "4729661649", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "Happy Shadow \u262d", "username": "soyhappyshadow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6356, "following_count": 811, "tweet_count": 45090, "listed_count": 22}, "id": "175647886", "location": "1y57", "name": "Fk,", "username": "Ferkogan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 176, "tweet_count": 13722, "listed_count": 0}, "id": "715330683217035265", "location": "La Plata, Argentina", "name": "zoe vazquez", "username": "zoevazquez0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 82, "tweet_count": 13869, "listed_count": 0}, "id": "838423174685601792", "location": "Ur\u00e0.", "name": "Xavier Verdaguer", "username": "VerdaguerXavier"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 123307, "following_count": 5542, "tweet_count": 88188, "listed_count": 1349}, "id": "74205573", "location": "Barcelona", "name": "Miquel Iceta Llorens /\u2764\ufe0f", "username": "miqueliceta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 4973, "tweet_count": 191597, "listed_count": 54}, "id": "2448591096", "name": "Omar eberto Cruz", "username": "omareber1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 156, "tweet_count": 28452, "listed_count": 47}, "id": "2291837354", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Cine hist\u00f3rico \u00e9pico", "username": "CineHistorico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 335, "tweet_count": 5122, "listed_count": 0}, "id": "1060314307265789953", "location": "Argentina", "name": "Ema", "username": "memalapepa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 52, "tweet_count": 7421, "listed_count": 0}, "id": "991121760845205505", "location": "Brazil", "name": "Gio", "username": "GiiReisz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 203, "tweet_count": 2650, "listed_count": 0}, "id": "1090740419670011904", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\ud83e\udd70", "username": "moa16__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 324, "tweet_count": 11923, "listed_count": 1}, "id": "1175481862363500546", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "rom\u00e1n", "username": "romancin_22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26887, "following_count": 695, "tweet_count": 109140, "listed_count": 22}, "id": "633314187", "name": "rovi", "username": "rosariovillalb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 204, "tweet_count": 16865, "listed_count": 0}, "id": "1070474705436581889", "name": "siriricascudo", "username": "pedroestanis_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 812, "tweet_count": 2278, "listed_count": 0}, "id": "1000338969308131328", "name": "\u00c1gata All Along", "username": "agataMeirelesC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 341, "tweet_count": 1943, "listed_count": 0}, "id": "227386276", "location": "Talca", "name": "matias velasquez", "username": "mativelasquez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 479, "tweet_count": 11754, "listed_count": 18}, "id": "16891693", "location": "Argentina", "name": "Hikaru", "username": "ichiharahikaru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 958, "tweet_count": 13726, "listed_count": 1}, "id": "173214662", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Eleonora Asti", "username": "EleonoraAsti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 409, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}, "id": "1184594388057497601", "name": "\u262a", "username": "https_iisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 213, "tweet_count": 6507, "listed_count": 0}, "id": "456699353", "location": "na tal de Natal, Brasil", "name": "trilili gostoso demais", "username": "gideaohercoles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 177, "tweet_count": 5902, "listed_count": 0}, "id": "925521584508604416", "name": "du \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "username": "_goiabinha_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 716, "tweet_count": 29480, "listed_count": 1}, "id": "515579099", "location": "RN/PE", "name": "moscoso", "username": "moscrush"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 257, "tweet_count": 100364, "listed_count": 30}, "id": "267598110", "name": "Maryluna2021", "username": "nellyfish2021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4953, "following_count": 814, "tweet_count": 27999, "listed_count": 43}, "id": "47866739", "location": "Saturnal", "name": "Xoch S\u00e1nchez Santos", "username": "dimexoch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1484, "tweet_count": 73684, "listed_count": 33}, "id": "14514973", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "delira", "username": "delira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 367, "tweet_count": 28162, "listed_count": 0}, "id": "966056304086265856", "location": "he/him", "name": "gui", "username": "glhrmrss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 286, "tweet_count": 4880, "listed_count": 0}, "id": "1122896360695586818", "location": "Triunfo, Brasil", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5", "username": "aquiles_dill05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 96, "tweet_count": 21193, "listed_count": 1}, "id": "2957398144", "name": "nai", "username": "herreranaiara_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 118, "tweet_count": 8357, "listed_count": 1}, "id": "904183963350130689", "location": "Urban countryside", "name": "Evol December", "username": "evoldecember"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 317, "tweet_count": 33723, "listed_count": 9}, "id": "330553673", "location": "ourense", "name": "\u5b89\u3089\u304b\u306b\u7720\u308b kassia \ud83c\udf61", "username": "50miligramos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 371, "tweet_count": 27462, "listed_count": 6}, "id": "814159905355694080", "location": "\ud835\udc11\ud835\udc2e\ud835\udc21\ud835\udc27 \ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1d \ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc2d \ud835\udc26\ud835\udc1e \ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc21 \ud835\udc1a \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2b \ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d \ud835\udc08 \ud835\udc30\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1d \ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc32 \ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc24 \ud835\udc32\ud835\udc28\ud835\udc2e ", "name": "cadelinha do Rowan", "username": "gabxwhitethorn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 104, "tweet_count": 7505, "listed_count": 0}, "id": "1108344216491560960", "name": "soul", "username": "ghostface_08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 368, "tweet_count": 121099, "listed_count": 2}, "id": "4821290835", "location": "s\u00f3 gracinha ", "name": "\u0618", "username": "feboapoIIo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1511, "tweet_count": 103993, "listed_count": 10}, "id": "134506966", "name": "Jhon Flores Matheus", "username": "jhonflores2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36158, "following_count": 9666, "tweet_count": 300695, "listed_count": 261}, "id": "103115670", "location": "Venezuela", "name": "Luis Trincado", "username": "LuisTrincado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 161, "tweet_count": 1482, "listed_count": 1}, "id": "742084991920820224", "name": "Edgar Andreo", "username": "Edgarandreo7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20905, "following_count": 2699, "tweet_count": 11941, "listed_count": 214}, "id": "256048045", "location": "Beirut", "name": "txell feixas torras", "username": "txellfeixas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 177, "tweet_count": 9652, "listed_count": 0}, "id": "1098652051511394304", "name": "7", "username": "llucasallvess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 297, "tweet_count": 11052, "listed_count": 0}, "id": "1091067165799780353", "name": "j", "username": "Jhessytrem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 219, "tweet_count": 16698, "listed_count": 2}, "id": "393514571", "location": "Chile", "name": "mati", "username": "matisanbe"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1945888, "following_count": 214, "tweet_count": 309269, "listed_count": 5994}, "id": "12815132", "location": "Chile", "name": "El Mostrador", "username": "elmostrador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 818, "tweet_count": 32126, "listed_count": 0}, "id": "3943114581", "location": "paradeisos", "name": "Lore", "username": "loretoXI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 234, "tweet_count": 20000, "listed_count": 0}, "id": "830985732613406720", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Sofia", "username": "ssoficampos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1029, "tweet_count": 11217, "listed_count": 0}, "id": "326622003", "location": "Macei\u00f3, AL", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude6e \ud835\ude4a\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude56", "username": "mcleysantos"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 79024, "following_count": 1226, "tweet_count": 67524, "listed_count": 566}, "id": "37776045", "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "name": "R\u00e1dio Senado", "username": "RadioSenado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 5000, "tweet_count": 290406, "listed_count": 50}, "id": "152698214", "location": "Esten polis", "name": "Leantros", "username": "Kataphraktes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 437, "tweet_count": 24322, "listed_count": 3}, "id": "242798923", "name": "Ponjiro", "username": "RoblesAdolf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1087, "tweet_count": 9957, "listed_count": 5}, "id": "246979530", "name": "Claudinni \ud83e\ude84", "username": "claucanseco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 583, "tweet_count": 14255, "listed_count": 7}, "id": "239454108", "location": "Vilassar, Maresme, Catalunya", "name": "Merc\u00e8 Llimona", "username": "mercellimona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 3055, "tweet_count": 174990, "listed_count": 25}, "id": "121864335", "location": "Islas Canarias", "name": "Nelson Mart\u00ednez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "kicolegon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 11, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}, "id": "1182823345471008768", "location": "Houston, TX", "name": "Regs Multiservices", "username": "regsmultiservic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 458, "tweet_count": 25888, "listed_count": 0}, "id": "4174871187", "location": "vsl", "name": "Filho de uma guerreira", "username": "bittencxurt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 598, "tweet_count": 12995, "listed_count": 0}, "id": "1172636496836403200", "location": " rio de janeiro ", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8f\ud835\udd9a", "username": "maju_0079"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 213, "tweet_count": 4593, "listed_count": 0}, "id": "707715757375885313", "name": "Hernan Heit", "username": "HeitHernan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 39, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "id": "888076137783545856", "location": "Itapecerica, Brasil", "name": "cleiton Saile", "username": "Cleiton_Saile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 192, "tweet_count": 8412, "listed_count": 0}, "id": "1004567013954551810", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "mari waimann", "username": "MarisaWaimann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 319, "tweet_count": 32928, "listed_count": 11}, "id": "1004473078703935488", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Santiago Widow", "username": "WidowSantiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 1817, "tweet_count": 6997, "listed_count": 38}, "id": "57653491", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "SP GALO", "username": "spgalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 407, "tweet_count": 7232, "listed_count": 0}, "id": "895047958823088128", "location": "Espa\u00f1a", "name": "J\u039bZZ SP\u039b\u042f\u042f\u039bG\u0424\u0428 \u00ae \ud83c\uddf3\ud83c\uddec \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \u26f5\ufe0f", "username": "Xemisky"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 911480, "following_count": 4541, "tweet_count": 44804, "listed_count": 2930}, "id": "2904896141", "name": "Gabriel Rufi\u00e1n", "username": "gabrielrufian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 325, "tweet_count": 36147, "listed_count": 0}, "id": "970827681418940416", "location": "na merda", "name": "anne\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "annesouzxxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1505, "tweet_count": 32998, "listed_count": 0}, "id": "981562201877155841", "location": "ela/dela", "name": "kenna", "username": "93kittenyoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 20843, "listed_count": 1}, "id": "1128882605561176064", "name": "Rigoberto Cartagena", "username": "Rw263856621914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262288, "following_count": 1770, "tweet_count": 155379, "listed_count": 1248}, "id": "43175091", "location": "Planeta Tierra", "name": "Elizabeth Fuentes", "username": "fuenteseliz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 722, "tweet_count": 9447, "listed_count": 8}, "id": "1066289168475508737", "name": "\u30d7\u30ed\u7537", "username": "NEWJAPAN315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 404, "tweet_count": 4715, "listed_count": 0}, "id": "3395926265", "location": "San Luis, Argentina\ud83d\udccc", "name": "abruu\ud83e\udd8b", "username": "abrilrama155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 338, "tweet_count": 6649, "listed_count": 0}, "id": "972593761502089217", "location": "Tigre, Argentina", "name": "\ud83d\udc8b", "username": "4Ntxx123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1451, "tweet_count": 191455, "listed_count": 0}, "id": "941417430433312770", "location": "Juiz de Fora, MG, Brasil", "name": "SILVIO DA ROCHA CORR\u00caA", "username": "silviodarcorrea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 559, "tweet_count": 80022, "listed_count": 3}, "id": "790570752747642880", "name": "Milly", "username": "Millyjanuary"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 357, "tweet_count": 15192, "listed_count": 0}, "id": "1179080764006244352", "location": "she/her/ela/dela", "name": "isa queiroz.", "username": "queiroz_aaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 279, "tweet_count": 7039, "listed_count": 1}, "id": "3403622680", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Samuel", "username": "bideixaempaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52320, "following_count": 529, "tweet_count": 326474, "listed_count": 396}, "id": "1553839464", "location": "A menos de un click.", "name": "IN\u00c9S", "username": "escritoenmi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "id": "1141503217739554817", "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "username": "ElMamonges"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1160, "tweet_count": 5750, "listed_count": 0}, "id": "1163893062797594625", "name": "Viento Norte III", "username": "IiiNorte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 1495, "tweet_count": 337805, "listed_count": 15}, "id": "561569923", "location": "Santiago, Chile", "name": "Rod Naranjo \ud83c\udd70\ufe0f", "username": "rod_naranjo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 42, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "id": "1155904313035763715", "name": "untatuajeazul", "username": "untatuajeazul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 130, "tweet_count": 8690, "listed_count": 1}, "id": "81010137", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Leon\u2019s Mom", "username": "mscarolguedes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 248, "tweet_count": 10023, "listed_count": 0}, "id": "999090260209487875", "name": "\u2728", "username": "magali_0112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 40, "tweet_count": 2491, "listed_count": 0}, "id": "2898479374", "name": "javier oratoi", "username": "oratozapata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1095, "tweet_count": 15207, "listed_count": 0}, "id": "3348948287", "name": "Marea and the Phantoms \ud83d\udcda", "username": "mareiaq_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 144, "tweet_count": 3291, "listed_count": 0}, "id": "1034092154048659457", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Vicky", "username": "Vickysa89514825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 506, "tweet_count": 18551, "listed_count": 1}, "id": "759065531848720388", "location": "Pernambuco, Brazil   Ela/Dela ", "name": "Luany", "username": "Itsluaany"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 260, "tweet_count": 42515, "listed_count": 11}, "id": "54403483", "location": "Brasil", "name": "Luan Bicca", "username": "LuanBicca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 634, "tweet_count": 19538, "listed_count": 0}, "id": "739606732142456832", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Mar\u00eda\ud83d\udcae", "username": "Laupiccart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 2493, "tweet_count": 58161, "listed_count": 9}, "id": "1164403939", "name": "lluvia", "username": "juekn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 104, "tweet_count": 3321, "listed_count": 12}, "id": "990974638892224512", "location": "Puc\u00f3n, Chile", "name": "La voz de Pucon", "username": "LaVozDePucon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 569, "tweet_count": 94539, "listed_count": 15}, "id": "307782785", "location": "California USA Lima La Molina", "name": "Liliana Jim\u00e9nez Loyo", "username": "LilianaJimnezLo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 216, "tweet_count": 14411, "listed_count": 4}, "id": "716392400726441984", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Benitez \ud83e\udec0", "username": "AntooOMG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4638, "following_count": 1961, "tweet_count": 34740, "listed_count": 20}, "id": "2771375455", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Roberto Garc\u00e9s Marrero \ud83c\udd98\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "rgmar84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 422, "tweet_count": 2577, "listed_count": 0}, "id": "980804264217006080", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "name": "enfim, o gado", "username": "nenen_zo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 337, "tweet_count": 19052, "listed_count": 0}, "id": "923694898943021056", "name": "Ray Anselmo", "username": "RayanaFA01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80099, "following_count": 274, "tweet_count": 26761, "listed_count": 84}, "id": "3045046323", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Gabriel Nerd Land", "username": "GabrielNerdLand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 252, "tweet_count": 2056, "listed_count": 2}, "id": "4420336274", "location": "M\u00e9xico", "name": "Kate", "username": "KatePaolaTr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 80, "tweet_count": 4550, "listed_count": 0}, "id": "853844633310375936", "location": "Formosa, Argentina", "name": "danny", "username": "DanielaVelardee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1110, "tweet_count": 89304, "listed_count": 3}, "id": "3173999714", "location": "Corrientes, Argentina \ud83d\udd25", "name": "Matsi\u23c3\ud83c\udf83", "username": "maxissosa1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 247, "tweet_count": 43080, "listed_count": 0}, "id": "978778000039739392", "name": "brenda", "username": "pintosbd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 3292, "tweet_count": 25935, "listed_count": 0}, "id": "714432888423518208", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "vera lucia senra", "username": "verasenra_lucia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 319, "tweet_count": 19764, "listed_count": 1}, "id": "2182702900", "name": "Kall13l a Groomer \u2b50", "username": "kallielhc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27362, "following_count": 1022, "tweet_count": 461552, "listed_count": 1434}, "id": "49264273", "location": "Suzano, Brasil", "name": "ThatuNunes \ud83d\udcad", "username": "ThatuNunes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 1354, "tweet_count": 9687, "listed_count": 0}, "id": "860215252679524352", "name": "Gladis.walter@gmail.", "username": "Gladiswaltergm1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 2092, "tweet_count": 44521, "listed_count": 6}, "id": "2857844859", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udcde\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd8b", "username": "orianadrago_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 326, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}, "id": "1024035714986594304", "location": "Dolores, buenos aires", "name": "'00", "username": "ValeroDalii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 332, "tweet_count": 18705, "listed_count": 0}, "id": "438936095", "name": "Aqui Sabri", "username": "mostrafemininja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 53, "tweet_count": 700, "listed_count": 0}, "id": "1121844818953539584", "name": "Adolfo Panelo", "username": "panelo_adolfo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 208, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "id": "1175452413635026944", "location": "Seoul, Republic of Korea", "name": "\uae40\ud0dc\ud615\uacfc \uc815\ud638\uc11d \u2606", "username": "AnaBeat94407755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1198, "tweet_count": 24098, "listed_count": 0}, "id": "1165797849822638080", "location": "Rio Verde, Brasil", "name": "Agrotoxica \u2b50\ufe0f13", "username": "JulianaASonsa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 172, "tweet_count": 6452, "listed_count": 0}, "id": "3667089677", "name": "\u00ed\u03b1\u027e\u03b1\ud83c\udf40", "username": "_IaraQuiroz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5834, "following_count": 6398, "tweet_count": 102559, "listed_count": 33}, "id": "118846332", "name": "David Mart\u00ednez \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf4a\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\udc15\u26aa", "username": "dmlibre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7682, "following_count": 1330, "tweet_count": 280478, "listed_count": 57}, "id": "3303492486", "location": "\u00a1No es lo mismo, ni es  igual!", "name": "EL INFORMADOR\u2122", "username": "INFORMADOR_RD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 202, "tweet_count": 42985, "listed_count": 7}, "id": "396963318", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Nazarena", "username": "nazarenamedina_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 592, "tweet_count": 10677, "listed_count": 0}, "id": "927961331097112582", "name": "Ana Clara \u2b50\ufe0f13\u2764\ufe0f", "username": "ana_putz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 138, "tweet_count": 3554, "listed_count": 4}, "id": "885893049074798592", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Shiro-Sensei", "username": "ShyneProject"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 400, "tweet_count": 54, "listed_count": 9}, "id": "1058637089179426816", "location": "Uruguay", "name": "Kaiserasu", "username": "kaiserasu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13684, "following_count": 9938, "tweet_count": 215353, "listed_count": 36}, "id": "1051558256114577408", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\u211d\ud835\udd40\u211a\ud835\udd4c\ud835\udd3c\ud835\udd43\ud835\udd44\ud835\udd3c \u2102\ud835\udd46\u2115\ud835\udd4a\ud835\udd4b\ud835\udd38\u2115\ud835\udd4b\ud835\udd40\u2115\ud835\udd3c BH - MG\ud83d\udd1e\ud83c\udfb8\ud83e\udd18", "username": "__RIQUELME___1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1082, "tweet_count": 281017, "listed_count": 4}, "id": "332394298", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u00a9\ufe0fLAUDIO \u00aeJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Balaban_RJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1255, "tweet_count": 19350, "listed_count": 6}, "id": "318621613", "location": "espa\u00f1a", "name": "Rosana Gallego", "username": "rosanabraveses"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 243, "tweet_count": 12291, "listed_count": 1}, "id": "282139042", "name": "Alejandro Ower", "username": "viaalex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 101, "tweet_count": 11311, "listed_count": 0}, "id": "898682248811208709", "name": "LazyClown", "username": "PachachoVago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 678, "tweet_count": 35156, "listed_count": 4}, "id": "2396819785", "location": "FemboyHooters", "name": "Pink Moon Aphelios", "username": "Pink_Confusion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 601, "tweet_count": 9402, "listed_count": 9}, "id": "912914376532905984", "name": "Jcs Galicia", "username": "JcsGalicia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 55, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}, "id": "1086856811569909760", "name": "daniel :)", "username": "daniel86313663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 111, "tweet_count": 6483, "listed_count": 0}, "id": "956960812605890561", "location": "Rocinha", "name": "\u1d48\u1d49\u1d4d\u1d49", "username": "soudege"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 2531, "tweet_count": 388823, "listed_count": 16}, "id": "911061343", "location": "Barcelona", "name": "Erwin Bertrand", "username": "ErwinBertrand"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1522666, "following_count": 1323, "tweet_count": 522692, "listed_count": 15770}, "id": "121385551", "name": "Europa Press", "username": "europapress"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 593, "tweet_count": 23793, "listed_count": 23}, "id": "3947660861", "name": "Cs Madrid Arganzuela", "username": "CsArganzuela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1019, "tweet_count": 28553, "listed_count": 7}, "id": "273334517", "name": "bageles", "username": "bageles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1039, "tweet_count": 35934, "listed_count": 0}, "id": "932062006517092352", "name": "clarice", "username": "claavital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 89, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "id": "725462566365962240", "name": "isabella", "username": "_euisabellaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 2461, "tweet_count": 14912, "listed_count": 3}, "id": "783521742", "location": "Rosario, Argentina", "name": "brisa \ud83d\udc9b", "username": "lolo_2002_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 229, "tweet_count": 11199, "listed_count": 1}, "id": "1013987516091895808", "location": "Londrina, Brasil", "name": "Alvinho", "username": "ALVINEO69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 172, "tweet_count": 7926, "listed_count": 0}, "id": "871769194966155265", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "Mayara Mallmann", "username": "mayara_mallmann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 2473, "tweet_count": 17180, "listed_count": 0}, "id": "1090460670640955392", "location": "na dela ", "name": "Correa dela\ud83c\udf19", "username": "dcorreazin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 474, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}, "id": "633020763", "location": "New York, NY", "name": "tina Alcantara", "username": "tinawii1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59449, "following_count": 7284, "tweet_count": 104067, "listed_count": 106}, "id": "799979376754331648", "location": "Donde hacen su nido las olas..", "name": "Bibi Montero\ud83c\udf38\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "BibiMonteroDR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 127, "tweet_count": 9776, "listed_count": 0}, "id": "895586254678568962", "name": ".", "username": "twafck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 3399, "tweet_count": 21719, "listed_count": 4}, "id": "417473748", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Lady Patri \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\udded", "username": "ladyPatri30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 159, "tweet_count": 11211, "listed_count": 0}, "id": "167547240", "location": "Tatooine", "name": "\ud83d\udd77\ud83c\udf83mary_a9 \ud83c\udf83\ud83d\udd78", "username": "mary_a9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 151, "tweet_count": 2589, "listed_count": 1}, "id": "1026492641754730496", "name": "Maria", "username": "Mantotou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 20, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "id": "1161427944486711306", "name": "bienvenido", "username": "bienven36221314"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3009699, "following_count": 95, "tweet_count": 617588, "listed_count": 6056}, "id": "18905975", "name": "El Chiringuito TV", "username": "elchiringuitotv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 105, "tweet_count": 97414, "listed_count": 4}, "id": "2324351837", "name": "Rosa Ortiz", "username": "RosaOrtizdeMoli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 795, "tweet_count": 77332, "listed_count": 1}, "id": "1097237570", "location": "Argentina ", "name": "Erika con K", "username": "EriAguirre1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 664, "tweet_count": 32458, "listed_count": 0}, "id": "1073244047249162240", "location": "1 y 57", "name": "agos| zuquineta", "username": "_Agosherrera7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 36, "tweet_count": 2097, "listed_count": 0}, "id": "96840522", "location": "Santiago de Chile", "name": "Tamara Rossel", "username": "Tam_Rossel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1194, "tweet_count": 44468, "listed_count": 26}, "id": "4692710384", "location": "\u303d\ufe0f Napulegna", "name": "SimoNet \ud83e\udd94", "username": "SimoNetOnTheNet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1006, "tweet_count": 185521, "listed_count": 278}, "id": "190197157", "name": "\u00e0", "username": "bbbcccnnn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "id": "991886735062786048", "location": "Lima, Peru", "name": "Jhonny", "username": "Jhonny23091791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 109, "tweet_count": 28808, "listed_count": 0}, "id": "2842729717", "location": "Peru", "name": "Julian De Lejos", "username": "JuliandeLejos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 500, "tweet_count": 496, "listed_count": 0}, "id": "1182339016756203522", "location": "\u8a66\u3059'\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd7 s\u03b1nd n\u0131nj\u03b1 /' f\u027e\u00f6m \ud835\udfce\ud835\udfce's / cr\u0113\u03b1tor of \ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf9 pupp\u0113ts : \u751f\u6d3b\u03b1ll \u0131n th\u0113 n\u03b1m\u0113 of \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude03\ud835\uddf2 \u2500\u2508 \u276a \u6587\u5b57\u5217 \u276b \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude03\ud835\uddf2 of l\u0131fe: k\u0131b\u03b1.", "name": "s\u0251sor\u0131.", "username": "00NJMN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 231, "tweet_count": 1219, "listed_count": 0}, "id": "4890058239", "location": "Colonia El\u00eda, Entre Rios", "name": "\u0432\u044f\u03b9\u0455\u03b1 \ud83c\udf53", "username": "BriissaLuz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 40965, "following_count": 7203, "tweet_count": 51311, "listed_count": 224}, "id": "551807435", "location": "Cuba", "name": "Luz Escobar", "username": "Luz_Cuba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 336, "tweet_count": 4503, "listed_count": 2}, "id": "113798419", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Oscar O. Montero", "username": "Red_Osmont"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 661, "tweet_count": 63633, "listed_count": 2}, "id": "2844138177", "name": "lauraa", "username": "rehadmoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113415, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "id": "397638670", "name": "TITA", "username": "MartuPerez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 6, "tweet_count": 92874, "listed_count": 26}, "id": "1287154969", "location": "Massachusetts, USA", "name": "Fox William Mulder, SPOOKY \ud83d\udef8\ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "manuadriana44"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 732594, "following_count": 17783, "tweet_count": 609896, "listed_count": 7951}, "id": "198829810", "location": "Barcelona", "name": "El Peri\u00f3dico", "username": "elperiodico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 142, "tweet_count": 7633, "listed_count": 0}, "id": "1103981176518258688", "name": "Chloee Zomberr \ud83d\udc80\u2764", "username": "Chloe09830888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1723, "tweet_count": 60489, "listed_count": 0}, "id": "3066805198", "location": "Ilha Solteira, Brasil", "name": "Luiz Roberto Denipot", "username": "denipot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1861, "tweet_count": 18935, "listed_count": 2}, "id": "2650204318", "location": "s\u00e3o paulo", "name": "Bayek Hudson Winchester", "username": "BayekWinchester"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 28, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1158860975321362432", "name": "Let\u00edcia Ara\u00fajo", "username": "LetciaA17714144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 154, "tweet_count": 17373, "listed_count": 0}, "id": "1041773856137138177", "name": "debinha \ud83d\udcd6: jogos de vit\u00f3ria", "username": "sladebora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 383, "tweet_count": 615, "listed_count": 0}, "id": "1158903854798397444", "name": "jul", "username": "shultfu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 698, "tweet_count": 14905, "listed_count": 3}, "id": "1169412813909106689", "location": "Americana, Brasil", "name": "Hernandes\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0", "username": "BiaHernandes5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1009, "tweet_count": 76599, "listed_count": 1}, "id": "2180208657", "location": "ZN, RIO ", "name": "j o n", "username": "_jonanthan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 272, "tweet_count": 23631, "listed_count": 0}, "id": "168209342", "name": "Tami", "username": "tamiidesouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 310, "tweet_count": 19101, "listed_count": 0}, "id": "945882676845793280", "location": "Alto Boqueir\u00e3o, Curitiba", "name": "sua loirinha", "username": "letiiciatav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 788, "tweet_count": 2063, "listed_count": 1}, "id": "2338371906", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "David \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udda4", "username": "MelenillasG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1953, "tweet_count": 15801, "listed_count": 0}, "id": "950147374369923072", "name": "Mikaela\u02ac\u2078\u2074", "username": "holltargaryen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "id": "2915853365", "location": "Brasil", "name": "1Anjo_suicida", "username": "1Anjo_suicida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 356, "tweet_count": 16846, "listed_count": 5}, "id": "317176057", "location": "St Croix, US Virgin Islands", "name": "Ronald Howard", "username": "ronaldohoward"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 758, "tweet_count": 18702, "listed_count": 1}, "id": "875790980212981760", "location": " Mataderos / Ituzaingo", "name": "Claudio Dasso", "username": "DassoClaudio"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326190, "following_count": 0, "tweet_count": 936555, "listed_count": 9276}, "id": "69416519", "name": "infobae", "username": "infobae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 397, "tweet_count": 8732, "listed_count": 0}, "id": "1158457738164391943", "location": "Parob\u00e9, Brasil", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\u2728", "username": "RadelCatiele"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4238, "following_count": 602, "tweet_count": 32687, "listed_count": 4}, "id": "957449055084449792", "name": "Mer\u2764\ufe0f", "username": "merragr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 64, "tweet_count": 5695, "listed_count": 0}, "id": "1168358088765784069", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "s h a f i r a", "username": "shaageovanna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1470, "tweet_count": 55955, "listed_count": 23}, "id": "880957958666039299", "location": "LH44.", "name": "duda", "username": "loudjarin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 3094, "tweet_count": 51319, "listed_count": 10}, "id": "289583635", "location": "Chile-Argentina ", "name": "marta molina", "username": "mmcana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4784, "following_count": 970, "tweet_count": 13281, "listed_count": 47}, "id": "4705183888", "location": "Madrid", "name": "Gema Nieto", "username": "GemaNieto81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 978, "tweet_count": 13276, "listed_count": 0}, "id": "779423311", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "name": "Iguim", "username": "Igu_Ricardu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8479, "following_count": 5819, "tweet_count": 724299, "listed_count": 575}, "id": "847325940", "location": "Madrid", "name": "Guillermo Esnal", "username": "guillermoesnal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 151, "tweet_count": 12153, "listed_count": 0}, "id": "876864422429544449", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc52\ud835\udc61\ud835\udc56\u0328\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc4e", "username": "letti_camargo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 70, "tweet_count": 6836, "listed_count": 2}, "id": "2898270577", "name": "femininja", "username": "atzylovesyouuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 308, "tweet_count": 18899, "listed_count": 22}, "id": "279519863", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "name": "mtobiol canalda", "username": "magalymto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 790, "tweet_count": 4435, "listed_count": 2}, "id": "106218758", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Carol Cavalcanti", "username": "carol2905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 59, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "id": "1181306956734255104", "name": "Valente_Oliveira", "username": "ValenteOliveir2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 136, "tweet_count": 167401, "listed_count": 11}, "id": "889063832", "location": "Bavaro", "name": "Mefist\u00f3feles", "username": "LongLiveDemon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 209, "tweet_count": 8722, "listed_count": 1}, "id": "756742804156583936", "location": "north jersey", "name": "maiki", "username": "5pesos_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1363, "tweet_count": 16008, "listed_count": 0}, "id": "989539492741681152", "name": "Lino B.L.M.", "username": "Marughino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 542, "tweet_count": 8088, "listed_count": 0}, "id": "1197315936", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1, Brasil", "name": "JP BOLSONARO Mour\u00e3o Filho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BR P\u00e1tria Amada\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jpmf2013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 582, "tweet_count": 19082, "listed_count": 0}, "id": "796063446890582018", "location": "The Earth", "name": "Andrea", "username": "mandreacv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 104, "tweet_count": 3838, "listed_count": 0}, "id": "1168047614916476928", "name": "El papu de papus", "username": "Elpapudepapus6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 117, "tweet_count": 6206, "listed_count": 0}, "id": "786569978287763457", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d20\u1d07", "username": "marive_bp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564323, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11146, "following_count": 9882, "tweet_count": 603784, "listed_count": 528}, "id": "847376136", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Rodolfo Jard\u00f3n", "username": "_rjardon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1374, "tweet_count": 12280, "listed_count": 1}, "id": "1083113927897239560", "location": "Brasil", "name": "Nani Peres", "username": "IarasPagus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 123, "tweet_count": 24948, "listed_count": 1}, "id": "2934235318", "name": "\u2022.", "username": "Gabrielmblln"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 132, "tweet_count": 45416, "listed_count": 1}, "id": "3371027277", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Andr\u00e9", "username": "AndrePatrao333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1534, "tweet_count": 4283, "listed_count": 0}, "id": "1099680044933369857", "location": "Houston, TX", "name": "mariah", "username": "happyandjoven"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 805, "tweet_count": 20864, "listed_count": 0}, "id": "1118292723629424642", "location": "\ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "name": "Lavinia \u2605\u5f61", "username": "bfrlaviniaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 355, "tweet_count": 70766, "listed_count": 5}, "id": "1471423147", "location": "EF 2: 1-10 \u269c\ufe0f", "name": "\ud83d\udcad", "username": "manuelleramirez"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 755744, "following_count": 83304, "tweet_count": 47716, "listed_count": 8432}, "id": "15973392", "location": "Cuba", "name": "Yoani S\u00e1nchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "yoanisanchez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 180, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "id": "914663963941588993", "location": "Brasil", "name": "Luh//", "username": "Luiza_AdM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7287, "following_count": 4173, "tweet_count": 152827, "listed_count": 18}, "id": "528064884", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "name": "Eliana Di Giacomo", "username": "ElianaDiGiacomo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 63, "tweet_count": 7616, "listed_count": 0}, "id": "997905446840266752", "name": "shad", "username": "Cheatted2k"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 337, "tweet_count": 28188, "listed_count": 1}, "id": "950890358145208320", "location": "mundos imagin\u00e1rios (elu/ela)", "name": "nicolle", "username": "mogsventilador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 589, "tweet_count": 10298, "listed_count": 1}, "id": "4913219446", "location": "Santa F\u00e9 do Sul, Brasil", "name": "Je \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Jean__Machadoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 277, "tweet_count": 20894, "listed_count": 0}, "id": "1139902099288985602", "location": "Curitiba", "name": "henrique", "username": "henriqueppies"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1784, "tweet_count": 39314, "listed_count": 31}, "id": "155125021", "location": "M\u00e9xico", "name": "Gisela Santib\u00e1\u00f1ez", "username": "giselasanti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 874, "tweet_count": 40604, "listed_count": 18}, "id": "1658872104", "location": "midgard | mx", "name": "karol's version", "username": "lokiswhisky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1975, "tweet_count": 61842, "listed_count": 1}, "id": "177017489", "name": ".", "username": "eloisando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 411, "tweet_count": 9060, "listed_count": 0}, "id": "565089718", "name": "Xi, J\u00e3o, falando sozinho ?!", "username": "NossaJaum"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 178, "tweet_count": 8297, "listed_count": 0}, "id": "1142540671867334659", "location": "Serra, Brasil", "name": "\u2728\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd86\u2728", "username": "gabriellee_15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 2098, "tweet_count": 6744, "listed_count": 4}, "id": "1101855257838133248", "location": "Brazil", "name": "\u0618 Gwen Space !!", "username": "kayeahttp_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 2097, "tweet_count": 105309, "listed_count": 1}, "id": "273148425", "location": "Islas Georgias Del Sud (Arg)", "name": "Anhelo Palpitante", "username": "1parydpsdelpary"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 429, "tweet_count": 67363, "listed_count": 4}, "id": "1183622131", "name": "maite torras", "username": "raqueliiglesias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 372, "tweet_count": 263626, "listed_count": 12}, "id": "163553482", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Eldergm", "username": "Eldergm_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 279, "tweet_count": 4326, "listed_count": 0}, "id": "1008087545043996673", "location": "vila foosha", "name": "gamora", "username": "musgojuro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1318, "tweet_count": 37761, "listed_count": 6}, "id": "1513082046", "location": "Recife, Brasil", "name": "Helio \u00e9 Lula 13 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FerreirahelioF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18553, "following_count": 15096, "tweet_count": 31975, "listed_count": 39}, "id": "331218846", "name": "Erico Dietrich \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "EricoDietrich"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 252, "tweet_count": 21906, "listed_count": 0}, "id": "187578464", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "emi ly", "username": "adonadomel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6090, "following_count": 5539, "tweet_count": 32248, "listed_count": 51}, "id": "2563822826", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "name": "Cs Toledo", "username": "Cs_Toledo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 2212, "tweet_count": 34690, "listed_count": 17}, "id": "712399167629430784", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Javier Pareja deVega\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "JavierParejadV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1074, "tweet_count": 67680, "listed_count": 4}, "id": "2465695030", "location": "Buenos Aires ", "name": "Mar \ud83c\udf31", "username": "Mar028_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 353, "tweet_count": 46516, "listed_count": 0}, "id": "2170970192", "name": "Lau \u2764", "username": "laurinha0025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 167, "tweet_count": 13227, "listed_count": 0}, "id": "736907098810929153", "location": "Coimbra, Portugal", "name": "Fran\u00e7a", "username": "esputadmite"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 324, "tweet_count": 12947, "listed_count": 1}, "id": "950754870616887300", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "bea", "username": "biazgabiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1898, "tweet_count": 25106, "listed_count": 0}, "id": "1104444434140356609", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "name": "Viih \u1d9c\u02b3\u1da0 (de \ud83c\udfe0)", "username": "coeviih_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 723, "tweet_count": 52041, "listed_count": 6}, "id": "838015088", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "name": "Bj\u00f6rk\u2019s wife", "username": "amiagoner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 832, "tweet_count": 1797, "listed_count": 1}, "id": "1151135726634819584", "location": "Cuiab\u00e1-MT", "name": "Jan Moura", "username": "janmoura__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 686, "tweet_count": 2127, "listed_count": 0}, "id": "1119218423643373568", "location": "Ela l Dela  -  Ele l Dele", "name": "EkansGnik", "username": "JooJ_GS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 4994, "tweet_count": 63531, "listed_count": 22}, "id": "487839799", "location": "La Plata", "name": "Leo Rocheteau", "username": "LeoRocheteau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 325, "tweet_count": 3884, "listed_count": 0}, "id": "898608716848693248", "location": "camilizerlandia ", "name": "\ud83c\udf20vickkk", "username": "cameeelalala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 42, "tweet_count": 3066, "listed_count": 3}, "id": "954215547197149184", "location": "Gol Nord, Nova Creu Alta", "name": "Roger.", "username": "Roger_Capella_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 224, "tweet_count": 26878, "listed_count": 4}, "id": "323503866", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "\ud83e\udd80", "username": "matheusdebelem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8970, "following_count": 2765, "tweet_count": 19360, "listed_count": 48}, "id": "2934215229", "name": "Cinemito", "username": "cinemito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1199, "tweet_count": 38790, "listed_count": 6}, "id": "2273679628", "location": "Narnia", "name": "Bimbo", "username": "MWavestop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}, "id": "1174159908394164224", "name": "SomeoneSMALL", "username": "someonehereeeee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 534, "tweet_count": 8669, "listed_count": 0}, "id": "914672833304911873", "name": "Agos\ud83e\udd8b", "username": "agosquirogab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 452, "tweet_count": 25988, "listed_count": 0}, "id": "754781515427569666", "name": "Cara\ud83c\udf54", "username": "caraa_33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 870, "tweet_count": 3690, "listed_count": 1}, "id": "48377645", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "waradr\u00e9s\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "username": "danivanap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 69, "tweet_count": 4536, "listed_count": 0}, "id": "1010541197562130438", "location": " R\u00edo Utcubamba,Provinciano Soy", "name": "Pedro Candela \ud83d\udc22", "username": "CandelaVidrio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4637, "following_count": 2350, "tweet_count": 330320, "listed_count": 157}, "id": "19129696", "location": "Mexico City", "name": "Alejandra Ezeta Bagnis", "username": "alezetab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 104, "tweet_count": 88363, "listed_count": 0}, "id": "2860504592", "location": " ReinoDeEspa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  ", "name": "Eva Moral Leandrez", "username": "EvaLeandrez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 293, "tweet_count": 20190, "listed_count": 0}, "id": "1034510330725064704", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Emy\ud83e\udd0d", "username": "viianinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 557, "tweet_count": 2611, "listed_count": 3}, "id": "50623436", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Camila Alencar \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "milaalencar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 240, "tweet_count": 53051, "listed_count": 40}, "id": "3179550766", "name": "Issa\ud83e\udd87", "username": "chiidooorii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 92, "tweet_count": 1879, "listed_count": 0}, "id": "752235578767400960", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "CJhonson", "username": "Gabrielrs_sousa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12880, "following_count": 12318, "tweet_count": 266826, "listed_count": 38}, "id": "255687864", "location": "DE MADRID \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf40", "name": "Marta.", "username": "MartaArpema"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 123, "tweet_count": 14081, "listed_count": 2}, "id": "1157813721735008256", "name": "jogador carlos de pena", "username": "TinhaPottker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1254, "tweet_count": 120685, "listed_count": 32}, "id": "878693160", "name": "German69", "username": "German691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 439, "tweet_count": 15588, "listed_count": 0}, "id": "1121771196993945600", "name": "Italia o morte \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "ItaliaOMorte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 199, "tweet_count": 24815, "listed_count": 20}, "id": "921051317161820160", "name": "Caio G.C. Mussolini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "CaioGCM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 392, "tweet_count": 39575, "listed_count": 5}, "id": "1048333883199180800", "name": "ale", "username": "itsluciana2811"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 292, "tweet_count": 19405, "listed_count": 49}, "id": "3728904797", "location": "Castell\u00f3n de la Plana", "name": "Sandra Juli\u00e0", "username": "MSandraJulia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 2364, "tweet_count": 61199, "listed_count": 52}, "id": "2171539167", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "name": "Conxi", "username": "67almazan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 261, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "id": "1023295445668438021", "location": "Recife, Brasil ", "name": "a \ud83d\udd1f", "username": "a10eafaixabb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 2700, "tweet_count": 107778, "listed_count": 42}, "id": "173659969", "name": "Co\u1952tr\u1971r\u1972s B\u1971t\u1972\u1952\u1974or", "username": "MACBEscritor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62167, "following_count": 1668, "tweet_count": 52221, "listed_count": 82}, "id": "108359823", "location": "Mexico", "name": "H\u00e9ctor Atarrabia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "HectorAtarrabia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 299, "tweet_count": 7013, "listed_count": 0}, "id": "1023882615701626880", "location": "Formosa, Argentina", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82 \uf8ff", "username": "Daniela_PelozoC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14584, "following_count": 9029, "tweet_count": 113054, "listed_count": 1}, "id": "1115613141876895745", "name": "evlinn", "username": "evelinncrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 447, "tweet_count": 43480, "listed_count": 2}, "id": "1887709436", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "vir", "username": "VirRuatta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 293, "tweet_count": 20511, "listed_count": 1}, "id": "2176930460", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280i\u1d00 \u1d18i\u1d00", "username": "pia_revello"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 144, "tweet_count": 12727, "listed_count": 0}, "id": "874483541228363776", "location": "Chile", "name": "Cleo B", "username": "CleoB77777777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620284, "following_count": 1102, "tweet_count": 155648, "listed_count": 3324}, "id": "51326671", "location": "Santiago, Chile", "name": "CHV Noticias", "username": "CHVNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 222, "tweet_count": 17977, "listed_count": 2}, "id": "294979322", "location": "Macei\u00f3 - AL", "name": "Cleiton Costa", "username": "CCosta1912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 325, "tweet_count": 3456, "listed_count": 0}, "id": "1161369068932337666", "name": "@lidiabrk", "username": "lidiabrk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41078, "following_count": 1024, "tweet_count": 113468, "listed_count": 376}, "id": "151029171", "location": "Argentina", "name": "TribunaDePeriodistas", "username": "TRIBUNAcomar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1154, "tweet_count": 4000, "listed_count": 0}, "id": "777828987263447040", "location": "Angola-luanda \u2022 Via expressa.", "name": "Mariano Castelbranco", "username": "_Maniinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5136, "following_count": 5527, "tweet_count": 211794, "listed_count": 2}, "id": "253527872", "location": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque - Pr.", "name": "Jos\u00e9 Luiz Rodrigues", "username": "LuizRBoaVentura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12561, "following_count": 13312, "tweet_count": 16281, "listed_count": 5}, "id": "1083043039772315648", "location": "Rio de Janeiro.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Julio Cesar\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "juliojuliobra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1190, "tweet_count": 7427, "listed_count": 0}, "id": "2304860650", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "lisa \ud83d\udc0d", "username": "lisa_ross_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 310, "tweet_count": 30705, "listed_count": 0}, "id": "875406309130194946", "name": ".", "username": "quezialima07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 122, "tweet_count": 2568, "listed_count": 0}, "id": "1114570443283927041", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "lb", "username": "blucass09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 318, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "id": "887426519408279552", "name": "Luck-El", "username": "LucasXa1417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1998, "tweet_count": 44547, "listed_count": 4}, "id": "1116882843546857472", "location": "he/him", "name": "elfri", "username": "RamirezElfri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 2214, "tweet_count": 6475, "listed_count": 3}, "id": "915210961367289856", "name": "Cal\u00e7otada bien cargada.", "username": "NoComproIndepe"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14244, "following_count": 1972, "tweet_count": 13780, "listed_count": 133}, "id": "29003237", "location": "la Garriga", "name": "Meritxell Bud\u00f3\ud83c\udf97", "username": "meritxellbudo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 496, "tweet_count": 154255, "listed_count": 8}, "id": "1154469787671699457", "location": "040920 160622", "name": "Kal-Eros \ud83c\udf83", "username": "deboasfelix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 271, "tweet_count": 39573, "listed_count": 2}, "id": "2267258193", "location": "Costa Rica", "name": "MamiVals", "username": "vals2929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 535, "tweet_count": 44370, "listed_count": 6}, "id": "1375834507", "location": "San Jose, Costa Rica", "name": "Stefano \u2079\u2079\u2079", "username": "tenito_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 649, "tweet_count": 11288, "listed_count": 36}, "id": "956944536273608704", "name": "Luz Guilarte", "username": "MLuzGuilarte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5162, "following_count": 5236, "tweet_count": 31904, "listed_count": 2}, "id": "299576752", "location": "Nueva Espa\u00f1a, Madrid", "name": "Miguel \u00c1ngel #SiguemeYTeSigo", "username": "maalcarazfer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 244, "tweet_count": 4496, "listed_count": 0}, "id": "341030989", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bruna Porto", "username": "BrunaPorto4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 150, "tweet_count": 2900, "listed_count": 0}, "id": "1126132385374965760", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\u2134\ud835\udcc1\ud835\udcb6", "username": "PaolaMartinez_3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 312, "tweet_count": 20676, "listed_count": 3}, "id": "2531794887", "name": "\ud83d\udc37", "username": "AdalisMansilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 361, "tweet_count": 9410, "listed_count": 2}, "id": "246334221", "name": "Ana Santos", "username": "da_aninha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 712, "tweet_count": 22610, "listed_count": 0}, "id": "61942989", "location": "Chilangolandia", "name": "Dra. Lilyson", "username": "dradeluxe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 331, "tweet_count": 152844, "listed_count": 9}, "id": "303081894", "location": "\u6771\u4eac\u90fd\u7acb\u5ddd\u5e02", "name": "slayer2022", "username": "DirThrash"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "id": "1110742416", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "username": "yokohama_puente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 87, "tweet_count": 30972, "listed_count": 0}, "id": "918187436966064128", "name": "Looker \uf8ff", "username": "Lookertw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 126, "tweet_count": 1719, "listed_count": 0}, "id": "1044266771254005762", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "ailin", "username": "IrungarayAilin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1282, "tweet_count": 7143, "listed_count": 0}, "id": "843208773175037954", "location": "Sal\u00e3o comunal da lufa-lufa", "name": "Junior (3-3)", "username": "GiuGiuJR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 885, "tweet_count": 11019, "listed_count": 0}, "id": "1033004788747784192", "location": "Vassouras, Flamenguista ", "name": "YASMIM", "username": "YasmimS13863540"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 460, "tweet_count": 5591, "listed_count": 0}, "id": "765652030924947456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "kyara thedim \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "kyarathedim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 547, "tweet_count": 14621, "listed_count": 0}, "id": "1086343719773720577", "name": "luana", "username": "__lu14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 508, "tweet_count": 3595, "listed_count": 1}, "id": "196884155", "name": "Javier Astorga", "username": "javier_astorga"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4170388, "following_count": 627, "tweet_count": 870786, "listed_count": 8044}, "id": "90227660", "location": "Santiago, Chile", "name": "24 Horas", "username": "24HorasTVN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 130, "tweet_count": 27871, "listed_count": 1}, "id": "105588318", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "L.M", "username": "minisatanaries"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2117, "tweet_count": 7464, "listed_count": 1}, "id": "579200648", "location": "Quito - Ecuador ", "name": "Paco Ruiz", "username": "Pac_ruiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 187, "tweet_count": 7255, "listed_count": 1}, "id": "1032461231486128134", "location": "Lover era", "name": "lola", "username": "JuliSantamaria0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 62, "tweet_count": 2067, "listed_count": 0}, "id": "1154801054585905153", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Ori", "username": "orifernandez08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 186, "tweet_count": 25459, "listed_count": 0}, "id": "789932580019765248", "location": "J\u00fapiter", "name": "Daniela.", "username": "Daniela_tay_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 925, "tweet_count": 21000, "listed_count": 24}, "id": "890955288", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Jorge S. de Castro", "username": "elunicparaiso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 5167, "tweet_count": 128705, "listed_count": 27}, "id": "1880991570", "location": "Ardales", "name": "Andarella Barcelona", "username": "andarellabcn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 176, "tweet_count": 33482, "listed_count": 10}, "id": "57035503", "location": "M\u00e9xico", "name": "VB", "username": "victormgbaeza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 261, "tweet_count": 716, "listed_count": 2}, "id": "1117926835", "name": "David Lee", "username": "DavidLee311263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1091, "tweet_count": 20495, "listed_count": 5}, "id": "1145263351217479680", "name": "lucas\u2077\u2661\u2019bangtan", "username": "reasonchaeyoung"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 78, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "id": "1023635725387018242", "location": "ig @vicctorialopez", "name": "vicky", "username": "viccvaporub_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 2544, "tweet_count": 70101, "listed_count": 38}, "id": "724645321", "location": "Legan\u00e9s, Spain", "name": "Emma D\u00edaz", "username": "Emma_Diaz_PP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 280, "tweet_count": 70615, "listed_count": 43}, "id": "124868741", "location": "porto alegre", "name": "e", "username": "sadbuggg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 160, "tweet_count": 28344, "listed_count": 0}, "id": "2949317398", "name": "negra", "username": "tamymassu"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 32509, "following_count": 3739, "tweet_count": 21952, "listed_count": 247}, "id": "208216783", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Guillermo D\u00edaz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "GuillermoDiazCs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1335, "tweet_count": 24314, "listed_count": 9}, "id": "417129206", "location": "Ja\u00e9n, Madrid... y todo el mapa", "name": "Pablo Marlo", "username": "PabloMarlo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 1680, "tweet_count": 22159, "listed_count": 62}, "id": "23916509", "location": "km77.com", "name": "Javier Molt\u00f3 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "username": "javiermolto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 659, "tweet_count": 7111, "listed_count": 0}, "id": "4659909677", "location": "Ketterdam", "name": "gi \u2728", "username": "gibelohuby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 154, "tweet_count": 1308, "listed_count": 0}, "id": "367721156", "location": "Petr\u00f3polis", "name": "Fabiano", "username": "Fabfmc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1601, "tweet_count": 35069, "listed_count": 6}, "id": "2799091925", "location": "argentina, mendoza", "name": "pa\ud83c\udf0a \u00d7\u035c\u00d7", "username": "paofrazzetto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 369, "tweet_count": 12221, "listed_count": 0}, "id": "731693907218554880", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udcca \u00d7\u035c\u00d7", "username": "Pauli_Mattioli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46503, "listed_count": 4}, "id": "974190350", "location": "Peru", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CamarenaJenny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79064, "following_count": 4136, "tweet_count": 38893, "listed_count": 117}, "id": "2727806329", "location": "Lima", "name": "El Radiador", "username": "_ElRadiador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 4610, "tweet_count": 99714, "listed_count": 5}, "id": "47790782", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Marcelo Meireles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49", "username": "marcelosousamm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 190, "tweet_count": 1693, "listed_count": 0}, "id": "1110017335753093120", "name": "Victoria \ud83d\udd2e", "username": "ViqkiS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 5000, "tweet_count": 29302, "listed_count": 12}, "id": "159306570", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Jose Mederos", "username": "JAMVMD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 5485, "tweet_count": 601287, "listed_count": 59}, "id": "827048251", "name": "Antonio Rodr\u00edguez, Antitroll y antifascista.", "username": "AlemAmarildo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12295, "following_count": 5166, "tweet_count": 68751, "listed_count": 35}, "id": "381825004", "name": "Anonymous", "username": "Anonymous__Ar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 44, "tweet_count": 2010, "listed_count": 0}, "id": "270468412", "location": "AQP", "name": "luz", "username": "luzcita1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "id": "87264094", "location": "Peru", "name": "Patricia Gamarra", "username": "patriciagamarra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1222, "tweet_count": 342315, "listed_count": 2}, "id": "1167510078649487361", "name": "Mirta Lanzone", "username": "lanzone_mirta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 205, "tweet_count": 49080, "listed_count": 1}, "id": "817053401594888192", "name": "lud", "username": "almdlud"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 141, "tweet_count": 2000, "listed_count": 1}, "id": "1106773981", "location": "Santander", "name": "Marcos Guti\u00e9rrez", "username": "mgutierrezl83"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 422, "tweet_count": 6558, "listed_count": 0}, "id": "1182255093686706178", "name": "Nay\u2661", "username": "nailamartinezz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3650, "following_count": 908, "tweet_count": 18921, "listed_count": 72}, "id": "2840110487", "location": "Burgos", "name": "Ciudadanos Burgos Provincia", "username": "Cs_Burgos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 691, "tweet_count": 2275, "listed_count": 1}, "id": "855474594", "location": " Bariloche, Argentina", "name": "G.E.L.Y", "username": "GelyEsMuyCorto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 3720, "tweet_count": 88576, "listed_count": 2}, "id": "1063093721460326401", "location": "Peronia, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ", "name": "Liko\ud83c\udfad\ud83c\udfa4", "username": "LicoMaldo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 169, "tweet_count": 3336, "listed_count": 0}, "id": "985589910743801856", "name": "gaud\u00e9ria \u30b7\ufe0e", "username": "__NA1_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 174, "tweet_count": 37979, "listed_count": 3}, "id": "1360266774", "name": "Florencia", "username": "mfselis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 47, "tweet_count": 80696, "listed_count": 2}, "id": "960658541702008833", "name": "Maria Barchi", "username": "MariaBarchi2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 366, "tweet_count": 3688, "listed_count": 0}, "id": "4578261194", "location": "she/her", "name": "Paula \ud83d\udc28", "username": "mp_koala19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 809, "tweet_count": 4273, "listed_count": 2}, "id": "1055298836799909889", "location": "The Court Of The Crimson King", "name": "e", "username": "AmaiRamen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 206, "tweet_count": 3271, "listed_count": 1}, "id": "842527382489784320", "location": "Neverland", "name": "Ethereal", "username": "Arth_Manhas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 140, "tweet_count": 1077, "listed_count": 5}, "id": "2931732951", "name": "Ingl\u00e9s Goya", "username": "GoyaEnglish"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 412, "tweet_count": 20241, "listed_count": 1}, "id": "960493518", "name": "JoSaN", "username": "JoSaN_xXx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 2391, "tweet_count": 12319, "listed_count": 0}, "id": "852330666075226112", "location": "EUA", "name": "Iran Bernardino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "IranBernardino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 526, "tweet_count": 34657, "listed_count": 0}, "id": "959147035172761605", "name": "Alejandro Estebanez, Jandro", "username": "Jandro15162604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 651, "tweet_count": 1506, "listed_count": 0}, "id": "1033779759845724160", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lili\u03b1ne Ferreir\u03b1", "username": "lilliane_f"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 100, "tweet_count": 9039, "listed_count": 0}, "id": "1005945983505784833", "location": "Torres-RS", "name": "mica", "username": "doraventurera__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 4802, "tweet_count": 416178, "listed_count": 12}, "id": "281451881", "name": "MARCIO", "username": "MARCIOTICOS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 232, "tweet_count": 69125, "listed_count": 12}, "id": "3421947891", "name": "Kena Larrucea", "username": "kena264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 935, "tweet_count": 5703, "listed_count": 2}, "id": "2652030462", "name": "George Hi", "username": "George_Hid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50902, "following_count": 1302, "tweet_count": 101990, "listed_count": 212}, "id": "455697160", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "iBarbarellah\u00ae\ufe0f", "username": "iBarbarellah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 100, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}, "id": "1177051159065976832", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "name": "Julia Strege", "username": "JuliaStrege"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 110, "tweet_count": 14133, "listed_count": 2}, "id": "468750645", "name": "Jean Luke", "username": "vitalitweet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16146, "following_count": 8026, "tweet_count": 24948, "listed_count": 123}, "id": "171981193", "location": "Roma, Lazio", "name": "Lorenzo Castellani", "username": "LorenzoCast89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 2100, "tweet_count": 65242, "listed_count": 4}, "id": "929356676641312768", "name": "Francisco Javier Mart\u00ednez Romero", "username": "Francis83365556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 932, "tweet_count": 15857, "listed_count": 0}, "id": "1155091939945046016", "location": "Fora da terra plana", "name": "Neusa Aldina\ud83d\udea9", "username": "Pharmacyst2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 108, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "id": "1173364744184614912", "name": "Kendi Junior", "username": "KendiJunior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 209, "tweet_count": 18324, "listed_count": 9}, "id": "970376791", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "name": "rocio villalba", "username": "rocisalvatore31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 646, "tweet_count": 72360, "listed_count": 9}, "id": "460509454", "name": "t", "username": "kccswish"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 762, "tweet_count": 21865, "listed_count": 1}, "id": "1099689755829256194", "name": "sansan", "username": "sansan29600252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 1801, "tweet_count": 23487, "listed_count": 71}, "id": "2226446191", "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "name": "Ciudadanos Alcal\u00e1", "username": "CSAlcalaH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 464, "tweet_count": 4729, "listed_count": 1}, "id": "972461941271810048", "location": "Pontevedra, Espa\u00f1a", "name": "Javier Gonz\u00e1lez", "username": "javige42"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 226, "tweet_count": 5904, "listed_count": 0}, "id": "1129451284145364992", "name": "sara", "username": "saraagleez__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}, "id": "107134028", "name": "Julio Avila", "username": "juliodigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11808, "following_count": 1636, "tweet_count": 10484, "listed_count": 23}, "id": "143936449", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Tato (Cr\u00edtico Gastron\u00f3mico \ud83c\udde8\ud83c\uddf4)", "username": "tatootero79"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1183901545773125632", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "author_id": "3154447951", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}]}, {"lang": "es", "id": "1184455996485357569", "created_at": "2019-10-16T13:08:10.000Z", "text": "Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente automovil\u00edstico:\nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nEpstein se suicida en una c\u00e1rcel de m\u00e1xima seguridad: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas. \n\nQu\u00e9 coincidencia, \u00bfno?", "edit_history_tweet_ids": ["1184455996485357569"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 12, "like_count": 128, "quote_count": 1}, "author_id": "1429380444", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5521, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184142974059536384", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bWiOdxckJY", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1184142974059536384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWiOdxckJY", "media_key": "3_1184142970947284992"}]}, "created_at": "2019-10-15T16:24:19.000Z", "text": "Pongan \"tengo ganas de\" y dejen que el teclado lo siga.\n\nTengo ganas de la fac de ciencias sociales https://t.co/bWiOdxckJY", "edit_history_tweet_ids": ["1184142974059536384"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 2530, "like_count": 2918, "quote_count": 11756}, "author_id": "355957658"}, {"lang": "pt", "id": "1184455631329202177", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "author_id": "15581072"}, {"lang": "es", "id": "1184624491667869697", "created_at": "2019-10-17T00:17:42.000Z", "text": "Capaz me duele m\u00e1s, el hecho de que la \u00faltima vez que me pas\u00f3 algo as\u00ed, estabas vos para abrazarme hasta quedarme dormida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184624491667869697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061715001"}, {"lang": "pt", "id": "1184623165747728384", "in_reply_to_user_id": "2296391965", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "francielegrossi", "id": "2296391965"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "Fran"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:12:26.000Z", "text": "@francielegrossi Fran, eu achei voc\u00ea muito imatura para fazer um coment\u00e1rio desse, gostamos muito do Diego, desejamos muita sorte pra ele tamb\u00e9m! Agora jamais eu pensaria que voc\u00ea fosse capaz de fazer um coment\u00e1rio desse.\ud83d\ude1e", "edit_history_tweet_ids": ["1184623165747728384"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 21, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "1146961672885743616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184621196500983810"}]}, {"lang": "es", "id": "1184612344544092160", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/J18EMsxYwQ", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/10/16/en-menos-de-24-horas-otro-menor-de-edad-se-suicida-en-honduras/", "display_url": "hch.tv/2019/10/16/en-\u2026"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "HCHTelevDigital", "id": "505076949"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 64, "tag": "Honduras"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:29:26.000Z", "text": "En menos de 24 horas, otro menor de edad se suicida en #Honduras https://t.co/J18EMsxYwQ v\u00eda @HCHTelevDigital", "edit_history_tweet_ids": ["1184612344544092160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "505076949"}, {"lang": "es", "id": "1184299114131054593", "created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "author_id": "206234371", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184448513133993991", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7gJHhGtGmI", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184444033982238720", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 134, "end": 149, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:38:26.000Z", "text": "Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del cobarde suicida @AlanGarciaPeru pero usted jam\u00e1s lo va decir. Usted representa a la peor prensa, usted es un gallinazo sin plumas. \u00a1He dicho! https://t.co/7gJHhGtGmI", "edit_history_tweet_ids": ["1184448513133993991"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184444033982238720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184443793862463488", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Hwc6NUOLDj", "expanded_url": "https://twitter.com/winteercamren/status/1184443793862463488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hwc6NUOLDj", "media_key": "3_1184443790859362305"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 91, "probability": 0.5998, "type": "Other", "normalized_text": "StreamExpectations"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 92, "tag": "StreamExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:19:41.000Z", "text": "E: qual garoto te faz enlouquecer?\nC: porque voc\u00ea acha que \u00e9 um garoto? \n#StreamExpectations https://t.co/Hwc6NUOLDj", "edit_history_tweet_ids": ["1184443793862463488"], "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 303, "quote_count": 1}, "author_id": "1163380596086886405"}, {"lang": "es", "id": "1184499167114252299", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7p7CHsaYd2", "expanded_url": "https://twitter.com/_ElRadiador/status/1184271352825602048", "display_url": "twitter.com/_ElRadiador/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.2808, "type": "Other", "normalized_text": "Mistura"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:59:43.000Z", "text": "La foto que colocas es la inauguraci\u00f3n de la primera feria de Mistura \u00bfSabes que es hoy en d\u00eda es la feria gastron\u00f3mica m\u00e1s reconocida en Latam no?. Ese es el tipo de \u201cINAUGURACIONES DE COMIDA\u201d q hac\u00eda.\nNada les cuesta aceptar que Alan Garc\u00eda hizo grandes obras para todo el pa\u00eds. https://t.co/7p7CHsaYd2", "edit_history_tweet_ids": ["1184499167114252299"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 120, "like_count": 842, "quote_count": 11}, "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184271352825602048"}]}, {"lang": "es", "id": "1184596939351973888", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6209, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "cubano"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:28:13.000Z", "text": "Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184596939351973888"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "2295056168"}, {"lang": "ca", "id": "1184587721555226624", "in_reply_to_user_id": "276634165", "created_at": "2019-10-16T21:51:36.000Z", "text": "Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell jugant a la demag\u00f2gia barata i mentint, aqui i all\u00e0. Passions enceses i constantment frustrades pels pol\u00edtics. Pol\u00edtica totalx desprestigiada. (2 d 6)", "edit_history_tweet_ids": ["1184587721555226624"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "276634165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184587720162775040"}]}, {"lang": "es", "id": "1184495141442244608", "created_at": "2019-10-16T15:43:43.000Z", "text": "Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184495141442244608"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 339, "quote_count": 3}, "author_id": "484231999", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6149, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184446196158521344", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XKTJqdKQiV", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 247, "tag": "Puc\u00f3n"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "Temuco"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:29:13.000Z", "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda sido atacada sexualmente durante las pasadas fiestas patrias y se quit\u00f3 la vida este fin de semana https://t.co/XKTJqdKQiV\n\n#Puc\u00f3n #Temuco", "edit_history_tweet_ids": ["1184446196158521344"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "119170635"}, {"lang": "es", "id": "1184483749481930752", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/NW8r1AKn6H", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanjdeleon35/status/1184483749481930752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NW8r1AKn6H", "media_key": "16_1184483739419713536"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:58:27.000Z", "text": "Ayer en la sala del cine viendo Joker un cabron comenz\u00f3 a re\u00edrse como el Joker...... yo https://t.co/NW8r1AKn6H", "edit_history_tweet_ids": ["1184483749481930752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1158919633"}, {"lang": "es", "id": "1184352727331229696", "in_reply_to_user_id": "382020290", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jg_dominguez", "id": "382020290"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9904, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-10-16T06:17:49.000Z", "text": "@jg_dominguez Lo adulto y serio es que PP y PSOE no saquen 1 voto, que nos han tra\u00eddo hasta aqu\u00ed y est\u00e1n tan satisfechos con la sentencia y con todo. Otra cosa es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184352727331229696"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "118895143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184349271178522624"}]}, {"lang": "es", "id": "1184621928751009794", "in_reply_to_user_id": "1105935357739184133", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BlackdeathKorat", "id": "1105935357739184133"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "Kathryn"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:07:31.000Z", "text": "@BlackdeathKorat \u2014 \u201cKathryn no voy a abandonarte\u201d \u201cMe salvaste la vida\u201d bla bla bla... Los humanos son tan... repetitivos que me acaban aburriendo, \u00bfQuieres salvarla? Arr\u00e1ncale el coraz\u00f3n y hazle un favor, si no puedes hacerlo es mejor que te vayas.", "edit_history_tweet_ids": ["1184621928751009794"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989873758080045061", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184620981505187841"}]}, {"lang": "es", "id": "1184481939002138624", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yHhU3Cgndn", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yy73ah9m", "display_url": "tinyurl.com/yy73ah9m"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/CzAogNZ1RS", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1184481939002138624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CzAogNZ1RS", "media_key": "3_1184481933482483722"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.3741, "type": "Other", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5608, "type": "Person", "normalized_text": "Lee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Opina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Opini\u00f3n21"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:51:15.000Z", "text": "#Opini\u00f3n21\nMijael Garrido Lecca: Mi dictadura favorita\nLee y comenta 'Opina.21' https://t.co/yHhU3Cgndn https://t.co/CzAogNZ1RS", "edit_history_tweet_ids": ["1184481939002138624"], "public_metrics": {"retweet_count": 265, "reply_count": 519, "like_count": 604, "quote_count": 107}, "author_id": "832686254873468929"}, {"lang": "es", "id": "1184570850441383943", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mF9EJRqPqU", "expanded_url": "https://www.ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-hay-que-cesar-a-torra-porque-se-encuentra-al-frente-del-tsunami-de-violencia-que-vive-cataluna/11819", "display_url": "ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-\u2026"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/dSv4Csl4bq", "expanded_url": "https://twitter.com/CiudadanosCs/status/1184570850441383943/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dSv4Csl4bq", "media_key": "13_1184568221648801793"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "155YA"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 134, "end": 140, "tag": "155YA"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:44:33.000Z", "text": "\u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez que aplique el #155YA.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Albert_Rivera \"Con un conductor suicida al frente de Catalu\u00f1a, solo podemos ir al suicidio\"\n\nhttps://t.co/mF9EJRqPqU https://t.co/dSv4Csl4bq", "edit_history_tweet_ids": ["1184570850441383943"], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 37, "like_count": 259, "quote_count": 6}, "author_id": "19028805"}, {"lang": "es", "id": "1184201473942605824", "created_at": "2019-10-15T20:16:47.000Z", "text": "C\u00f3mo se nota que Vizcarra no pod\u00eda avanzar por culpa del congreso. Hoy inaugur\u00f3 un consultorio psicol\u00f3gico. Ma\u00f1ana quiz\u00e1s un mini gimnasio.", "edit_history_tweet_ids": ["1184201473942605824"], "public_metrics": {"retweet_count": 929, "reply_count": 1643, "like_count": 3110, "quote_count": 330}, "author_id": "19729967", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1184613305392009216", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/VBSY9aDjdz", "expanded_url": "https://twitter.com/doramaticas/status/1184579732874153990", "display_url": "twitter.com/doramaticas/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.705, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:33:15.000Z", "text": "Sulli se suicidou por causa de hate\n\nHaters: vamos atacar o ex namorado dela pq a a gente \u00e9 foda\n\nPorra parece que n\u00e3o aprendem https://t.co/VBSY9aDjdz", "edit_history_tweet_ids": ["1184613305392009216"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3397901284"}, {"lang": "pt", "id": "1184316619562061824", "created_at": "2019-10-16T03:54:20.000Z", "text": "\u00e9 t\u00e3o escroto algu\u00e9m pegar uma imagem e n\u00e3o dar cr\u00e9dito, ainda mais YouTuber que pode \u201ctrazer n\u00fameros\u201d. \u00c9 Ainda mais escroto quando a Foto \u00e9 de um profissional que se matou pra registrar aquele momento", "edit_history_tweet_ids": ["1184316619562061824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "62408164", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1184620439844376577", "in_reply_to_user_id": "869967651908538368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BrunaCarai", "id": "1302678954793459712"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:01:36.000Z", "text": "@brunacarai Voc\u00ea vai entrar em uma universidade isso sim", "edit_history_tweet_ids": ["1184620439844376577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906953946262110208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184608757508120577"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184493029429829632", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/508plrDfV9", "expanded_url": "https://leia.ag/ztyyk", "display_url": "leia.ag/ztyyk"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/TPeR20B49D", "expanded_url": "https://twitter.com/AGazetaES/status/1184493029429829632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TPeR20B49D", "media_key": "3_1184493022026895360"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "Karolini Vit\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:35:19.000Z", "text": "O namorado de 16 anos torturou e matou Karolini Vit\u00f3ria, de 15 anos. O motivo? \nMensagens de celular \u27a1\ufe0f https://t.co/508plrDfV9\n\nAT\u00c9 QUANDO ESSES CASOS V\u00c3O SE REPETIR? \ud83d\ude2d https://t.co/TPeR20B49D", "edit_history_tweet_ids": ["1184493029429829632"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 16, "like_count": 62, "quote_count": 13}, "author_id": "14870978"}, {"lang": "es", "id": "1184189485753356289", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/008RuzVa4e", "expanded_url": "https://vallartabanderas.com/entrevista-adolfo-lopez-las-redes-han-romantizado-el-suicidio/#.XaYd8hj5eAI.twitter", "display_url": "vallartabanderas.com/entrevista-ado\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-15T19:29:09.000Z", "text": "\"(...) necesitamos detectar esa idea de muerte, idea suicida y planeaci\u00f3n, para que en lugar de consumar el acto, ellos puedan de alguna manera buscar orientaci\u00f3n.\" https://t.co/008RuzVa4e", "edit_history_tweet_ids": ["1184189485753356289"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "332623619"}, {"lang": "es", "id": "1184614239962578946", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:36:58.000Z", "text": "Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1pido que puede y el m\u00e1ximo de parar es de 15 minutos, pero cuando se hacen evasi\u00f3n masiva de descontento cierran estaciones.\nAll\u00ed se ve el inter\u00e9s empresarial.", "edit_history_tweet_ids": ["1184614239962578946"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "3365946897"}, {"lang": "pt", "id": "1184616058247888896", "created_at": "2019-10-16T23:44:12.000Z", "text": "Tudo bem, mas a amiga de voc\u00eas j\u00e1 fez voc\u00eas atravessarem o bus\u00e3o pra pegar o fone que ela perdeu e consequentemente uma senhorinha achou?", "edit_history_tweet_ids": ["1184616058247888896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1168682701286719491"}, {"lang": "en", "id": "1184448758911602689", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xhhYW3KKYv", "expanded_url": "https://twitter.com/njpwworld/status/1184448758911602689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhhYW3KKYv", "media_key": "16_1184448720735129600"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4247, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "njpwworld"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "njpw"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "njpst"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:39:24.000Z", "text": ".@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW3KKYv", "edit_history_tweet_ids": ["1184448758911602689"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "author_id": "2889734318"}, {"lang": "es", "id": "1184610569808166918", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/OiVU4F4HHQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TealdiF/status/1184610569808166918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OiVU4F4HHQ", "media_key": "3_1184610544730431489"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:22:23.000Z", "text": "Sin dudas https://t.co/OiVU4F4HHQ", "edit_history_tweet_ids": ["1184610569808166918"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 20, "like_count": 323, "quote_count": 5}, "author_id": "65701885"}, {"lang": "pt", "id": "1184573983221530624", "created_at": "2019-10-16T20:57:00.000Z", "text": "ESCLARECIMENTO\n\nN\u00e3o \u00e9 verdade que laudo pericial afirma que bala que matou a menina \u00c1gata \u00e9 do tr\u00e1fico.\nO que causou a morte, foi um FRAGMENTO da bala, que atingiu um poste.\nNo fragmento, N\u00c3O TEM COMO identificar uma digital para comprovar se foi do fuzil da pol\u00edcia ou do crime.", "edit_history_tweet_ids": ["1184573983221530624"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 62, "quote_count": 5}, "author_id": "1089159494569996288", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "pericial"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3421, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184467087458091009", "created_at": "2019-10-16T13:52:14.000Z", "text": "Puedo llegar a entender el gran ego que ten\u00eda Alan. Pero que la se\u00f1ora Carla Garc\u00eda diga que el gobierno se pasa todo el d\u00eda leyendo sus tuits para criticarla, me parece una cojudez. Sabiendo que lo m\u00e1s resaltante que ha hecho fue tener un programa de mierda con el gil de Jason.", "edit_history_tweet_ids": ["1184467087458091009"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "3247232920", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7089, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.6904, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184457483684864001", "in_reply_to_user_id": "371228779", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "omardj38", "id": "371228779"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ikytorre", "id": "2792894100"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Jos80062739", "id": "1153682128619675648"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "CUEVASUSAN", "id": "270033294"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:14:04.000Z", "text": "@omardj38 @ikytorre @Jos80062739 @CUEVASUSAN Tu sabes que ese repite lo que le dicen y es un gallo loco", "edit_history_tweet_ids": ["1184457483684864001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "104994451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184449695793455104"}]}, {"lang": "es", "id": "1184585258571911174", "in_reply_to_user_id": "1683497011", "created_at": "2019-10-16T21:41:48.000Z", "text": "Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184585258571911174"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "author_id": "1683497011", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184585256659238914"}]}, {"lang": "ja", "id": "1184466452625018881", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/FqcfR6QzTm", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1184466452625018881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FqcfR6QzTm", "media_key": "3_1184466446010572801"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/FqcfR6QzTm", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1184466452625018881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FqcfR6QzTm", "media_key": "3_1184466445989662720"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/FqcfR6QzTm", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1184466452625018881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FqcfR6QzTm", "media_key": "3_1184466445981249537"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN TOUR 2019"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.4814, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 157, "end": 183, "probability": 0.1601, "type": "Organization", "normalized_text": "SAIGAN TERROR SECRET TEMPLE"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.5686, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.3192, "type": "Organization", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.5722, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:49:43.000Z", "text": "\u7d76\u5bfe\u306b\uff01\u306a\u65e5\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D https://t.co/FqcfR6QzTm", "edit_history_tweet_ids": ["1184466452625018881"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "968438513300459520"}, {"lang": "pt", "id": "1184616518732210176", "created_at": "2019-10-16T23:46:01.000Z", "text": "Meu primo me chamou para ir ao cinema ver filme do rambo. Que porra \u00e9 essa? Bem, mas irei.", "edit_history_tweet_ids": ["1184616518732210176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "298854960", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.3585, "type": "Other", "normalized_text": "rambo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184537331732307970", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/XcRubpwZJB", "expanded_url": "https://twitter.com/bracesco22/status/1184442019554435072", "display_url": "twitter.com/bracesco22/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 252, "probability": 0.4661, "type": "Organization", "normalized_text": "CELS"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:31:22.000Z", "text": "No, solo se necesita que el  inmigrante venga a trabajar y no se lo discrimine positivamente, como ahora donde muchos entran ilegalmente y no son penados, u ocupan tierras o reciben subsidios sin aportar nada a cambio. En cambio rige la suicida Ley CELS de inmigracion. https://t.co/XcRubpwZJB", "edit_history_tweet_ids": ["1184537331732307970"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1556771587"}, {"lang": "pt", "id": "1184581355377704960", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/L5619Pfwnz", "expanded_url": "https://twitter.com/cynaramenezes/status/1184495362263994368", "display_url": "twitter.com/cynaramenezes/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:26:18.000Z", "text": "Bandido bom,\u00e9 bandido morto\nSeja playboy ou favelado\n\nDeixe de mimimi e vai lavar uma roupa https://t.co/L5619Pfwnz", "edit_history_tweet_ids": ["1184581355377704960"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1176510909394690050"}, {"lang": "es", "id": "1184513859878576128", "created_at": "2019-10-16T16:58:06.000Z", "text": "A VER SI  CFK.\nSE DEJA DE HABLAR TANTAS PELOTUDECES Y VA A UN DEBATE DE VICE CON PICHETTO.\nSER\u00cdA EXTRAORDINARIO, NO?", "edit_history_tweet_ids": ["1184513859878576128"], "public_metrics": {"retweet_count": 495, "reply_count": 142, "like_count": 1616, "quote_count": 35}, "author_id": "1549418581", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}}, {"lang": "fr", "id": "1184594273716654081", "created_at": "2019-10-16T22:17:38.000Z", "text": "\u00bfA qu\u00e9 hora se suicida Darth\u00e9s?", "edit_history_tweet_ids": ["1184594273716654081"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "author_id": "58847915"}, {"lang": "es", "id": "1184611891005575169", "in_reply_to_user_id": "331854578", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 212, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 288, "end": 289, "probability": 0.3432, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:27:38.000Z", "text": "@blogcyh @MartinVizcarraC Todos los grandes estafadores de la historia ten\u00edan brillo intelectual, vuelo ret\u00f3rico (labia), grandeza (abdominal), y carisma (viveza), justo lo que tenia el cobarde suicida Alan Garc\u00eda y as\u00ed como los grandes estafadores que terminaron en la c\u00e1rcel o muertos, AG termin\u00f3 muerto.", "edit_history_tweet_ids": ["1184611891005575169"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184520090080948224"}]}, {"lang": "it", "id": "1184616854532378624", "in_reply_to_user_id": "1126288413219479553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gerardouuuuuuuu", "id": "1126288413219479553"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:47:21.000Z", "text": "@Gerardouuuuuuuu Ya consegu\u00ed quien me atropelle jsjjsjsjs :p", "edit_history_tweet_ids": ["1184616854532378624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902295291008884736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184616677192814593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184597831400771586", "in_reply_to_user_id": "528064884", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElianaDiGiacomo", "id": "528064884"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:31:46.000Z", "text": "@ElianaDiGiacomo @hilde_angel Hoje em dia tem o Google, pequise, leie, se informe.\nMeu vizinho era pedreiro e foi preso levou um coro, torturado e quando o devolveram em seguida ele se matou.\nPense minha senhora, quantos ir\u00e3o serem torturados.\nBoa noite", "edit_history_tweet_ids": ["1184597831400771586"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "67702643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184582848172494851"}]}, {"lang": "es", "id": "1184513314233171968", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/FW2B8SG8Rb", "expanded_url": "https://twitter.com/sergioucedo2/status/1184513314233171968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FW2B8SG8Rb", "media_key": "7_1184513233589284865"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.3539, "type": "Other", "normalized_text": "Incas"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "Cr\u00e1mer"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "created_at": "2019-10-16T16:55:55.000Z", "text": "Los Incas y Cr\u00e1mer.\nNo tengo palabras. https://t.co/FW2B8SG8Rb", "edit_history_tweet_ids": ["1184513314233171968"], "public_metrics": {"retweet_count": 3152, "reply_count": 752, "like_count": 5462, "quote_count": 699}, "author_id": "437257447"}, {"lang": "pt", "id": "1184571733539467265", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/PvfvU5moc4", "expanded_url": "https://twitter.com/CurtiAntony/status/1184571733539467265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PvfvU5moc4", "media_key": "16_1184571724932759553"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Osweiler"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:48:04.000Z", "text": "Todos n\u00f3s zoando o Osweiler mas ele ja ganhou mais de 40 milh\u00f5es de d\u00f3lares na carreira.\n\nEle agora ao abrir a TL: https://t.co/PvfvU5moc4", "edit_history_tweet_ids": ["1184571733539467265"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 413, "quote_count": 0}, "author_id": "1885267500"}, {"lang": "es", "id": "1184609986586042369", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/iZ3FA1E16T", "expanded_url": "http://bit.ly/2OK5EHI", "display_url": "bit.ly/2OK5EHI"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/tNJT6dq0d5", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1184609986586042369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tNJT6dq0d5", "media_key": "3_1184609984744701952"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 209, "username": "goyosalazar", "id": "54451983"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 195, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Salazar"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 218, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:20:04.000Z", "text": "\"Frente al desesperado reclamo de los trabajadores venezolanos se planta un Estado cuyos descocados conductores llevan veinte a\u00f1os de rumbo suicida\". Lea m\u00e1s de nuestra columnista Gregorio Salazar @goyosalazar #Opini\u00f3n https://t.co/iZ3FA1E16T https://t.co/tNJT6dq0d5", "edit_history_tweet_ids": ["1184609986586042369"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125"}, {"lang": "es", "id": "1184521721510006784", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/7NkGfcTL3U", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/16/apra-partido-aprista-elecciones-internas-mauricio-mulder-javier-velasquez-quesquen-nidia-vilchez/#.XadTa_Jl-YY.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:29:20.000Z", "text": "Pugnas internas empa\u00f1an proceso de democracia interna en el Apra https://t.co/7NkGfcTL3U", "edit_history_tweet_ids": ["1184521721510006784"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 41, "like_count": 83, "quote_count": 8}, "author_id": "1884276475"}, {"lang": "es", "id": "1184606748541370368", "in_reply_to_user_id": "1062787102897815555", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BulletCharlie", "id": "1062787102897815555"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:07:12.000Z", "text": "@BulletCharlie Esas fotos no est\u00e1n hechas para protestar contra nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1184606748541370368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "137828006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184604678522318848"}]}, {"lang": "es", "id": "1184504888971149312", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/nH7RyjiUah", "expanded_url": "https://twitter.com/marioraulnegri/status/1184504888971149312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nH7RyjiUah", "media_key": "3_1184504879869546497"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "SiSePuedeRioCuarto"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:22:27.000Z", "text": "#SiSePuedeRioCuarto \nAlberto dice que endeudamos el pa\u00eds. Pero no dice que Cristina dej\u00f3 254 mil millones de d\u00f3lares de deuda a los argentinos. \n\nAlberto deber\u00eda preguntarle a Cristina a d\u00f3nde fue a parar la plata que se llevaron sus funcionarios. https://t.co/nH7RyjiUah", "edit_history_tweet_ids": ["1184504888971149312"], "public_metrics": {"retweet_count": 959, "reply_count": 54, "like_count": 1724, "quote_count": 23}, "author_id": "267784293"}, {"lang": "pt", "id": "1184514230357254145", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/k4jykK5AlZ", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao-suicida-viola-davis-idris-elba-e-john-cena-aparecem-em-novas-fotos-das-gravacoes.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/wxC3snrODP", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1184514230357254145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxC3snrODP", "media_key": "3_1184514224736878593"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7779, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:59:34.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - Viola Davis, Idris Elba e John Cena aparecem em novas fotos das grava\u00e7\u00f5es!\n\n&gt;&gt; https://t.co/k4jykK5AlZ https://t.co/wxC3snrODP", "edit_history_tweet_ids": ["1184514230357254145"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "author_id": "835045170"}, {"lang": "es", "id": "1184612392845631489", "created_at": "2019-10-16T23:29:38.000Z", "text": "algo m\u00e1s random q dazai covereando a luis miguel", "edit_history_tweet_ids": ["1184612392845631489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802260090833092608", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "luis miguel"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1183578273822978054", "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "author_id": "1611524790", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1184596430788403200", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/yHMJGwNr7y", "expanded_url": "https://twitter.com/0800FABI/status/1184570141012627459", "display_url": "twitter.com/0800FABI/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:26:12.000Z", "text": "Ideia \u00f3tima pena que o capitalismo matou\n\nUm sonho dif\u00edcil de sonhar e viver. Mas importante que se tente, de alguma maneira, mesmo que pequena, realizar a parte 2. Talvez n\u00e3o todo dia, mas ouvir o que a gente quer e fazer algo. Nem que seja tomar dez minutos de sol 7h https://t.co/yHMJGwNr7y", "edit_history_tweet_ids": ["1184596430788403200"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "770016160041537537"}, {"lang": "es", "id": "1184520090080948224", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/hywMQszSa2", "expanded_url": "https://caretas.pe/nacional/jaime-bayly-vizcarra-es-un-politico-mediocre-chato-gris/", "display_url": "caretas.pe/nacional/jaime\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/nacional/jaime-bayly-vizcarra-es-un-politico-mediocre-chato-gris/"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 253, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Baily"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 254, "tag": "Baily"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:22:51.000Z", "text": "Verdades de la vida:\n\n\u201c@MartinVizcarraC es un pol\u00edtico mediocre, chato, gris. No tiene brillo intelectual, no tiene vuelo ret\u00f3rico, no tiene grandeza de estadista, no tiene carisma. La presidencia le ha quedado grande. No ha dado la talla\u201d, afirm\u00f3 #Baily.\n\nhttps://t.co/hywMQszSa2", "edit_history_tweet_ids": ["1184520090080948224"], "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 197, "like_count": 799, "quote_count": 18}, "author_id": "331854578"}, {"lang": "es", "id": "1184610560060604417", "in_reply_to_user_id": "175647886", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ferkogan", "id": "175647886"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:22:21.000Z", "text": "@FerKogan y despues morirse", "edit_history_tweet_ids": ["1184610560060604417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715330683217035265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184610428804050945"}]}, {"lang": "ca", "id": "1184605246745731072", "created_at": "2019-10-16T23:01:14.000Z", "text": "Compareix el president de la Generalitat passats quarts d\u2019una de la matinada per valorar els incidents violents d\u2019aquests dies i no t\u00e9 cap paraula de suport pels Mossos d\u2019Esquadra i els altres cossos policials? \u00c9s aquesta la posici\u00f3 del govern? Aix\u00f2 no pot seguir aix\u00ed un dia m\u00e9s!", "edit_history_tweet_ids": ["1184605246745731072"], "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 997, "like_count": 1317, "quote_count": 212}, "author_id": "74205573"}, {"lang": "es", "id": "1184298740783501313", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Jzah3MQlG5", "expanded_url": "https://twitter.com/CineHistorico/status/1184298740783501313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jzah3MQlG5", "media_key": "3_1184298669018882049"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Jzah3MQlG5", "expanded_url": "https://twitter.com/CineHistorico/status/1184298740783501313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jzah3MQlG5", "media_key": "3_1184298679756300288"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Jzah3MQlG5", "expanded_url": "https://twitter.com/CineHistorico/status/1184298740783501313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jzah3MQlG5", "media_key": "3_1184298726862606336"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Jzah3MQlG5", "expanded_url": "https://twitter.com/CineHistorico/status/1184298740783501313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jzah3MQlG5", "media_key": "3_1184298736060715008"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann Goering"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.7144, "type": "Place", "normalized_text": "Luftwaffe"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnDiaComoHoy"}, {"start": 14, "end": 30, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "created_at": "2019-10-16T02:43:17.000Z", "text": "#UnDiaComoHoy #HoyEnLaHistoria 1946 Se suicida Hermann Goering, aviador As de la aviaci\u00f3n durante la I G.M. comandante en jefe de la Luftwaffe, 2o m\u00e1s poderoso en la jerarqu\u00eda nazi (n. 1893). Por ser una figura destacada aparece en diversos film sobre Hitler y el nazismo:.... https://t.co/Jzah3MQlG5", "edit_history_tweet_ids": ["1184298740783501313"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2291837354"}, {"lang": "es", "id": "1184589903193133058", "created_at": "2019-10-16T22:00:16.000Z", "text": "El que me gusta de la facu se puso de novio con una que me odia y se lo chapa en frente m\u00edo y me mira en PLENO PASILLO DE LA FACULTAD en que momento esto se volvi\u00f3 una secundaria yankee", "edit_history_tweet_ids": ["1184589903193133058"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 24, "like_count": 24469, "quote_count": 76}, "author_id": "633314187", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "PASILLO"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.4886, "type": "Other", "normalized_text": "yankee"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184585650198253568", "in_reply_to_user_id": "330368736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JustaCretina", "id": "330368736"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 178, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "Darthes"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 179, "tag": "Darthes"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:43:22.000Z", "text": "@JustaCretina Un desastre todo. Esto no termina bien. Esta mina podr\u00eda haberlo hecho pagar, si es que le hizo algo, de otra manera pero eligi\u00f3 armar un circo. Acu\u00e9rdense, #Darthes se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184585650198253568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "173214662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184584966308614144"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184608487055118337", "created_at": "2019-10-16T23:14:06.000Z", "text": "ningu\u00e9m : a\nsande: \ud83c\udfb6perereca suicida \ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1184608487055118337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "515579099", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4644, "type": "Other", "normalized_text": "sande"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184470253587156992", "in_reply_to_user_id": "105492444", "created_at": "2019-10-16T14:04:49.000Z", "text": "Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de burlarse de ellos.", "edit_history_tweet_ids": ["1184470253587156992"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184465459795464192"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184608621818269698", "in_reply_to_user_id": "14514973", "created_at": "2019-10-16T23:14:39.000Z", "text": "N\u00e3o sou m\u00e3e de ningu\u00e9m. Mas se a primeira coisa que vc faz ao ler uma mulher que discorda \u00e9 xinga-la, voc\u00ea n\u00e3o honra a tua pr\u00f3pria m\u00e3e.", "edit_history_tweet_ids": ["1184608621818269698"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14514973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184608452657717248"}]}, {"lang": "es", "id": "1184570997137137666", "created_at": "2019-10-16T20:45:08.000Z", "text": "cada a\u00f1o se suicidan un mill\u00f3n de personas\npor cada persona que se suicida veinticinco lo intentan\nimagina cu\u00e1ntos lo est\u00e1n pensando", "edit_history_tweet_ids": ["1184570997137137666"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "330553673"}, {"lang": "pt", "id": "1184605037730947072", "in_reply_to_user_id": "1108344216491560960", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "emmanoneto", "id": "1552881705597505541"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "AbadFiscaliza", "id": "997475172482510848"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "roddunshee", "id": "197466136"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:00:24.000Z", "text": "@_ghostface08 @Emmanoneto @AbadFiscaliza @emmasshole Alo @roddunshee ve esse sujeito falando que o clube assassinou 10 jovens", "edit_history_tweet_ids": ["1184605037730947072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4821290835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184485682011672577"}]}, {"lang": "es", "id": "1184591520474763266", "created_at": "2019-10-16T22:06:41.000Z", "text": "Les ahorrar\u00e9 el disgusto de la foto, pero el trabajador de la Ferrominera, ingeniero Jos\u00e9 Rivas, decidi\u00f3 acabar con su vida ahorc\u00e1ndose de una mata en #Guayana. Toda una vida de trabajo para cobrar una quincena de 36.000 bol\u00edvares es la muerte. #MemoriaHistorica #ProhibidoOlvidar", "edit_history_tweet_ids": ["1184591520474763266"], "public_metrics": {"retweet_count": 1028, "reply_count": 68, "like_count": 416, "quote_count": 59}, "author_id": "103115670", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.5174, "type": "Place", "normalized_text": "Ferrominera"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Rivas"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9142, "type": "Place", "normalized_text": "Guayana"}, {"start": 246, "end": 261, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "MemoriaHistorica"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 159, "tag": "Guayana"}, {"start": 245, "end": 262, "tag": "MemoriaHistorica"}, {"start": 263, "end": 280, "tag": "ProhibidoOlvidar"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1184558826990821381", "created_at": "2019-10-16T19:56:47.000Z", "text": "Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u00edtics espanyols referint-se als independentistes i al president Torra. De veritat?", "edit_history_tweet_ids": ["1184558826990821381"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 279, "quote_count": 2}, "author_id": "256048045"}, {"lang": "es", "id": "1184548196636418048", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5009, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:14:32.000Z", "text": "BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "edit_history_tweet_ids": ["1184548196636418048"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "author_id": "12815132"}, {"lang": "pt", "id": "1184604937474457600", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ETYSIAAcJ8", "expanded_url": "http://senado.fm/to", "display_url": "senado.fm/to"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/7A8OGowZ0U", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSenado/status/1184604937474457600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7A8OGowZ0U", "media_key": "3_1184589532332777473"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6159, "type": "Organization", "normalized_text": "PT-PE"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.7149, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.669, "type": "Place", "normalized_text": "Centro-Oeste"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:00:00.000Z", "text": "Discurso | @senadorhumberto (PT-PE) falou sobre a distribui\u00e7\u00e3o dos recursos do leil\u00e3o do pr~e-sal, aprovada ontem. Para ele, estados mais pobres, do Norte, Nordeste e Centro-Oeste, deveriam ter recebido percentual maior \u25b6 https://t.co/ETYSIAAcJ8 https://t.co/7A8OGowZ0U", "edit_history_tweet_ids": ["1184604937474457600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37776045"}, {"lang": "es", "id": "1184603608509222912", "in_reply_to_user_id": "242798923", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/6WVrUW3rKN", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/1jDJFeK9x3OZboIAHsY9k2?si=zvldHfTrSHGhs9t29sYTpA", "display_url": "open.spotify.com/track/1jDJFeK9\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}, "created_at": "2019-10-16T22:54:43.000Z", "text": "@Adolforoblesc cierras la noche empoderada con esta.\nhttps://t.co/6WVrUW3rKN", "edit_history_tweet_ids": ["1184603608509222912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "246979530"}, {"lang": "es", "id": "1184605722644025344", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/OYsgOUikIF", "expanded_url": "https://www.14ymedio.com/nacional/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html", "display_url": "14ymedio.com/nacional/Cuba-\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Pol\u00edtico"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 19, "tag": "cubano"}, {"start": 49, "end": 53, "tag": "USA"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:03:07.000Z", "text": "Un migrante #cubano se suicid\u00f3 en una prisi\u00f3n de #USA despu\u00e9s de estar detenido por 5 meses esperando por un juicio para solicitar Asilo Pol\u00edtico.\u00a0\nhttps://t.co/OYsgOUikIF", "edit_history_tweet_ids": ["1184605722644025344"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1182823345471008768"}, {"lang": "es", "id": "1184526264402661387", "created_at": "2019-10-16T17:47:23.000Z", "text": "Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que no se mate es \"obligarlo a vivir\".", "edit_history_tweet_ids": ["1184526264402661387"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "author_id": "1004473078703935488"}, {"lang": "es", "id": "1184586409417547776", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/6SNEFyKmue", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielrufian/status/1184586409417547776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6SNEFyKmue", "media_key": "7_1184586299476533249"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:46:23.000Z", "text": "NO es desobediencia civil. Es violencia.\n\nNO es una actuaci\u00f3n policial. Es una salvajada.\n\nYA BASTA. https://t.co/6SNEFyKmue", "edit_history_tweet_ids": ["1184586409417547776"], "public_metrics": {"retweet_count": 4888, "reply_count": 2963, "like_count": 11198, "quote_count": 753}, "author_id": "2904896141"}, {"lang": "es", "id": "1184447713024397312", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/MmvHu4ogIe", "expanded_url": "https://twitter.com/IBSENMARTINEZ/status/1184446555111198720", "display_url": "twitter.com/IBSENMARTINEZ/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:35:15.000Z", "text": "Y el que los grab\u00f3 d\u00f3nde estaba?? En una cola echando gasolina?  NMJ.  Ahora delatar es bueno... https://t.co/MmvHu4ogIe", "edit_history_tweet_ids": ["1184447713024397312"], "public_metrics": {"retweet_count": 515, "reply_count": 1256, "like_count": 956, "quote_count": 432}, "author_id": "43175091", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184446555111198720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184536640619978752", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/N9Ukkmv9JV", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1184490835104223237", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "Viola"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8088, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:28:37.000Z", "text": "Quando falam sobre o retorno de deus na b\u00edblia est\u00e3o se referindo a esta imagem da Viola voltando pra Esquadr\u00e3o Suicida??? https://t.co/N9Ukkmv9JV", "edit_history_tweet_ids": ["1184536640619978752"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "3403622680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184490835104223237"}]}, {"lang": "es", "id": "1184591331504611329", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Anestesia"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "Las viudas"}, {"start": 88, "end": 108, "probability": 0.8535, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir, misi\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:05:56.000Z", "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Anestesia: \u201cLas viudas\u201d en mi columna \u201cVivir, misi\u00f3n suicida\u201d. https://t.co/RpXTc05ez3", "edit_history_tweet_ids": ["1184591331504611329"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1141503217739554817"}, {"lang": "es", "id": "1184605358322569216", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/pXa7ss3npx", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1184589811404947456", "display_url": "twitter.com/CNNChile/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:01:40.000Z", "text": "\"matando rotos\", le falt\u00f3 decir al csm. https://t.co/pXa7ss3npx", "edit_history_tweet_ids": ["1184605358322569216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "561569923", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184589811404947456"}]}, {"lang": "es", "id": "1184284496851398656", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/C1Gd0Fmm74", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVozDePucon/status/1184284496851398656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1Gd0Fmm74", "media_key": "3_1184284495177900037"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-16T01:46:41.000Z", "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm74", "edit_history_tweet_ids": ["1184284496851398656"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 9}, "author_id": "990974638892224512"}, {"lang": "es", "id": "1184560683322503168", "in_reply_to_user_id": "33321265", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cxxAqLBk0q", "expanded_url": "https://twitter.com/LilianaJimnezLo/status/1184560683322503168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxxAqLBk0q", "media_key": "3_1184560678369034240"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandomunioz7", "id": "33321265"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "SuperaTuOdio"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:04:09.000Z", "text": "@fernandomunioz7 #SuperaTuOdio del primer gobierno \ud83d\ude1e all\u00ed nom\u00e1s lo dejo, que tengas un buen d\u00eda. https://t.co/cxxAqLBk0q", "edit_history_tweet_ids": ["1184560683322503168"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "307782785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184554876522713090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184516537971101696", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/ErneUceiw2", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielNerdLand/status/1184516537971101696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ErneUceiw2", "media_key": "3_1184516530752622592"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "Anti Monitor"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.652, "type": "Other", "normalized_text": "Crossover"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "CW"}, {"start": 68, "end": 88, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisOnInifiteEarths"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 162, "end": 184, "probability": 0.7311, "type": "Other", "normalized_text": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "TheFlash"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 89, "tag": "CrisisOnInifiteEarths"}, {"start": 161, "end": 185, "tag": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "TheFlash"}, {"start": 196, "end": 202, "tag": "Arrow"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:08:44.000Z", "text": "Saiu a primeira imagem Oficial do Anti Monitor no Crossover da CW! #CrisisOnInifiteEarths \n\nO que voc\u00eas acharam? pra mim ta parecendo o Thanos vers\u00e3o Uva Passa\n\n#CriseNasInfinitasTerras #TheFlash #Arrow https://t.co/ErneUceiw2", "edit_history_tweet_ids": ["1184516537971101696"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 106, "quote_count": 5}, "author_id": "3045046323"}, {"lang": "es", "id": "1184505449036599296", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/LVXOCinezA", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1184470043872190469", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3312, "type": "Organization", "normalized_text": "escuadron"}]}, "geo": {"place_id": "017f47ab29a7772a"}, "created_at": "2019-10-16T16:24:40.000Z", "text": "A mi el \u00fanico q mg es el de escuadron suicida, que dicen https://t.co/LVXOCinezA", "edit_history_tweet_ids": ["1184505449036599296"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3173999714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184470043872190469"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184603236289908736", "in_reply_to_user_id": "2182702900", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kallielhc", "id": "2182702900"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:53:15.000Z", "text": "@kallielhc Eu entendo, mas minha solidariedade vai pro menino que foi lesado por adultos que cometeram erros, seja pelo motivo que for, e n\u00e3o fizeram nada pra diminuir o \u00f4nus causado. Entao zero empatia por esse m\u00e9dico", "edit_history_tweet_ids": ["1184603236289908736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "49264273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184600978089222144"}]}, {"lang": "es", "id": "1184325386303344642", "created_at": "2019-10-16T04:29:10.000Z", "text": "Gracias laurita fernandez por regalarnos un hermoso baile sobre la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184325386303344642"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "2857844859", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "laurita fernandez"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1184602142226681856", "in_reply_to_user_id": "1051558256114577408", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "amature_star69", "id": "1417861934540546049"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "August Ames"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:48:54.000Z", "text": "@constantineriqu @amature_star69 Sim e a August Ames q est\u00e3o sempre twittando, acho q j\u00e1 vai pra 3 anos q se suicidou...\ud83e\udd14\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1184602142226681856"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "332394298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184601684531732482"}]}, {"lang": "art", "id": "1184602534150922242", "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/aCYeK2qMTG", "expanded_url": "https://twitter.com/DalasReview/status/1184479370720796672", "display_url": "twitter.com/DalasReview/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:50:27.000Z", "text": "\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/aCYeK2qMTG", "edit_history_tweet_ids": ["1184602534150922242"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2396819785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184479370720796672"}]}, {"lang": "es", "id": "1184466779185090560", "in_reply_to_user_id": "22983009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kmus2089", "id": "22983009"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:51:01.000Z", "text": "@Kmus2089 T\u00fa me vas a callar? Ja.", "edit_history_tweet_ids": ["1184466779185090560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184446643095121920"}]}, {"lang": "es", "id": "1184533240020905985", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/L5YnxVjNhm", "expanded_url": "http://bit.ly/2qhsrAn", "display_url": "bit.ly/2qhsrAn"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Ffh3m58n0k", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1184533240020905985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffh3m58n0k", "media_key": "3_1184532786801266689"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EnDirecto"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:15:06.000Z", "text": "#EnDirecto | Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos tener un presidente auton\u00f3mico atacando al Estado. Con un conductor suicida solo podemos ir al suicidio\" https://t.co/L5YnxVjNhm https://t.co/Ffh3m58n0k", "edit_history_tweet_ids": ["1184533240020905985"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "121385551"}, {"lang": "pt", "id": "1184601772180029447", "in_reply_to_user_id": "932062006517092352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "claavital", "id": "932062006517092352"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:47:25.000Z", "text": "@claavital A cachorra so queria te dar uma lambidinha e vc quase se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1184601772180029447"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "725462566365962240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184590476269248512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184601684531732482", "in_reply_to_user_id": "332394298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Balaban_RJ", "id": "332394298"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "amature_star69", "id": "1417861934540546049"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Alexis Texas"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "Abella Ranger"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Sage"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Julia Ann"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Rose Monroe"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Kelsi Monroe"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Starr"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Syren de Mer"}, {"start": 153, "end": 166, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9ssica JAYMES"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:47:05.000Z", "text": "@Balaban_RJ @amature_star69 Verdade!\nAlexis Texas,Abella Ranger,Nadine Sage,Julia Ann,Rose Monroe,Kelsi Monroe,Rachel Starr,Syren de Mer...\n\nVc viu... A J\u00e9ssica JAYMES morreu \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1184601684531732482"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051558256114577408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184600136367910913"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1184567235660132360", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1PiJpqnVQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184567235660132360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1PiJpqnVQ4", "media_key": "3_1184567231210033152"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:30:11.000Z", "text": "https://t.co/1PiJpqnVQ4", "edit_history_tweet_ids": ["1184567235660132360"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 185, "like_count": 1099, "quote_count": 24}, "author_id": "19729967"}, {"lang": "es", "id": "1184277625142857728", "created_at": "2019-10-16T01:19:23.000Z", "text": "Hace 2 a\u00f1os termin\u00e9 con mi exnovio con el que dur\u00e9 casi 3 a\u00f1os. Nunca ten\u00eda tiempo para mi y lo entiendo, estaba haciendo su especialidad en cirug\u00eda pl\u00e1stica. Ayer me habl\u00f3 para invitarme a su boda el pr\u00f3ximo s\u00e1bado. \u00bfQu\u00e9 hago? \u00bfVoy o lo mando alv? \ud83d\ude1f #HoyS\u00edMeEmpedo \ud83d\ude01\ud83d\ude4a\ud83d\ude48", "edit_history_tweet_ids": ["1184277625142857728"], "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 1917, "like_count": 1474, "quote_count": 77}, "author_id": "799979376754331648", "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 264, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "HoyS\u00edMeEmpedo"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 265, "tag": "HoyS\u00edMeEmpedo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1184590476269248512", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Lv8biBNXYN", "expanded_url": "https://twitter.com/faloutl2/status/1184290052265959424", "display_url": "twitter.com/faloutl2/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "_euisabellaa", "id": "725462566365962240"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:02:32.000Z", "text": "eu na casa da @_euisabellaa KKKKJKKKKKKK https://t.co/Lv8biBNXYN", "edit_history_tweet_ids": ["1184590476269248512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932062006517092352"}, {"lang": "es", "id": "1183892952986324996", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/K3ZrquodZh", "expanded_url": "http://rviv.ly/0T2zqI", "display_url": "rviv.ly/0T2zqI"}]}, "created_at": "2019-10-14T23:50:50.000Z", "text": "Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida https://t.co/K3ZrquodZh", "edit_history_tweet_ids": ["1183892952986324996"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281"}, {"lang": "es", "id": "1184599971791822848", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ac5WUjsegu", "expanded_url": "https://twitter.com/elchiringuitotv/status/1184599971791822848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ac5WUjsegu", "media_key": "3_1184599966234435584"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "EduAguirre7", "id": "104243636"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 144, "probability": 0.6068, "type": "Other", "normalized_text": "ChiringuitoCl\u00e1sico"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 145, "tag": "ChiringuitoCl\u00e1sico"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:40:16.000Z", "text": "\u00a1INFORMACI\u00d3N de @EduAguirre7! \"Hay PREOCUPACI\u00d3N, pero la @policia se ve CAPACITADA para garantizar la SEGURIDAD del CL\u00c1SICO\". #ChiringuitoCl\u00e1sico https://t.co/ac5WUjsegu", "edit_history_tweet_ids": ["1184599971791822848"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "author_id": "18905975"}, {"lang": "es", "id": "1183976807818616832", "in_reply_to_user_id": "1123421888993165313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TefiloChoque1", "id": "1123421888993165313"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "created_at": "2019-10-15T05:24:02.000Z", "text": "@TefiloChoque1 @patriciagamarra Ya me canso de ver que cada que uno de estos fujitroles se lanzan contra los que \"soportamos la corrupci\u00f3n de los presidentes desde el 2000\", siempre se saltan al suicida. Por qu\u00e9 ser\u00e1?", "edit_history_tweet_ids": ["1183976807818616832"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2842729717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183941987189383169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184596563051581441", "created_at": "2019-10-16T22:26:44.000Z", "text": "vou fazer um post citando com comentarios sobre eu assistindo it pela segunda vez pq eh melhor", "edit_history_tweet_ids": ["1184596563051581441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182339016756203522", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7116, "type": "Other", "normalized_text": "it"}]}}, {"lang": "es", "id": "1181759231235645440", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "author_id": "397638670"}, {"lang": "es", "id": "1184429095121293318", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/BzhtmUNoLf", "expanded_url": "http://elperiodi.co/iond_4", "display_url": "elperiodi.co/iond_4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/politica/20191016/rivera-urge-aplicacion-155-cese-torra-7684840?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5117, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.8231, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Jaume"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.7215, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:21:16.000Z", "text": "\ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este domingo en la plaza de Sant Jaume de Barcelona  https://t.co/BzhtmUNoLf", "edit_history_tweet_ids": ["1184429095121293318"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "author_id": "198829810"}, {"lang": "pt", "id": "1184600213647814656", "created_at": "2019-10-16T22:41:14.000Z", "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerinaaaaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1184600213647814656"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "168209342"}, {"lang": "pt", "id": "1184291708466544642", "created_at": "2019-10-16T02:15:21.000Z", "text": "Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, eu observo e guardo tudo pra mim, chega de ficar tentando mudar as pessoas, eu entendi q n tem como mudar quem n quer ser mudado!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184291708466544642"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "author_id": "2915853365"}, {"lang": "es", "id": "1184589944314052608", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/8FZNO09yJL", "expanded_url": "https://ibae.am/2BjRJ37", "display_url": "ibae.am/2BjRJ37"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.7477, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:00:25.000Z", "text": "Para el BCRA, las elecciones primarias interrumpieron \u201cel proceso de baja de la inflaci\u00f3n\u201d https://t.co/8FZNO09yJL", "edit_history_tweet_ids": ["1184589944314052608"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 102, "like_count": 96, "quote_count": 54}, "author_id": "69416519"}, {"lang": "es", "id": "1182241285526245378", "in_reply_to_user_id": "4705183888", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/KyWsNoBDW9", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/2015/04/09/552579f0268e3e59738b4575.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/2015/0\u2026", "status": 200, "title": "\u00bfPor qu\u00e9 se suicidan m\u00e1s los escritores?", "description": "Como Prometeo, que rob\u00f3 del Olimpo el fuego que Zeus hab\u00eda negado a los hombres, el escritor no llega a nada que realmente merezca la pena si, adem\u00e1s del talento que se le supone,", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/2015/04/09/552579f0268e3e59738b4575.html"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:27:42.000Z", "text": "El suicida no odia la vida, muy al contrario, la ama demasiado, y es capaz de analizarla y de comprenderla con una lucidez tan devastadora, tan desesperada, que no puede soportarla. \u00bfPor qu\u00e9 se suicidan m\u00e1s los escritores?, se pregunta este art\u00edculo: https://t.co/KyWsNoBDW9", "edit_history_tweet_ids": ["1182241285526245378"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4705183888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182241284351811589"}]}, {"lang": "es", "id": "1184429095121293318", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/BzhtmUNoLf", "expanded_url": "http://elperiodi.co/iond_4", "display_url": "elperiodi.co/iond_4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/politica/20191016/rivera-urge-aplicacion-155-cese-torra-7684840?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5117, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.823, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Jaume"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.7215, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:21:16.000Z", "text": "\ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este domingo en la plaza de Sant Jaume de Barcelona  https://t.co/BzhtmUNoLf", "edit_history_tweet_ids": ["1184429095121293318"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "author_id": "198829810"}, {"lang": "es", "id": "1184598114138841094", "in_reply_to_user_id": "1471423147", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "manuelleramirez", "id": "1471423147"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.294, "type": "Person", "normalized_text": "bachata"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:32:53.000Z", "text": "@manuelleramirez @DxllvrTheGxd pero de rap suicida a bachata? eso es progreso", "edit_history_tweet_ids": ["1184598114138841094"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756742804156583936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184593387309207552"}]}, {"lang": "es", "id": "1184597892423651329", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Qd0Iz7yO1x", "expanded_url": "https://twitter.com/elJoseph16/status/1184589052323876864", "display_url": "twitter.com/elJoseph16/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 150, "username": "wbpictures", "id": "20255162"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 277, "probability": 0.802, "type": "Other", "normalized_text": "birdsofpreymovie"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 278, "tag": "birdsofpreymovie"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:32:00.000Z", "text": "ESTOY ADENTRO DE NUEVO!!!\ud83d\udcaa\n\nHe pasado d no interesarme una \ud83d\udca9 este proyecto,a defenderlo,para despues odiarlo gracias a la blandengueria de @wbpictures q mete mano a la vision d los directores en su af\u00e1n d agradar a los q escupen en su rostro,y ahora a tope con #birdsofpreymovie https://t.co/Qd0Iz7yO1x", "edit_history_tweet_ids": ["1184597892423651329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1168047614916476928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184589052323876864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184597154691768322", "in_reply_to_user_id": "2934235318", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gabrielmblln", "id": "2934235318"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:29:05.000Z", "text": "@Gabrielmblln @_DCBRASIL Infelizmente n\u00e3o mais rsrs tenho mais esperan\u00e7a n\u00e3o. Talvez o Superman sofra o reboot e v\u00e3o jogar td fora q conquistaram at\u00e9 agora sobre ele", "edit_history_tweet_ids": ["1184597154691768322"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3371027277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184595076095328257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184582848172494851", "in_reply_to_user_id": "174396298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:32:14.000Z", "text": "@hilde_angel somente nas casas que eram esconderijo de guerrilheiros", "edit_history_tweet_ids": ["1184582848172494851"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "528064884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184551676553957377"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184498350588125185", "in_reply_to_user_id": "236231908", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "udehenrique", "id": "236231908"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:56:28.000Z", "text": "@udehenrique @globoesportecom porque ficamos o ano inteiro sem treinador.. n\u00e3o adianta bons jogadores se eram um catado em campo", "edit_history_tweet_ids": ["1184498350588125185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139902099288985602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184497678274760705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184596890190516224", "created_at": "2019-10-16T22:28:02.000Z", "text": "quando meu sobrinho fazer 6 anos, vai ser a hora de apresentar ao Monster Hunter, tal qual apresentei ao tio dele", "edit_history_tweet_ids": ["1184596890190516224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "163553482", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "Monster Hunter"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1184594418969526272", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mKm5Wx9sOc", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-qu\u2026"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 175, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "bang-bang"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:18:12.000Z", "text": "N\u00e3o quero entrar no m\u00e9rito da quest\u00e3o! Quero s\u00f3 alertar que ainda vivemos em um pa\u00eds com leis, apesar de muitas vezes n\u00e3o se fazer justi\u00e7a, n\u00e3o estamos em um filme de bang-bang onde cada um resolver\u00e1 suas quest\u00f5es a bala. \n\nhttps://t.co/mKm5Wx9sOc", "edit_history_tweet_ids": ["1184594418969526272"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "331218846"}, {"lang": "es", "id": "1184595892038520839", "created_at": "2019-10-16T22:24:04.000Z", "text": "hay gente que termina una relaci\u00f3n y al toque empieza otra sin un duelo o sin  tomarse un tiempo para estar solos, nada, que acaso son el Chaj\u00e1 que necesitan estar en pareja?", "edit_history_tweet_ids": ["1184595892038520839"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2465695030"}, {"lang": "pt", "id": "1184592805966077954", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/71TU7ew1Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemito/status/1184592805966077954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71TU7ew1Sh", "media_key": "3_1184592766673870848"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/71TU7ew1Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemito/status/1184592805966077954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71TU7ew1Sh", "media_key": "3_1184592781303517185"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:11:48.000Z", "text": "Viola Davis e Idris Elba no set do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/71TU7ew1Sh", "edit_history_tweet_ids": ["1184592805966077954"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "2934215229"}, {"lang": "it", "id": "1184559131254050817", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xu1ruBDwuP", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/", "display_url": "fanpage.it/attualita/piev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:57:59.000Z", "text": "\u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore di chi indossa la divisa https://t.co/xu1ruBDwuP", "edit_history_tweet_ids": ["1184559131254050817"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 14, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "author_id": "921051317161820160"}, {"lang": "qam", "id": "1184523388888535045", "in_reply_to_user_id": "504652022", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BigCarlius", "id": "504652022"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "VirRuatta", "id": "1887709436"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:35:57.000Z", "text": "@BigCarlius @VirRuatta", "edit_history_tweet_ids": ["1184523388888535045"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2176930460", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184102944624533504"}]}, {"lang": "es", "id": "1184478611547607041", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XYo9iPapSa", "expanded_url": "https://bit.ly/2Bj6GlO", "display_url": "bit.ly/2Bj6GlO"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/AXQGKhYlx9", "expanded_url": "https://twitter.com/CHVNoticias/status/1184478611547607041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXQGKhYlx9", "media_key": "3_1184478606094950400"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Temuco"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:38:02.000Z", "text": "Joven de 20 a\u00f1os se suicid\u00f3 en Temuco tras supuesta violaci\u00f3n: Dej\u00f3 audio a sus padres explicando su decisi\u00f3n https://t.co/XYo9iPapSa https://t.co/AXQGKhYlx9", "edit_history_tweet_ids": ["1184478611547607041"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 11, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "51326671"}, {"lang": "es", "id": "1184590598969483265", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/b90pr09MaX", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida-.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/RfHH4XrtfV", "expanded_url": "https://twitter.com/TRIBUNAcomar/status/1184590598969483265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RfHH4XrtfV", "media_key": "3_1184590597220380672"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:03:02.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) \nhttps://t.co/b90pr09MaX https://t.co/RfHH4XrtfV", "edit_history_tweet_ids": ["1184590598969483265"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151029171"}, {"lang": "pt", "id": "1184275858720198656", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/wkR9Or0bze", "expanded_url": "https://twitter.com/juliojuliobra/status/1184275858720198656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkR9Or0bze", "media_key": "7_1184275727342080005"}]}, "created_at": "2019-10-16T01:12:22.000Z", "text": "Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que significa este momento para ela, \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/wkR9Or0bze", "edit_history_tweet_ids": ["1184275858720198656"], "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 150, "like_count": 400, "quote_count": 43}, "author_id": "1083043039772315648"}, {"lang": "ca", "id": "1184558255315529728", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/iuxevbZ6BD", "expanded_url": "https://twitter.com/meritxellbudo/status/1184558255315529728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iuxevbZ6BD", "media_key": "3_1184558228597854210"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/iuxevbZ6BD", "expanded_url": "https://twitter.com/meritxellbudo/status/1184558255315529728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iuxevbZ6BD", "media_key": "3_1184558243890237440"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:54:30.000Z", "text": "Imatges com aquestes son intolerables. Sense pal.liatius ni excuses. El moviment independentista \u00e9s pac\u00edfic i democr\u00e0tic i no hi ha raons que ho justifiquin https://t.co/iuxevbZ6BD", "edit_history_tweet_ids": ["1184558255315529728"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 1837, "like_count": 943, "quote_count": 352}, "author_id": "29003237"}, {"lang": "es", "id": "1184492872663556101", "created_at": "2019-10-16T15:34:42.000Z", "text": "Si los provida dicen que los fetos pelean contra las pinzas cuando los van a abortar y le agarran los dedos a los doctores.... Entonces si un feto se ahoga con el cord\u00f3n umbilical es un feto suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1184492872663556101"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "1375834507"}, {"lang": "pt", "id": "1184592583823114245", "created_at": "2019-10-16T22:10:55.000Z", "text": "Momento suando pelos olhos de hoje: meu filho contando que ele e um amigo socorreram uma desconhecida que estava em cima da passarela chorando muito. Um localizou uma amiga da mo\u00e7a e outro aguardou com ela at\u00e9 a amiga chegar", "edit_history_tweet_ids": ["1184592583823114245"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "246334221"}, {"lang": "en", "id": "1184388895007330304", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gIbVyi52P1", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1184388895007330304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIbVyi52P1", "media_key": "3_1184388885628850176"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}]}, "created_at": "2019-10-16T08:41:32.000Z", "text": "11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/gIbVyi52P1", "edit_history_tweet_ids": ["1184388895007330304"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1110742416"}, {"lang": "es", "id": "1184520922029527041", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/z3yBIVtjns", "expanded_url": "http://bit.ly/2IWIo5D", "display_url": "bit.ly/2IWIo5D"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/su8G1EoaqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1184520922029527041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/su8G1EoaqZ", "media_key": "3_1184520824138731523"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5813, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.5378, "type": "Organization", "normalized_text": "de Transporte"}, {"start": 153, "end": 163, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria Hutt"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:26:09.000Z", "text": "\u2b55 A ra\u00edz de los m\u00faltiples hechos de violencia y de evasi\u00f3n masiva que se han registrado en el Metro durante los \u00faltimos d\u00edas, la ministra de Transporte, Gloria Hutt, anunci\u00f3 una serie de medidas contra las personas involucradas en los incidentes. https://t.co/z3yBIVtjns https://t.co/su8G1EoaqZ", "edit_history_tweet_ids": ["1184520922029527041"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 385, "like_count": 518, "quote_count": 604}, "author_id": "90227660"}, {"lang": "es", "id": "1184591917377568769", "in_reply_to_user_id": "1164297423658917889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TomasEsteve4", "id": "1164297423658917889"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "JuliSantamaria0", "id": "1032461231486128134"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:08:16.000Z", "text": "@TomasEsteve4 Si queres te la mata ella tambi\u00e9n @JuliSantamaria0", "edit_history_tweet_ids": ["1184591917377568769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154801054585905153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184591772967751680"}]}, {"lang": "es", "id": "1184589339273125888", "in_reply_to_user_id": "1683497011", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:58:01.000Z", "text": "@BonIndepe No creo. Se van a desmarcar de la violencia. No subirse a ella", "edit_history_tweet_ids": ["1184589339273125888"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1880991570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184583812103262209"}]}, {"lang": "es", "id": "1184447027238686720", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/2PKLmzX7YL", "expanded_url": "http://www.manualdeseguridad.com.mx/t/19/nsJSuicidio.asp", "display_url": "manualdeseguridad.com.mx/t/19/nsJSuicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:32:31.000Z", "text": "Un mill\u00f3n de muertes se registran al a\u00f1o por suicidio en el mundo, es decir, cada 40 segundos se suicida una persona en el planeta. Aprende a prevenirlo.\n\nhttps://t.co/2PKLmzX7YL", "edit_history_tweet_ids": ["1184447027238686720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117926835"}, {"lang": "es", "id": "1184582080346370048", "in_reply_to_user_id": "417129206", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PabloMarlo", "id": "417129206"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:29:11.000Z", "text": "@PabloMarlo No discuto nada de eso, Pablo. Mi tuit no tiene nada que ver con eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1184582080346370048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23916509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184581581966577665"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184562509086445569", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/j1aKebi97z", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184562509086445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1aKebi97z", "media_key": "3_1184562491851968514"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/j1aKebi97z", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184562509086445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1aKebi97z", "media_key": "3_1184562491944329217"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/j1aKebi97z", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184562509086445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1aKebi97z", "media_key": "3_1184562491856211968"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/j1aKebi97z", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184562509086445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1aKebi97z", "media_key": "3_1184562491961102337"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 174, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 175, "tag": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:11:24.000Z", "text": "Qual a maior equipe de Super Vil\u00f5es dos quadrinhos? \n\nLegi\u00e3o do Mal \nEsquadr\u00e3o Suicida\nSindicato do Crime\nSociedade Secreta de Super Vil\u00f5es.\n\n(Podem comentar outra equipe) #DC https://t.co/j1aKebi97z", "edit_history_tweet_ids": ["1184562509086445569"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 32, "like_count": 145, "quote_count": 11}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "id": "1184591412773507075", "in_reply_to_user_id": "2799091925", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paofrazzetto", "id": "2799091925"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:06:16.000Z", "text": "@paofrazzetto Jajsjja bueno me mato con vos sino", "edit_history_tweet_ids": ["1184591412773507075"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731693907218554880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184591146271629312"}]}, {"lang": "es", "id": "1184271352825602048", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/RapChSAlRI", "expanded_url": "https://twitter.com/deslengua_2/status/1184271352825602048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RapChSAlRI", "media_key": "3_1184271343069478912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-16T00:54:27.000Z", "text": "Carla Garc\u00eda se olvid\u00f3 cuando su pap\u00e1 inauguraba comida. https://t.co/RapChSAlRI", "edit_history_tweet_ids": ["1184271352825602048"], "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 156, "like_count": 1326, "quote_count": 27}, "author_id": "2727806329"}, {"lang": "es", "id": "1184588954596712448", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/hIZ7JslCBE", "expanded_url": "https://twitter.com/pablo_antik/status/1184336058634461184/video/1", "display_url": "twitter.com/pablo_antik/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "Chino Navarro"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:56:30.000Z", "text": "El Chino Navarro jefe de Campa\u00f1a de Alberto Fern\u00e1ndez ser\u00e1 lo que ser\u00e1.. pero es sincero, dice lo que siente y no es careta como otros.. \n\n\u201cYo los hago desaparecer a todos ustedes, no queda ni uno!\u201d\nhttps://t.co/hIZ7JslCBE", "edit_history_tweet_ids": ["1184588954596712448"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "381825004"}, {"lang": "es", "id": "1184545954109755392", "in_reply_to_user_id": "162434733", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisoctavio64", "id": "162434733"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:05:37.000Z", "text": "@luisoctavio64 Es necesario? Aporta herir a alguien?", "edit_history_tweet_ids": ["1184545954109755392"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "87264094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184541721788583936"}]}, {"lang": "es", "id": "1184587462032711680", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/EHt43akRPu", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_amorin/status/1184565028466413568", "display_url": "twitter.com/juan_amorin/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n D\u00edaz"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:50:34.000Z", "text": "Ram\u00f3n D\u00edaz gan\u00f3 5 capato seguidos? https://t.co/EHt43akRPu", "edit_history_tweet_ids": ["1184587462032711680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1063093721460326401", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184565028466413568"}]}, {"lang": "en", "id": "1184579774603317249", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/0BahXEVlnp", "expanded_url": "https://twitter.com/memefeos/status/1184560002897457154", "display_url": "twitter.com/memefeos/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:20:01.000Z", "text": "Imbecil https://t.co/0BahXEVlnp", "edit_history_tweet_ids": ["1184579774603317249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1055298836799909889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184560002897457154"}]}, {"lang": "es", "id": "1184586943918682116", "in_reply_to_user_id": "259947830", "entities": {"urls": [{"start": 318, "end": 341, "url": "https://t.co/FK8c9cPMvE", "expanded_url": "https://twitter.com/JoSaN_xXx/status/1184586943918682116/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FK8c9cPMvE", "media_key": "16_1184586929037336581"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JesusMuCa", "id": "259947830"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "josemariaolmo", "id": "353756954"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "_anapastor_", "id": "65369125"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:48:30.000Z", "text": "@JesusMuCa @josemariaolmo @_anapastor_ Tu lo has dicho, es un v\u00e1ndalo. Se presupone que act\u00fae as\u00ed.\n\nEn cambio la polic\u00eda es una fuerza del orden. Se presupone que no act\u00faa como un v\u00e1ndalo, ni pega a ni\u00f1os, ni a prensa, ni debe atropellar, ni golpear en la cabeza por la espalda, ni disparar bolas de goma a la cara... https://t.co/FK8c9cPMvE", "edit_history_tweet_ids": ["1184586943918682116"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "960493518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184581811382509568"}]}, {"lang": "es", "id": "1184587055692763137", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ZOrnM3lCep", "expanded_url": "https://twitter.com/iBarbarellah/status/1184587055692763137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOrnM3lCep", "media_key": "3_1184587048776286217"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:48:57.000Z", "text": "Se creen los protagonistas de alguna serie de Netflix. https://t.co/ZOrnM3lCep", "edit_history_tweet_ids": ["1184587055692763137"], "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 199, "like_count": 1067, "quote_count": 57}, "author_id": "455697160"}, {"lang": "it", "id": "1184577881680293889", "created_at": "2019-10-16T21:12:30.000Z", "text": "Questo governo sta delineando una frattura molto chiara: da un lato piccola impresa, partite IVA, autonomi, immobiliare (affitti); dall\u2019altro settore pubblico e sussidiati vari. I primi i nemici, i secondi elettorato di riferimento. Solo i pensionati sono trasversali.", "edit_history_tweet_ids": ["1184577881680293889"], "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 25, "like_count": 225, "quote_count": 10}, "author_id": "171981193"}, {"lang": "es", "id": "1184588560692846592", "in_reply_to_user_id": "30070288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:54:56.000Z", "text": "@exame Bandidos protegendo bandidos.", "edit_history_tweet_ids": ["1184588560692846592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173364744184614912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184583619756593152"}]}, {"lang": "es", "id": "1184589064407830529", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/qjcU6wLDab", "expanded_url": "https://twitter.com/luciaaaamb/status/1184390946865192960", "display_url": "twitter.com/luciaaaamb/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:56:56.000Z", "text": "fr\u00eda* https://t.co/qjcU6wLDab", "edit_history_tweet_ids": ["1184589064407830529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129451284145364992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184390946865192960"}]}, {"lang": "es", "id": "1184587975566483456", "in_reply_to_user_id": "68638146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Delgado Parker"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:52:36.000Z", "text": "@salvajedigital Es la misma shit que dijo Susana. Un asco. Ese canal siempre fue cloaca desde q Delgado Parker asesoro al suicida Alan Garc\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1184587975566483456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184444033982238720"}]}], "places": [{"full_name": "Valladolid, Yucat\u00e1n", "id": "3fa3c9baefd9a6e6"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}]}, "errors": [{"value": "1184131154674438145", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184131154674438145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184131154674438145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705571295719768064", "value": "705571295719768064", "detail": "User has been suspended: [705571295719768064].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184622921454686208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184622921454686208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184622921454686208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1073806604976427010", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1073806604976427010].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073806604976427010", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184622635432448002", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184622635432448002].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184622635432448002", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2214194485", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2214194485].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2214194485", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184620460790734848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184620460790734848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184620460790734848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184534304417898497", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184534304417898497", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184534304417898497].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184619443831398400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184619443831398400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184619443831398400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1060754097123549184", "value": "1060754097123549184", "detail": "User has been suspended: [1060754097123549184].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184356835488387072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184356835488387072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184356835488387072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184601192976044033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184601192976044033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184601192976044033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184611173871882246", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184611173871882246", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184611173871882246].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "823318409396060161", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [823318409396060161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "823318409396060161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184608469627879424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184608469627879424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184608469627879424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184601973326254081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184601973326254081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184601973326254081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102327423033593856", "value": "1102327423033593856", "detail": "User has been suspended: [1102327423033593856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184598743791919106", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184598743791919106", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184598743791919106].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "773313252969238528", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [773313252969238528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "773313252969238528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184600151182266368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184600151182266368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184600151182266368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011991627517263872", "value": "1011991627517263872", "detail": "User has been suspended: [1011991627517263872].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184597935297912832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184597935297912832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184597935297912832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "174518646", "value": "174518646", "detail": "User has been suspended: [174518646].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184457775369412610", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184457775369412610", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184457775369412610].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184593387309207552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184593387309207552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184593387309207552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184596913049477120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184596913049477120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184596913049477120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184597123830030337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184597123830030337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184597123830030337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "941425282204004353", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941425282204004353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941425282204004353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184596240216051712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184596240216051712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184596240216051712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "941425282204004353", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941425282204004353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941425282204004353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184596207043260416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184596207043260416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184596207043260416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1020159481123090432", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1020159481123090432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020159481123090432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184576171402498049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184576171402498049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184576171402498049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144342205856792576", "value": "1144342205856792576", "detail": "User has been suspended: [1144342205856792576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184578072378564609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184578072378564609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184578072378564609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1634113346", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1634113346].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1634113346", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184594474380529664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184594474380529664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184594474380529664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2305298334", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2305298334].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2305298334", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184592882176528390", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184592882176528390].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184592882176528390", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "868193162501775361", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [868193162501775361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "868193162501775361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184578004715999232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184578004715999232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184578004715999232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184544507666358273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184544507666358273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184544507666358273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "175549627", "value": "175549627", "detail": "User has been suspended: [175549627].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184584070401069056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184584070401069056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184584070401069056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1184624667098861568", "oldest_id": "1184589162898493440", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8zthn3lrp14z7dgbk07yl1gas1p"}}