{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:54:34.000Z", "id": "1194388040694808576", "edit_history_tweet_ids": ["1194388040694808576"], "author_id": "1110477414667296768", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:54:28.000Z", "id": "1194388017139658752", "edit_history_tweet_ids": ["1194388017139658752"], "author_id": "980824814096183296", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:54:21.000Z", "id": "1194387988463202305", "edit_history_tweet_ids": ["1194387988463202305"], "author_id": "2201057970", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:54:08.000Z", "id": "1194387932041351173", "edit_history_tweet_ids": ["1194387932041351173"], "author_id": "302857963", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:54:05.000Z", "id": "1194387920330919936", "edit_history_tweet_ids": ["1194387920330919936"], "author_id": "2885300466", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "perrochacra"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.6692, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "perrochacra"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "Machin56", "id": "311282913"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:53:43.000Z", "id": "1194387827850719234", "edit_history_tweet_ids": ["1194387827850719234"], "author_id": "1939221842", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194336693790208000"}], "text": "RT @ETJHILTON: @Machin56 Esa corrupta igual que su amo AG suicida parece que iba a ser jefa de campa\u00f1a de #perrochacra Mulder y de su engre\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:53:41.000Z", "id": "1194387818694500352", "edit_history_tweet_ids": ["1194387818694500352"], "author_id": "65246807", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:53:35.000Z", "id": "1194387795504254977", "edit_history_tweet_ids": ["1194387795504254977"], "author_id": "34791271", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:53:24.000Z", "id": "1194387749664677888", "edit_history_tweet_ids": ["1194387749664677888"], "author_id": "4850944096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "curandero_el", "id": "1012793994143727617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194369875713699840"}], "text": "RT @curandero_el: Reyes enviados mientras el chavismo y el socialismo radical, suicida y cerril se daban un abrazo, sellando un m\u00e1s que pos\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:53:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1048230620860751872", "id": "1194387722229747712", "edit_history_tweet_ids": ["1194387722229747712"], "author_id": "2287088575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "perritoamigu", "id": "1048230620860751872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194387555401306112"}], "text": "@perritoamigu es que tu tambi\u00e9n te coges la carrera suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:53:18.000Z", "id": "1194387721604784129", "edit_history_tweet_ids": ["1194387721604784129"], "author_id": "954502223047872513", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7442, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "D.E.P"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "quiquepeinado", "id": "189906799"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LMTGUtEI2X", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:53:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "189906799", "id": "1194387660783177728", "edit_history_tweet_ids": ["1194387660783177728"], "author_id": "2301641683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194344000515428352"}], "text": "@quiquepeinado Menos mal que esto no a pasado en Madrid. D.E.P habla de esto https://t.co/LMTGUtEI2X"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:53:01.000Z", "id": "1194387650674868224", "edit_history_tweet_ids": ["1194387650674868224"], "author_id": "2169495863", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AMoralesGC", "id": "1561268647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194387341739220993"}], "text": "RT @AMoralesGC: Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:52:31.000Z", "id": "1194387526993223681", "edit_history_tweet_ids": ["1194387526993223681"], "author_id": "701815641775407105", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:52:25.000Z", "id": "1194387501135355906", "edit_history_tweet_ids": ["1194387501135355906"], "author_id": "3091635083", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AMoralesGC", "id": "1561268647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194387341739220993"}], "text": "RT @AMoralesGC: Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:52:18.000Z", "id": "1194387472739962885", "edit_history_tweet_ids": ["1194387472739962885"], "author_id": "2966410445", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:51:53.000Z", "id": "1194387364531048448", "edit_history_tweet_ids": ["1194387364531048448"], "author_id": "725732772644544512", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Kennedy"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387294398164992"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387310726565889"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387325746331649"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:51:47.000Z", "id": "1194387341739220993", "edit_history_tweet_ids": ["1194387341739220993"], "author_id": "1561268647", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy estuvo en Gran Canaria Robert Kennedy, sin duda ayudar\u00e1 a concienciar, sumemos esfuerzos porque sin la acci\u00f3n de cada persona no salvaremos la Tierra https://t.co/7DZiCroeFa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:51:38.000Z", "id": "1194387302958731269", "edit_history_tweet_ids": ["1194387302958731269"], "author_id": "989642975054585856", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "frjunioradv", "id": "197642014"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:51:18.000Z", "id": "1194387217776553985", "edit_history_tweet_ids": ["1194387217776553985"], "author_id": "460244760", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194063667815469056"}], "text": "RT @frjunioradv: Fecha o c* velho safado, fugiu do Brasil, processado, abandonou a fam\u00edlia, a esposa se suicidou. \n\u00c9 esse o guru da bosta!\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:50:56.000Z", "id": "1194387125678067713", "edit_history_tweet_ids": ["1194387125678067713"], "author_id": "2220549799", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 36, "tag": "citofonisonopubblici"}, {"start": 43, "end": 61, "tag": "leggesullaprivacy"}, {"start": 94, "end": 110, "tag": "Fratelliditalia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-12T22:50:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "61877999", "id": "1194387063539404800", "edit_history_tweet_ids": ["1194387063539404800"], "author_id": "353575520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194349632068804608"}], "text": "@pietroraffa I #citofonisonopubblici.\nE la #leggesullaprivacy  violata dai due consiglieri di #Fratelliditalia  con un video su facebook  in cui mostrano la via  l`abitazione con i cognomi  sul citofono  di cittadini stranieri aventi diritto all`abitazione,   si suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:50:25.000Z", "id": "1194386997751750656", "edit_history_tweet_ids": ["1194386997751750656"], "author_id": "1738425192", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:50:24.000Z", "id": "1194386992777302016", "edit_history_tweet_ids": ["1194386992777302016"], "author_id": "361446800", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:50:11.000Z", "id": "1194386936821166081", "edit_history_tweet_ids": ["1194386936821166081"], "author_id": "2341587335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 83, "username": "cordoba", "id": "396720801"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/6yFsxLlR83", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/sociedad/joven-mena-suicida-ser-extutelado_1335561.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/socie\u2026"}]}, "text": "Un joven 'mena' se suicida tras ser extutelado https://t.co/6yFsxLlR83 v\u00eda @cordoba"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:49:16.000Z", "id": "1194386707191418881", "edit_history_tweet_ids": ["1194386707191418881"], "author_id": "835288866026319872", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:48:59.000Z", "id": "1194386634776678401", "edit_history_tweet_ids": ["1194386634776678401"], "author_id": "542040436", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:48:54.000Z", "id": "1194386617462591489", "edit_history_tweet_ids": ["1194386617462591489"], "author_id": "715242275660546048", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:48:19.000Z", "id": "1194386467616899072", "edit_history_tweet_ids": ["1194386467616899072"], "author_id": "369843342", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:48:00.000Z", "id": "1194386390378844160", "edit_history_tweet_ids": ["1194386390378844160"], "author_id": "2729377667", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:47:49.000Z", "id": "1194386341477408769", "edit_history_tweet_ids": ["1194386341477408769"], "author_id": "955111345229385728", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:47:38.000Z", "id": "1194386298825531393", "edit_history_tweet_ids": ["1194386298825531393"], "author_id": "922255395300806656", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:47:29.000Z", "id": "1194386258904190976", "edit_history_tweet_ids": ["1194386258904190976"], "author_id": "309519105", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:46:58.000Z", "id": "1194386130784927750", "edit_history_tweet_ids": ["1194386130784927750"], "author_id": "1561532888", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:46:34.000Z", "id": "1194386028808814593", "edit_history_tweet_ids": ["1194386028808814593"], "author_id": "4080323818", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194359602323832832"}], "text": "RT @CamarenaJenny: @salvajedigital Por eso el suicida dio tantos narcoindultos para los amigos...pero el dictador Vizcarra persigue a las s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 48, "probability": 0.8112, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Andreizilla", "id": "40504801"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:46:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "40504801", "id": "1194386019568803841", "edit_history_tweet_ids": ["1194386019568803841"], "author_id": "296392692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194332110946893824"}], "text": "@Andreizilla S\u00f3 falta agora o Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 182, "tag": "wkaq"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:46:30.000Z", "id": "1194386011297665024", "edit_history_tweet_ids": ["1194386011297665024"], "author_id": "4777665340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que Corral de Becerros tiene ah\u00ed el Luiso. Con las Perretas a todo Pulm\u00f3n del Burro de Monte Piter la Mula \"Whaaat\" yo no me lo imagino una Marcha en contra de \u00e9l, se suicida!!!#wkaq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:46:26.000Z", "id": "1194385996466573318", "edit_history_tweet_ids": ["1194385996466573318"], "author_id": "145849776", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "GHVIPLimite9"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3879, "type": "Person", "normalized_text": "Mila"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPLimite9"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:46:20.000Z", "id": "1194385971720204288", "edit_history_tweet_ids": ["1194385971720204288"], "author_id": "1183786720808067074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mila se suicida como poco #GHVIPLimite9"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:46:08.000Z", "id": "1194385921237540864", "edit_history_tweet_ids": ["1194385921237540864"], "author_id": "244633577", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "curandero_el", "id": "1012793994143727617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194369875713699840"}], "text": "RT @curandero_el: Reyes enviados mientras el chavismo y el socialismo radical, suicida y cerril se daban un abrazo, sellando un m\u00e1s que pos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Esponja"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:46:00.000Z", "id": "1194385887792128000", "edit_history_tweet_ids": ["1194385887792128000"], "author_id": "734510526026395653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E aquela vez que o Bob Esponja quase se matou desidratado tudo por uma buceta"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:45:56.000Z", "id": "1194385870817759232", "edit_history_tweet_ids": ["1194385870817759232"], "author_id": "63183237", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/YFR3UkXc5j", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:45:36.000Z", "id": "1194385787363745792", "edit_history_tweet_ids": ["1194385787363745792"], "author_id": "77517908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Jackson \u00e9 f\u00e3 de armas. Suposto homem de bem  e defensor da fam\u00edlia. Em um conflito banal de tr\u00e2nsito, se achando dono da rua ,  assassinou uma mo\u00e7a de apenas 28 anos.\nQuantos iguais a ele est\u00e3o armados, mal amados, por a\u00ed ?\nFascismo \u00e9 isto tamb\u00e9m! https://t.co/YFR3UkXc5j"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 130, "tag": "TuiteandoComoAlmagro"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6252, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kevinhurlt", "id": "4919451"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:45:19.000Z", "id": "1194385712398970882", "edit_history_tweet_ids": ["1194385712398970882"], "author_id": "461700963", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194385243266076674"}], "text": "RT @kevinhurlt: Ciudadano se suicida qued\u00e1ndose de pie frente al arma que acababa de disparar un asaltante.\n\n#TuiteandoComoAlmagro https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:45:18.000Z", "id": "1194385709970403330", "edit_history_tweet_ids": ["1194385709970403330"], "author_id": "244715740", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:44:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "102095809", "id": "1194385630945513474", "edit_history_tweet_ids": ["1194385630945513474"], "author_id": "2301641683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AdaColau", "id": "102095809"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/LMTGUtEI2X", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194245173498327041"}], "text": "@AdaColau Que triste https://t.co/LMTGUtEI2X"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:44:37.000Z", "id": "1194385536972214272", "edit_history_tweet_ids": ["1194385536972214272"], "author_id": "908322703660257280", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:44:04.000Z", "id": "1194385400976072704", "edit_history_tweet_ids": ["1194385400976072704"], "author_id": "827703692", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:44:04.000Z", "id": "1194385398006452230", "edit_history_tweet_ids": ["1194385398006452230"], "author_id": "1080300463717838848", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194359602323832832"}], "text": "RT @CamarenaJenny: @salvajedigital Por eso el suicida dio tantos narcoindultos para los amigos...pero el dictador Vizcarra persigue a las s\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 114, "tag": "TuiteandoComoAlmagro"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7408, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadano"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/I4ou4BGRM6", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1194379675021258753", "display_url": "twitter.com/EFEnoticias/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:43:27.000Z", "id": "1194385243266076674", "edit_history_tweet_ids": ["1194385243266076674"], "author_id": "4919451", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194379675021258753"}], "text": "Ciudadano se suicida qued\u00e1ndose de pie frente al arma que acababa de disparar un asaltante.\n\n#TuiteandoComoAlmagro https://t.co/I4ou4BGRM6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3588, "type": "Person", "normalized_text": "tirste"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "xriusenoticies", "id": "226098932"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "MiquelBuch", "id": "19466026"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "enoticiescat", "id": "202821580"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LMTGUtEI2X", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:42:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "226098932", "id": "1194385103692222470", "edit_history_tweet_ids": ["1194385103692222470"], "author_id": "2301641683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194367772865773570"}], "text": "@xriusenoticies @YouTube @MiquelBuch @enoticiescat Que poco se habla de esto es tirste no creen https://t.co/LMTGUtEI2X"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "veronsilva", "id": "150071900"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:42:11.000Z", "id": "1194384927288115200", "edit_history_tweet_ids": ["1194384927288115200"], "author_id": "1053470298463461378", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194383928196567045"}], "text": "RT @veronsilva: Da mem\u00f3ria de #Marielle, aquela a quem ele desprezava, aquela que se estivesse no elevador da C\u00e2mara ele n\u00e3o entrava, aquel\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:41:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "119934907", "id": "1194384839157395461", "edit_history_tweet_ids": ["1194384839157395461"], "author_id": "1052991119024373760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bobjackk", "id": "119934907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194204346273144832"}], "text": "@bobjackk Tai o cardume suicida que aquele imbecil procurava"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:41:34.000Z", "id": "1194384769171243008", "edit_history_tweet_ids": ["1194384769171243008"], "author_id": "2234778091", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:41:31.000Z", "id": "1194384758953914369", "edit_history_tweet_ids": ["1194384758953914369"], "author_id": "386976851", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:40:57.000Z", "id": "1194384615940804609", "edit_history_tweet_ids": ["1194384615940804609"], "author_id": "378781309", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.4286, "type": "Person", "normalized_text": "JAPA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:40:55.000Z", "id": "1194384607736672256", "edit_history_tweet_ids": ["1194384607736672256"], "author_id": "842816127285837824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tinha trabalho de artes pra regravar a cena de um filme, teve gente que regravou o tiroteio do esquadr\u00e3o suicida, E EU E O JAPA FIZEMOS O CAPETA FUMANDO CIGARRO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:40:55.000Z", "id": "1194384606818164736", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194384606818164736"], "author_id": "2567822055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 60, "username": "fiscaldoibama", "id": "3355746328"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/exYk2UQBIb", "expanded_url": "https://twitter.com/mendanha_bruno/status/1194258067111731200", "display_url": "twitter.com/mendanha_bruno\u2026"}]}, "text": "Covardia! Ele n\u00e3o matou para se defender. \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\n@fiscaldoibama https://t.co/exYk2UQBIb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:40:21.000Z", "id": "1194384462722879488", "edit_history_tweet_ids": ["1194384462722879488"], "author_id": "1135580701447852038", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:40:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "569498114", "id": "1194384394263433220", "edit_history_tweet_ids": ["1194384394263433220"], "author_id": "2301641683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "codina_francesc", "id": "569498114"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/LMTGUtEI2X", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194354931832152064"}], "text": "@codina_francesc @gabrielrufian De esto poco se habla que tirste https://t.co/LMTGUtEI2X"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:39:27.000Z", "id": "1194384237887180801", "edit_history_tweet_ids": ["1194384237887180801"], "author_id": "3381626398", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlvaroLario", "id": "157288888"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:39:23.000Z", "id": "1194384218870239235", "edit_history_tweet_ids": ["1194384218870239235"], "author_id": "742423350144860160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194232913761636352"}], "text": "RT @AlvaroLario: \"La llegada al poder de Pedro S\u00e1nchez en 2018 y su posterior victoria electoral demostr\u00f3 no solo que [la opci\u00f3n de gobiern\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:39:14.000Z", "id": "1194384181490540547", "edit_history_tweet_ids": ["1194384181490540547"], "author_id": "929473536", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:39:12.000Z", "id": "1194384175157202945", "edit_history_tweet_ids": ["1194384175157202945"], "author_id": "296442156", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:38:29.000Z", "id": "1194383993799684098", "edit_history_tweet_ids": ["1194383993799684098"], "author_id": "3081587639", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:38:20.000Z", "id": "1194383955937710081", "edit_history_tweet_ids": ["1194383955937710081"], "author_id": "991331564184358912", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/NSLoeKPAru", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1194234490232737792", "display_url": "twitter.com/samiabomfim/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:38:13.000Z", "id": "1194383928196567045", "edit_history_tweet_ids": ["1194383928196567045"], "author_id": "150071900", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194234490232737792"}], "text": "Da mem\u00f3ria de #Marielle, aquela a quem ele desprezava, aquela que se estivesse no elevador da C\u00e2mara ele n\u00e3o entrava, aquela que ele difamou ap\u00f3s a morte, aquela que o vizinho miliciano amigo dele matou. https://t.co/NSLoeKPAru"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:37:57.000Z", "id": "1194383859485425667", "edit_history_tweet_ids": ["1194383859485425667"], "author_id": "978741464", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:37:50.000Z", "id": "1194383830171475970", "edit_history_tweet_ids": ["1194383830171475970"], "author_id": "772559905769263104", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194186742326317057"}], "text": "RT @TraedTerfs: Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosan\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:37:48.000Z", "id": "1194383820851687424", "edit_history_tweet_ids": ["1194383820851687424"], "author_id": "2483969935", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Libert_Democrac", "id": "3004432869"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:37:36.000Z", "id": "1194383773175033858", "edit_history_tweet_ids": ["1194383773175033858"], "author_id": "3344677469", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194298722412310532"}], "text": "RT @Libert_Democrac: No me creo el gobierno de coalici\u00f3n con la extrema izquierda. Pedro S\u00e1nchez es un trepa, no un suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:37:35.000Z", "id": "1194383769601478661", "edit_history_tweet_ids": ["1194383769601478661"], "author_id": "929523302", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:37:33.000Z", "id": "1194383761162604545", "edit_history_tweet_ids": ["1194383761162604545"], "author_id": "131197124", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.756, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_elan_", "id": "26690654"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:37:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "26690654", "id": "1194383664873902080", "edit_history_tweet_ids": ["1194383664873902080"], "author_id": "91350180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194383273960456192"}], "text": "@_elan_ Que oso escribir random mal!! \n\n*se suicida con 1kg de coca*"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:36:52.000Z", "id": "1194383587661041666", "edit_history_tweet_ids": ["1194383587661041666"], "author_id": "1105447164409450501", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-11-12T22:36:13.000Z", "id": "1194383423621812226", "edit_history_tweet_ids": ["1194383423621812226"], "author_id": "2860586009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Koji je broj linije za prevenciju suicida? https://t.co/o2mg2ztU0t", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/o2mg2ztU0t", "expanded_url": "https://twitter.com/miodragmd/status/1194383423621812226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o2mg2ztU0t", "media_key": "3_1194383421163917312"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:36:09.000Z", "id": "1194383408065122304", "edit_history_tweet_ids": ["1194383408065122304"], "author_id": "731867801691033601", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:35:30.000Z", "id": "1194383243799195649", "edit_history_tweet_ids": ["1194383243799195649"], "author_id": "198579667", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194359602323832832"}], "text": "RT @CamarenaJenny: @salvajedigital Por eso el suicida dio tantos narcoindultos para los amigos...pero el dictador Vizcarra persigue a las s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.3678, "type": "Place", "normalized_text": "Campos"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.6983, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:35:15.000Z", "id": "1194383180419260416", "edit_history_tweet_ids": ["1194383180419260416"], "author_id": "31563219", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194294281953009666"}], "text": "RT @docedepim3nta: Um homem se suicidou no metr\u00f4 de siqueira Campos e o pessoal reclamando que estava atrasando o tr\u00e2nsito do rio.  A empat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:35:08.000Z", "id": "1194383150312574980", "edit_history_tweet_ids": ["1194383150312574980"], "author_id": "488866902", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:34:50.000Z", "id": "1194383077763698688", "edit_history_tweet_ids": ["1194383077763698688"], "author_id": "1279211977", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:34:43.000Z", "id": "1194383047380152321", "edit_history_tweet_ids": ["1194383047380152321"], "author_id": "785478544298213376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "M\u00ed loro es suicida sino no se explica jajajaj"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 58, "tag": "Hoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:34:16.000Z", "id": "1194382932183400448", "edit_history_tweet_ids": ["1194382932183400448"], "author_id": "1113497043471949824", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194357921875804160"}], "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Estamos para escucharte y apoyarte! #Hoy participamos en el Foro de discusi\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y el suicidio en la juve\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:33:56.000Z", "id": "1194382849073438721", "edit_history_tweet_ids": ["1194382849073438721"], "author_id": "752855768739745792", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Libert_Democrac", "id": "3004432869"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:33:48.000Z", "id": "1194382817544802304", "edit_history_tweet_ids": ["1194382817544802304"], "author_id": "3004432869", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194298722412310532"}], "text": "RT @Libert_Democrac: No me creo el gobierno de coalici\u00f3n con la extrema izquierda. Pedro S\u00e1nchez es un trepa, no un suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:32:56.000Z", "id": "1194382595775246337", "edit_history_tweet_ids": ["1194382595775246337"], "author_id": "908476381671170049", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:32:37.000Z", "id": "1194382520080572416", "edit_history_tweet_ids": ["1194382520080572416"], "author_id": "364302977", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:32:31.000Z", "id": "1194382490930229248", "edit_history_tweet_ids": ["1194382490930229248"], "author_id": "883433263901143043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sou suicida\n\u00c0s vezes as mentiras ficam emba\u00e7adas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:31:32.000Z", "id": "1194382246683258882", "edit_history_tweet_ids": ["1194382246683258882"], "author_id": "739919783194398721", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:31:16.000Z", "id": "1194382180329246720", "edit_history_tweet_ids": ["1194382180329246720"], "author_id": "1021864674", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:30:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1194382089996636161", "edit_history_tweet_ids": ["1194382089996636161"], "author_id": "1146022464998313984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194359754384130048"}], "text": "@joicehasselmann @jairbolsonaro @PSL_Nacional \u00c9 vc \u00e9 uma suicida eleitoral"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:30:14.000Z", "id": "1194381918013468674", "edit_history_tweet_ids": ["1194381918013468674"], "author_id": "1137856271208669184", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:30:11.000Z", "id": "1194381905178877952", "edit_history_tweet_ids": ["1194381905178877952"], "author_id": "148833904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Estar\u00edas con alguien que...\n\n1- No\n2-Si, porque uno es suicida. \n3-No creo\n4- De bolas que no\n5- Obvio\n6-No\n7-sip\n8-NOOO COMPA\n9-sip\n10- Lo amo, pero no.\n\nManda emoji para las preguntas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:30:00.000Z", "id": "1194381860127879169", "edit_history_tweet_ids": ["1194381860127879169"], "author_id": "2481764343", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6092, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Lqv5oWWjhq", "expanded_url": "https://twitter.com/wukindly/status/1194380067599716353", "display_url": "twitter.com/wukindly/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:29:49.000Z", "id": "1194381814196047872", "edit_history_tweet_ids": ["1194381814196047872"], "author_id": "937040803654000640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194380067599716353"}], "text": "amg voc\u00ea matou o eddie??????? eu s\u00f3 fiz eles se beijarem puts que crueldade a sua\ncanceladah# \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u270a https://t.co/Lqv5oWWjhq"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:29:49.000Z", "id": "1194381811264245760", "edit_history_tweet_ids": ["1194381811264245760"], "author_id": "2977672361", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:29:41.000Z", "id": "1194381780960382977", "edit_history_tweet_ids": ["1194381780960382977"], "author_id": "3794354727", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:29:39.000Z", "id": "1194381769992286209", "edit_history_tweet_ids": ["1194381769992286209"], "author_id": "1472766776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer rusa que padec\u00eda trastorno mental se suicida, tras la fuga de hijos a los que secuestr\u00f3 por 11 a\u00f1os https://t.co/tfvCPvweZB", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/tfvCPvweZB", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/187021-una-mujer-rusa-que-padecia-trastorno-mental-se-suicida-tras-la-fuga-de-hijos-a-los-que-secuestro-por-11-anos#.XcsyUH3zt2E.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18702\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:29:34.000Z", "id": "1194381750299967491", "edit_history_tweet_ids": ["1194381750299967491"], "author_id": "563138748", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:28:59.000Z", "id": "1194381605126758405", "edit_history_tweet_ids": ["1194381605126758405"], "author_id": "180007743", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:28:15.000Z", "id": "1194381417318408193", "edit_history_tweet_ids": ["1194381417318408193"], "author_id": "250117123", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "Lucimar"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.5868, "type": "Other", "normalized_text": "Luci"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "Luci"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:28:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "230206226", "id": "1194381403032629249", "edit_history_tweet_ids": ["1194381403032629249"], "author_id": "230206226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194381104536604678"}], "text": "Mas a minha m\u00e3e tem motivos para odiar o nome dela: ela se chama Lucimar porque a afilhada dos meus av\u00f3s, Luci, se suicidou de forma MEGA TR\u00c1GICA (com direito a vestido de noiva) um ano antes da minha m\u00e3e nascer. O nome dela \u00e9 Luci + o Mar que tinha no nome de vov\u00f3 e vov\u00f4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 162, "probability": 0.8, "type": "Other", "normalized_text": "who is she"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "candytopdollar", "id": "242208363"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:28:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "242208363", "id": "1194381370027597824", "edit_history_tweet_ids": ["1194381370027597824"], "author_id": "361976772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194379007980167172"}], "text": "@candytopdollar Jajaja en mi pel\u00edcula de taller el protagonista se quer\u00eda matar y en la serie el protagonista se suicida en el primer cap\u00edtulo depresi\u00f3n who is she"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:27:45.000Z", "id": "1194381292592341006", "edit_history_tweet_ids": ["1194381292592341006"], "author_id": "3289887315", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:27:39.000Z", "id": "1194381268500307969", "edit_history_tweet_ids": ["1194381268500307969"], "author_id": "2429065884", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:27:30.000Z", "id": "1194381229849792517", "edit_history_tweet_ids": ["1194381229849792517"], "author_id": "172619724", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.394, "type": "Other", "normalized_text": "strokero"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:27:12.000Z", "id": "1194381155170181120", "edit_history_tweet_ids": ["1194381155170181120"], "author_id": "1048627831457173505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "ni\u00f1a: quieres ser mi novio strokero?\nni\u00f1o: no\nni\u00f1a: *se suicida*\nni\u00f1o: *asiste al funeral*\nni\u00f1o: ..... quiero ser tu esposo strokero \n\nmomento triste para los strokeros"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:27:10.000Z", "id": "1194381145309405184", "edit_history_tweet_ids": ["1194381145309405184"], "author_id": "1102249225", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2MiLKJa3A2", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:27:05.000Z", "id": "1194381127164846081", "edit_history_tweet_ids": ["1194381127164846081"], "author_id": "972919466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/2MiLKJa3A2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:26:27.000Z", "id": "1194380967554797569", "edit_history_tweet_ids": ["1194380967554797569"], "author_id": "71113952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina, gana suicida..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:25:38.000Z", "id": "1194380760771416064", "edit_history_tweet_ids": ["1194380760771416064"], "author_id": "226983521", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:25:23.000Z", "id": "1194380698334957570", "edit_history_tweet_ids": ["1194380698334957570"], "author_id": "3788410763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "claro que te quiero pero tambi\u00e9n quiero esta vida\na veces esta mierda me da instinto suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:25:17.000Z", "id": "1194380671285891072", "edit_history_tweet_ids": ["1194380671285891072"], "author_id": "58849144", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:25:15.000Z", "id": "1194380663278964737", "edit_history_tweet_ids": ["1194380663278964737"], "author_id": "532980058", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:25:06.000Z", "id": "1194380624326512640", "edit_history_tweet_ids": ["1194380624326512640"], "author_id": "207141890", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193605984188416000"}], "text": "RT @fmartinmoreno: En ninguna parte del mundo, ni en el presente ni a lo largo de la historia, se ha combatido al hampa con \u201cbesos y abrazo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7875, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8393, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed pes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:25:00.000Z", "id": "1194380600423137280", "edit_history_tweet_ids": ["1194380600423137280"], "author_id": "884768760", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194366759421263873"}], "text": "RT @caval100: \u25baUn migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de centro de menores\n\u25baSupercopa Espa\u00f1a se celebra en Arabia Saud\u00ed pes\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 178, "tag": "Alian\u00e7aPeloBrasil"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 177, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Alian\u00e7aPeloBrasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:23:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1194380325411082241", "edit_history_tweet_ids": ["1194380325411082241"], "author_id": "4426555361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194367326969352195"}], "text": "@joicehasselmann @PSL_Nacional Vc tem muita inveja e raiva no cora\u00e7\u00e3o . Tenta se proteger com amor e n\u00e3o com banha e ira . Raiva j\u00e1 adoeceu e matou muita gente #Alian\u00e7aPeloBrasil vamos l\u00e1 brasileiros !"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:23:26.000Z", "id": "1194380205290340354", "edit_history_tweet_ids": ["1194380205290340354"], "author_id": "432998657", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:23:22.000Z", "id": "1194380189301706752", "edit_history_tweet_ids": ["1194380189301706752"], "author_id": "304524150", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:23:01.000Z", "id": "1194380103716868096", "edit_history_tweet_ids": ["1194380103716868096"], "author_id": "1656276012", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:22:52.000Z", "id": "1194380063229251585", "edit_history_tweet_ids": ["1194380063229251585"], "author_id": "117874937", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:22:46.000Z", "id": "1194380039397216256", "edit_history_tweet_ids": ["1194380039397216256"], "author_id": "81077139", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:22:39.000Z", "id": "1194380011698036736", "edit_history_tweet_ids": ["1194380011698036736"], "author_id": "1458237528", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:22:22.000Z", "id": "1194379940264861702", "edit_history_tweet_ids": ["1194379940264861702"], "author_id": "1144237835429584897", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:22:11.000Z", "id": "1194379892156182531", "edit_history_tweet_ids": ["1194379892156182531"], "author_id": "1125824059642662912", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:21:59.000Z", "id": "1194379843695206402", "edit_history_tweet_ids": ["1194379843695206402"], "author_id": "723934690172911616", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:21:28.000Z", "id": "1194379713399144448", "edit_history_tweet_ids": ["1194379713399144448"], "author_id": "326844563", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:21:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "287879689", "id": "1194379696877834243", "edit_history_tweet_ids": ["1194379696877834243"], "author_id": "181654662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaCampeche_", "id": "287879689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194321336748986368"}], "text": "@LaCampeche_ Eso es suicida \ud83e\udd2a."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:21:12.000Z", "id": "1194379643417223174", "edit_history_tweet_ids": ["1194379643417223174"], "author_id": "940597017738448898", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:20:57.000Z", "id": "1194379580376801280", "edit_history_tweet_ids": ["1194379580376801280"], "author_id": "476970274", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:20:34.000Z", "id": "1194379483895218177", "edit_history_tweet_ids": ["1194379483895218177"], "author_id": "470147297", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:20:26.000Z", "id": "1194379450772860929", "edit_history_tweet_ids": ["1194379450772860929"], "author_id": "366326005", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 100, "tag": "Top\u00edssima"}, {"start": 149, "end": 163, "tag": "RecordTVBel\u00e9m"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio Beltr\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Alencar"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/cw9Y5VT1NW", "expanded_url": "https://twitter.com/RecordTV_Belem/status/1194379381403246592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cw9Y5VT1NW", "media_key": "7_1194379347177676803"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:20:09.000Z", "id": "1194379381403246592", "edit_history_tweet_ids": ["1194379381403246592"], "author_id": "118681452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Fabio Beltr\u00e3o tamb\u00e9m quer saber quem matou Lara Alencar? Acho que o jeito \u00e9 se ligar em #Top\u00edssima e descobrir essa resposta. Estamos curiosos n\u00e9? #RecordTVBel\u00e9m https://t.co/cw9Y5VT1NW"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/1skmVIYpUV", "expanded_url": "http://bit.ly/32DhMNP", "display_url": "bit.ly/32DhMNP"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VQHIk1OVfb", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioQro/status/1194379359810920453/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VQHIk1OVfb", "media_key": "3_1194379357768294406"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:20:04.000Z", "id": "1194379359810920453", "edit_history_tweet_ids": ["1194379359810920453"], "author_id": "3010947370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate \u26a0 | Mujer se suicida tras fuga de sus hijos \u2192 https://t.co/1skmVIYpUV https://t.co/VQHIk1OVfb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "Lily"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.5005, "type": "Other", "normalized_text": "Dr Disrespect"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/vU3t2YRPYg", "expanded_url": "https://twitter.com/THEalbertchang/status/1194371815113740294", "display_url": "twitter.com/THEalbertchang\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:19:44.000Z", "id": "1194379276348542981", "edit_history_tweet_ids": ["1194379276348542981"], "author_id": "1231097449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194371815113740294"}], "text": "Esse drama do Albert e da Lily me deixou bem triste, apesar de que saiu uns memes bons com o Dr Disrespect. Pelo menos o cara se desculpou a\u00ed e \u00e9 isso, n\u00e3o acho que ele deve ser atacado o resto da vida, mas praticamente acabou com a pr\u00f3pria carreira junto do relacionamento https://t.co/vU3t2YRPYg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:19:42.000Z", "id": "1194379265615290369", "edit_history_tweet_ids": ["1194379265615290369"], "author_id": "4505046315", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "InsolitasCri"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6716, "type": "Other", "normalized_text": "InsolitasCri"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/jOt03du0HB", "expanded_url": "http://www.critica.com.pa/insolitas/mujer-secuestra-sus-propios-hijos-durante-11-anos-se-le-escapan-y-se-suicida-564923", "display_url": "critica.com.pa/insolitas/muje\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:19:41.000Z", "id": "1194379262725365764", "edit_history_tweet_ids": ["1194379262725365764"], "author_id": "720019233724370944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#InsolitasCri Los hijos de la mujer no pod\u00edan abandonar el patio de la casa familiar, donde fueron instaladas diversas c\u00e1maras de vigilancia. https://t.co/jOt03du0HB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:19:39.000Z", "id": "1194379256622661632", "edit_history_tweet_ids": ["1194379256622661632"], "author_id": "59422414", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/NOB3I5M69X", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:19:24.000Z", "id": "1194379191615213570", "edit_history_tweet_ids": ["1194379191615213570"], "author_id": "412564275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/NOB3I5M69X"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:19:20.000Z", "id": "1194379174502391808", "edit_history_tweet_ids": ["1194379174502391808"], "author_id": "887058078", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:19:13.000Z", "id": "1194379143783292928", "edit_history_tweet_ids": ["1194379143783292928"], "author_id": "200268002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 \u00e9 pobre e ainda desumilde kkkk matou a planta em fia pega sua blz e se enterra viva"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:19:02.000Z", "id": "1194379099105644550", "edit_history_tweet_ids": ["1194379099105644550"], "author_id": "42762670", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sosadi_", "id": "3389432728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194328497424097286"}], "text": "RT @sosadi_: Cuando lo que m\u00e1s necesitamos ahora es una campa\u00f1a sobre la importancia de la salud mental. 1 persona se suicida cada 40 segun\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:18:39.000Z", "id": "1194379005199364097", "edit_history_tweet_ids": ["1194379005199364097"], "author_id": "819236210", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:18:28.000Z", "id": "1194378955509383168", "edit_history_tweet_ids": ["1194378955509383168"], "author_id": "875799875849527296", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:18:24.000Z", "id": "1194378941747924992", "edit_history_tweet_ids": ["1194378941747924992"], "author_id": "2504112986", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:18:16.000Z", "id": "1194378906515709952", "edit_history_tweet_ids": ["1194378906515709952"], "author_id": "988610412504641537", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:18:09.000Z", "id": "1194378877277265920", "edit_history_tweet_ids": ["1194378877277265920"], "author_id": "887058078", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194166689560170496"}], "text": "RT @ctxt_es: Esto aqu\u00ed no puede pasar\n\n\"El primer triunfo de Jair Bolsonaro fue que lo subestimaran \u2013los medios de comunicaci\u00f3n, sus advers\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:18:09.000Z", "id": "1194378876434178048", "edit_history_tweet_ids": ["1194378876434178048"], "author_id": "543204907", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:17:55.000Z", "id": "1194378820138209282", "edit_history_tweet_ids": ["1194378820138209282"], "author_id": "870712106", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:17:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "976182379877425153", "id": "1194378736432484353", "edit_history_tweet_ids": ["1194378736432484353"], "author_id": "1060227398703239172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194378544018841600"}], "text": "@Meneghiim_ bele, mas a segunda temp praticamente s\u00f3 foca no maluco suicida l\u00e1 mas \u00e9 legal saber do passado dele, j\u00e1 que ningu\u00e9m sabia"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:17:26.000Z", "id": "1194378698436288513", "edit_history_tweet_ids": ["1194378698436288513"], "author_id": "961002554091016193", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:16:43.000Z", "id": "1194378514646159361", "edit_history_tweet_ids": ["1194378514646159361"], "author_id": "2422835327", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:16:07.000Z", "id": "1194378364909506560", "edit_history_tweet_ids": ["1194378364909506560"], "author_id": "88448104", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:15:38.000Z", "id": "1194378245078212609", "edit_history_tweet_ids": ["1194378245078212609"], "author_id": "893648598612758541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La gente que dice que nadie se suicida por un escrache ????  Que sabes que impacto puede tener en la vida de alguien y mas si es falso."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:15:19.000Z", "id": "1194378165860421634", "edit_history_tweet_ids": ["1194378165860421634"], "author_id": "1129394084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Los hijos de la mujer no pod\u00edan abandonar el patio de la casa familiar, donde fueron instaladas diversas c\u00e1maras de vigilancia. https://t.co/eNAnBzprQU", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/eNAnBzprQU", "expanded_url": "https://www.critica.com.pa/insolitas/mujer-secuestra-sus-propios-hijos-durante-11-anos-se-le-escapan-y-se-suicida-564923", "display_url": "critica.com.pa/insolitas/muje\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:15:17.000Z", "id": "1194378155890561027", "edit_history_tweet_ids": ["1194378155890561027"], "author_id": "475708375", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:15:11.000Z", "id": "1194378129785131008", "edit_history_tweet_ids": ["1194378129785131008"], "author_id": "1149013689548382208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Preguntah importante:\n\nQuien se suicida conmigo\u00bf?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alitwittt", "id": "596717255"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:14:44.000Z", "id": "1194378015821746178", "edit_history_tweet_ids": ["1194378015821746178"], "author_id": "1074434751820382209", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194211849681690624"}], "text": "RT @alitwittt: Luego ped\u00eds respeto por los votantes de VOX. Anda a la mierda, son los que promueven estas cosas. Era s\u00f3lo un ni\u00f1o.Un migran\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:14:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "3293587199", "id": "1194377853699284994", "edit_history_tweet_ids": ["1194377853699284994"], "author_id": "727516949597540352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "porralin3", "id": "3293587199"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194376942688055298"}], "text": "@Porralin3 se suicidou pq nao  t aguenta +"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:13:43.000Z", "id": "1194377763370807297", "edit_history_tweet_ids": ["1194377763370807297"], "author_id": "970408957", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 79, "tag": "suicidas"}], "mentions": [{"start": 168, "end": 179, "username": "Psyciencia", "id": "590403754"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/V4pEL0ZaVy", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/discriminacion-racial-ideacion-suicida/", "display_url": "psyciencia.com/discriminacion\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:13:33.000Z", "id": "1194377718311378945", "edit_history_tweet_ids": ["1194377718311378945"], "author_id": "70130370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La discriminaci\u00f3n racial incide de manera directa en las cognici\u00f3n es #suicidas. Ahora pensemos en las consecuecias de la discriminaci\u00f3n... https://t.co/V4pEL0ZaVy v\u00eda @psyciencia"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-12T22:13:23.000Z", "id": "1194377676037009408", "edit_history_tweet_ids": ["1194377676037009408"], "author_id": "230797057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gana suicida\nDoce tangerina \ud83e\udde1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:13:22.000Z", "id": "1194377674837430272", "edit_history_tweet_ids": ["1194377674837430272"], "author_id": "1153607915087048704", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:13:17.000Z", "id": "1194377651647062021", "edit_history_tweet_ids": ["1194377651647062021"], "author_id": "2946793630", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:12:49.000Z", "id": "1194377533443186688", "edit_history_tweet_ids": ["1194377533443186688"], "author_id": "23746040", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:12:47.000Z", "id": "1194377527273426944", "edit_history_tweet_ids": ["1194377527273426944"], "author_id": "901947190674903040", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:12:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1003733342376939520", "id": "1194377507845345284", "edit_history_tweet_ids": ["1194377507845345284"], "author_id": "35547016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PabloMRCuevas", "id": "1003733342376939520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194324232030818304"}], "text": "@PabloMRCuevas No se mataron en el dise\u00f1o \ud83d\ude0f. Lo de abajo era un torpedo aut\u00e9ntico, \u00bfno? Vamos, que deb\u00eda ser una misi\u00f3n casi suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 58, "tag": "Hoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:12:42.000Z", "id": "1194377506499022848", "edit_history_tweet_ids": ["1194377506499022848"], "author_id": "1071051370386653185", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194357921875804160"}], "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Estamos para escucharte y apoyarte! #Hoy participamos en el Foro de discusi\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y el suicidio en la juve\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.5081, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.6884, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chatavelit", "id": "27446526"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:10:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "27446526", "id": "1194377029476634624", "edit_history_tweet_ids": ["1194377029476634624"], "author_id": "1050933272249884672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194017231316963328"}], "text": "@chatavelit @jpereyra1952 Somos lo segundo, estimada sra. Se acuerda el 99', para adelante y 01', bastante convulsi\u00f3n. Nos quedamos y aparecieron, Toledo, el suicida, Humala, etc,llenandonos de corrupci\u00f3n galopante,y no hay cuando acaba todo esto."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:10:37.000Z", "id": "1194376983041449986", "edit_history_tweet_ids": ["1194376983041449986"], "author_id": "1082727658029547527", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7875, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8393, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed pes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:10:27.000Z", "id": "1194376938028175360", "edit_history_tweet_ids": ["1194376938028175360"], "author_id": "952541858525335557", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194366759421263873"}], "text": "RT @caval100: \u25baUn migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de centro de menores\n\u25baSupercopa Espa\u00f1a se celebra en Arabia Saud\u00ed pes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:10:24.000Z", "id": "1194376926154121216", "edit_history_tweet_ids": ["1194376926154121216"], "author_id": "223426123", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:10:12.000Z", "id": "1194376876619423747", "edit_history_tweet_ids": ["1194376876619423747"], "author_id": "2851586992", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:09:48.000Z", "id": "1194376775008215040", "edit_history_tweet_ids": ["1194376775008215040"], "author_id": "880202040512839680", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:09:35.000Z", "id": "1194376722361311233", "edit_history_tweet_ids": ["1194376722361311233"], "author_id": "1126862347291824131", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/K2e5kVbspm", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/muj\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194289251711692803"}], "text": "RT @elcasocom: Una madre secuestra durante once a\u00f1os a sus hijos y cuando se escapan, se suicida https://t.co/K2e5kVbspm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:09:35.000Z", "id": "1194376720201211904", "edit_history_tweet_ids": ["1194376720201211904"], "author_id": "426554542", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:09:25.000Z", "id": "1194376677880737793", "edit_history_tweet_ids": ["1194376677880737793"], "author_id": "540888927", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:09:15.000Z", "id": "1194376638500347904", "edit_history_tweet_ids": ["1194376638500347904"], "author_id": "1004212308", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:09:13.000Z", "id": "1194376629411291137", "edit_history_tweet_ids": ["1194376629411291137"], "author_id": "1011757316", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:08:45.000Z", "id": "1194376513308639232", "edit_history_tweet_ids": ["1194376513308639232"], "author_id": "1193420350555656192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El suicida est\u00e1 tendido en el ensangrentado piso del dormitorio,\nVeo el cad\u00e1ver y la cabellera sucia de sangre, y s\u00e9 d\u00f3nde la pistola ha ca\u00eddo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:08:31.000Z", "id": "1194376452965380096", "edit_history_tweet_ids": ["1194376452965380096"], "author_id": "1133515372055990272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pq meus irm\u00e3os podem crescer com traumas de que a irm\u00e3 mais velha se suicidou** https://t.co/2ifvyj8evg", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/2ifvyj8evg", "expanded_url": "https://twitter.com/EUIRIAN/status/1193992834854068230", "display_url": "twitter.com/EUIRIAN/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:07:47.000Z", "id": "1194376267916857345", "edit_history_tweet_ids": ["1194376267916857345"], "author_id": "3035149348", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7875, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8393, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed pes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:07:41.000Z", "id": "1194376243073994752", "edit_history_tweet_ids": ["1194376243073994752"], "author_id": "2803001589", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194366759421263873"}], "text": "RT @caval100: \u25baUn migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de centro de menores\n\u25baSupercopa Espa\u00f1a se celebra en Arabia Saud\u00ed pes\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:07:31.000Z", "id": "1194376201218994178", "edit_history_tweet_ids": ["1194376201218994178"], "author_id": "353557022", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7875, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8393, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed pes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:07:23.000Z", "id": "1194376166611832834", "edit_history_tweet_ids": ["1194376166611832834"], "author_id": "2770107689", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194366759421263873"}], "text": "RT @caval100: \u25baUn migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de centro de menores\n\u25baSupercopa Espa\u00f1a se celebra en Arabia Saud\u00ed pes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "eri"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.6588, "type": "Person", "normalized_text": "overhaul"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:07:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2484979847", "id": "1194376160488099842", "edit_history_tweet_ids": ["1194376160488099842"], "author_id": "2484979847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194375920985018369"}], "text": "fico pensando pra quantas pessoas na rua a eri j\u00e1 correu e o overhaul matou e depois ficou jogando a culpa nela, dizendo que se ela tivesse obedecido ele n\u00e3o teria ocorrido etc etc\na bixinha coitada vai pra terapia pro resto da vida de certeza"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Morales"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/s619UPnmn8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJ8j38", "display_url": "dlvr.it/RJ8j38"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/NHR0LoGVxE", "expanded_url": "https://twitter.com/guanac8/status/1194376082536820736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NHR0LoGVxE", "media_key": "3_1194376079529529344"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:07:03.000Z", "id": "1194376082536820736", "edit_history_tweet_ids": ["1194376082536820736"], "author_id": "96135387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Antonio Morales: \u00abel planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran para otro lado\u00bb https://t.co/s619UPnmn8 https://t.co/NHR0LoGVxE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5362, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobrignoni", "id": "2545084469"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:06:53.000Z", "id": "1194376041554464769", "edit_history_tweet_ids": ["1194376041554464769"], "author_id": "1115798204229066752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194374343255560192"}], "text": "RT @marcelobrignoni: Por todos lados, las FFAA vuelven a ser un actor pol\u00edtico determinante en el continente latinoamericano. No entenderlo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:06:53.000Z", "id": "1194376041051172864", "edit_history_tweet_ids": ["1194376041051172864"], "author_id": "4920252509", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8331, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GonKairuz", "id": "9078862"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:06:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "9078862", "id": "1194375980086898691", "edit_history_tweet_ids": ["1194375980086898691"], "author_id": "46376813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194371616073011200"}], "text": "@GonKairuz No les bast\u00f3 con esa mierda, tuvieron que ir y hacer Escuadr\u00f3n Suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:06:37.000Z", "id": "1194375976148447232", "edit_history_tweet_ids": ["1194375976148447232"], "author_id": "1186016836464320513", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:06:09.000Z", "id": "1194375857625849856", "edit_history_tweet_ids": ["1194375857625849856"], "author_id": "1181160215749771269", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:05:51.000Z", "id": "1194375782304534528", "edit_history_tweet_ids": ["1194375782304534528"], "author_id": "2952074637", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}], "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:05:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "253413677", "id": "1194375655800156165", "edit_history_tweet_ids": ["1194375655800156165"], "author_id": "2330915509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "las_saris", "id": "253413677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194372001974177792"}], "text": "@las_saris Medio Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:05:01.000Z", "id": "1194375573247856641", "edit_history_tweet_ids": ["1194375573247856641"], "author_id": "896757824155504640", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:04:36.000Z", "id": "1194375465278025730", "edit_history_tweet_ids": ["1194375465278025730"], "author_id": "3436745476", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:04:33.000Z", "id": "1194375453659848706", "edit_history_tweet_ids": ["1194375453659848706"], "author_id": "978028486815289346", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:04:33.000Z", "id": "1194375452879667200", "edit_history_tweet_ids": ["1194375452879667200"], "author_id": "236397790", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:04:15.000Z", "id": "1194375377558347777", "edit_history_tweet_ids": ["1194375377558347777"], "author_id": "25760607", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:03:49.000Z", "id": "1194375271635398657", "edit_history_tweet_ids": ["1194375271635398657"], "author_id": "950912100708298752", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Anto Tripelli"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zyA8lqaD6J", "expanded_url": "https://t.co/zyA8lqaD6J", "display_url": "t.co/zyA8lqaD6J"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:03:48.000Z", "id": "1194375266258300934", "edit_history_tweet_ids": ["1194375266258300934"], "author_id": "281824969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Anto Tripelli se debe quejar de llegar tarde al laburo cuando se suicida alguien en el subte... https://t.co/zyA8lqaD6J"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:03:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "449489261", "id": "1194375143767920643", "edit_history_tweet_ids": ["1194375143767920643"], "author_id": "449489261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194375076935864322"}], "text": "Sempre d\u00e3o aten\u00e7\u00e3o imediata a cada relato de fraqueza ou pensamento suicida. Incentivam a buscar ajuda m\u00e9dica, psicol\u00f3gica, psiqui\u00e1trica, n\u00e3o abandonar os rem\u00e9dios; s\u00e3o solid\u00e1rios na dor; se disponibilizam a conversar e tentar convencer de que o suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:02:54.000Z", "id": "1194375040827056129", "edit_history_tweet_ids": ["1194375040827056129"], "author_id": "561207450", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:02:51.000Z", "id": "1194375028957220865", "edit_history_tweet_ids": ["1194375028957220865"], "author_id": "2608879772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Dia Internacional del sobreviviente suicida. Entrada gratuita, acompa\u00f1anos !!! https://t.co/EjSAIVRp64", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/EjSAIVRp64", "expanded_url": "https://twitter.com/KhHastedt/status/1194375028957220865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EjSAIVRp64", "media_key": "3_1194375020501458944"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:02:10.000Z", "id": "1194374855896043524", "edit_history_tweet_ids": ["1194374855896043524"], "author_id": "308605800", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Frank Enr\u00edquez"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/vDXzdwERGQ", "expanded_url": "https://noticiasya.com/el-valle/2019/11/12/se-suicida-abogado-acusado-de-posesion-de-pornografia-infantil/", "display_url": "noticiasya.com/el-valle/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:01:46.000Z", "id": "1194374754821689344", "edit_history_tweet_ids": ["1194374754821689344"], "author_id": "42583577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El abogado local, Frank Enr\u00edquez, hab\u00eda sido puesto en libertad el 5 de Noviembre, despu\u00e9s de que un tribunal le fij\u00f3 una fianza de $100,000 por presuntamente recibir archivos de pornograf\u00eda infantil.\n\nhttps://t.co/vDXzdwERGQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:01:27.000Z", "id": "1194374674651721729", "edit_history_tweet_ids": ["1194374674651721729"], "author_id": "498376138", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:01:14.000Z", "id": "1194374620926885889", "edit_history_tweet_ids": ["1194374620926885889"], "author_id": "208495731", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:01:09.000Z", "id": "1194374600269930496", "edit_history_tweet_ids": ["1194374600269930496"], "author_id": "252264610", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:00:59.000Z", "id": "1194374558805090305", "edit_history_tweet_ids": ["1194374558805090305"], "author_id": "912297152331776000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "alguma vez vcs leram ou viram algo q matou vcs por dentro? tipo tudo estava bem at\u00e9 q vc viu ou leu sobre algo q vc n\u00e3o queria saber, a\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:00:44.000Z", "id": "1194374494112092160", "edit_history_tweet_ids": ["1194374494112092160"], "author_id": "756130721203236864", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:00:44.000Z", "id": "1194374493659119622", "edit_history_tweet_ids": ["1194374493659119622"], "author_id": "1018955345027387396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Dia Internacional del sobreviviente suicida. Entrada gratuita, acompa\u00f1anos !!! https://t.co/iSCFXSyp3u", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/iSCFXSyp3u", "expanded_url": "https://twitter.com/amavidaguatema1/status/1194374493659119622/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iSCFXSyp3u", "media_key": "3_1194374485375406080"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:00:08.000Z", "id": "1194374343561826305", "edit_history_tweet_ids": ["1194374343561826305"], "author_id": "90851715", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Laura1o95", "id": "128569431"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194371586243137538"}], "text": "RT @Laura1o95: 'Estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida'"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4751, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/LCz0iXInDy", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuainm_oficial/status/1194295915357626368", "display_url": "twitter.com/ecuainm_oficia\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:00:08.000Z", "id": "1194374343255560192", "edit_history_tweet_ids": ["1194374343255560192"], "author_id": "2545084469", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194295915357626368"}], "text": "Por todos lados, las FFAA vuelven a ser un actor pol\u00edtico determinante en el continente latinoamericano. No entenderlo desde las fuerzas politicas populares, puede ser suicida para la regi\u00f3n https://t.co/LCz0iXInDy"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:59:44.000Z", "id": "1194374242986602496", "edit_history_tweet_ids": ["1194374242986602496"], "author_id": "203028801", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:59:00.000Z", "id": "1194374058370097152", "edit_history_tweet_ids": ["1194374058370097152"], "author_id": "34935973", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9187, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.8281, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}, {"start": 273, "end": 280, "probability": 0.866, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:58:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "76049312", "id": "1194373991177293825", "edit_history_tweet_ids": ["1194373991177293825"], "author_id": "3438743338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194364254897549312"}], "text": "@senadorhumberto Lula nasceu no comunismo e nunca mudou.  Resumo : roubou mais de um trilh\u00e3o do Brasil. Matou mais de um milh\u00e3o em 16 anos no governo. Isso sim \u00e9 louv\u00e1vel? ?? Por favor voc\u00eas s\u00f3 enganam os jumentos daqui do nordeste, com esse discurso FAKE. Mas se cuidem o nordeste t\u00e1 mudando."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:58:26.000Z", "id": "1194373914824249349", "edit_history_tweet_ids": ["1194373914824249349"], "author_id": "313990204", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Alvaro Ojeda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_canx_", "id": "459582806"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:58:08.000Z", "id": "1194373841780461569", "edit_history_tweet_ids": ["1194373841780461569"], "author_id": "1505174586", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192533069556854784"}], "text": "RT @_canx_: Alvaro Ojeda cu\u00e1ndo se suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:58:00.000Z", "id": "1194373806246309888", "edit_history_tweet_ids": ["1194373806246309888"], "author_id": "238971068", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:57:42.000Z", "id": "1194373731704918017", "edit_history_tweet_ids": ["1194373731704918017"], "author_id": "494730441", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:57:38.000Z", "id": "1194373712742699008", "edit_history_tweet_ids": ["1194373712742699008"], "author_id": "325637536", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:57:30.000Z", "id": "1194373682027728899", "edit_history_tweet_ids": ["1194373682027728899"], "author_id": "519624931", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:56:33.000Z", "id": "1194373443455766531", "edit_history_tweet_ids": ["1194373443455766531"], "author_id": "188032937", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:56:24.000Z", "id": "1194373404931108864", "edit_history_tweet_ids": ["1194373404931108864"], "author_id": "117494355", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:56:09.000Z", "id": "1194373341433548802", "edit_history_tweet_ids": ["1194373341433548802"], "author_id": "3003890427", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Morales"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/O6p3e8vtEC", "expanded_url": "https://canariasopina.com/2019/11/12/antonio-morales-el-planeta-se-mantiene-en-una-deriva-suicida-con-multinacionales-y-paises-que-miran-para-otro-lado/", "display_url": "canariasopina.com/2019/11/12/ant\u2026"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/FdRKSdtbgV", "expanded_url": "https://twitter.com/canarias_opina/status/1194373313813995520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FdRKSdtbgV", "media_key": "3_1194373311943327745"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:56:03.000Z", "id": "1194373313813995520", "edit_history_tweet_ids": ["1194373313813995520"], "author_id": "1921376665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Antonio Morales:\u2019 El planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran para otro\u00a0lado\u2019 https://t.co/O6p3e8vtEC https://t.co/FdRKSdtbgV"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:55:20.000Z", "id": "1194373135363198977", "edit_history_tweet_ids": ["1194373135363198977"], "author_id": "2709442028", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:55:14.000Z", "id": "1194373112084750336", "edit_history_tweet_ids": ["1194373112084750336"], "author_id": "695084726147768321", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:55:12.000Z", "id": "1194373100164591618", "edit_history_tweet_ids": ["1194373100164591618"], "author_id": "65175641", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:54:53.000Z", "id": "1194373020393099270", "edit_history_tweet_ids": ["1194373020393099270"], "author_id": "295279798", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:54:51.000Z", "id": "1194373015259275266", "edit_history_tweet_ids": ["1194373015259275266"], "author_id": "1377633744", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "pavao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raphasarzedas", "id": "1264644338174304259"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:54:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "83714316", "id": "1194372856559394816", "edit_history_tweet_ids": ["1194372856559394816"], "author_id": "966450640972144640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194360942911467523"}], "text": "@raphasarzedas as vezes eu acho que esse \u00e9 o plano suicida do pavao"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:54:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "52708803", "id": "1194372812041052162", "edit_history_tweet_ids": ["1194372812041052162"], "author_id": "318146381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VenhaMeteoro", "id": "52708803"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194315471333531648"}], "text": "@VenhaMeteoro Amigaaaaa acabei de ver e estou furiosaaaaa!! Que gente ignorante que gente cruel!!! Matou a m\u00e3e e 2 filhos. E o cara se gabando????? A mulher dando parab\u00e9ns!!! Q \u00f3dio!!!! \ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude13\ud83d\ude14\ud83d\ude2d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:53:59.000Z", "id": "1194372795171581955", "edit_history_tweet_ids": ["1194372795171581955"], "author_id": "601928852", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:53:37.000Z", "id": "1194372702343245824", "edit_history_tweet_ids": ["1194372702343245824"], "author_id": "536669748", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:53:25.000Z", "id": "1194372652204515334", "edit_history_tweet_ids": ["1194372652204515334"], "author_id": "630247312", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-12T21:52:53.000Z", "id": "1194372519039508485", "edit_history_tweet_ids": ["1194372519039508485"], "author_id": "506387757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "12/11/2003 \u2013 In un attentato suicida a N\u0101\u1e63iriya in Iraq muoiono 23 persone, tra loro 19 sono italiani: 12 Carabinieri, 5 soldati dell'esercito Italiano e 2 civili"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "TRUMP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cpena79pe", "id": "234545834"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "FredyOtarola", "id": "65541570"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "uterope", "id": "14165101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:52:33.000Z", "id": "1194372432817209344", "edit_history_tweet_ids": ["1194372432817209344"], "author_id": "107270727", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194311414543982596"}], "text": "RT @cpena79pe: @FredyOtarola @uterope TRUMP LE ORDEN\u00d3?????????????? Y QUIEN DEMONIOS ES ESE VIEJO CON BISO\u00d1\u00c9 AL QUE SUS MUJERES DEJARON PEL\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:52:25.000Z", "id": "1194372400751755265", "edit_history_tweet_ids": ["1194372400751755265"], "author_id": "951002259332255744", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:52:19.000Z", "id": "1194372378257743872", "edit_history_tweet_ids": ["1194372378257743872"], "author_id": "541156738", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:52:13.000Z", "id": "1194372351858790402", "edit_history_tweet_ids": ["1194372351858790402"], "author_id": "882142314512207872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "E talvez eu tenha comemorado cedo demais. Um grilo se suicidou na minha x\u00edcara de caf\u00e9... Eu queria caf\u00e9 cara."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3522, "type": "Other", "normalized_text": "yankee"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:52:08.000Z", "id": "1194372329951973376", "edit_history_tweet_ids": ["1194372329951973376"], "author_id": "405714997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alguien vi\u00f3 a una yankee suicida por ah\u00ed? Maneja borrracha y es orianista\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:52:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "314171800", "id": "1194372326823022592", "edit_history_tweet_ids": ["1194372326823022592"], "author_id": "401913754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sorayadyr", "id": "314171800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194370371908198408"}], "text": "@sorayadyr Pues a mi al contrario, me pone las pilas frente  a este frentepopulismo  suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:52:03.000Z", "id": "1194372309068464128", "edit_history_tweet_ids": ["1194372309068464128"], "author_id": "884919115", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:51:49.000Z", "id": "1194372248964079616", "edit_history_tweet_ids": ["1194372248964079616"], "author_id": "3381618725", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:51:31.000Z", "id": "1194372176633384961", "edit_history_tweet_ids": ["1194372176633384961"], "author_id": "384913904", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:51:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "3351300700", "id": "1194372102658416640", "edit_history_tweet_ids": ["1194372102658416640"], "author_id": "551193479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194371974161747968"}], "text": "@CatherineCCathy MAL, HAZLO MAS SUICIDA, PATADA \u00cdGNEA ES DE DEBILES, ENVITAZO IGNEO"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:50:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "344164977", "id": "1194372036027715584", "edit_history_tweet_ids": ["1194372036027715584"], "author_id": "3011069421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jesuspalaciosjp", "id": "344164977"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 99, "end": 104, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194296198003380224"}], "text": "@jesuspalaciosjp @populares @Pablo_Iglesias_ Quiz\u00e1 tenga Ud raz\u00f3n. Este acuerdo es suicida para el @Psoe, a no ser que el plan final sea carg\u00e1rselo del todo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:50:48.000Z", "id": "1194371993036042242", "edit_history_tweet_ids": ["1194371993036042242"], "author_id": "1193542598092296198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A FLORESTA SUICIDA https://t.co/xtHu0WylcX", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/xtHu0WylcX", "expanded_url": "https://twitter.com/historiasx1/status/1194371993036042242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xtHu0WylcX", "media_key": "3_1194371979773648896"}, {"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/xtHu0WylcX", "expanded_url": "https://twitter.com/historiasx1/status/1194371993036042242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xtHu0WylcX", "media_key": "3_1194371985742221312"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:50:34.000Z", "id": "1194371936798855171", "edit_history_tweet_ids": ["1194371936798855171"], "author_id": "1012900283100422144", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:50:23.000Z", "id": "1194371890586046464", "edit_history_tweet_ids": ["1194371890586046464"], "author_id": "2871057443", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/K2e5kVbspm", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/muj\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194289251711692803"}], "text": "RT @elcasocom: Una madre secuestra durante once a\u00f1os a sus hijos y cuando se escapan, se suicida https://t.co/K2e5kVbspm"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:50:06.000Z", "id": "1194371820318810115", "edit_history_tweet_ids": ["1194371820318810115"], "author_id": "364941177", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Laura1o95", "id": "128569431"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194371586243137538"}], "text": "RT @Laura1o95: 'Estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida'"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:49:56.000Z", "id": "1194371777738268672", "edit_history_tweet_ids": ["1194371777738268672"], "author_id": "83142437", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulioDelaRosa", "id": "144501378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194036632380493827"}], "text": "RT @JulioDelaRosa: Como se criminaliza el feminicidio, si el 90% de los que cometen homicidio en perjuicio de una mujer se suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:49:33.000Z", "id": "1194371680258408448", "edit_history_tweet_ids": ["1194371680258408448"], "author_id": "1162020828868800515", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:49:23.000Z", "id": "1194371638030163970", "edit_history_tweet_ids": ["1194371638030163970"], "author_id": "299223141", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:49:11.000Z", "id": "1194371586243137538", "edit_history_tweet_ids": ["1194371586243137538"], "author_id": "128569431", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "'Estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida'"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:49:07.000Z", "id": "1194371570392797186", "edit_history_tweet_ids": ["1194371570392797186"], "author_id": "1756067192", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.6548, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:48:47.000Z", "id": "1194371487257550850", "edit_history_tweet_ids": ["1194371487257550850"], "author_id": "4422691756", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194359747056717824"}], "text": "RT @Recordiva_br: Confusa, Sophia pensa que matou a pr\u00f3pria m\u00e3e. Beatriz incentiva a amiga a descobrir quem armou pra cima dela e a drogou\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:48:24.000Z", "id": "1194371392415977472", "edit_history_tweet_ids": ["1194371392415977472"], "author_id": "2735183691", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.2721, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "delurens", "id": "74204488"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:47:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "74204488", "id": "1194371154548535302", "edit_history_tweet_ids": ["1194371154548535302"], "author_id": "1562110248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194237601596624896"}], "text": "@delurens La pedorra de Keiko? o el corrupto de su padre que est\u00e1 en la lista de los presidentes m\u00e1s corruptos del mundo AF o el suicida \u00c1lan ....tibio tibio o caliente caliente FUERAAA de acaaa viejito c\u00e1mbiate el pa\u00f1al de \ud83d\udca9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:47:27.000Z", "id": "1194371152019369985", "edit_history_tweet_ids": ["1194371152019369985"], "author_id": "1683380622", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:47:26.000Z", "id": "1194371148647194624", "edit_history_tweet_ids": ["1194371148647194624"], "author_id": "3078663971", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 97, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:46:54.000Z", "id": "1194371012827189259", "edit_history_tweet_ids": ["1194371012827189259"], "author_id": "140489669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem matou Mariele, quem se reuniu horas antes com os assassinos de Mariele. quem? @jairbolsonaro"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:46:50.000Z", "id": "1194370995957772290", "edit_history_tweet_ids": ["1194370995957772290"], "author_id": "985445662463537152", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 96, "tag": "ForaGilmarMendes"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 95, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "ForaGilmarMendes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MortadeladAvila", "id": "1051501600156655618"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/coa0zF3IiA", "expanded_url": "https://twitter.com/LuziaPaixao3/status/1194370725282549760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/coa0zF3IiA", "media_key": "16_1194370709293846528"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:45:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1051501600156655618", "id": "1194370725282549760", "edit_history_tweet_ids": ["1194370725282549760"], "author_id": "1104510810381012993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194368336722898944"}], "text": "@MortadeladAvila @joicehasselmann @PSL_Nacional A\u00ed coitada, Agora se suicida. \n#ForaGilmarMendes https://t.co/coa0zF3IiA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:45:32.000Z", "id": "1194370667858280449", "edit_history_tweet_ids": ["1194370667858280449"], "author_id": "1086248494157963264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "ni\u00f1a: quieres ser mi novio stokero?\nni\u00f1o: no\nni\u00f1a: *se suicida*\nni\u00f1o: *asiste al funeral*\nni\u00f1o: ..... quiero ser tu esposo stokero\n\nmomento triste para los stokeros"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5171, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena N"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7471, "type": "Other", "normalized_text": "Mariano Pi\u00f1a Olay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:45:06.000Z", "id": "1194370561079574528", "edit_history_tweet_ids": ["1194370561079574528"], "author_id": "255856392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194253516132384775"}], "text": "RT @MT_enMEXICO: La joven, identificada como Ximena N, de 16 a\u00f1os de edad, era estudiante del bachillerato Centro Escolar Mariano Pi\u00f1a Olay\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.6381, "type": "Person", "normalized_text": "light"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "death note"}, {"start": 254, "end": 254, "probability": 0.4279, "type": "Person", "normalized_text": "L"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "UmFausto", "id": "732629273719234560"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Arupa020", "id": "2477615718"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "BunnyFeveer", "id": "201721803"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:45:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "732629273719234560", "id": "1194370555488669696", "edit_history_tweet_ids": ["1194370555488669696"], "author_id": "975914661118926849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194368137308885002"}], "text": "@UmFausto @Arupa020 @BunnyFeveer @Ayako86406563 @matheusallblue a pessoa acha que protagonista = her\u00f3i e ele vai estar sempre certo.\n\u00e9 s\u00f3 o pov do light.\nTava pensando aqui que ele mesmo se matou (naquela parte que ele esquece o death note e ate ajuda o L se n\u00e3o me engano)\nno caso ele matou o \"eu\" inocente dele que nao conhecia o poder."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:44:57.000Z", "id": "1194370520973762561", "edit_history_tweet_ids": ["1194370520973762561"], "author_id": "1172569777", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:44:28.000Z", "id": "1194370401545134098", "edit_history_tweet_ids": ["1194370401545134098"], "author_id": "745348218", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:44:20.000Z", "id": "1194370366283616257", "edit_history_tweet_ids": ["1194370366283616257"], "author_id": "239511240", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:44:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1150811056366919680", "id": "1194370301280374784", "edit_history_tweet_ids": ["1194370301280374784"], "author_id": "925623607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vitor__RJ", "id": "1150811056366919680"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194344235794915338"}], "text": "@Vitor__RJ @CanalPoenaRoda Que horror! E ele se matou por conta dela!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:43:56.000Z", "id": "1194370264529850369", "edit_history_tweet_ids": ["1194370264529850369"], "author_id": "13445552", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "clikkie"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "clikkie"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:43:46.000Z", "id": "1194370222960103426", "edit_history_tweet_ids": ["1194370222960103426"], "author_id": "1092616640624246784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "text": "ni\u00f1a: queres ser mi novio clikkie?\nni\u00f1o: no\nni\u00f1a: *se suicida*\nni\u00f1o: *asiste al funeral*\nni\u00f1o: ... quiero ser tu esposo clikkie\n\nmomento triste para el clique"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.8495, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto Gil"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/BqdTx7YOuE", "expanded_url": "https://twitter.com/ZurockV/status/1194366869853081600", "display_url": "twitter.com/ZurockV/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:43:42.000Z", "id": "1194370206879141889", "edit_history_tweet_ids": ["1194370206879141889"], "author_id": "752855768739745792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194366869853081600"}], "text": "Olha Deus de novo! O cara que matou as on\u00e7as tamb\u00e9m invocou Deus, hoje mesmo. Acho que t\u00e1 bom, n\u00e9? \nSe eu quiser falar com Deus, Gilberto Gil, \u00e9 mais a minha praia. https://t.co/BqdTx7YOuE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:43:10.000Z", "id": "1194370074154610692", "edit_history_tweet_ids": ["1194370074154610692"], "author_id": "51522983", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:42:42.000Z", "id": "1194369957032796160", "edit_history_tweet_ids": ["1194369957032796160"], "author_id": "1000443833283424257", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:42:37.000Z", "id": "1194369934496870402", "edit_history_tweet_ids": ["1194369934496870402"], "author_id": "1505642730", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:42:34.000Z", "id": "1194369923772043264", "edit_history_tweet_ids": ["1194369923772043264"], "author_id": "109151290", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzAlfa03225036", "id": "1085667837442772996"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326066187440130"}], "text": "RT @LuzAlfa03225036: @ValdebenitoNata Se suicida, para evitar la verg\u00fcenza nacional e internacional de ser juzgado por cr\u00edmenes de lesa hum\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:42:28.000Z", "id": "1194369895963807746", "edit_history_tweet_ids": ["1194369895963807746"], "author_id": "481448229", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 275, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9VKTJD510A", "expanded_url": "https://twitter.com/soniachocron/status/1194356288018436102", "display_url": "twitter.com/soniachocron/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:42:23.000Z", "id": "1194369875713699840", "edit_history_tweet_ids": ["1194369875713699840"], "author_id": "1012793994143727617", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194356288018436102"}], "text": "Reyes enviados mientras el chavismo y el socialismo radical, suicida y cerril se daban un abrazo, sellando un m\u00e1s que posible gobierno de frente popular bananero que en cualquier caso garantizar\u00e1 un reparto equitativo de la miseria y la ruina adem\u00e1s de la mutilaci\u00f3n de Espa\u00f1a. https://t.co/9VKTJD510A"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:42:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "941001769181761536", "id": "1194369865647308802", "edit_history_tweet_ids": ["1194369865647308802"], "author_id": "993588509406621697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NoxusVision", "id": "941001769181761536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193786475235688448"}], "text": "@NoxusVision \"\u00bfDe verdad piensas que voy a atacarte con mi arsenal entero sin tener garant\u00edas de ganar?\n\nSoy un asesino. No un suicida\"\n\nEl hecho de que estuviera absorbiendo la energ\u00eda del contrato hac\u00eda la atm\u00f3sfera mucho m\u00e1s pesada.\n\nDefinitivamente parec\u00edan dos demonios uno frente al otro"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:42:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "126964070", "id": "1194369839126732801", "edit_history_tweet_ids": ["1194369839126732801"], "author_id": "1123755003162841091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LuLiviero", "id": "126964070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194112449886277638"}], "text": "@LuLiviero Porra nenhuma. N\u00e3o sei dessa mulher a\u00ed. Mas se for algu\u00e9m que matou, sequestrou ou roubou, tem que fazer isso sim, pra pior."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:42:07.000Z", "id": "1194369808814489600", "edit_history_tweet_ids": ["1194369808814489600"], "author_id": "1098543741600710657", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "MAFIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:41:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "69416519", "id": "1194369747011481600", "edit_history_tweet_ids": ["1194369747011481600"], "author_id": "3328389190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194052412874665986"}], "text": "@infobae ES LO M\u00c1S CERTERO y CERCANO A UN SUICIDA PELOTUDO.\nVUELVEN SUS FANS, VUELVE EL PERONISMO, VUELVE LA MAFIA K."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.668, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LuLiviero", "id": "126964070"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:41:47.000Z", "id": "1194369723615600640", "edit_history_tweet_ids": ["1194369723615600640"], "author_id": "14503650", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194112449886277638"}], "text": "RT @LuLiviero: Meu Deus, quanta gente louca!!!! N\u00e3o importa se ela roubou, matou, sequestrou... n\u00e3o importa o crime. Nada justifica uma ati\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lulafalcao", "id": "112565129"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:41:19.000Z", "id": "1194369607710183424", "edit_history_tweet_ids": ["1194369607710183424"], "author_id": "2582492292", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317570331095041"}], "text": "RT @lulafalcao: Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim ap\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:41:10.000Z", "id": "1194369568250191872", "edit_history_tweet_ids": ["1194369568250191872"], "author_id": "1499506675", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:41:06.000Z", "id": "1194369552198574088", "edit_history_tweet_ids": ["1194369552198574088"], "author_id": "270325529", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-12T21:40:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "971299372586725377", "id": "1194369323139305474", "edit_history_tweet_ids": ["1194369323139305474"], "author_id": "61583146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lauraluciacarme", "id": "971299372586725377"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "salcinz", "id": "1022439386271698944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194368507141644288"}], "text": "@lauraluciacarme @salcinz E' normale che, dopo il pessimo risultato in Umbria, si tenti un rilancio sottolineando le peculiarit\u00e0 del M5S a fronte del partner di governo. Un'altra tattica, dal punto di vista dell'interesse della singola formazione politica, sarebbe suicida, visti i cedimenti precedenti."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Gobiernodecoalicion"}, {"start": 24, "end": 29, "tag": "PSOE"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:40:08.000Z", "id": "1194369310703149056", "edit_history_tweet_ids": ["1194369310703149056"], "author_id": "356429795", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Gobiernodecoalicion El #PSOE ha perdido hoy con este acuerdo, un 30% de sus votos. Cuando esto colapse, la (ultra)derecha va a gobernar en Espa\u00f1a hasta fin de siglo... y sin oposici\u00f3n. Al final Pedro es un desequilibrado suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:39:45.000Z", "id": "1194369212158005254", "edit_history_tweet_ids": ["1194369212158005254"], "author_id": "2735518655", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:39:39.000Z", "id": "1194369187709411328", "edit_history_tweet_ids": ["1194369187709411328"], "author_id": "2169330215", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:39:37.000Z", "id": "1194369180474191874", "edit_history_tweet_ids": ["1194369180474191874"], "author_id": "1102695598266953729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "um desafio:\n\ntentar explicar a algu\u00e9m o qu\u00ea \u00e9 sofrer depress\u00e3o sem essa pessos em 000.00015 milimesimas de segundos depois de ouvir a palavra depress\u00e3o te perguntar \"mas \u00e9s suicida?\"\n\ngente tentem s\u00f3"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T21:39:33.000Z", "id": "1194369164338700293", "edit_history_tweet_ids": ["1194369164338700293"], "author_id": "407885916", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:39:12.000Z", "id": "1194369073578151937", "edit_history_tweet_ids": ["1194369073578151937"], "author_id": "2760593194", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:39:00.000Z", "id": "1194369024290959363", "edit_history_tweet_ids": ["1194369024290959363"], "author_id": "407654164", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:38:49.000Z", "id": "1194368980498223104", "edit_history_tweet_ids": ["1194368980498223104"], "author_id": "1193594277227630592", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:38:03.000Z", "id": "1194368784229916672", "edit_history_tweet_ids": ["1194368784229916672"], "author_id": "48756997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o querendo tomar nenhum partido... mas ele se matou um tempo depois dessa postagem. S\u00f3 pra vcs pensarem mesmo. https://t.co/fwPWE2LAOF", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/fwPWE2LAOF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/mileide.celeste/posts/2655811107813197", "display_url": "facebook.com/mileide.celest\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:37:26.000Z", "id": "1194368632060551169", "edit_history_tweet_ids": ["1194368632060551169"], "author_id": "86130544", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:37:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "296005286", "id": "1194368595553345536", "edit_history_tweet_ids": ["1194368595553345536"], "author_id": "796684064963104768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194318319861608450"}], "text": "@ValdebenitoNata Lo que ha hecho este gobierno es irresponsable, un ejemplo que los pa\u00edses tienen que tener una alternativa para manejar democraticamente la porfia suicida de un gobierno...NO PUEDES  GOBERNAR + DE 20 DIAS CON CARABINEROS DIA A DIA REPRIMIENDO..eso es sicopata..que mas hacemos?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 58, "tag": "Hoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:37:11.000Z", "id": "1194368566612545537", "edit_history_tweet_ids": ["1194368566612545537"], "author_id": "1080580977498431488", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194357921875804160"}], "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Estamos para escucharte y apoyarte! #Hoy participamos en el Foro de discusi\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y el suicidio en la juve\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:36:46.000Z", "id": "1194368464611360768", "edit_history_tweet_ids": ["1194368464611360768"], "author_id": "1071203985690910720", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 58, "tag": "Hoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:36:35.000Z", "id": "1194368418037809152", "edit_history_tweet_ids": ["1194368418037809152"], "author_id": "1080611569728475137", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194357921875804160"}], "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Estamos para escucharte y apoyarte! #Hoy participamos en el Foro de discusi\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y el suicidio en la juve\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:36:33.000Z", "id": "1194368407677915137", "edit_history_tweet_ids": ["1194368407677915137"], "author_id": "860967024524177409", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:36:25.000Z", "id": "1194368373653721093", "edit_history_tweet_ids": ["1194368373653721093"], "author_id": "832909008", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:36:18.000Z", "id": "1194368345820319755", "edit_history_tweet_ids": ["1194368345820319755"], "author_id": "41847166", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:36:16.000Z", "id": "1194368335066157056", "edit_history_tweet_ids": ["1194368335066157056"], "author_id": "395393758", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sancho_raquel", "id": "1565716261"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/FTBCcrpGVd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194241481151639552"}], "text": "RT @sancho_raquel: Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores. https://t.co/FTBCcrpGVd"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:36:13.000Z", "id": "1194368323452129280", "edit_history_tweet_ids": ["1194368323452129280"], "author_id": "89547897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o amor da minha vida se matou. certeza https://t.co/GC74rwATqK", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/GC74rwATqK", "expanded_url": "https://t.co/GC74rwATqK", "display_url": "t.co/GC74rwATqK"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:36:10.000Z", "id": "1194368312190406656", "edit_history_tweet_ids": ["1194368312190406656"], "author_id": "318307186", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:35:52.000Z", "id": "1194368234486718464", "edit_history_tweet_ids": ["1194368234486718464"], "author_id": "543204907", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:35:09.000Z", "id": "1194368058107867137", "edit_history_tweet_ids": ["1194368058107867137"], "author_id": "278465884", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194334042470174728"}], "text": "RT @mablanco60: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores  tras una prueba de madurez \u00f3sea que determi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:34:44.000Z", "id": "1194367949542432773", "edit_history_tweet_ids": ["1194367949542432773"], "author_id": "1055640486692773888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194365536269942785"}], "text": "altura: 1,73\ntamanho do p\u00e9: 39\nsigno: libra\ntatuagens: \npiercing: 1\ncor fav: vermelho\nfilme fav: esquadr\u00e3o suicida\ncomida fav: strogonoff \nbebida fav: brahma https://t.co/K9b388TDay", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/K9b388TDay", "expanded_url": "https://twitter.com/mario_leveck/status/1194365536269942785", "display_url": "twitter.com/mario_leveck/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:34:32.000Z", "id": "1194367901849001988", "edit_history_tweet_ids": ["1194367901849001988"], "author_id": "2280678955", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:33:34.000Z", "id": "1194367655911841793", "edit_history_tweet_ids": ["1194367655911841793"], "author_id": "1111310659453624321", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:33:22.000Z", "id": "1194367608298115072", "edit_history_tweet_ids": ["1194367608298115072"], "author_id": "785271998", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T21:32:54.000Z", "id": "1194367488735285255", "edit_history_tweet_ids": ["1194367488735285255"], "author_id": "1614936007", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:31:55.000Z", "id": "1194367240927358976", "edit_history_tweet_ids": ["1194367240927358976"], "author_id": "1142515650356744192", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZurockV", "id": "1146371714412097536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194366869853081600"}], "text": "RT @ZurockV: Uma pessoa dessa n\u00e3o deve ter o t\u00edtulo de M\u00e3e:\n\"Ainn Mas m\u00e3e \u00e9 quem cria...\"\nDesse jeito? Melhor nascer \u00f3rf\u00e3o ou ela ter feito\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:31:40.000Z", "id": "1194367180248367104", "edit_history_tweet_ids": ["1194367180248367104"], "author_id": "55583322", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:31:23.000Z", "id": "1194367106055331841", "edit_history_tweet_ids": ["1194367106055331841"], "author_id": "1161627829563461632", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZurockV", "id": "1146371714412097536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194366869853081600"}], "text": "RT @ZurockV: Uma pessoa dessa n\u00e3o deve ter o t\u00edtulo de M\u00e3e:\n\"Ainn Mas m\u00e3e \u00e9 quem cria...\"\nDesse jeito? Melhor nascer \u00f3rf\u00e3o ou ela ter feito\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:30:56.000Z", "id": "1194366992930811904", "edit_history_tweet_ids": ["1194366992930811904"], "author_id": "79758292", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5029, "type": "Place", "normalized_text": "Norte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:30:54.000Z", "id": "1194366988480581634", "edit_history_tweet_ids": ["1194366988480581634"], "author_id": "112509855", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194340929508741121"}], "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida tras negarle salir a jugar. \u00a1Su padre se encuentra en el Reclusorio Norte por el delito de rob\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:30:35.000Z", "id": "1194366907522146304", "edit_history_tweet_ids": ["1194366907522146304"], "author_id": "15217999", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:30:26.000Z", "id": "1194366869853081600", "edit_history_tweet_ids": ["1194366869853081600"], "author_id": "1146371714412097536", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Uma pessoa dessa n\u00e3o deve ter o t\u00edtulo de M\u00e3e:\n\"Ainn Mas m\u00e3e \u00e9 quem cria...\"\nDesse jeito? Melhor nascer \u00f3rf\u00e3o ou ela ter feito o aborto do que gerar um filho pra tratar dessa maneira. Se for ver mesmo, pode ter sido ela a que \"suicidou\" o pr\u00f3prio filho...\nhttps://t.co/O32qQd58C8", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/O32qQd58C8", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/mae-crista-se-diz-aliviada-com-suicidio-do-filho-gay-antes-morto-que-em-pecado/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ma\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:30:16.000Z", "id": "1194366827570352129", "edit_history_tweet_ids": ["1194366827570352129"], "author_id": "515803246", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lacralevybsb", "id": "2264791825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194366169815437313"}], "text": "RT @lacralevybsb: eita q final foi esse q nao captei? quem matou o embruste? o rogerio? se for, ao menos isso eu o credibilizo pq nunca vou\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8575, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.7941, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/67mxl5efaQ", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Noviembre2019/Noviembre_12.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/8EiFQGSg5c", "expanded_url": "https://twitter.com/caval100/status/1194366759421263873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8EiFQGSg5c", "media_key": "3_1194243220684910592"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:30:00.000Z", "id": "1194366759421263873", "edit_history_tweet_ids": ["1194366759421263873"], "author_id": "76593802", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u25baUn migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de centro de menores\n\u25baSupercopa Espa\u00f1a se celebra en Arabia Saud\u00ed pese a las acusaciones de violaciones de DDHH\n\u25baCambio clim\u00e1tico empuja  incendios hacia el norte de Europa: el peor a\u00f1o de Suecia\nhttps://t.co/67mxl5efaQ https://t.co/8EiFQGSg5c"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T21:29:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "91560739", "id": "1194366736243548163", "edit_history_tweet_ids": ["1194366736243548163"], "author_id": "981243344931246082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbanoDante76", "id": "91560739"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "jordiborras", "id": "13553912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194354380339724288"}], "text": "@AlbanoDante76 @jordiborras El 80%  dels catalans (tanto indepes como constitucionalistes) no ens agrada el desastre su\u00efcida del 20 % de catalans."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:29:24.000Z", "id": "1194366608078229504", "edit_history_tweet_ids": ["1194366608078229504"], "author_id": "318970985", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 58, "tag": "Hoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:29:17.000Z", "id": "1194366577556250626", "edit_history_tweet_ids": ["1194366577556250626"], "author_id": "2233679250", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194357921875804160"}], "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Estamos para escucharte y apoyarte! #Hoy participamos en el Foro de discusi\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y el suicidio en la juve\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:28:40.000Z", "id": "1194366426464899072", "edit_history_tweet_ids": ["1194366426464899072"], "author_id": "59750305", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:28:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "53855557", "id": "1194366374904258560", "edit_history_tweet_ids": ["1194366374904258560"], "author_id": "734054236791640064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194031560758120449"}], "text": "@CathyJuvinao @DanielaGomezRi @AndresPastrana_ @evoespueblo El servidor p\u00fablico que defrauda a su electorado y con artima\u00f1as desborda sus bolsillos con el erario o permite que lo hagan terceros, deber\u00eda seguir el ejemplo de suicida peruano y su pueblo, el ejemplo de los chinos."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:28:21.000Z", "id": "1194366345846173697", "edit_history_tweet_ids": ["1194366345846173697"], "author_id": "313221696", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EFjbrwydfo", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:28:07.000Z", "id": "1194366287398473728", "edit_history_tweet_ids": ["1194366287398473728"], "author_id": "2997043529", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194237459418112000"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla\nhttps://t.co/EFjbrwydfo https:\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rafa_marinello", "id": "3298277089"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:27:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "3298277089", "id": "1194366214774104067", "edit_history_tweet_ids": ["1194366214774104067"], "author_id": "3070401279", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194363815384756224"}], "text": "@rafa_marinello Sim, Rafa. Eu fiquei revoltada com o tanto de gente achando gra\u00e7a com a situa\u00e7\u00e3o e mais ainda depois que soube que ele realmente se matou"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 194, "tag": "aquenaopodiaamarfinal"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 168, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "miguelzinho"}, {"start": 173, "end": 193, "probability": 0.344, "type": "Other", "normalized_text": "aquenaopodiaamarfinal"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:27:39.000Z", "id": "1194366169815437313", "edit_history_tweet_ids": ["1194366169815437313"], "author_id": "2264791825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "eita q final foi esse q nao captei? quem matou o embruste? o rogerio? se for, ao menos isso eu o credibilizo pq nunca vou perdoar o embruste por ter matado o miguelzinho.. #aquenaopodiaamarfinal"}, {"lang": "ja", "created_at": "2019-11-12T21:27:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1194366097971011585", "edit_history_tweet_ids": ["1194366097971011585"], "author_id": "975313778303627265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194337858321965056"}], "text": "@el_tope_suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u5927\u4e08\u592b\uff1f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:26:45.000Z", "id": "1194365941917900800", "edit_history_tweet_ids": ["1194365941917900800"], "author_id": "857384632215535617", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:26:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "109045762", "id": "1194365930404503553", "edit_history_tweet_ids": ["1194365930404503553"], "author_id": "30081512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194316476242632704"}], "text": "@BAP_Amn Amara existe sim animal que assassina, geralmente os mais inteligentes. Golfinhos decapitam cabe\u00e7a de um peixe para se masturbar e um grupo ja matou uma foca sem motivo aparentemente. Fora os le\u00f5es que assassinam filhotes de outros."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lulafalcao", "id": "112565129"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:26:13.000Z", "id": "1194365808769748993", "edit_history_tweet_ids": ["1194365808769748993"], "author_id": "62891971", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317570331095041"}], "text": "RT @lulafalcao: Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim ap\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:26:09.000Z", "id": "1194365791145058304", "edit_history_tweet_ids": ["1194365791145058304"], "author_id": "280661216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194259499156152320"}], "text": "Felizmente el suicida no logr\u00f3 entrar a esta lista. https://t.co/qndwD2cgaX", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/qndwD2cgaX", "expanded_url": "https://twitter.com/victorlizaj/status/1194259499156152320", "display_url": "twitter.com/victorlizaj/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:26:08.000Z", "id": "1194365786632130561", "edit_history_tweet_ids": ["1194365786632130561"], "author_id": "14083341", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:25:49.000Z", "id": "1194365706495762437", "edit_history_tweet_ids": ["1194365706495762437"], "author_id": "3348872236", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:25:42.000Z", "id": "1194365676548476928", "edit_history_tweet_ids": ["1194365676548476928"], "author_id": "307527416", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:25:33.000Z", "id": "1194365642008408064", "edit_history_tweet_ids": ["1194365642008408064"], "author_id": "923083339338305536", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.572, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArturoCoego", "id": "234110181"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:25:31.000Z", "id": "1194365631463866374", "edit_history_tweet_ids": ["1194365631463866374"], "author_id": "191385597", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194212672377622530"}], "text": "RT @ArturoCoego: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad \ud83d\ude25\n\nDevastad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:25:26.000Z", "id": "1194365611809419265", "edit_history_tweet_ids": ["1194365611809419265"], "author_id": "621163036", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:25:26.000Z", "id": "1194365610303672321", "edit_history_tweet_ids": ["1194365610303672321"], "author_id": "3025143887", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:24:41.000Z", "id": "1194365421924896775", "edit_history_tweet_ids": ["1194365421924896775"], "author_id": "245536484", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "PEREREKA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Tkn117", "id": "286468271"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:24:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "286468271", "id": "1194365331655012353", "edit_history_tweet_ids": ["1194365331655012353"], "author_id": "2630093525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194364361520943104"}], "text": "@Tkn117 PEREREKA SUICIDA TCHUM TCHA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:24:18.000Z", "id": "1194365323597811712", "edit_history_tweet_ids": ["1194365323597811712"], "author_id": "3201102327", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:24:14.000Z", "id": "1194365308057903109", "edit_history_tweet_ids": ["1194365308057903109"], "author_id": "1161220753485893632", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sancho_raquel", "id": "1565716261"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/FTBCcrpGVd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194241481151639552"}], "text": "RT @sancho_raquel: Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores. https://t.co/FTBCcrpGVd"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:24:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "998830042808545280", "id": "1194365278693535744", "edit_history_tweet_ids": ["1194365278693535744"], "author_id": "745563251837014016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194014735806738432"}], "text": "@BlitzDriver Se ela matou o marido era porque ele merecia claro... Qualquer outra explica\u00e7\u00e3o \u00e9 mis\u00f3gina."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:24:05.000Z", "id": "1194365271676510213", "edit_history_tweet_ids": ["1194365271676510213"], "author_id": "4466081854", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7348, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lagarder81", "id": "181995614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:23:01.000Z", "id": "1194365003924746244", "edit_history_tweet_ids": ["1194365003924746244"], "author_id": "53769628", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193966835038855173"}], "text": "RT @lagarder81: Un joven migrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores. Son muchos los menas e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:23:00.000Z", "id": "1194364996312059904", "edit_history_tweet_ids": ["1194364996312059904"], "author_id": "906294263406841856", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:22:41.000Z", "id": "1194364916897079297", "edit_history_tweet_ids": ["1194364916897079297"], "author_id": "1183449517510811648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194361580550529026"}], "text": "Se eu n\u00e3o for pra escola amanh\u00e3 foi ela q me matou https://t.co/BVLnpjmypk", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/BVLnpjmypk", "expanded_url": "https://twitter.com/henryvalenkhr/status/1194361580550529026", "display_url": "twitter.com/henryvalenkhr/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:22:26.000Z", "id": "1194364854003544072", "edit_history_tweet_ids": ["1194364854003544072"], "author_id": "994033058797023232", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:22:25.000Z", "id": "1194364849628876800", "edit_history_tweet_ids": ["1194364849628876800"], "author_id": "915676279118188545", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Morales"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/QzgdPujjfW", "expanded_url": "http://solactualidad.com", "display_url": "solactualidad.com", "status": 200, "title": "Portada - SOLACTUALIDAD.COM - Radiosol 94.8 FM. La emisora de radio referente en el sur de Gran Canaria con noticias de actualidad, entrevistas y m\u00fasica. Siga la emisi\u00f3n en directo online.", "description": "Radiosol 94.8 FM. La emisora de radio referente en el sur de Gran Canaria con noticias de actualidad, entrevistas y m\u00fasica. Siga la emisi\u00f3n en directo online.", "unwound_url": "https://www.solactualidad.com/"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/nEAqZq9p2X", "expanded_url": "https://twitter.com/SolActualidad/status/1194364842662121475/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nEAqZq9p2X", "media_key": "3_1194364832578985990"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:22:23.000Z", "id": "1194364842662121475", "edit_history_tweet_ids": ["1194364842662121475"], "author_id": "1000346960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Antonio Morales: el planeta se mantiene en una deriva suicida  con multinacionales y pa\u00edses que miran para otro lado https://t.co/QzgdPujjfW https://t.co/nEAqZq9p2X"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:22:16.000Z", "id": "1194364814778343428", "edit_history_tweet_ids": ["1194364814778343428"], "author_id": "897726240", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:22:13.000Z", "id": "1194364799691427845", "edit_history_tweet_ids": ["1194364799691427845"], "author_id": "165860347", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:22:03.000Z", "id": "1194364758918651906", "edit_history_tweet_ids": ["1194364758918651906"], "author_id": "221750151", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "familiascom", "id": "1343020806"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tqFAanQPBl", "expanded_url": "https://buff.ly/36TSoXt", "display_url": "buff.ly/36TSoXt", "status": 200, "unwound_url": "https://www.beliefnet.com/espanol/10-celebridades-que-cometieron-suicidio-o-lo-intentaron.aspx?utm_content=buffer56336&utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=familiascom"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194359361616920578"}], "text": "RT @familiascom: Ellos lo ten\u00edan aparentemente todo, \u00bfpor qu\u00e9 la gente se suicida? \u00bfQu\u00e9 es el suicidio? https://t.co/tqFAanQPBl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:21:54.000Z", "id": "1194364721547403265", "edit_history_tweet_ids": ["1194364721547403265"], "author_id": "706539195297370112", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:21:51.000Z", "id": "1194364708901588993", "edit_history_tweet_ids": ["1194364708901588993"], "author_id": "2735497645", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:21:45.000Z", "id": "1194364685690245120", "edit_history_tweet_ids": ["1194364685690245120"], "author_id": "889858289248370689", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:21:26.000Z", "id": "1194364605264470016", "edit_history_tweet_ids": ["1194364605264470016"], "author_id": "337308428", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:21:12.000Z", "id": "1194364544262590465", "edit_history_tweet_ids": ["1194364544262590465"], "author_id": "310273820", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:20:55.000Z", "id": "1194364475136196608", "edit_history_tweet_ids": ["1194364475136196608"], "author_id": "394790868", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:20:47.000Z", "id": "1194364441007136768", "edit_history_tweet_ids": ["1194364441007136768"], "author_id": "975664419253473280", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:20:33.000Z", "id": "1194364380621803521", "edit_history_tweet_ids": ["1194364380621803521"], "author_id": "4002264557", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:20:20.000Z", "id": "1194364325265379328", "edit_history_tweet_ids": ["1194364325265379328"], "author_id": "294731939", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 53, "tag": "TheMandalorian"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9671, "type": "Other", "normalized_text": "TheMandalorian"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8893, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tralhasdojon", "id": "763215006007717888"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:20:12.000Z", "id": "1194364292851744769", "edit_history_tweet_ids": ["1194364292851744769"], "author_id": "68854663", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326125855555584"}], "text": "RT @tralhasdojon: N\u00e3o tava nem a\u00ed pra #TheMandalorian , mas adorei o piloto, total o western spaghetti de star wars, terminando com tributo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:20:01.000Z", "id": "1194364248161476613", "edit_history_tweet_ids": ["1194364248161476613"], "author_id": "1029929778944663553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A minha tia tem um ateli\u00ea cheio de bijuteria, tava eu e a minha v\u00f3 fu\u00e7ando nas coisas dela e do nd a minha v\u00f3 vira e pergunta \"uai o q q \u00e9 esse espeto aqui? Q esquisito.\"\nUm brinco! Era um brinco. A gnt se matou de rir depois q eu contei"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:19:45.000Z", "id": "1194364179626508288", "edit_history_tweet_ids": ["1194364179626508288"], "author_id": "925743963641991169", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194334042470174728"}], "text": "RT @mablanco60: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores  tras una prueba de madurez \u00f3sea que determi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:19:33.000Z", "id": "1194364128707653633", "edit_history_tweet_ids": ["1194364128707653633"], "author_id": "809723376", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:19:33.000Z", "id": "1194364128095297539", "edit_history_tweet_ids": ["1194364128095297539"], "author_id": "882368471950032897", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:19:27.000Z", "id": "1194364106670784512", "edit_history_tweet_ids": ["1194364106670784512"], "author_id": "4084385962", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:19:17.000Z", "id": "1194364062815133697", "edit_history_tweet_ids": ["1194364062815133697"], "author_id": "1086118470981439489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "depois os pais dizem que nao sabem pq o filho se matou, quando os filhos t\u00e3o vivo eles fazem a vida deles um inferno e sempre acham que tao certo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:19:08.000Z", "id": "1194364026828021761", "edit_history_tweet_ids": ["1194364026828021761"], "author_id": "968563459", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:19:03.000Z", "id": "1194364005768405000", "edit_history_tweet_ids": ["1194364005768405000"], "author_id": "179356107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "*alguien se mata*\nUstedes: nooo como no pidi\u00f3 ayuda en vida no me lo ve\u00eda venir ni ah\u00ed era tan alegre\n*Suicida pide ayuda*\nUds: dios q pesadx siempre queriendo llamar la atenci\u00f3n?? Cuando vas a poder lidiar con la vida adulta como una persona normal??? Se trata de V O L U N T A D"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/STFrGLRVNj", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:19:01.000Z", "id": "1194363996423499778", "edit_history_tweet_ids": ["1194363996423499778"], "author_id": "12192542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/STFrGLRVNj"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:18:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2363368071", "id": "1194363977465286656", "edit_history_tweet_ids": ["1194363977465286656"], "author_id": "3437008798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Notbadb", "id": "2363368071"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194363021214310407"}], "text": "@Notbadb Se matou bem antes"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.887, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/tB337DHvMc", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:18:49.000Z", "id": "1194363945068482562", "edit_history_tweet_ids": ["1194363945068482562"], "author_id": "809723376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/tB337DHvMc v\u00eda @publico_es"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:17:44.000Z", "id": "1194363673164296204", "edit_history_tweet_ids": ["1194363673164296204"], "author_id": "12192542", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:17:42.000Z", "id": "1194363664419217408", "edit_history_tweet_ids": ["1194363664419217408"], "author_id": "181378553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194173188055408640"}], "text": "Y termin\u00f3 siendo suicida como el pap\u00e1 \ud83d\ude02 https://t.co/QM4GDy5TFO", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/QM4GDy5TFO", "expanded_url": "https://twitter.com/IniciativaV/status/1194173188055408640", "display_url": "twitter.com/IniciativaV/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:17:12.000Z", "id": "1194363537080147968", "edit_history_tweet_ids": ["1194363537080147968"], "author_id": "956107431897194496", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/3xWotRmIXA", "expanded_url": "https://t.co/3xWotRmIXA", "display_url": "t.co/3xWotRmIXA"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:16:46.000Z", "id": "1194363431190745094", "edit_history_tweet_ids": ["1194363431190745094"], "author_id": "844190067929354241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que aprendan de m\u00ed, que me gusta Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/3xWotRmIXA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:16:44.000Z", "id": "1194363421195735040", "edit_history_tweet_ids": ["1194363421195735040"], "author_id": "23194172", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:16:22.000Z", "id": "1194363327583006720", "edit_history_tweet_ids": ["1194363327583006720"], "author_id": "425125395", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:16:12.000Z", "id": "1194363287938502656", "edit_history_tweet_ids": ["1194363287938502656"], "author_id": "1109409838164074496", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:16:05.000Z", "id": "1194363256296656896", "edit_history_tweet_ids": ["1194363256296656896"], "author_id": "889927795664617477", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:16:02.000Z", "id": "1194363243801825283", "edit_history_tweet_ids": ["1194363243801825283"], "author_id": "1188184297745911808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.536, "type": "Person", "normalized_text": "GARCIA"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/feLNQrJcKo", "expanded_url": "https://twitter.com/patarevalo/status/1194042518029185024", "display_url": "twitter.com/patarevalo/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:15:54.000Z", "id": "1194363212243906560", "edit_history_tweet_ids": ["1194363212243906560"], "author_id": "1174154873056706560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194042518029185024"}], "text": "....BUENA IDEA....SI....EXCELENTE IDEA...MUCHAS VECES PODEMOS OLVIDAR.....\n2.- LA NEGACION DE ROSA 3N EL INF. LAVAJATO, ABSOLVIO AL SUICIDA ALAN GARCIA. https://t.co/feLNQrJcKo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:15:34.000Z", "id": "1194363128676528130", "edit_history_tweet_ids": ["1194363128676528130"], "author_id": "2922981081", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T21:15:31.000Z", "id": "1194363116919889921", "edit_history_tweet_ids": ["1194363116919889921"], "author_id": "415118857", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8315, "type": "Other", "normalized_text": "Beat Saber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "panchasky", "id": "155044199"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:15:15.000Z", "id": "1194363048582111232", "edit_history_tweet_ids": ["1194363048582111232"], "author_id": "3004056801", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194110639188381698"}], "text": "RT @panchasky: Mi gata suicida estaba acostada ABAJO M\u00cdO mientras jugaba Beat Saber. Me di cuenta cuando termin\u00e9 de jugar, me saco la VR y\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "celso"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "daniel"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:15:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1194363033264541696", "edit_history_tweet_ids": ["1194363033264541696"], "author_id": "1052650624876236800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194325477294530560"}], "text": "@BolsonaroSP So uma pergunta que diferen\u00e7a  faz em saber quem matou celso daniel quem matou Marielle quem mandou matar o presidente bolsonaro pra que ter o trabalho de prender se stf vai soltar"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:14:51.000Z", "id": "1194362947398721537", "edit_history_tweet_ids": ["1194362947398721537"], "author_id": "1124945854295625728", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:14:47.000Z", "id": "1194362929023455234", "edit_history_tweet_ids": ["1194362929023455234"], "author_id": "898598674305101824", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.4672, "type": "Person", "normalized_text": "bachillerato"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/W5RoXJPppJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJ8ZBs", "display_url": "dlvr.it/RJ8ZBs"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/z1uo9IC1dE", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1194362746835333121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1uo9IC1dE", "media_key": "3_1194362744033533952"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:14:03.000Z", "id": "1194362746835333121", "edit_history_tweet_ids": ["1194362746835333121"], "author_id": "67388370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estudiante de bachillerato se suicida tras ser v\u00edctima de bullyng en Tlachichuca\u00a0 https://t.co/W5RoXJPppJ https://t.co/z1uo9IC1dE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0bLYsWtRih", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:13:57.000Z", "id": "1194362719706763265", "edit_history_tweet_ids": ["1194362719706763265"], "author_id": "329261506", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193981218355740672"}], "text": "RT @publico_es: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/0bLYsWtRih"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:13:50.000Z", "id": "1194362690816430082", "edit_history_tweet_ids": ["1194362690816430082"], "author_id": "401332850", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:13:43.000Z", "id": "1194362660785016832", "edit_history_tweet_ids": ["1194362660785016832"], "author_id": "253222794", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T21:13:31.000Z", "id": "1194362610444947457", "edit_history_tweet_ids": ["1194362610444947457"], "author_id": "2359472420", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.476, "type": "Person", "normalized_text": "perereka"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jaaynasc", "id": "1310445786606563330"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:13:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "4628571927", "id": "1194362534536630273", "edit_history_tweet_ids": ["1194362534536630273"], "author_id": "1069750174493392896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194362435588644865"}], "text": "@JaayNasc perereka suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:12:59.000Z", "id": "1194362477284229120", "edit_history_tweet_ids": ["1194362477284229120"], "author_id": "498287100", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194334042470174728"}], "text": "RT @mablanco60: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores  tras una prueba de madurez \u00f3sea que determi\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T21:12:37.000Z", "id": "1194362386888544256", "edit_history_tweet_ids": ["1194362386888544256"], "author_id": "207473468", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:12:12.000Z", "id": "1194362279371956225", "edit_history_tweet_ids": ["1194362279371956225"], "author_id": "14432756", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T21:12:08.000Z", "id": "1194362262347223040", "edit_history_tweet_ids": ["1194362262347223040"], "author_id": "1470831517", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:12:05.000Z", "id": "1194362252775825410", "edit_history_tweet_ids": ["1194362252775825410"], "author_id": "560531896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como que estos remises siempre quieren chocar y yo hoy estoy suicida sin cintur\u00f3n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:12:04.000Z", "id": "1194362245033140225", "edit_history_tweet_ids": ["1194362245033140225"], "author_id": "912907710374514688", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 47, "tag": "TheInvisibleMan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "TheInvisibleMan"}, {"start": 197, "end": 210, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Elisabeth Moss"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/TyQYcgA9GH", "expanded_url": "http://bit.ly/32CKe2n", "display_url": "bit.ly/32CKe2n"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/7mtP5ar6Jy", "expanded_url": "https://twitter.com/lamegadetoronto/status/1194362229006782464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mtP5ar6Jy", "media_key": "3_1194281993212743680"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:12:00.000Z", "id": "1194362229006782464", "edit_history_tweet_ids": ["1194362229006782464"], "author_id": "3232240980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Presentaron primer adelanto de #TheInvisibleMan, pel\u00edcula que cuenta c\u00f3mo una mujer es acosada por su ex novio, incluso cuando \u00e9l se suicida. Esta producci\u00f3n llena de misterio es protagonizada por Elisabeth Moss. https://t.co/TyQYcgA9GH https://t.co/7mtP5ar6Jy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.3722, "type": "Other", "normalized_text": "das trevas"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:11:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "3356909997", "id": "1194362221134004225", "edit_history_tweet_ids": ["1194362221134004225"], "author_id": "3356909997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194362062933307392"}], "text": "T\u00f4 parecendo um bicho suicida emo g\u00f3tico rockeiro das trevas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8381, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Lactandoendiver", "id": "960859677436325888"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:11:36.000Z", "id": "1194362129295577094", "edit_history_tweet_ids": ["1194362129295577094"], "author_id": "741647318416535552", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193830813567258629"}], "text": "RT @Lactandoendiver: \"Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\"\n\nLa desesperac\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5029, "type": "Place", "normalized_text": "Norte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:11:21.000Z", "id": "1194362064489324546", "edit_history_tweet_ids": ["1194362064489324546"], "author_id": "2762129482", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194340929508741121"}], "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida tras negarle salir a jugar. \u00a1Su padre se encuentra en el Reclusorio Norte por el delito de rob\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:10:56.000Z", "id": "1194361960596430848", "edit_history_tweet_ids": ["1194361960596430848"], "author_id": "3170404647", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:10:47.000Z", "id": "1194361922323451906", "edit_history_tweet_ids": ["1194361922323451906"], "author_id": "4643615115", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 47, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inspmx", "id": "221217886"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:10:46.000Z", "id": "1194361921840930818", "edit_history_tweet_ids": ["1194361921840930818"], "author_id": "799095102681452544", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326968835149825"}], "text": "RT @inspmx: \u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:09:39.000Z", "id": "1194361637819441153", "edit_history_tweet_ids": ["1194361637819441153"], "author_id": "938900403177115649", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:09:31.000Z", "id": "1194361607037607939", "edit_history_tweet_ids": ["1194361607037607939"], "author_id": "585570170", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:09:25.000Z", "id": "1194361580496007169", "edit_history_tweet_ids": ["1194361580496007169"], "author_id": "798943531", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:09:17.000Z", "id": "1194361545003806720", "edit_history_tweet_ids": ["1194361545003806720"], "author_id": "1125778877568176129", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194288231841456128"}], "text": "RT @luccas_bento_: Preven\u00e7\u00e3o e a conscientiza\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 so em setembro n\u00e3o!!!Hoje no metro da siqueira,um menino tirou sua pr\u00f3pr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 58, "tag": "Hoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:09:04.000Z", "id": "1194361492323233792", "edit_history_tweet_ids": ["1194361492323233792"], "author_id": "1138164600887582720", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194357921875804160"}], "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Estamos para escucharte y apoyarte! #Hoy participamos en el Foro de discusi\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y el suicidio en la juve\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:08:51.000Z", "id": "1194361439043145729", "edit_history_tweet_ids": ["1194361439043145729"], "author_id": "3987943949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano tbh eu acredito neste homem que n\u00e3o matou a gaja \nTipo se ele realmente tivesse sido contratado para matar a gaja porque \u00e9 que houve tanto overkill? Quando \u00e9s contratado para matar algu\u00e9m fazes da forma mais r\u00e1pida e impessoal poss\u00edvel"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:08:19.000Z", "id": "1194361301629308929", "edit_history_tweet_ids": ["1194361301629308929"], "author_id": "933433782451036160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 agr percebi q esquadr\u00e3o suicida deu in\u00edcio em Arrow kkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:08:07.000Z", "id": "1194361254279815174", "edit_history_tweet_ids": ["1194361254279815174"], "author_id": "2641017309", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "desalambre", "id": "1445873108"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:08:06.000Z", "id": "1194361249380913152", "edit_history_tweet_ids": ["1194361249380913152"], "author_id": "396191897", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194289278022496256"}], "text": "RT @desalambre: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:07:58.000Z", "id": "1194361216753426432", "edit_history_tweet_ids": ["1194361216753426432"], "author_id": "2918971353", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:07:52.000Z", "id": "1194361189465083909", "edit_history_tweet_ids": ["1194361189465083909"], "author_id": "443935633", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:07:37.000Z", "id": "1194361125573283841", "edit_history_tweet_ids": ["1194361125573283841"], "author_id": "4307941413", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:07:27.000Z", "id": "1194361083139637250", "edit_history_tweet_ids": ["1194361083139637250"], "author_id": "521570207", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "desde el parnaso la vista es suicida \u2694\ufe0f https://t.co/ku0jh0uO4q", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ku0jh0uO4q", "expanded_url": "https://twitter.com/heyitsflogo/status/1194361083139637250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ku0jh0uO4q", "media_key": "3_1194361018442375171"}, {"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ku0jh0uO4q", "expanded_url": "https://twitter.com/heyitsflogo/status/1194361083139637250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ku0jh0uO4q", "media_key": "3_1194361049450975262"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:07:12.000Z", "id": "1194361023488253952", "edit_history_tweet_ids": ["1194361023488253952"], "author_id": "4048155975", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:07:10.000Z", "id": "1194361015808528384", "edit_history_tweet_ids": ["1194361015808528384"], "author_id": "247958382", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "delgrepe", "id": "610873189"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194347755428139008"}], "text": "RT @delgrepe: Desviou, consequentemente, matou muita gente, dependente que era do q foi desviado, e fique assim, impune? Perguntem se a Soc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:06:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1090360290938707970", "id": "1194360765949440001", "edit_history_tweet_ids": ["1194360765949440001"], "author_id": "1042335880273440769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194359229475278848"}], "text": "@carlosnuno1906 AHAHAHAHHAHAH juro n paro de rir, com o nosso historial j\u00e1 se suicidou uma cidade inteira, ent\u00e3o com o teu j\u00e1 nem digo nada ahahah @carlosnuno1906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:05:51.000Z", "id": "1194360681249812481", "edit_history_tweet_ids": ["1194360681249812481"], "author_id": "315084392", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-12T21:05:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1273311685", "id": "1194360661758873600", "edit_history_tweet_ids": ["1194360661758873600"], "author_id": "785129133009494021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iofausto", "id": "1372968120034426887"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194360468875481090"}], "text": "@IoFausto Ma quale missione suicida: in quella modalit\u00e0 lui ci campa e prospera. Da sempre."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:05:40.000Z", "id": "1194360636588937221", "edit_history_tweet_ids": ["1194360636588937221"], "author_id": "3294144083", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:05:35.000Z", "id": "1194360615705427968", "edit_history_tweet_ids": ["1194360615705427968"], "author_id": "104904948", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:05:26.000Z", "id": "1194360578376175617", "edit_history_tweet_ids": ["1194360578376175617"], "author_id": "713694163", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:05:18.000Z", "id": "1194360542573420547", "edit_history_tweet_ids": ["1194360542573420547"], "author_id": "300393595", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:05:14.000Z", "id": "1194360527218192384", "edit_history_tweet_ids": ["1194360527218192384"], "author_id": "966393527788765184", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Luisrodrirosado", "id": "965739102871130112"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:04:58.000Z", "id": "1194360461598191617", "edit_history_tweet_ids": ["1194360461598191617"], "author_id": "1907708977", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193703311741984768"}], "text": "RT @Luisrodrirosado: Ver la amargura de @petrogustavo, no tiene precio, me imagino el d\u00eda que caiga Maduro, se suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:04:49.000Z", "id": "1194360420569665536", "edit_history_tweet_ids": ["1194360420569665536"], "author_id": "218070107", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4215, "type": "Other", "normalized_text": "raio X"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "Helloysa"}, {"start": 108, "end": 133, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Jheniffer Tavares da Silva"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/H0pKK4r3LX", "expanded_url": "https://www.camposmagazinenews.com.br/2019/11/uma-pneumonia-silenciosa-matou-minha.html", "display_url": "camposmagazinenews.com.br/2019/11/uma-pn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.camposmagazinenews.com.br/2019/11/uma-pneumonia-silenciosa-matou-minha.html"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:04:28.000Z", "id": "1194360332711612420", "edit_history_tweet_ids": ["1194360332711612420"], "author_id": "561412513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Apenas uma semana depois de um raio X mostrar que estava tudo bem com Helloysa, 4, a dona de casa paulista, Jheniffer Tavares da Silva, 24, viu o quadro da pequena se agravar tanto a ponto dela parar na UTI. A menina n\u00e3o resistiu e morreu no domingo (3) https://t.co/H0pKK4r3LX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AntonioRNaranjo", "id": "80251375"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:04:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "80251375", "id": "1194360324549332993", "edit_history_tweet_ids": ["1194360324549332993"], "author_id": "1077321440867876867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AntonioRNaranjo Pod\u00eda darse el caso de que PSOE ya se habr\u00eda movido, lanzando a S\u00e1nchez a un pacto suicida del que no saldr\u00eda bien parado, propiciando as\u00ed su ca\u00edda (\u00bf?)."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:04:14.000Z", "id": "1194360276763607040", "edit_history_tweet_ids": ["1194360276763607040"], "author_id": "778549017118670848", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:03:40.000Z", "id": "1194360133364539394", "edit_history_tweet_ids": ["1194360133364539394"], "author_id": "3047632675", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:03:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "825817230025699329", "id": "1194360112028086272", "edit_history_tweet_ids": ["1194360112028086272"], "author_id": "48258056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "charlsdiaz87", "id": "825817230025699329"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/HEhIX9vMlZ", "expanded_url": "https://twitter.com/iGeorge77/status/1194360112028086272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HEhIX9vMlZ", "media_key": "16_1194360105048797184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194303296611192834"}], "text": "@charlsdiaz87 @m_ebrard Misi\u00f3n suicida???? https://t.co/HEhIX9vMlZ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:03:08.000Z", "id": "1194359999646093313", "edit_history_tweet_ids": ["1194359999646093313"], "author_id": "1604824345", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:03:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1194359984491913216", "edit_history_tweet_ids": ["1194359984491913216"], "author_id": "2983999444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "LucilaSalavaver", "id": "609074663"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194296560080900097"}], "text": "@MilagrosLeivaG @LucilaSalavaver Tu sonrisa cada vez m\u00e1s se parece a la del suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:02:44.000Z", "id": "1194359898454339586", "edit_history_tweet_ids": ["1194359898454339586"], "author_id": "3000281031", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:02:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "984231928378351616", "id": "1194359889792909313", "geo": {"place_id": "792ce72d0ea47349"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194359889792909313"], "author_id": "1112089080588877825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PauloDung", "id": "984231928378351616"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "mendanha_bruno", "id": "1171848914384969728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194351280329609216"}], "text": "@PauloDung @mendanha_bruno Onde eu moro n\u00e3o vai ter esse tipo de problema.\nOn\u00e7as do atacam quando se sentem amea\u00e7adas. Esse cara entrou no habitat delas e as matou.\nEle \u00e9 um criminoso."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:02:42.000Z", "id": "1194359888182480898", "edit_history_tweet_ids": ["1194359888182480898"], "author_id": "278248753", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:02:22.000Z", "id": "1194359806435282945", "edit_history_tweet_ids": ["1194359806435282945"], "author_id": "1043105723792715777", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:02:17.000Z", "id": "1194359784587186177", "edit_history_tweet_ids": ["1194359784587186177"], "author_id": "1068680219295391744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Meu vizinho do lado se matou\nSe matou de solid\u00e3o \nLigou o g\u00e1s, o coitado\n\u00daltimo g\u00e1s do buj\u00e3o"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 169, "tag": "Top\u00edssima"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Lara"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/MdT30rtABx", "expanded_url": "http://r7.com/Cun1", "display_url": "r7.com/Cun1"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:02:08.000Z", "id": "1194359747056717824", "edit_history_tweet_ids": ["1194359747056717824"], "author_id": "952743384426434565", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Confusa, Sophia pensa que matou a pr\u00f3pria m\u00e3e. Beatriz incentiva a amiga a descobrir quem armou pra cima dela e a drogou na noite em que Lara foi assassinada. #Top\u00edssima\ud83d\udc95 https://t.co/MdT30rtABx"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:01:49.000Z", "id": "1194359669361270784", "edit_history_tweet_ids": ["1194359669361270784"], "author_id": "381740437", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Burga"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Oropeza"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "cia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/iCtEn4gZdF", "expanded_url": "http://diariouno.pe/alan-garcia-si-conocia-a-presunto-narco-gerald/", "display_url": "diariouno.pe/alan-garcia-si\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:01:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1194359602323832832", "edit_history_tweet_ids": ["1194359602323832832"], "author_id": "974190350", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194291419684515843"}], "text": "@salvajedigital Por eso el suicida dio tantos narcoindultos para los amigos...pero el dictador Vizcarra persigue a las santas palomas de Moreno, Burga, Oropeza y cia, q mal no? \nhttps://t.co/iCtEn4gZdF"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:01:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1062722835540516864", "id": "1194359599832457216", "edit_history_tweet_ids": ["1194359599832457216"], "author_id": "1175250795874402304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "inkdiamond_", "id": "1409970508288954372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194358900407066626"}], "text": "@InkDiamond_ foi aq no meu predio, teve um cara que se suicidou sendo que ele morava no quarto andar ai foram no d\u00e9cimo primeiro e viram a parede que tava com pegadas sabe ai ainda nao sabem se foi suic\u00eddio ou alguem arrastou ele ate la tlgd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:01:27.000Z", "id": "1194359574935019521", "edit_history_tweet_ids": ["1194359574935019521"], "author_id": "2537182989", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:01:24.000Z", "id": "1194359564134682624", "edit_history_tweet_ids": ["1194359564134682624"], "author_id": "962416775047630849", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:01:11.000Z", "id": "1194359509898211328", "edit_history_tweet_ids": ["1194359509898211328"], "author_id": "859025952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "aquele jovem q se matou por n\u00e3o conseguir um emprego to quase"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:01:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1188562383310077952", "id": "1194359474254839808", "edit_history_tweet_ids": ["1194359474254839808"], "author_id": "847881639275397120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SimoCastro7", "id": "1188562383310077952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194336744868601856"}], "text": "@SimoCastro7 Suicida te"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4482, "type": "Other", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:01:00.000Z", "id": "1194359460866772992", "edit_history_tweet_ids": ["1194359460866772992"], "author_id": "952743384426434565", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194238414620676103"}], "text": "RT @NovelaTopissima: Confusa, Sophia pensa que matou a pr\u00f3pria m\u00e3e. Beatriz incentiva a amiga a descobrir quem armou pra cima dela e a drog\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:00:57.000Z", "id": "1194359449038807041", "edit_history_tweet_ids": ["1194359449038807041"], "author_id": "31222265", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:00:36.000Z", "id": "1194359361616920578", "edit_history_tweet_ids": ["1194359361616920578"], "author_id": "1343020806", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ellos lo ten\u00edan aparentemente todo, \u00bfpor qu\u00e9 la gente se suicida? \u00bfQu\u00e9 es el suicidio? https://t.co/tqFAanQPBl", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/tqFAanQPBl", "expanded_url": "https://buff.ly/36TSoXt", "display_url": "buff.ly/36TSoXt", "status": 200, "unwound_url": "https://www.beliefnet.com/espanol/10-celebridades-que-cometieron-suicidio-o-lo-intentaron.aspx?utm_content=buffer56336&utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=familiascom"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:00:04.000Z", "id": "1194359227160170502", "edit_history_tweet_ids": ["1194359227160170502"], "author_id": "301746074", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ivR56wbDH8", "expanded_url": "http://j.mp/33GhlUv", "display_url": "j.mp/33GhlUv"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194357200795422721"}], "text": "RT @la_patilla: Una mujer se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados https://t.co/ivR56wbDH8    \u00a8"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T20:59:52.000Z", "id": "1194359175733764097", "edit_history_tweet_ids": ["1194359175733764097"], "author_id": "479881590", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarcioR_Silva", "id": "1058872553509400576"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T20:59:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1058872553509400576", "id": "1194359159145283586", "edit_history_tweet_ids": ["1194359159145283586"], "author_id": "2893489071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194252023333629953"}], "text": "@MarcioR_Silva \u201cMatou sozinho, e os cachorros e Deus\u201d\nVai tomar no cu, se quer ca\u00e7ar tem ser pelado e sem arma, ai vamos ver quem mata quem rs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7666, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/NQSromzgYz", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T20:59:41.000Z", "id": "1194359131106246656", "edit_history_tweet_ids": ["1194359131106246656"], "author_id": "301137147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/NQSromzgYz v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T20:59:06.000Z", "id": "1194358984444121089", "edit_history_tweet_ids": ["1194358984444121089"], "author_id": "908098610801278976", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T20:59:02.000Z", "id": "1194358968396795904", "edit_history_tweet_ids": ["1194358968396795904"], "author_id": "922076449338740736", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "didi"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T20:58:56.000Z", "id": "1194358943008665600", "edit_history_tweet_ids": ["1194358943008665600"], "author_id": "158448866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "tem uma parte que t\u00e1 uma bosta mas s\u00f3 de imaginar reformular eu quero fazer o didi suicida, choices"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T20:58:52.000Z", "id": "1194358924398473216", "edit_history_tweet_ids": ["1194358924398473216"], "author_id": "186366910", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T20:58:51.000Z", "id": "1194358922578219010", "edit_history_tweet_ids": ["1194358922578219010"], "author_id": "993181789", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 58, "tag": "Hoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T20:58:24.000Z", "id": "1194358806161039360", "edit_history_tweet_ids": ["1194358806161039360"], "author_id": "1082699150897090561", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194357921875804160"}], "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Estamos para escucharte y apoyarte! #Hoy participamos en el Foro de discusi\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y el suicidio en la juve\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T20:58:20.000Z", "id": "1194358791648755713", "edit_history_tweet_ids": ["1194358791648755713"], "author_id": "3122744149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Chega\nO momento em que \u00e9 preciso se abdicar pra caminhar\nChega\nO momento em que \u00e9 preciso se matar\nPreciso se matar pra viver!\n\nAfeto pelos pelos desafetos\nHoje a vida transa com a morte\nOnde o azar transa com a sorte\n\nCade meus migos pra entrar na minha vibe pseud\u00f4 suicida?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T20:58:13.000Z", "id": "1194358762989084672", "edit_history_tweet_ids": ["1194358762989084672"], "author_id": "422839305", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}], "includes": {"users": [{"id": "1110477414667296768", "username": "NilsonP72898420", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10793, "following_count": 11841, "tweet_count": 10650, "listed_count": 4}, "name": "Nilson Pinheiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "182573469", "username": "lolaescreva", "location": "Fortaleza - CE", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "name": "Lola Aronovich"}, {"id": "980824814096183296", "username": "gbrlbrgs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 489, "tweet_count": 17799, "listed_count": 0}, "name": "vonau 8mg"}, {"id": "2397854668", "username": "NorthuldraAnna", "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}, "name": "pietra's version"}, {"id": "2201057970", "username": "edsala62", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3889, "following_count": 2848, "tweet_count": 26065, "listed_count": 93}, "name": "Eduard Sala"}, {"id": "137831966", "username": "HelenaMaleno", "location": "Frontera Occidental ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}, "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n"}, {"id": "302857963", "username": "Pilarotero05", "location": "Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 138, "tweet_count": 14363, "listed_count": 1}, "name": "Pilar Otero"}, {"id": "2885300466", "username": "SalamancaDe", "location": "Valla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1425, "tweet_count": 39480, "listed_count": 7}, "name": "Mar\u00eda Salamanca"}, {"id": "1939221842", "username": "juanmunibe", "location": "Miraflores, Per\u00fa. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 4499, "tweet_count": 74348, "listed_count": 44}, "name": "juan munibe palacios"}, {"id": "1345388172", "username": "TEJHILTON", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "name": "TEJHILTON"}, {"id": "65246807", "username": "nierere", "location": "Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 712, "tweet_count": 329147, "listed_count": 58}, "name": "nierere"}, {"id": "535707261", "username": "eldiarioes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1390922, "following_count": 470, "tweet_count": 378239, "listed_count": 13415}, "name": "elDiario.es"}, {"id": "34791271", "username": "phtmedeiros", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10694, "following_count": 9941, "tweet_count": 14295, "listed_count": 7}, "name": "\ud83d\udea9PH \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u262d\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff"}, {"id": "4850944096", "username": "Martinezelfach3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 2308, "tweet_count": 30699, "listed_count": 0}, "name": "Marstinez"}, {"id": "1012793994143727617", "username": "curandero_el", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14516, "following_count": 14244, "tweet_count": 101798, "listed_count": 17}, "name": "El Curandero"}, {"id": "2287088575", "username": "HijaDelZar", "location": "La mine \u00een camer\u0103", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 178, "tweet_count": 24661, "listed_count": 0}, "name": "Iulius"}, {"id": "1048230620860751872", "username": "perritoamigu", "location": "Okala omaaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 247, "tweet_count": 32020, "listed_count": 0}, "name": "\u273f.\uff61:*Elsidabeth*:\uff61.\u273f"}, {"id": "954502223047872513", "username": "AngelLMirandaG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 33, "tweet_count": 36589, "listed_count": 1}, "name": "miri"}, {"id": "2301641683", "username": "Kumba1234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 33, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "name": "Raul Marquez"}, {"id": "189906799", "username": "quiquepeinado", "location": "Vallecas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480028, "following_count": 2552, "tweet_count": 5176, "listed_count": 1904}, "name": "Quique Peinado"}, {"id": "2169495863", "username": "Jluis_porta", "location": "Atl\u00e1ntica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 2690, "tweet_count": 15056, "listed_count": 64}, "name": "Jose Luis Porta"}, {"id": "1561268647", "username": "AMoralesGC", "location": "Gran Canaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10029, "following_count": 910, "tweet_count": 18407, "listed_count": 107}, "name": "Antonio Morales"}, {"id": "701815641775407105", "username": "RddGarcia", "location": "London, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 158, "tweet_count": 368, "listed_count": 0}, "name": "Rocio Diego Garcia"}, {"id": "913070553522688001", "username": "JUc3m", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}, "name": "JacoboDopico_UC3M"}, {"id": "3091635083", "username": "SolanaSuar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 271, "tweet_count": 14246, "listed_count": 13}, "name": "Marta Solana"}, {"id": "2966410445", "username": "maure_1512", "location": "Igualada ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 624, "tweet_count": 8140, "listed_count": 2}, "name": "Maure \ud83d\udc8b\u2728"}, {"id": "4226512773", "username": "Locarconio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61569, "following_count": 1520, "tweet_count": 39289, "listed_count": 391}, "name": "Locas del Co\u00f1o"}, {"id": "725732772644544512", "username": "Xabi196420", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 2024, "tweet_count": 37625, "listed_count": 4}, "name": "Xabi1964"}, {"id": "989642975054585856", "username": "barryxjackson", "location": "Uru\u00e7u\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 377, "tweet_count": 7389, "listed_count": 1}, "name": "need my medications"}, {"id": "460244760", "username": "TimaoPetralha", "location": "Marte \ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6164, "following_count": 5843, "tweet_count": 100753, "listed_count": 7}, "name": "\ud83c\udff4P\u00c1TRIA LIVRE #VoltaPT #-FOME"}, {"id": "197642014", "username": "frjunioradv", "location": "Pernambuco, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35\ud83c\udf34 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 5090, "tweet_count": 220059, "listed_count": 23}, "name": "Ferreira Junior"}, {"id": "2220549799", "username": "prls6019", "location": "Porto Alegre, RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 3578, "tweet_count": 29999, "listed_count": 1}, "name": "Paulo Silva"}, {"id": "353575520", "username": "emanuelapetrucc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 504, "tweet_count": 51720, "listed_count": 0}, "name": "Emanuela petrucci"}, {"id": "61877999", "username": "pietroraffa", "location": "Tortorici, Roma, Milano", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 40503, "following_count": 996, "tweet_count": 67267, "listed_count": 326}, "name": "Pietro Raffa"}, {"id": "1738425192", "username": "maytukaure", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 465, "tweet_count": 3174, "listed_count": 2}, "name": "Mayte Ure\u00f1a"}, {"id": "3535194023", "username": "BRE_redes", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 1615, "tweet_count": 13879, "listed_count": 146}, "name": "Bienvenido Refugiado"}, {"id": "361446800", "username": "anitagomez99", "location": "Huelva, Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 350, "tweet_count": 4269, "listed_count": 8}, "name": "Ana Gomez"}, {"id": "2341587335", "username": "carmenbeilen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1683, "tweet_count": 23854, "listed_count": 9}, "name": "carmenbeilen"}, {"id": "835288866026319872", "username": "TodasASol", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4459, "following_count": 84, "tweet_count": 21918, "listed_count": 30}, "name": "Todas a Sol"}, {"id": "542040436", "username": "MariaGamezAsens", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 661, "tweet_count": 8772, "listed_count": 1}, "name": "Maria Gamez Asensio"}, {"id": "107153756", "username": "pardodevera", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "name": "Ana Pardo de Vera P."}, {"id": "715242275660546048", "username": "Rylon2016", "location": "Espanya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 79, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}, "name": "klk"}, {"id": "369843342", "username": "yolandamedina4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 73, "tweet_count": 1676, "listed_count": 0}, "name": "yolandamedina"}, {"id": "151609487", "username": "asantosrubino", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 70805, "following_count": 1086, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Santos Rubino"}, {"id": "2729377667", "username": "piensoyexisto21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 134, "tweet_count": 13605, "listed_count": 0}, "name": "pensamiento libre"}, {"id": "461370816", "username": "isanseba", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda"}, {"id": "955111345229385728", "username": "Kuro_haker", "location": "Nowhere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 32, "tweet_count": 7332, "listed_count": 0}, "name": "Kuro"}, {"id": "94208950", "username": "AntonioMaestre", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}, "name": "AntonioMaestre"}, {"id": "922255395300806656", "username": "KarlaVa32508121", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 5979, "tweet_count": 254496, "listed_count": 7}, "name": "Karla \ud83d\udcaf%\u2665\ufe0f\ud83d\udea9"}, {"id": "309519105", "username": "2011raf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 477, "tweet_count": 30810, "listed_count": 1}, "name": "raf"}, {"id": "1561532888", "username": "ngeelac", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 549, "tweet_count": 10760, "listed_count": 2}, "name": "\u00c1ngela \ud83e\udd70"}, {"id": "4080323818", "username": "cabrejosc1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "name": "carloscabrejoscarden"}, {"id": "974190350", "username": "CamarenaJenny", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46490, "listed_count": 4}, "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "296392692", "username": "Tecko_Amorym", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 837, "tweet_count": 18312, "listed_count": 35}, "name": "Tecko Amorim"}, {"id": "40504801", "username": "Andreizilla", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18426, "following_count": 1329, "tweet_count": 47805, "listed_count": 85}, "name": "Andrei Fernandes"}, {"id": "4777665340", "username": "UGuarionex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 24, "tweet_count": 1305, "listed_count": 1}, "name": "Udo Guarionex"}, {"id": "145849776", "username": "elyjoao2", "location": "Recife - PE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 981, "tweet_count": 42284, "listed_count": 0}, "name": "E. J."}, {"id": "1183786720808067074", "username": "deedetalks", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 105, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}, "name": "dd"}, {"id": "244633577", "username": "DirtyHarry155", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2876, "tweet_count": 283022, "listed_count": 29}, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc8a"}, {"id": "734510526026395653", "username": "Replicante__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 290, "tweet_count": 43895, "listed_count": 2}, "name": "Replicante"}, {"id": "63183237", "username": "Edselbio", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 2219, "tweet_count": 7655, "listed_count": 1}, "name": "Edsel Jr. \ud83d\udc14\ud83c\udf7a\ud83d\udc06\ud83d\udd1e"}, {"id": "77517908", "username": "profevaldolima", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1, Brasil.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6502, "following_count": 2164, "tweet_count": 33910, "listed_count": 36}, "name": "Prof Evaldo Lima"}, {"id": "461700963", "username": "EmilioPinto", "location": "Ecuador, Quito, ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 720, "tweet_count": 20593, "listed_count": 1}, "name": "Emilio Pinto Lara"}, {"id": "4919451", "username": "kevinhurlt", "location": "Naranjal, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39503, "following_count": 24481, "tweet_count": 114864, "listed_count": 138}, "name": "Rafael M\u00e9ndezMeneses"}, {"id": "244715740", "username": "ciudadanaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 165, "tweet_count": 2749, "listed_count": 2}, "name": "ciudadana_manchega"}, {"id": "102095809", "username": "AdaColau", "location": "Barcelona", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 893923, "following_count": 2254, "tweet_count": 21985, "listed_count": 4302}, "name": "Ada Colau \ud83d\udc9c\ud83c\udf08\ud83d\udd3b"}, {"id": "908322703660257280", "username": "SalesQueralt", "location": "Berga i...altres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 632, "tweet_count": 17371, "listed_count": 3}, "name": "Queralt NO SURRENDER"}, {"id": "14525982", "username": "Hibai_", "location": "Grecia y alrededores.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 111978, "following_count": 3196, "tweet_count": 65544, "listed_count": 1170}, "name": "\u00b7 Hibai Arbide Aza \u00b7"}, {"id": "827703692", "username": "LpzEst", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 930, "tweet_count": 1845, "listed_count": 1}, "name": "Sergio"}, {"id": "1080300463717838848", "username": "V120Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 976, "tweet_count": 17604, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Vel\u00e1squez"}, {"id": "105082141", "username": "EFEnoticias", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2109196, "following_count": 48, "tweet_count": 328635, "listed_count": 20179}, "name": "EFE Noticias"}, {"id": "226098932", "username": "xriusenoticies", "location": "Barcelona (Spain)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37451, "following_count": 3808, "tweet_count": 190793, "listed_count": 514}, "name": "Xavier Rius"}, {"id": "1053470298463461378", "username": "Aparecida13Cida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2688, "following_count": 3204, "tweet_count": 198215, "listed_count": 1}, "name": "Aparecida\ud83e\udd91\ud83d\udea9"}, {"id": "150071900", "username": "veronsilva", "location": "\ud83c\udfb6Entre o sonho e o som...\ud83c\udfb6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 4711, "tweet_count": 63069, "listed_count": 1}, "name": "Veron #\u2113\u03c5\u2113\u03b1\u2113ivr\u0454 Silva\ud83c\udf35\u26f3"}, {"id": "1052991119024373760", "username": "graeff_vitor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1114, "tweet_count": 2730, "listed_count": 1}, "name": "Vitor Graeff"}, {"id": "119934907", "username": "bobjackk", "location": "Sou Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46289, "following_count": 45756, "tweet_count": 231068, "listed_count": 89}, "name": "Bob Jack"}, {"id": "2234778091", "username": "cabeyyocaptain", "location": "no meio das pernas da camila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5060, "following_count": 2742, "tweet_count": 123933, "listed_count": 5}, "name": "rafaela \u235f"}, {"id": "386976851", "username": "MeritxellDHV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 382, "tweet_count": 2430, "listed_count": 1}, "name": "Meritxell del Horno"}, {"id": "378781309", "username": "Miguel_LVaras", "location": "magerit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 636, "tweet_count": 147180, "listed_count": 1}, "name": "Dr. Miguelito"}, {"id": "842816127285837824", "username": "ADossiatti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 304, "tweet_count": 28379, "listed_count": 0}, "name": "dossi"}, {"id": "2567822055", "username": "fatimafflima", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 484, "tweet_count": 10722, "listed_count": 0}, "name": "Fatima Lima"}, {"id": "1135580701447852038", "username": "MarthaS88906765", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 35, "tweet_count": 23078, "listed_count": 0}, "name": "Martha Salgo"}, {"id": "569498114", "username": "codina_francesc", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 2191, "tweet_count": 37027, "listed_count": 27}, "name": "Francesc Codina Valls"}, {"id": "3381626398", "username": "JuanJoseCelorio", "location": "Vit\u00f3ria-Gasteiz, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 3017, "tweet_count": 6654, "listed_count": 6}, "name": "Juan Jose Celorio"}, {"id": "742423350144860160", "username": "GuzmanPepa", "location": "Alcal\u00e1 del Valle, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1604, "tweet_count": 204246, "listed_count": 17}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Guzm\u00e1n/\u2764\ud83c\udf39"}, {"id": "157288888", "username": "AlvaroLario", "location": "Madrile\u00f1o de Gran\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7712, "following_count": 997, "tweet_count": 84287, "listed_count": 111}, "name": "\u00c1lvaro Lario"}, {"id": "929473536", "username": "MarquezRL92", "location": "M\u00e1laga/Granada ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 2766, "tweet_count": 6736, "listed_count": 2}, "name": "M\u00e1rquez Jr."}, {"id": "296442156", "username": "patrisuxa", "location": "\ud83d\ude95 per l'AP7 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1177, "tweet_count": 24402, "listed_count": 12}, "name": "patri"}, {"id": "3081587639", "username": "yomismanuria", "location": "Sant Esteve de les Roures", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1438, "tweet_count": 30881, "listed_count": 30}, "name": "nuria garrido"}, {"id": "991331564184358912", "username": "AdriCantabru", "location": "Santander, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 385, "tweet_count": 4512, "listed_count": 1}, "name": "Divus Hadrianus \ud83d\udca2"}, {"id": "27703690", "username": "samiabomfim", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 534509, "following_count": 1199, "tweet_count": 27565, "listed_count": 1108}, "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!"}, {"id": "978741464", "username": "Apitxat", "location": "Ribera del x\u00faquer, prim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 496, "tweet_count": 195924, "listed_count": 42}, "name": "RIU\u00c0"}, {"id": "772559905769263104", "username": "Zafrica_", "location": "Bikini Bottom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 266, "tweet_count": 7678, "listed_count": 1}, "name": "Mort \ud83c\udf83"}, {"id": "961706442863665153", "username": "TraedTerfs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 87, "tweet_count": 35827, "listed_count": 19}, "name": "Chalice"}, {"id": "2483969935", "username": "CarolPecha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 992, "tweet_count": 17387, "listed_count": 80}, "name": "Carolina Pecharroman"}, {"id": "1262358540", "username": "Ebbaba_H", "location": "Hija del Desierto ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25498, "following_count": 1873, "tweet_count": 12578, "listed_count": 272}, "name": "Ebbaba Hameida \u0627\u0628\u0627\u0628\u0629"}, {"id": "3344677469", "username": "LaPepadel78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 83, "tweet_count": 18657, "listed_count": 4}, "name": "La Pepa"}, {"id": "3004432869", "username": "Libert_Democrac", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 1330, "tweet_count": 110932, "listed_count": 25}, "name": "Libertad\u2696\ufe0fDemocracia"}, {"id": "929523302", "username": "JoanaLlinas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 712, "tweet_count": 6506, "listed_count": 6}, "name": "Joana"}, {"id": "131197124", "username": "guidorezende", "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13336, "following_count": 10124, "tweet_count": 259840, "listed_count": 65}, "name": "Guido Rezende"}, {"id": "91350180", "username": "and_df", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 1273, "tweet_count": 56465, "listed_count": 18}, "name": "Jose Andres \u2693\ufe0f"}, {"id": "26690654", "username": "_elan_", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 895795, "following_count": 1924, "tweet_count": 98402, "listed_count": 696}, "name": "El\u00e1n"}, {"id": "1105447164409450501", "username": "GildaNahr1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18813, "following_count": 18898, "tweet_count": 62319, "listed_count": 8}, "name": "@GildaNahr\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Voto Impresso J\u00e1!"}, {"id": "2892290499", "username": "opropriolavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816337, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "name": "Olavo de Carvalho"}, {"id": "2860586009", "username": "miodragmd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 567, "tweet_count": 53243, "listed_count": 9}, "name": "Aegon"}, {"id": "731867801691033601", "username": "emanuwlle", "location": "acre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 583, "tweet_count": 22565, "listed_count": 7}, "name": "manu"}, {"id": "198579667", "username": "amr_cix", "location": "CIX -   - PER\u00da", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "name": "POCHO MROSAS"}, {"id": "31563219", "username": "_samarap", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 809, "tweet_count": 61762, "listed_count": 1}, "name": "borocoxozinha"}, {"id": "541363068", "username": "laizguardiao_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2215, "tweet_count": 40577, "listed_count": 7}, "name": "Laizzz"}, {"id": "488866902", "username": "fatemacuscus1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 273, "tweet_count": 2807, "listed_count": 0}, "name": "fatemacuscus"}, {"id": "1279211977", "username": "LaisAgathaD", "location": "Juiz de Fora - MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 310, "tweet_count": 3158, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf08 lel\u00e9 da cuca"}, {"id": "785478544298213376", "username": "Soofiia_7", "location": "Esperanza, Sta Fe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 336, "tweet_count": 20876, "listed_count": 0}, "name": "Sof\u00eda\ud83d\udd95\ud83c\udfff"}, {"id": "1113497043471949824", "username": "PanchoVilla2099", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 62, "tweet_count": 238, "listed_count": 0}, "name": "Francisco I. P\u00e9rez"}, {"id": "65797233", "username": "elconsejomx", "location": "Mexico, D. F.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 75345, "following_count": 4493, "tweet_count": 63730, "listed_count": 465}, "name": "Consejo Ciudadano Mx"}, {"id": "752855768739745792", "username": "mauropmeiches", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 2556, "tweet_count": 23816, "listed_count": 1}, "name": "Mauro Meiches"}, {"id": "908476381671170049", "username": "Lourenc3Jussara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 360, "tweet_count": 28181, "listed_count": 0}, "name": "Cansada de tanta injusti\u00e7a!"}, {"id": "364302977", "username": "LuisAlbGomez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 89, "tweet_count": 7718, "listed_count": 5}, "name": "Luis Alberto G\u00f3mez"}, {"id": "883433263901143043", "username": "Hoanaarcana", "location": "S\u00e3o Paulo- santa Isabel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 733, "tweet_count": 30897, "listed_count": 1}, "name": "wHo? \ud83c\udff3\u200d\u26a7"}, {"id": "739919783194398721", "username": "lety_proud_u", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 616, "tweet_count": 46542, "listed_count": 11}, "name": "Lety \ud83e\udd8a Orgulho dos dentistas"}, {"id": "1021864674", "username": "llassyrr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 627, "tweet_count": 1918, "listed_count": 7}, "name": "B Y"}, {"id": "311002021", "username": "danillaortiz", "location": "Urubamba, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20537, "following_count": 4236, "tweet_count": 42093, "listed_count": 99}, "name": "daniela ortiz"}, {"id": "1146022464998313984", "username": "EdsonDinizCard1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 745, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}, "name": "Edson Diniz Cardoso"}, {"id": "116519514", "username": "joicehasselmann", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 370121, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "name": "Joice Hasselmann"}, {"id": "1137856271208669184", "username": "LaNueve7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 224, "tweet_count": 3296, "listed_count": 0}, "name": "La Nueve\ud83d\udd3b"}, {"id": "148833904", "username": "VEROR1V4SH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 714, "tweet_count": 13852, "listed_count": 0}, "name": "Queen V\ud83d\udc51"}, {"id": "2481764343", "username": "indi_eu_avisei", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4995, "tweet_count": 237758, "listed_count": 1}, "name": "indiara\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "937040803654000640", "username": "CB250TDOMlKEY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1284, "tweet_count": 3785, "listed_count": 4}, "name": "\u0618"}, {"id": "1677372780", "username": "wukindly", "location": "yoosung/waltz trash \u2022 ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 907, "tweet_count": 18845, "listed_count": 7}, "name": "julie"}, {"id": "2977672361", "username": "lolamentomucho0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 332, "tweet_count": 34689, "listed_count": 7}, "name": "Lola Mento"}, {"id": "3794354727", "username": "LleydaCristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 126, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}, "name": "Cristina Lleyda"}, {"id": "1472766776", "username": "apunterd", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 627, "tweet_count": 875514, "listed_count": 135}, "name": "Apunte Digital"}, {"id": "563138748", "username": "pablo_regini", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 335, "tweet_count": 22644, "listed_count": 9}, "name": "p VIU A DEMI LOVATO\ud83e\ude78"}, {"id": "180007743", "username": "AndreaDammit", "location": "MAD.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 283, "tweet_count": 51612, "listed_count": 11}, "name": "Karma \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "250117123", "username": "Marianen_PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1430, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}, "name": "Mariana"}, {"id": "230206226", "username": "irisfigueiredo", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ | ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23080, "following_count": 1187, "tweet_count": 195219, "listed_count": 0}, "name": "Iris Figueiredo \u2022 Um passo de cada vez \ud83c\udfb8"}, {"id": "361976772", "username": "RodamPitrani", "location": "San isidro, Bs As, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 289, "tweet_count": 15239, "listed_count": 2}, "name": "RODAM \u2122"}, {"id": "242208363", "username": "candytopdollar", "location": "Lan\u00fas Este, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 438, "tweet_count": 66034, "listed_count": 5}, "name": "Candelaria"}, {"id": "3289887315", "username": "AtLibXoseTarrio", "location": "R\u00faa Gil Vicente,17 bajo, 15007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 1519, "tweet_count": 63302, "listed_count": 18}, "name": "Ateneo Libertario Xos\u00e9 Tarr\u00edo"}, {"id": "2429065884", "username": "ilusoria27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 30, "tweet_count": 3279, "listed_count": 0}, "name": "Virginia Rozo"}, {"id": "172619724", "username": "Idelfonso65", "location": "Macap\u00e1-Ap", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 4941, "tweet_count": 78597, "listed_count": 20}, "name": "#ForaBolsonaro"}, {"id": "1048627831457173505", "username": "blackdre666es", "location": "yoshi's island", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 330, "tweet_count": 33827, "listed_count": 0}, "name": "j\u00f9j\u00fa"}, {"id": "1102249225", "username": "Pacohernandez98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 351, "tweet_count": 493, "listed_count": 1}, "name": "Francisco Hernandez"}, {"id": "972919466", "username": "Franzangel2", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 3, "tweet_count": 14261, "listed_count": 1}, "name": "Franz angel"}, {"id": "71113952", "username": "_flaviomota", "location": "Pouso Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 381, "tweet_count": 34666, "listed_count": 2}, "name": "Fl\u00e1vio Mota \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"id": "226983521", "username": "jllargues", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 137, "tweet_count": 12762, "listed_count": 23}, "name": "Josefina Llargu\u00e9s"}, {"id": "3788410763", "username": "deskinnn", "location": "tu hermana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 360, "tweet_count": 57957, "listed_count": 4}, "name": "No ID"}, {"id": "58849144", "username": "AldoNunes57", "location": "Teixeira - PB - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 5801, "tweet_count": 633079, "listed_count": 88}, "name": "Aldo Nunes (Lobo da Caatinga)1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "532980058", "username": "helena_fgr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 368, "tweet_count": 5299, "listed_count": 0}, "name": "Helena Ferreira"}, {"id": "207141890", "username": "me_alva", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 145, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}, "name": "M Garces"}, {"id": "96853458", "username": "fmartinmoreno", "location": "M\u00e9xico DF", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "name": "Francisco Martin Moreno"}, {"id": "884768760", "username": "pipodegirasol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 0, "tweet_count": 155928, "listed_count": 41}, "name": "Fernando Moreno"}, {"id": "76593802", "username": "caval100", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108494, "following_count": 89221, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}, "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b"}, {"id": "4426555361", "username": "solangegoesmot1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20270, "following_count": 14751, "tweet_count": 161101, "listed_count": 2}, "name": "Solange"}, {"id": "432998657", "username": "rafagarciamese", "location": "Alicante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1104, "tweet_count": 21068, "listed_count": 16}, "name": "rafa garcia"}, {"id": "304524150", "username": "bellotmarisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 300, "tweet_count": 776, "listed_count": 2}, "name": "Marisa"}, {"id": "1656276012", "username": "buchananwitch", "location": "2022 \ud83d\udcda (11/??)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4235, "following_count": 4348, "tweet_count": 72716, "listed_count": 19}, "name": "Julie"}, {"id": "117874937", "username": "martaboronat", "location": "La Habana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 999, "tweet_count": 889, "listed_count": 9}, "name": "Marta Boronat"}, {"id": "81077139", "username": "Alracava", "location": "C\u00f3rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1877, "tweet_count": 13789, "listed_count": 8}, "name": "Alex Camacho"}, {"id": "1458237528", "username": "meldebh", "location": "P\u00e1tria M\u00e3e T\u00e3o Distra\u00edda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2582, "tweet_count": 46849, "listed_count": 18}, "name": "Mel"}, {"id": "1144237835429584897", "username": "elaynelula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1639, "tweet_count": 132287, "listed_count": 0}, "name": "ESMD \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb"}, {"id": "1125824059642662912", "username": "Xolotl131", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 634, "tweet_count": 76647, "listed_count": 6}, "name": "Xolotl13"}, {"id": "723934690172911616", "username": "rsgomes1971", "location": "Volta Redonda - RJ - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8824, "following_count": 8822, "tweet_count": 199961, "listed_count": 21}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9RICARDO GOMES\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "326844563", "username": "lluisbg", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 651, "tweet_count": 98469, "listed_count": 1}, "name": "Luis Benito Gall"}, {"id": "181654662", "username": "Rrobinson_stp", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1008, "tweet_count": 7835, "listed_count": 0}, "name": "Robinson \uf8ff stpa\ud83d\udc96"}, {"id": "287879689", "username": "LaCampeche_", "location": "Tolima, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31133, "following_count": 952, "tweet_count": 82872, "listed_count": 23}, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82 \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86 \uea00"}, {"id": "940597017738448898", "username": "BuhosColgantes", "location": "Gij\u00f3n, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 852, "tweet_count": 86455, "listed_count": 1}, "name": "Tania"}, {"id": "476970274", "username": "ladoesquerdo13", "location": "Portugal, ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5264, "following_count": 4205, "tweet_count": 51613, "listed_count": 6}, "name": "Sim\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "470147297", "username": "jacocastano98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 196, "tweet_count": 4447, "listed_count": 0}, "name": "J\u00e6kob"}, {"id": "366326005", "username": "secki02", "location": "Barcelona ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 113, "tweet_count": 831, "listed_count": 0}, "name": "Ezequiel"}, {"id": "118681452", "username": "RecordTV_Belem", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1 - Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 58970, "following_count": 137, "tweet_count": 18957, "listed_count": 107}, "name": "Record TV Bel\u00e9m"}, {"id": "3010947370", "username": "DiarioQro", "location": "Queretaro, Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27383, "following_count": 651, "tweet_count": 169700, "listed_count": 263}, "name": "Diario de Quer\u00e9taro"}, {"id": "1231097449", "username": "vichd1", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 2165, "tweet_count": 10524, "listed_count": 2}, "name": "Vic"}, {"id": "926676036", "username": "THEalbertchang", "location": "Los Angeles, CA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 111273, "following_count": 333, "tweet_count": 3867, "listed_count": 108}, "name": "Albert Chang | albie"}, {"id": "4505046315", "username": "Maigar62", "location": "Arg\u00e9s, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1357, "tweet_count": 47536, "listed_count": 4}, "name": "Realmente Bueno \ud83d\udd3b"}, {"id": "720019233724370944", "username": "criticaenlinea", "location": "Panama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212765, "following_count": 460, "tweet_count": 241872, "listed_count": 307}, "name": "Diario Critica.Pa"}, {"id": "59422414", "username": "dejavoubrasil", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3659, "following_count": 4726, "tweet_count": 51799, "listed_count": 12}, "name": "Nostradumos(D\u00e9j\u00e0 vu)\ud83d\udea9"}, {"id": "412564275", "username": "caronline_lnk", "location": "Rota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 0, "tweet_count": 7480, "listed_count": 0}, "name": "Caronline \u2622 \u200f"}, {"id": "887058078", "username": "pcarrpcarr", "location": "Luna de lun\u00e1tic@", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 283, "tweet_count": 105491, "listed_count": 1}, "name": "Pcarr"}, {"id": "200268002", "username": "leo_neotrox", "location": "leu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 126, "tweet_count": 9478, "listed_count": 1}, "name": "leuzinhuu"}, {"id": "42762670", "username": "ProfMoriarty_Py", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3346, "following_count": 353, "tweet_count": 24301, "listed_count": 6}, "name": "\u00c9amon Moriarty"}, {"id": "3389432728", "username": "sosadi_", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 283, "tweet_count": 9603, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd95"}, {"id": "819236210", "username": "CynJiyuu", "location": "Valenwood", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 4178, "tweet_count": 55776, "listed_count": 12}, "name": "\u26e4\ud83d\udd2e\ud835\udd7e\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd90\ud835\udd9e \ud835\udd6e\ud835\udd9e\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud83d\udd2e\u26e4"}, {"id": "875799875849527296", "username": "LuquiStrike77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1335, "tweet_count": 4452, "listed_count": 0}, "name": "L"}, {"id": "2504112986", "username": "rosaclemente18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 194, "tweet_count": 14790, "listed_count": 0}, "name": "RCM"}, {"id": "988610412504641537", "username": "ASpiderAmazon", "location": "Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 826, "tweet_count": 11288, "listed_count": 4}, "name": "Dani"}, {"id": "2910853983", "username": "ctxt_es", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "name": "CTXT"}, {"id": "543204907", "username": "anabelcabrera5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 59, "tweet_count": 4386, "listed_count": 0}, "name": "Anabel Cabrera"}, {"id": "870712106", "username": "Guevo26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 931, "tweet_count": 2438, "listed_count": 2}, "name": "Eibel"}, {"id": "1060227398703239172", "username": "imsiddlewise", "location": "028", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 663, "tweet_count": 3411, "listed_count": 0}, "name": "gothboiclique"}, {"id": "976182379877425153", "username": "skiigms", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 309, "tweet_count": 638, "listed_count": 5}, "name": "Skii"}, {"id": "961002554091016193", "username": "Lana_monteiro_", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 131, "tweet_count": 8309, "listed_count": 0}, "name": "Lana"}, {"id": "2422835327", "username": "gcrge45", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 3825, "tweet_count": 183297, "listed_count": 58}, "name": "Gus"}, {"id": "88448104", "username": "alexsandraponce", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16777, "following_count": 17570, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13"}, {"id": "893648598612758541", "username": "julietaaaaaaa97", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 342, "tweet_count": 12240, "listed_count": 0}, "name": "J"}, {"id": "1129394084", "username": "rocio_martins71", "location": "Panam\u00e1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 508, "tweet_count": 16339, "listed_count": 6}, "name": "Rocio"}, {"id": "475708375", "username": "EstherFerrero_", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5175, "following_count": 1828, "tweet_count": 7057, "listed_count": 157}, "name": "Esther Ferrero"}, {"id": "1149013689548382208", "username": "HyunMing2", "location": "trozo de mierda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 897, "tweet_count": 43160, "listed_count": 21}, "name": "\u1d04\u1d07\u0280\u1d07\u1d22\u1d00\ud83c\udf52\u2728"}, {"id": "1074434751820382209", "username": "silvius38461716", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 263, "tweet_count": 1684, "listed_count": 0}, "name": "silvvius"}, {"id": "596717255", "username": "alitwittt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11530, "following_count": 1087, "tweet_count": 82336, "listed_count": 217}, "name": "alistream"}, {"id": "727516949597540352", "username": "wtfbernardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 607, "tweet_count": 40282, "listed_count": 0}, "name": "bernardo"}, {"id": "3293587199", "username": "porralin3", "location": "027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 233, "tweet_count": 138809, "listed_count": 0}, "name": "a"}, {"id": "970408957", "username": "armandsimon2002", "location": "Muntanyes del nordest pirinenc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1533, "tweet_count": 65954, "listed_count": 19}, "name": "la burgesia crea falsos mites de progr\u00e9s"}, {"id": "70130370", "username": "Alberregalando", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 4194, "tweet_count": 9351, "listed_count": 22}, "name": "Alberto A Regalado"}, {"id": "230797057", "username": "THsaah", "location": "Porto Alegre- RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 348, "tweet_count": 37287, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udf08 C'est la vie"}, {"id": "1153607915087048704", "username": "teresaamrtz", "location": "Toledo-Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 113, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}, "name": "ter\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "2946793630", "username": "JulioAl55385067", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 5001, "tweet_count": 153418, "listed_count": 76}, "name": "Julio Alonso"}, {"id": "23746040", "username": "hatshu", "location": "carmona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 303, "tweet_count": 5093, "listed_count": 7}, "name": "Belen Martin"}, {"id": "901947190674903040", "username": "suasereiaa", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 387, "tweet_count": 22246, "listed_count": 0}, "name": "Parte dos meninos do RPG"}, {"id": "35547016", "username": "girotix", "location": "Noosfera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 553, "tweet_count": 59453, "listed_count": 49}, "name": "Carlex"}, {"id": "1003733342376939520", "username": "PabloMRCuevas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 644, "tweet_count": 9413, "listed_count": 25}, "name": "Pablo Cuevas"}, {"id": "1071051370386653185", "username": "Aguss41370173", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 94, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}, "name": "Aguss"}, {"id": "1050933272249884672", "username": "Francis73294095", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 80, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Marcelo Chauca"}, {"id": "27446526", "username": "chatavelit", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 935, "tweet_count": 81620, "listed_count": 4}, "name": "Chata Jacob Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1082727658029547527", "username": "Unnayuca", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 2480, "tweet_count": 26079, "listed_count": 5}, "name": "Unnayuka\u270c\ud83c\udffd\u262e\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\udf1e"}, {"id": "952541858525335557", "username": "pampliega371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1100, "tweet_count": 33740, "listed_count": 0}, "name": "@pampliega37"}, {"id": "223426123", "username": "salcerva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 224, "tweet_count": 217208, "listed_count": 22}, "name": "Trastejant"}, {"id": "2851586992", "username": "tamapewin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 2058, "tweet_count": 8334, "listed_count": 0}, "name": "Araitz"}, {"id": "880202040512839680", "username": "exceleord", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 960, "tweet_count": 175756, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Alvarado"}, {"id": "1126862347291824131", "username": "M94813400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 167, "tweet_count": 3500, "listed_count": 0}, "name": "M"}, {"id": "1052885642214965250", "username": "elcasocom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "name": "ElCaso.com"}, {"id": "426554542", "username": "asroxlo", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 661, "tweet_count": 3638, "listed_count": 0}, "name": "asroxlo"}, {"id": "540888927", "username": "SibelesGonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 339, "tweet_count": 108480, "listed_count": 31}, "name": "Sibeles Gonzalez Nov"}, {"id": "1004212308", "username": "moltaquari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4041, "following_count": 634, "tweet_count": 35634, "listed_count": 9}, "name": "Ania \ud83e\udd87"}, {"id": "1011757316", "username": "Josemi_aragon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1247, "tweet_count": 18274, "listed_count": 5}, "name": "Jos\u00e9 Miguel Arag\u00f3n"}, {"id": "136666412", "username": "juancarlosmohr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35343, "following_count": 1317, "tweet_count": 77765, "listed_count": 446}, "name": "juan carlos mohr"}, {"id": "1193420350555656192", "username": "bot_wwhitman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 19, "tweet_count": 10258, "listed_count": 0}, "name": "Walt Whitman bot"}, {"id": "1133515372055990272", "username": "gigi_pjl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 301, "tweet_count": 6458, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udce2\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "3035149348", "username": "itxarogb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 852, "tweet_count": 6045, "listed_count": 13}, "name": "Itxaro Garrido"}, {"id": "2803001589", "username": "586ca1383e084c8", "location": "No s\u00e9 d\u00f3nde estoy.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4548, "following_count": 4509, "tweet_count": 263569, "listed_count": 73}, "name": "Miguel Angel"}, {"id": "353557022", "username": "AnaMolinaArbide", "location": "Bilbao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 651, "tweet_count": 2880, "listed_count": 6}, "name": "Ana Molina Arbide"}, {"id": "2770107689", "username": "carolacaracola5", "location": "Galicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34454, "following_count": 27383, "tweet_count": 540316, "listed_count": 241}, "name": "Caracola \ud83d\udef0\ufe0f\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea \ud83d\udd3b\u2693"}, {"id": "2484979847", "username": "andys_park", "location": "\u2014 autotops. 20.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 698, "tweet_count": 283071, "listed_count": 16}, "name": "andy;"}, {"id": "96135387", "username": "guanac8", "location": "Islas Canarias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 116, "tweet_count": 32562, "listed_count": 10}, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez"}, {"id": "1115798204229066752", "username": "BorgenRita", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 894, "tweet_count": 54057, "listed_count": 3}, "name": "rita borgen/ \u0420\u0438\u0442\u0430 \u0411\u043e\u0440\u0433\u0435\u043d"}, {"id": "2545084469", "username": "marcelobrignoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 925, "tweet_count": 23841, "listed_count": 19}, "name": "Marcelo Brignoni"}, {"id": "4920252509", "username": "slytheer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 376, "tweet_count": 12568, "listed_count": 2}, "name": "ta"}, {"id": "46376813", "username": "namirita", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 610, "tweet_count": 135393, "listed_count": 24}, "name": "Nam"}, {"id": "9078862", "username": "GonKairuz", "location": "C\u00f3rdoba, o por ah\u00ed.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12793, "following_count": 1067, "tweet_count": 95761, "listed_count": 320}, "name": "Gon Kairuz"}, {"id": "1186016836464320513", "username": "aron7ugh", "location": "La Respuesta Est\u00e1 En Tu \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 184, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}, "name": "\u2022Aron\u2022"}, {"id": "842028379", "username": "bookjgale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "name": "con el autocorrector Marta"}, {"id": "1181160215749771269", "username": "Deyna06870831", "location": "Espa\u00e7o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 666, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}, "name": "Deyna"}, {"id": "2952074637", "username": "JddhNoelia", "location": "Santa Coloma de Gramenet ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1218, "tweet_count": 10032, "listed_count": 2}, "name": "Noelia Jddh"}, {"id": "372152459", "username": "APDHA", "location": "Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14749, "following_count": 3122, "tweet_count": 23192, "listed_count": 276}, "name": "APDHA"}, {"id": "2330915509", "username": "AyOjits", "location": "Cruzazulandia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 504, "tweet_count": 102721, "listed_count": 17}, "name": "Luis'Ni\u00f1o Pijo \ud83d\udc99\uea00"}, {"id": "253413677", "username": "las_saris", "location": "En plenitud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9258, "following_count": 6035, "tweet_count": 102672, "listed_count": 44}, "name": "Zoila Fif\u00ed"}, {"id": "896757824155504640", "username": "eusouomapa", "location": "no teu cora\u00e7\u00e3o ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 3104, "tweet_count": 83889, "listed_count": 20}, "name": "\u03b1. DA\u042fKzeira \ud83d\udc06"}, {"id": "3436745476", "username": "itsrafahell", "location": "10 Cloverfield Lane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3319, "tweet_count": 16407, "listed_count": 4}, "name": "red rafa \u2602\ufe0e | #MakeTASM3"}, {"id": "978028486815289346", "username": "jackie_nuca", "location": "Palma de la m\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 445, "tweet_count": 2138, "listed_count": 1}, "name": "Jackie y Nuca"}, {"id": "236397790", "username": "BeLL_MoTTa", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 4996, "tweet_count": 14134, "listed_count": 2}, "name": "MO.r.TTAdela\ud83e\udd91"}, {"id": "25760607", "username": "jhsn86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1711, "tweet_count": 34623, "listed_count": 2}, "name": "Jo\u00e3o H S Neto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"}, {"id": "950912100708298752", "username": "Lalogonzalezme1", "location": "Navarra, Comunidad Foral de Na", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1186, "tweet_count": 103767, "listed_count": 1}, "name": "Lalogonzalezmendizabal"}, {"id": "281824969", "username": "amparodice", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 2722, "tweet_count": 33973, "listed_count": 10}, "name": "Amparo Illescas"}, {"id": "449489261", "username": "ZionBl4ck", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 734, "tweet_count": 10657, "listed_count": 0}, "name": "\u1614\u026a\u1d0f\u0273 \u148e\u1587. \uea00 \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f"}, {"id": "561207450", "username": "ketalina87", "location": "Mallorca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 198, "tweet_count": 7360, "listed_count": 1}, "name": "Catalina +S"}, {"id": "2608879772", "username": "KhHastedt", "location": "guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 571, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}, "name": "Mermaid Christine"}, {"id": "308605800", "username": "MJSanmamed", "location": "Barcelona. Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 3621, "tweet_count": 26956, "listed_count": 37}, "name": "MJ Fdez Sanmamed"}, {"id": "42583577", "username": "ElValleYa", "location": "McAllen, TX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12590, "following_count": 185, "tweet_count": 68381, "listed_count": 144}, "name": "ElValleYa"}, {"id": "498376138", "username": "AnaisNi", "location": "Leioa, Euskal Herria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 632, "tweet_count": 113242, "listed_count": 53}, "name": "Ana Morales"}, {"id": "208495731", "username": "MaiBrodel", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 3670, "tweet_count": 14166, "listed_count": 5}, "name": "Juan Fdez P\ud83d\udd3b"}, {"id": "252264610", "username": "jcglez3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 747, "tweet_count": 4122, "listed_count": 2}, "name": "Juan Carlos Glez"}, {"id": "912297152331776000", "username": "1isabitencourt", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 287, "tweet_count": 5017, "listed_count": 0}, "name": "isadora bitencourt"}, {"id": "756130721203236864", "username": "gust9871", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 236, "tweet_count": 39590, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo"}, {"id": "1018955345027387396", "username": "amavidaguatema1", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 285, "tweet_count": 2719, "listed_count": 0}, "name": "amavida.guatemala"}, {"id": "90851715", "username": "AndriuuuCano", "location": "LA LUNA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 146, "tweet_count": 27704, "listed_count": 2}, "name": "Andrea Cano"}, {"id": "128569431", "username": "Laura1o95", "location": "C\u00c1DIZZZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 279, "tweet_count": 21341, "listed_count": 0}, "name": "Laura \ud83d\udcab"}, {"id": "42479903", "username": "ecuainm_oficial", "location": "Quito - Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498353, "following_count": 1847, "tweet_count": 219338, "listed_count": 1416}, "name": "Ecuadorinmediato"}, {"id": "203028801", "username": "sorayalobato", "location": "Valladolid, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 314, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "name": "soraya"}, {"id": "34935973", "username": "jonbolo", "location": "Perochas de Pujar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 507, "tweet_count": 3356, "listed_count": 0}, "name": "Joan Fern\u00e1ndez II"}, {"id": "3438743338", "username": "FrostnewNew", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 2026, "tweet_count": 8840, "listed_count": 0}, "name": "frost new"}, {"id": "76049312", "username": "senadorhumberto", "location": "Pernambuco", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 471599, "following_count": 2477, "tweet_count": 72569, "listed_count": 1225}, "name": "Humberto Costa"}, {"id": "313990204", "username": "maber71", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 469, "tweet_count": 2489, "listed_count": 2}, "name": "Manuel Orozco"}, {"id": "1505174586", "username": "3Genis", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7150, "following_count": 1653, "tweet_count": 99523, "listed_count": 53}, "name": "GEN\u00cdS \ud83c\udf97\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f 3\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "459582806", "username": "_canx_", "location": "GALIZA ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 563, "tweet_count": 50697, "listed_count": 1}, "name": "la candycanx"}, {"id": "238971068", "username": "jfainaud", "location": "Barcelona, Catalonia, Europe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 3889, "tweet_count": 21319, "listed_count": 51}, "name": "Joan-Francesc Ainaud"}, {"id": "494730441", "username": "mamb3rto", "location": "Saint Petersburg, Russia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 3229, "tweet_count": 55314, "listed_count": 5}, "name": "mamberto"}, {"id": "325637536", "username": "irenecrdoba", "location": "c\u00f3rdoba - c\u00e1diz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 83, "tweet_count": 49131, "listed_count": 5}, "name": "\u2716"}, {"id": "519624931", "username": "mrosarodriguez", "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1600, "tweet_count": 45608, "listed_count": 11}, "name": "Rosa Rodriguez \ud83d\udd3b"}, {"id": "188032937", "username": "THYMARIROCHA", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 5000, "tweet_count": 116376, "listed_count": 1}, "name": "Luz Mari Rocha"}, {"id": "117494355", "username": "mstimoneda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1012, "tweet_count": 2529, "listed_count": 42}, "name": "Timoneda"}, {"id": "3003890427", "username": "darwcr", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 176, "tweet_count": 308, "listed_count": 0}, "name": "Dark"}, {"id": "1921376665", "username": "canarias_opina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1020, "tweet_count": 28436, "listed_count": 25}, "name": "Canarias Opina"}, {"id": "2709442028", "username": "Dmayoraru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 73, "tweet_count": 154863, "listed_count": 13}, "name": "Dmayoraru"}, {"id": "695084726147768321", "username": "tribbilove", "location": "hufflepuff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 738, "tweet_count": 5741, "listed_count": 0}, "name": "isa"}, {"id": "65175641", "username": "mgodoy_ufmt", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1478, "tweet_count": 123306, "listed_count": 4}, "name": "Mauricio Godoy"}, {"id": "295279798", "username": "SanOndarza", "location": "Basqueland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1873, "tweet_count": 48935, "listed_count": 2}, "name": "san"}, {"id": "1377633744", "username": "RitaBrges", "location": "Malasiqui, Pangasinam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 287, "tweet_count": 1562, "listed_count": 4}, "name": "Rita Borges"}, {"id": "966450640972144640", "username": "MeratGio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 2093, "tweet_count": 94236, "listed_count": 6}, "name": "Gio"}, {"id": "83714316", "username": "aquelerapha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 519, "tweet_count": 68443, "listed_count": 15}, "name": "raphael"}, {"id": "318146381", "username": "DivadoCerrado", "location": "Brasilia,DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1334, "tweet_count": 103157, "listed_count": 16}, "name": "DivaDepressiva \ud83e\udd83 \ud83e\udd42\u2615\ufe0f"}, {"id": "52708803", "username": "VenhaMeteoro", "location": "fazendinha iluminada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 2420, "tweet_count": 67466, "listed_count": 3}, "name": "Gateira Est\u00f3ica uLULAnte"}, {"id": "601928852", "username": "PepitaldelBarr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1705, "tweet_count": 75235, "listed_count": 32}, "name": "PepitaladelBarrio"}, {"id": "536669748", "username": "Wish73M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 235, "tweet_count": 8126, "listed_count": 7}, "name": "M. Luisa Honrado"}, {"id": "630247312", "username": "sandra_pinilla8", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 205, "tweet_count": 2542, "listed_count": 0}, "name": "Golondrina\ud83c\udf43"}, {"id": "506387757", "username": "squopellediluna", "location": "l'isola che non c'\u00e8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 2436, "tweet_count": 240223, "listed_count": 59}, "name": "Anonima Friulana incompresa \ud83d\udd95\ud83c\udffc"}, {"id": "107270727", "username": "Skull_12s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 606, "tweet_count": 72395, "listed_count": 0}, "name": "Skull \ud83d\udc9c"}, {"id": "234545834", "username": "cpena79pe", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 470, "tweet_count": 14415, "listed_count": 1}, "name": "Carla Pe\u00f1a"}, {"id": "951002259332255744", "username": "JuanSnchzF1", "location": "Badajoz, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 4990, "tweet_count": 137867, "listed_count": 6}, "name": "Juan S\u00e1nchez \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"id": "541156738", "username": "MariluParreiras", "location": "BRASIL/RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17811, "following_count": 7869, "tweet_count": 547915, "listed_count": 53}, "name": "#LulaRousseff13 #LulaNo2\u00b0Turno"}, {"id": "882142314512207872", "username": "wellerozelame", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 283, "tweet_count": 4379, "listed_count": 1}, "name": "Muda de Grama 2.0"}, {"id": "405714997", "username": "_vbayern", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 969, "tweet_count": 90171, "listed_count": 25}, "name": "Valen\ud83c\udde9\ud83c\uddea"}, {"id": "401913754", "username": "ignaciopozo", "location": "Granada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7215, "following_count": 956, "tweet_count": 29026, "listed_count": 25}, "name": "Ignacio Pozo"}, {"id": "314171800", "username": "sorayadyr", "location": "granada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6195, "following_count": 3628, "tweet_count": 8382, "listed_count": 5}, "name": "soraya\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "884919115", "username": "raskub", "location": "Raskueva, Hispaneuropa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 3726, "tweet_count": 106818, "listed_count": 40}, "name": "Rasku \ud83e\udd44\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"id": "3381618725", "username": "emma_foxninu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 4576, "tweet_count": 34460, "listed_count": 5}, "name": "Emmanuela (morirse \u00e9s un contratiempo)"}, {"id": "384913904", "username": "AmorF4ti", "location": "Curitiba  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 136, "tweet_count": 33474, "listed_count": 2}, "name": "mabel"}, {"id": "551193479", "username": "LenumPkmn", "location": "Almer\u00eda, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 337, "tweet_count": 99410, "listed_count": 4}, "name": "Elenum OLD"}, {"id": "3011069421", "username": "amandaschez", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 2023, "tweet_count": 21322, "listed_count": 4}, "name": "Amanda S\u00e1nchez de L."}, {"id": "344164977", "username": "jesuspalaciosjp", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5822, "following_count": 156, "tweet_count": 15042, "listed_count": 80}, "name": "Jes\u00fas Palacios"}, {"id": "1193542598092296198", "username": "historiasxx_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "name": "\u043dis\u03c4\u03c3ri\u03b1sxx"}, {"id": "1012900283100422144", "username": "eilishddlcouto", "location": "whatever", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 387, "tweet_count": 32567, "listed_count": 0}, "name": "lovato\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\ude78"}, {"id": "2871057443", "username": "Anititajota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1059, "tweet_count": 30101, "listed_count": 0}, "name": "Anita"}, {"id": "364941177", "username": "BecorSar", "location": "Sevilla | C\u00e1diz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 357, "tweet_count": 34095, "listed_count": 2}, "name": "\ua731."}, {"id": "83142437", "username": "wilquinpc", "location": "Hig\u00fcey, R.D", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1485, "tweet_count": 23476, "listed_count": 3}, "name": "Wilquin Paniagua"}, {"id": "144501378", "username": "JulioDelaRosa", "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6258, "following_count": 564, "tweet_count": 14791, "listed_count": 13}, "name": "Julio C\u00e9sar De la Rosa Tiburcio"}, {"id": "1162020828868800515", "username": "AndreaCabot2", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 123, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}, "name": "Andrea Cabot"}, {"id": "299223141", "username": "ENLACUERDAFLOJA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 373, "tweet_count": 148983, "listed_count": 5}, "name": "Inverno"}, {"id": "1756067192", "username": "m2110mam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 2063, "tweet_count": 122341, "listed_count": 23}, "name": "luchando al m\u00e1ximo\ud83d\udd3b"}, {"id": "4422691756", "username": "WingrissonPinho", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 2321, "tweet_count": 60294, "listed_count": 0}, "name": "Insta: @WingrissonPinheiro \ud83c\udf65"}, {"id": "952743384426434565", "username": "Recordiva_TV", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1113, "tweet_count": 31865, "listed_count": 0}, "name": "Record TV 2021\ud83c\udf1f"}, {"id": "2735183691", "username": "marciav2015", "location": "Recife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 16947, "tweet_count": 471928, "listed_count": 48}, "name": "Marcia Valentim"}, {"id": "1562110248", "username": "CarnemCarnem2", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 880, "tweet_count": 19259, "listed_count": 2}, "name": "carmen"}, {"id": "74204488", "username": "delurens", "location": "Callao, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18590, "following_count": 15728, "tweet_count": 79216, "listed_count": 36}, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude9c \ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude9c\u00ae"}, {"id": "1683380622", "username": "susurmiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1613, "tweet_count": 86373, "listed_count": 23}, "name": "Susana"}, {"id": "3078663971", "username": "kissybin", "location": "Belle \u00c9poque \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 1654, "tweet_count": 63822, "listed_count": 24}, "name": "maria flopito loves binbin - hiatus"}, {"id": "140489669", "username": "policiaeviola", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 846, "tweet_count": 10582, "listed_count": 1}, "name": "Gleidson Santos"}, {"id": "985445662463537152", "username": "Kampanilla108", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 83, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}, "name": "Kampanilla"}, {"id": "1104510810381012993", "username": "LuziaPaixao3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 2579, "tweet_count": 14077, "listed_count": 0}, "name": "Luzia Paixao"}, {"id": "1051501600156655618", "username": "MortadeladAvila", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42312, "following_count": 3924, "tweet_count": 54589, "listed_count": 32}, "name": "Mortadela D\u00e1vila"}, {"id": "1086248494157963264", "username": "badatfire", "location": "29.03 edtwt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 406, "tweet_count": 3379, "listed_count": 8}, "name": "spankin' agustina"}, {"id": "255856392", "username": "Necr0f", "location": "Arkham", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 166, "tweet_count": 13570, "listed_count": 10}, "name": "Eduardo Salazar"}, {"id": "1839187771", "username": "MT_enMEXICO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}, "name": "MT_enMEXICO"}, {"id": "975914661118926849", "username": "Desgralexs", "location": "A\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 827, "tweet_count": 43019, "listed_count": 1}, "name": "Absolutamente Lumzado | Ennui"}, {"id": "1172569777", "username": "IbaiAguileta", "location": "Bilbo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 68, "tweet_count": 1263, "listed_count": 0}, "name": "Ibai Aguileta"}, {"id": "745348218", "username": "gomariambiental", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 910, "tweet_count": 51156, "listed_count": 0}, "name": "magfe"}, {"id": "239511240", "username": "FantasticoFox", "location": "Madrid - Gij\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1877, "tweet_count": 28966, "listed_count": 9}, "name": "Fant\u00e1stico Sr. Fox"}, {"id": "925623607", "username": "fabio_santos64", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1476, "tweet_count": 19807, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udea9Fabio Santos Barbosa\ud83d\udea9"}, {"id": "1150811056366919680", "username": "Vitor__RJ", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26689, "following_count": 26732, "tweet_count": 55692, "listed_count": 49}, "name": "Vitor-Rj (13)\ud83d\udc4a\ud83d\udea9\ud83d\ude37"}, {"id": "13445552", "username": "malayerba", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1118, "tweet_count": 127499, "listed_count": 13}, "name": "Malayerba"}, {"id": "1092616640624246784", "username": "tigresatoda", "location": "ella/\u00e9l ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 480, "tweet_count": 43384, "listed_count": 15}, "name": "laura"}, {"id": "1146371714412097536", "username": "ZurockV", "location": "Bras\u00edlia, Brazil. Meu Canal: ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8516, "following_count": 8560, "tweet_count": 9453, "listed_count": 39}, "name": "ZuRock Zu - Serial Killers (Canal no Youtube)\ud83d\udea9\ud83e\udd18"}, {"id": "51522983", "username": "Palomixuu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 47, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "name": "Paloma Correchel"}, {"id": "1000443833283424257", "username": "Lumaaw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 745, "tweet_count": 14211, "listed_count": 0}, "name": "Luma"}, {"id": "1505642730", "username": "Fanta_b98", "location": "Wonderland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 533, "tweet_count": 13508, "listed_count": 3}, "name": "Fanta"}, {"id": "109151290", "username": "juanrsjuan", "location": "valencia , venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38127, "following_count": 41819, "tweet_count": 173411, "listed_count": 139}, "name": "juan rodriguez"}, {"id": "1085667837442772996", "username": "LuzAlfa03225036", "location": "Coquimbo, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 3294, "tweet_count": 89390, "listed_count": 0}, "name": "Luz Alfaro"}, {"id": "481448229", "username": "vlopezmo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 79, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}, "name": "veronica lopez moren"}, {"id": "113224914", "username": "soniachocron", "location": "Cerca       ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80456, "following_count": 1976, "tweet_count": 319837, "listed_count": 234}, "name": "Sonia Chocron"}, {"id": "993588509406621697", "username": "DrakoLDG", "location": "\uff2e\uff4f\uff58\uff55\uff53", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1088, "tweet_count": 71378, "listed_count": 25}, "name": "\u2619\ud835\ude3f\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude60\ud835\ude64"}, {"id": "941001769181761536", "username": "NoxusVision", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 223, "tweet_count": 587, "listed_count": 1}, "name": "\u300c\u2624\u300d \u2579\u258f\uff33\uff57\uff41\uff49\uff4e\u2595\u2579"}, {"id": "1123755003162841091", "username": "ojasontricolor2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 783, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "name": "O Jason Tricolor \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "126964070", "username": "LuLiviero", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31756, "following_count": 594, "tweet_count": 14593, "listed_count": 319}, "name": "Luciana Liviero"}, {"id": "1098543741600710657", "username": "SarmientoLuis2", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 3079, "tweet_count": 40332, "listed_count": 0}, "name": "Luis Sarmiento"}, {"id": "3328389190", "username": "alberto_ahmad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 17, "tweet_count": 5178, "listed_count": 0}, "name": "Ra\u00fal Alberto Ahmad"}, {"id": "69416519", "username": "infobae", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326172, "following_count": 0, "tweet_count": 936543, "listed_count": 9276}, "name": "infobae"}, {"id": "14503650", "username": "iarana", "location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 381, "tweet_count": 113212, "listed_count": 32}, "name": "iara\u2693\ufe0f\ud83c\udf40"}, {"id": "2582492292", "username": "lisianebessa1", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4532, "following_count": 944, "tweet_count": 63907, "listed_count": 24}, "name": "lisiane bessa"}, {"id": "112565129", "username": "lulafalcao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17735, "following_count": 1988, "tweet_count": 78440, "listed_count": 173}, "name": "Lula Falc\u00e3o"}, {"id": "1499506675", "username": "Ygritte_Snow", "location": "Val\u00e8ncia - Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4335, "following_count": 370, "tweet_count": 371459, "listed_count": 95}, "name": "Ygritte \u2640\ufe0f #oficialid\u00e1 \ud83d\udeb2"}, {"id": "270325529", "username": "mertxins", "location": "Al Tr\u00f2pic del norT dels PPCC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1065, "tweet_count": 10213, "listed_count": 5}, "name": "Merc\u00e8"}, {"id": "61583146", "username": "capenottero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 4998, "tweet_count": 22563, "listed_count": 1}, "name": "Ammiano Marcellino"}, {"id": "971299372586725377", "username": "lauraluciacarme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 933, "tweet_count": 8168, "listed_count": 0}, "name": "laura.c"}, {"id": "356429795", "username": "Qmlva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 2781, "tweet_count": 3890, "listed_count": 6}, "name": "Qmlva"}, {"id": "2735518655", "username": "aristipo60", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1959, "tweet_count": 97815, "listed_count": 2}, "name": "Vicenta"}, {"id": "2169330215", "username": "opa_fanboy", "location": "Boa Vista, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 337, "tweet_count": 8397, "listed_count": 0}, "name": "Ex padeiro"}, {"id": "1102695598266953729", "username": "lilchibibiz", "location": "fucking ur dad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 1233, "tweet_count": 130331, "listed_count": 5}, "name": "\u2661 \u0441\u0443\u043a\u0430 \ud83e\udd87"}, {"id": "407885916", "username": "roogeer12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 457, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}, "name": "RO"}, {"id": "426484510", "username": "TanquemElsCIE", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19356, "following_count": 2390, "tweet_count": 25929, "listed_count": 266}, "name": "Tanquem els CIE!"}, {"id": "2760593194", "username": "CRY2ANGELS", "location": "222", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2978, "following_count": 3825, "tweet_count": 88677, "listed_count": 18}, "name": "bimo"}, {"id": "407654164", "username": "sirarita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 4806, "tweet_count": 3302, "listed_count": 13}, "name": "Sirarita"}, {"id": "1193594277227630592", "username": "Maakumceuta", "location": "Ceuta, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 134, "tweet_count": 211, "listed_count": 19}, "name": "Maakum Ceuta"}, {"id": "4023829990", "username": "RSAcogida", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9128, "following_count": 1397, "tweet_count": 11981, "listed_count": 147}, "name": "Red Solidaria de Acogida"}, {"id": "48756997", "username": "rulatica", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 201, "tweet_count": 8183, "listed_count": 0}, "name": "Mileide Rul\u00e1tica"}, {"id": "86130544", "username": "82taborda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 945, "tweet_count": 141230, "listed_count": 2}, "name": "Taborda Lula da Silva"}, {"id": "796684064963104768", "username": "hector0143", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 224, "tweet_count": 4619, "listed_count": 0}, "name": "Hector Ignacio Araya"}, {"id": "296005286", "username": "ValdebenitoNata", "location": "Santiago Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566082, "following_count": 3901, "tweet_count": 170800, "listed_count": 300}, "name": "Natalia Valdebenito"}, {"id": "1080580977498431488", "username": "EdgarOr31748575", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 293, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}, "name": "Edgar Ortega"}, {"id": "1071203985690910720", "username": "swperct", "location": "18 | ele ela | they them", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 514, "tweet_count": 39988, "listed_count": 11}, "name": "oLive \u26e7 19 dias pra lorde"}, {"id": "1080611569728475137", "username": "lo_belen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 146, "tweet_count": 23729, "listed_count": 0}, "name": "Bel\u00e9n Lo"}, {"id": "860967024524177409", "username": "srh_moon", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 509, "tweet_count": 24650, "listed_count": 0}, "name": "cassano a sarah"}, {"id": "832909008", "username": "BenitoIsa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 4077, "tweet_count": 77039, "listed_count": 0}, "name": "Mafaldita"}, {"id": "41847166", "username": "lilasrio", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2000, "tweet_count": 68178, "listed_count": 0}, "name": "macoke \ud83d\udc40\ud83c\udff4 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\ude37\ud83d\udea9"}, {"id": "395393758", "username": "76Celisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 373, "tweet_count": 54230, "listed_count": 22}, "name": "Elisa"}, {"id": "1565716261", "username": "sancho_raquel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 283, "tweet_count": 6617, "listed_count": 8}, "name": "Raquel Sancho"}, {"id": "89547897", "username": "vemkdlicia_nhac", "location": "Under the bridge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 98, "tweet_count": 17511, "listed_count": 0}, "name": "iodelbuono"}, {"id": "318307186", "username": "cotojos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 182, "tweet_count": 837, "listed_count": 0}, "name": "M\u00aa Jos\u00e9 Asensio Coto"}, {"id": "278465884", "username": "grunppy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5024, "following_count": 5063, "tweet_count": 257101, "listed_count": 94}, "name": "Mar\u00eda O'Shea.\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f"}, {"id": "222634131", "username": "mablanco60", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7755, "following_count": 1602, "tweet_count": 215773, "listed_count": 92}, "name": "Angeles Blanco Rguez"}, {"id": "1055640486692773888", "username": "marziu_", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27871, "following_count": 10128, "tweet_count": 69706, "listed_count": 2}, "name": "marziu"}, {"id": "992854628038475776", "username": "mario_leveck", "location": "Penha, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1076, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}, "name": "Ribeiro \ud83d\udc82\ud83d\udef3\ufe0f"}, {"id": "2280678955", "username": "FereBlanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 694, "tweet_count": 19946, "listed_count": 4}, "name": "Fere Blanco"}, {"id": "1111310659453624321", "username": "ismajdoubi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 249, "tweet_count": 256, "listed_count": 11}, "name": "\ud835\udd74\ud835\udd98\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd91 \u0652\u0625\u0650\u0633\u0652\u0645\u064e\u0627\u0639\u0650\u064a\u0644"}, {"id": "785271998", "username": "tole_rancia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 558, "tweet_count": 19610, "listed_count": 29}, "name": "tolerancia"}, {"id": "1614936007", "username": "ProfCabezas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1285, "tweet_count": 38410, "listed_count": 31}, "name": "Almudena Cabezas"}, {"id": "1142515650356744192", "username": "CaixaPreta5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 304, "tweet_count": 3101, "listed_count": 0}, "name": "Caixa Preta Antifa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "55583322", "username": "Paulotonon", "location": "Bauru/SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 670, "tweet_count": 113139, "listed_count": 3}, "name": "Paulo Tonon"}, {"id": "1161627829563461632", "username": "ModernaEsquerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 689, "tweet_count": 3381, "listed_count": 1}, "name": "Esquerda Moderna \ud83d\udea9"}, {"id": "79758292", "username": "robsonhcosta", "location": "Distrito Federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5031, "tweet_count": 502651, "listed_count": 94}, "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "112509855", "username": "LeDimasJose", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1133, "tweet_count": 14443, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Dimas"}, {"id": "123738178", "username": "TapiaFernanda", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 625463, "following_count": 3118, "tweet_count": 167930, "listed_count": 2589}, "name": "Fernanda Tapia\u200f"}, {"id": "15217999", "username": "ccarriongarcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1231, "tweet_count": 33587, "listed_count": 2}, "name": "ccarriongarcia"}, {"id": "515803246", "username": "wesleylaun", "location": "Brasil - Mg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 4991, "tweet_count": 94604, "listed_count": 7}, "name": "LOW \u1d9c\u1d43\u1d50 \u2b5037 \u2b5071 \u2b5021"}, {"id": "2264791825", "username": "lacralevybsb", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 2415, "tweet_count": 201900, "listed_count": 28}, "name": "Brunick Levy \u2764\ufe0f Chris #13"}, {"id": "981243344931246082", "username": "tabernesambseny", "location": "Barcelona, Tabarnia (Espanya)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 208, "tweet_count": 18424, "listed_count": 4}, "name": "Jordi Emprenyat. Col.leccionista de noticies."}, {"id": "91560739", "username": "AlbanoDante76", "location": "Girona", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 299902, "following_count": 6169, "tweet_count": 83780, "listed_count": 1458}, "name": "Albano-Dante Fach\u00edn"}, {"id": "318970985", "username": "f_gordo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 489, "tweet_count": 1610, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Gordo Luque"}, {"id": "2233679250", "username": "ElishebaMoreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 810, "tweet_count": 416609, "listed_count": 0}, "name": "Elizabeth Moreno"}, {"id": "59750305", "username": "usthechaos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 235, "tweet_count": 7029, "listed_count": 15}, "name": "A"}, {"id": "734054236791640064", "username": "JIBuitrago2", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 560, "tweet_count": 5835, "listed_count": 0}, "name": "J.I. Buitrago"}, {"id": "53855557", "username": "CathyJuvinao", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 373937, "following_count": 4125, "tweet_count": 92916, "listed_count": 590}, "name": "Cathy Juvinao \ud83c\udfdb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "313221696", "username": "pacopupus", "location": "Granada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 19, "tweet_count": 11178, "listed_count": 1}, "name": "AT-THE END-OF-THE-ROAD."}, {"id": "2997043529", "username": "Afaneyttor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1391, "tweet_count": 4230, "listed_count": 0}, "name": "Un Tal Afaneytor"}, {"id": "244218738", "username": "SinEmbargoMX", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1675195, "following_count": 400, "tweet_count": 1199059, "listed_count": 6563}, "name": "SinEmbargo"}, {"id": "3070401279", "username": "crigas_sep", "location": "Londrina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7251, "following_count": 460, "tweet_count": 43126, "listed_count": 10}, "name": "Central da Sil"}, {"id": "3298277089", "username": "rafa_marinello", "location": "Ja\u00fa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7376, "following_count": 1939, "tweet_count": 21553, "listed_count": 9}, "name": "Rafinha"}, {"id": "975313778303627265", "username": "poleshift_hi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 452, "tweet_count": 30762, "listed_count": 0}, "name": "\u7dcb\u8272"}, {"id": "857384632215535617", "username": "_stefanym", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 299, "tweet_count": 17596, "listed_count": 0}, "name": "ste"}, {"id": "30081512", "username": "samiligia2", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 2589, "tweet_count": 85144, "listed_count": 13}, "name": "S\u00e2mara L\u00edgia \ud83e\udd95"}, {"id": "109045762", "username": "EraUmApelido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 776, "tweet_count": 62760, "listed_count": 10}, "name": "Essa conta chora xinga grita \u00e9 antifa"}, {"id": "62891971", "username": "jomarlov", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 349, "tweet_count": 316675, "listed_count": 33}, "name": "LOV"}, {"id": "280661216", "username": "Carl_RRRRR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 202, "tweet_count": 926, "listed_count": 0}, "name": "Carl Romero"}, {"id": "25603249", "username": "victorlizaj", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 2806, "tweet_count": 52900, "listed_count": 48}, "name": "Victor Liza"}, {"id": "14083341", "username": "axelgarcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 444, "tweet_count": 25455, "listed_count": 2}, "name": "me gustan los sabados"}, {"id": "3348872236", "username": "YelmarMar", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 92, "tweet_count": 14870, "listed_count": 0}, "name": "Yelmar"}, {"id": "307527416", "username": "ManuelN__ez", "location": "Extremadura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 3019, "tweet_count": 193557, "listed_count": 80}, "name": "MN\u00fa\u00f1ez\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"id": "923083339338305536", "username": "marvicre82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 137, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}, "name": "Rebeca Mart\u00edn"}, {"id": "191385597", "username": "GAFOLITO", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3943, "following_count": 2968, "tweet_count": 106125, "listed_count": 283}, "name": "Valent\u00edn"}, {"id": "234110181", "username": "ArturoCoego", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 740, "tweet_count": 9444, "listed_count": 47}, "name": "Arturo Coego"}, {"id": "621163036", "username": "julopezv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 376, "tweet_count": 3881, "listed_count": 0}, "name": "juls"}, {"id": "3025143887", "username": "maripi_63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 159, "tweet_count": 5430, "listed_count": 5}, "name": "pilar calle"}, {"id": "245536484", "username": "xabiersoto", "location": "Vilanova del Cam\u00ed, Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1862, "tweet_count": 10004, "listed_count": 9}, "name": "Xavi P\u00e9rez"}, {"id": "2630093525", "username": "ops_ariel", "location": "Rild janeiro \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 804, "tweet_count": 99786, "listed_count": 0}, "name": "\u2119\ud835\udd60\ud835\udd5c\ud835\udd56\ud835\udd61\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52"}, {"id": "286468271", "username": "Tkn117", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1467, "tweet_count": 124052, "listed_count": 2}, "name": "Tuiki em pleno 2022, ano da tecnologia"}, {"id": "3201102327", "username": "Martaretana98", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 588, "tweet_count": 52664, "listed_count": 6}, "name": "Marta\ud83c\udfae"}, {"id": "1161220753485893632", "username": "Luca21014104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 127, "tweet_count": 16344, "listed_count": 1}, "name": "Luca Riccardi"}, {"id": "745563251837014016", "username": "CaptainBacalhau", "location": "Basildon, East", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 86, "tweet_count": 4458, "listed_count": 1}, "name": "Captain Codfish"}, {"id": "4466081854", "username": "sdefom", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 196, "tweet_count": 5983, "listed_count": 0}, "name": "sara"}, {"id": "53769628", "username": "rosalba_cb", "location": "....", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2591, "tweet_count": 96015, "listed_count": 20}, "name": "Rosalba"}, {"id": "181995614", "username": "lagarder81", "location": "Barcelona, Catalunya ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26808, "following_count": 5840, "tweet_count": 83085, "listed_count": 0}, "name": "Lagarder Activista \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "906294263406841856", "username": "Mr201713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 71, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "name": "MR2017"}, {"id": "1183449517510811648", "username": "Bell_tozier", "location": "Gravity Falls ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 328, "tweet_count": 10783, "listed_count": 0}, "name": "Little Flower \ud83d\udc30|"}, {"id": "1157464119861227520", "username": "henryvalenkhr", "location": "Yokohama\ud83d\udca5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 286, "tweet_count": 31522, "listed_count": 14}, "name": "\u2022\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc99 \ud835\udc68\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8f\ud835\udc82 \u0f0a*\u00b7\u02da \u2022"}, {"id": "994033058797023232", "username": "Fabiomarbinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23432, "following_count": 4429, "tweet_count": 164795, "listed_count": 26}, "name": "\ud83c\udd98F\u00e1bio Lula Martins #Lula2022"}, {"id": "915676279118188545", "username": "Natalia26486008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 111, "tweet_count": 6052, "listed_count": 0}, "name": "Natalia"}, {"id": "1000346960", "username": "SolActualidad", "location": "Maspalomas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 489, "tweet_count": 6532, "listed_count": 4}, "name": "SolActualidad"}, {"id": "897726240", "username": "hammerthemnow", "location": "Mars", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1608, "tweet_count": 20589, "listed_count": 0}, "name": "I arrived before leaving"}, {"id": "165860347", "username": "pajubela", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 496, "tweet_count": 15497, "listed_count": 0}, "name": "belen"}, {"id": "221750151", "username": "lccabrera", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 564, "tweet_count": 14572, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfc \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud83c\uddf5\ud83c\udde6"}, {"id": "1343020806", "username": "familiascom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8748, "following_count": 149, "tweet_count": 47959, "listed_count": 0}, "name": "FamiliasCom"}, {"id": "706539195297370112", "username": "echanger10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 64, "tweet_count": 34619, "listed_count": 7}, "name": "Maria del Pozo"}, {"id": "2735497645", "username": "BenetBeca", "location": "La Roca del Valles, Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 21272, "tweet_count": 345438, "listed_count": 44}, "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b"}, {"id": "4685258616", "username": "Emma1492is", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "name": "Emma"}, {"id": "889858289248370689", "username": "Iriespi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 334, "tweet_count": 3073, "listed_count": 1}, "name": "Irina Martynova"}, {"id": "337308428", "username": "WeltonCAlves", "location": "Tri\u00e2nguMineru - Minas uai - BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16859, "following_count": 17334, "tweet_count": 220458, "listed_count": 49}, "name": "Welton Castro \ud83e\udd82 (Na \ud83c\udf7b em \ud83c\udfe1 e na \u270b)\ud83d\udea9Lula13\ud83d\udea9"}, {"id": "310273820", "username": "tupadrelcalvo97", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 166, "tweet_count": 4227, "listed_count": 1}, "name": "Adel"}, {"id": "394790868", "username": "tocheorenes", "location": "San Fernando, La Isla de le\u00f3n.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1125, "tweet_count": 6880, "listed_count": 8}, "name": "Toch\u00e9 Garc\u00eda Orenes"}, {"id": "975664419253473280", "username": "ribes_pascual", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1778, "tweet_count": 145393, "listed_count": 2}, "name": "Montse"}, {"id": "4002264557", "username": "mvcvaquerin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 595, "tweet_count": 6510, "listed_count": 9}, "name": "Vitroria"}, {"id": "294731939", "username": "AuroCantero", "location": "Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 439, "tweet_count": 250305, "listed_count": 95}, "name": "Aurora Cantero"}, {"id": "68854663", "username": "HaloSouza", "location": "Salvador , Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 4566, "tweet_count": 141875, "listed_count": 207}, "name": "Edgard Souza \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "763215006007717888", "username": "tralhasdojon", "location": "em uma sociedade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9198, "following_count": 630, "tweet_count": 20007, "listed_count": 14}, "name": "\u00c9 o Jon, do Tralhas do Jon!(vejam meus v\u00eddeos pls)"}, {"id": "1029929778944663553", "username": "_Maneater__", "location": "Planet  H.E.R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 69, "tweet_count": 4064, "listed_count": 0}, "name": "clara (taylor's version)"}, {"id": "925743963641991169", "username": "Blanca58705072", "location": "Andaluzia, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 2065, "tweet_count": 163807, "listed_count": 0}, "name": "Blanca"}, {"id": "809723376", "username": "cmoreno5700", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 269, "tweet_count": 9488, "listed_count": 0}, "name": "CARMEN MORENO"}, {"id": "882368471950032897", "username": "iagisan", "location": "Yoks\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 398, "tweet_count": 27646, "listed_count": 3}, "name": "Paula\u1d2e\u1d31"}, {"id": "4084385962", "username": "kacchansugoi", "location": "\u27b3\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcea \u2619", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 798, "tweet_count": 68578, "listed_count": 9}, "name": "\u2765\ud835\udd6f\ud835\udd9e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd90\ud835\udd9a \u2605"}, {"id": "1086118470981439489", "username": "CpxPaola", "location": "Cruz Alta, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 744, "tweet_count": 23337, "listed_count": 0}, "name": "paolinha \ud83c\udfc4\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "968563459", "username": "killxngmeg", "location": "Halsey&\ud835\uddac\ud835\uddbe \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6129, "following_count": 4076, "tweet_count": 144715, "listed_count": 23}, "name": "artemis | lilith's gf"}, {"id": "179356107", "username": "paroxet1na", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 824, "tweet_count": 11172, "listed_count": 2}, "name": "batiflor"}, {"id": "12192542", "username": "jaumarti", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1246, "tweet_count": 9318, "listed_count": 11}, "name": "Jaume Mart\u00ed"}, {"id": "3437008798", "username": "ffcnoronha", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 239, "tweet_count": 13544, "listed_count": 0}, "name": "Edoardi' l\u00e9s\u00b7so\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd0c"}, {"id": "2363368071", "username": "Notbadb", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 472, "tweet_count": 7588, "listed_count": 0}, "name": "Venus"}, {"id": "181378553", "username": "yullygon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1691, "tweet_count": 9865, "listed_count": 0}, "name": "YullyGo\ud83d\udc9c\u2695\ufe0f"}, {"id": "203753477", "username": "IniciativaV", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93498, "following_count": 219, "tweet_count": 75554, "listed_count": 304}, "name": "Mundo Vengador | #Andor | #WakandaForever"}, {"id": "956107431897194496", "username": "antoni_baena", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 656, "tweet_count": 88558, "listed_count": 8}, "name": "Antoni Baena"}, {"id": "844190067929354241", "username": "Hachedehelp", "location": "Madrid, pero sempre en Galiza.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 801, "tweet_count": 46257, "listed_count": 8}, "name": "\ud83c\udf83HachedeHalloween\ud83c\udf83"}, {"id": "23194172", "username": "Gelowin", "location": "Asturias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 2662, "tweet_count": 38306, "listed_count": 0}, "name": "Gelo"}, {"id": "425125395", "username": "LaraURP", "location": "Las rozas, Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 478, "tweet_count": 4039, "listed_count": 2}, "name": "Lara."}, {"id": "1109409838164074496", "username": "ArlindeteA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1509, "tweet_count": 10678, "listed_count": 0}, "name": "ARLINDETE SANTOS ARAUJO"}, {"id": "889927795664617477", "username": "putondefestival", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 659, "tweet_count": 4330, "listed_count": 1}, "name": "putondefestival"}, {"id": "1188184297745911808", "username": "Sawaek1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 1053, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}, "name": "Sawaek"}, {"id": "1174154873056706560", "username": "JHON03795115", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}, "name": "JHON"}, {"id": "2382778009", "username": "patarevalo", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46177, "following_count": 1185, "tweet_count": 38034, "listed_count": 78}, "name": "Patricia Ar\u00e9valo"}, {"id": "2922981081", "username": "garlei86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 4855, "tweet_count": 34012, "listed_count": 30}, "name": "Rosa Leite Garc\u00eda"}, {"id": "415118857", "username": "nuriens_mb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 734, "tweet_count": 2349, "listed_count": 2}, "name": "N\u00fariens"}, {"id": "3004056801", "username": "Meguslandia", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 983, "tweet_count": 9196, "listed_count": 2}, "name": "Meguwu"}, {"id": "155044199", "username": "panchasky", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39998, "following_count": 2318, "tweet_count": 21330, "listed_count": 37}, "name": "Francisca Sky \ud83c\udf7a"}, {"id": "1052650624876236800", "username": "ValeriaCarnava1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}, "name": "ValeriaCarnavale"}, {"id": "74756085", "username": "BolsonaroSP", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320063, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1124945854295625728", "username": "noobxmaster69", "location": "winterfell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 2252, "tweet_count": 58040, "listed_count": 9}, "name": "skylar \u2726"}, {"id": "898598674305101824", "username": "hawkwitchz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1813, "tweet_count": 67305, "listed_count": 9}, "name": "vivi \ud83e\udd8b"}, {"id": "67388370", "username": "Diario_Cambio", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56020, "following_count": 712, "tweet_count": 488149, "listed_count": 629}, "name": "Diario Cambio"}, {"id": "329261506", "username": "crisfp86", "location": "Avil\u00e9s, Asturias ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 3596, "tweet_count": 28132, "listed_count": 86}, "name": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"id": "17676713", "username": "publico_es", "location": "Madrid, Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1148950, "following_count": 1582, "tweet_count": 549102, "listed_count": 15487}, "name": "P\u00fablico"}, {"id": "401332850", "username": "MoralesJesus75", "location": "Alc\u00e1zar de San Juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1040, "tweet_count": 12681, "listed_count": 2}, "name": "Jesus Morales \ud83d\udd3b"}, {"id": "253222794", "username": "PabloCL06", "location": "\u00e9l(he/him)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 456, "tweet_count": 40301, "listed_count": 4}, "name": "Pablo"}, {"id": "2359472420", "username": "mikicat740", "location": "127.0.0.1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 571, "tweet_count": 47463, "listed_count": 14}, "name": "Miki \u262d"}, {"id": "1069750174493392896", "username": "notdimas7fe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 526, "tweet_count": 20305, "listed_count": 1}, "name": "dimas"}, {"id": "4628571927", "username": "jaaynsc", "location": "Votuporanga, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 317, "tweet_count": 9785, "listed_count": 0}, "name": "jayy"}, {"id": "498287100", "username": "vivinarcosis", "location": "Ya lo sabe google \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 4302, "tweet_count": 72415, "listed_count": 51}, "name": "viviana vicente/\u2764\ufe0f\ud83c\udf4f"}, {"id": "207473468", "username": "TamotekeHAJ", "location": "\ud83c\udf0f ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1173, "tweet_count": 17094, "listed_count": 5}, "name": "Tamoteke ||*||"}, {"id": "14432756", "username": "tarciana", "location": "\u00dcT: -8.131662,-34.89978", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 4205, "tweet_count": 287308, "listed_count": 184}, "name": "Tarciana Portella"}, {"id": "1470831517", "username": "Banc_Expropiat", "location": "Quevedo 13-15, Vila de Gr\u00e0cia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13312, "following_count": 779, "tweet_count": 18501, "listed_count": 127}, "name": "\ud83d\udc98 Banc Expropiat \ud83d\udd25"}, {"id": "560531896", "username": "ferchu_92", "location": "CABA, BsAs, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 88, "tweet_count": 6415, "listed_count": 1}, "name": "\u2b50Ferchu\u2b50"}, {"id": "912907710374514688", "username": "adomingov", "location": "Barcelona, Espanya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1765, "tweet_count": 1625, "listed_count": 2}, "name": "Ana"}, {"id": "3232240980", "username": "lamegadetoronto", "location": "Toronto, Canad\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 202, "tweet_count": 17892, "listed_count": 0}, "name": "La Mega de Toronto"}, {"id": "3356909997", "username": "WolneyNanda", "location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 451, "tweet_count": 11646, "listed_count": 0}, "name": "Maria Fernanda"}, {"id": "741647318416535552", "username": "SuperNena3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 329, "tweet_count": 19349, "listed_count": 2}, "name": "P\u00e9talo \ud83c\udf80"}, {"id": "960859677436325888", "username": "Lactandoendiver", "location": "Viladecans, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1267, "tweet_count": 8843, "listed_count": 14}, "name": "Silvia Ramirez- Lactando en Diverso"}, {"id": "2762129482", "username": "Ruz05", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 3279, "tweet_count": 130799, "listed_count": 45}, "name": "Rei Ayanami"}, {"id": "3170404647", "username": "HagusRomero", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 182, "tweet_count": 44159, "listed_count": 4}, "name": "H.Agustin Romero"}, {"id": "4643615115", "username": "____gala____", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 491, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}, "name": "kalagarlak"}, {"id": "799095102681452544", "username": "maritzamarve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 88, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "name": "Maritza"}, {"id": "221217886", "username": "inspmx", "location": "Cuernavaca/CDMX/Tapachula", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 56238, "following_count": 252, "tweet_count": 15263, "listed_count": 369}, "name": "INSP M\u00e9xico"}, {"id": "938900403177115649", "username": "Azevedo_Wall", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 4969, "tweet_count": 195041, "listed_count": 6}, "name": "Azevedo YosoY Oeaohoo\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "585570170", "username": "abuchaneando", "location": "Cantabria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1025, "tweet_count": 28288, "listed_count": 7}, "name": "probe de mi"}, {"id": "798943531", "username": "algoparaponerxd", "location": "Inglewood, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 0, "tweet_count": 7879, "listed_count": 11}, "name": "#CENSURASI"}, {"id": "1125778877568176129", "username": "manuellxnecho", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 144, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}, "name": "manubfr \ud83e\udd0d\ud83d\udda4"}, {"id": "895073548510920704", "username": "luccasbento_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 235, "tweet_count": 2838, "listed_count": 0}, "name": "Luccas bento"}, {"id": "1138164600887582720", "username": "FeZaVe1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}, "name": "FeZaVe"}, {"id": "3987943949", "username": "heavenknoswffs", "location": "Kythera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 518, "tweet_count": 37989, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc7b penny lane \ud83c\udf83"}, {"id": "933433782451036160", "username": "rhacrf", "location": "061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4218, "following_count": 839, "tweet_count": 27701, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udd2f"}, {"id": "2641017309", "username": "carolalbarran66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1311, "tweet_count": 15760, "listed_count": 7}, "name": "PurpleSnow \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c"}, {"id": "396191897", "username": "martappani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 113, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "name": "Marta Pazo"}, {"id": "1445873108", "username": "desalambre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32370, "following_count": 393, "tweet_count": 13322, "listed_count": 843}, "name": "Desalambre"}, {"id": "2918971353", "username": "biRyuven", "location": "Homestuck", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 813, "tweet_count": 147114, "listed_count": 10}, "name": "neko maid femboy tristoner"}, {"id": "443935633", "username": "MarinesMoura", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1114, "tweet_count": 263593, "listed_count": 12}, "name": "Marines Lula da Silva"}, {"id": "4307941413", "username": "Fernand16629781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 348, "tweet_count": 27058, "listed_count": 1}, "name": "Fernando Garcia Gome"}, {"id": "521570207", "username": "heyitsflogo", "location": "tld | ibz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 640, "tweet_count": 124100, "listed_count": 39}, "name": "mar\u00eda"}, {"id": "4048155975", "username": "jmestebanm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 209, "tweet_count": 1793, "listed_count": 0}, "name": "J. M. Oliero"}, {"id": "247958382", "username": "ClayEllen", "location": "Fortaleza - Ce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 2397, "tweet_count": 127216, "listed_count": 4}, "name": "Ellen"}, {"id": "610873189", "username": "delgrepe", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1384, "tweet_count": 43653, "listed_count": 1}, "name": "ECOSilva"}, {"id": "1042335880273440769", "username": "carolin94137571", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 288, "tweet_count": 6751, "listed_count": 0}, "name": "carolinacaldeira24"}, {"id": "1090360290938707970", "username": "cccccnnnn1312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 196, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "name": "..."}, {"id": "315084392", "username": "Hugo_GQ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 502, "tweet_count": 6201, "listed_count": 1}, "name": "Hugo Gonz\u00e1lez"}, {"id": "785129133009494021", "username": "thewaterflea", "location": "Lisciano Niccone, Umbria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 589, "tweet_count": 709833, "listed_count": 1}, "name": "pulcedacqua"}, {"id": "3294144083", "username": "Anacaonasinmas", "location": "por estos lares.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 572, "tweet_count": 26619, "listed_count": 9}, "name": "anacaona"}, {"id": "104904948", "username": "docanbravo", "location": "spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 4990, "tweet_count": 168674, "listed_count": 45}, "name": "Miguel Can Bravo"}, {"id": "713694163", "username": "throughpromises", "location": "Mystic Falls, VA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 912, "tweet_count": 113428, "listed_count": 9}, "name": "ray | \ud83d\udcd6: amor & gelato"}, {"id": "300393595", "username": "Karasur66", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 850, "tweet_count": 8847, "listed_count": 0}, "name": "Karasur"}, {"id": "966393527788765184", "username": "extranjeroes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1509, "tweet_count": 14591, "listed_count": 4}, "name": "Inmigrante"}, {"id": "1907708977", "username": "lidisguete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 788, "tweet_count": 38698, "listed_count": 0}, "name": "lidis guete herrera"}, {"id": "965739102871130112", "username": "Luisrodrirosado", "location": "Oca\u00f1a Y Barranquilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9125, "following_count": 9441, "tweet_count": 5376, "listed_count": 1}, "name": "El abuelo Opositor"}, {"id": "218070107", "username": "migallon1", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 3762, "tweet_count": 101423, "listed_count": 14}, "name": "Fernando"}, {"id": "561412513", "username": "praiadofarol", "location": "Campos RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 428, "tweet_count": 13539, "listed_count": 1}, "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9"}, {"id": "1077321440867876867", "username": "AngelSane2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 168, "tweet_count": 18035, "listed_count": 0}, "name": "AngelS"}, {"id": "80251375", "username": "AntonioRNaranjo", "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 93071, "following_count": 998, "tweet_count": 79934, "listed_count": 766}, "name": "Antonio Naranjo"}, {"id": "778549017118670848", "username": "Calianba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 236, "tweet_count": 11212, "listed_count": 1}, "name": "Gabecq"}, {"id": "3047632675", "username": "margaiges", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 2654, "tweet_count": 65324, "listed_count": 24}, "name": "marga"}, {"id": "48258056", "username": "iGeorge77", "location": "Acapulco, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1024, "tweet_count": 40074, "listed_count": 7}, "name": "George"}, {"id": "825817230025699329", "username": "charlsdiaz87", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 981, "tweet_count": 4433, "listed_count": 0}, "name": "Charls D\u00edaz"}, {"id": "1604824345", "username": "Debochadoboy", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1598, "tweet_count": 61642, "listed_count": 2}, "name": "DR. Targaryen"}, {"id": "2983999444", "username": "JAD162024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 60, "tweet_count": 9048, "listed_count": 0}, "name": "Esturion"}, {"id": "224916991", "username": "MilagrosLeivaG", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "name": "milagrosleiva"}, {"id": "3000281031", "username": "memerial76", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 264, "tweet_count": 7571, "listed_count": 3}, "name": "Meme"}, {"id": "1112089080588877825", "username": "BrunoPita38", "location": "Diadema, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 2879, "tweet_count": 56138, "listed_count": 1}, "name": "Bruno .. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Acima de tudo."}, {"id": "984231928378351616", "username": "PauloDung", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 3078, "tweet_count": 18252, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Dung"}, {"id": "278248753", "username": "Jasen24", "location": "Madrid , Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 821, "tweet_count": 43459, "listed_count": 31}, "name": "Jaime Asensio"}, {"id": "1043105723792715777", "username": "Rosa_Diop", "location": "Barcelona, Catalunya ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 558, "tweet_count": 3308, "listed_count": 0}, "name": "Mileva Lovelace Shelley"}, {"id": "1068680219295391744", "username": "pauleralera", "location": "ningu\u00e9m liga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 692, "tweet_count": 9343, "listed_count": 0}, "name": "bizoio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f"}, {"id": "381740437", "username": "pepsbdbcn", "location": "Catalonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 4808, "tweet_count": 39340, "listed_count": 1}, "name": "Josep"}, {"id": "68638146", "username": "salvajedigital", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "name": "Salvaje Digital"}, {"id": "1175250795874402304", "username": "arthw4ng", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1185, "tweet_count": 16406, "listed_count": 0}, "name": "moved"}, {"id": "2537182989", "username": "PiRepi3", "location": "3,14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 975, "tweet_count": 76278, "listed_count": 0}, "name": "Pi \u00d1ata"}, {"id": "962416775047630849", "username": "JoseAldaravi", "location": "Albacete, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1032, "tweet_count": 12582, "listed_count": 0}, "name": "Jose Lorenzo G\u00f3mez-A"}, {"id": "859025952", "username": "cryxbbz", "location": "she\u2022her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 2549, "tweet_count": 31455, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd2b"}, {"id": "847881639275397120", "username": "RitaLopes360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 282, "tweet_count": 40842, "listed_count": 1}, "name": "Rita Lopes"}, {"id": "1188562383310077952", "username": "SimoCastro7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 27, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "name": "Sim\u00e3o Castro"}, {"id": "1113118628050800640", "username": "NovelaTopissima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 15, "tweet_count": 11268, "listed_count": 5}, "name": "Top\u00edssima"}, {"id": "31222265", "username": "Bethomarques", "location": "Campinas - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 2789, "tweet_count": 66082, "listed_count": 4}, "name": "Bethomarques Lula 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "301746074", "username": "TasconH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 2137, "tweet_count": 26874, "listed_count": 0}, "name": "TASCON"}, {"id": "124172948", "username": "la_patilla", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539641, "following_count": 200, "tweet_count": 6315486, "listed_count": 15371}, "name": "La Patilla"}, {"id": "479881590", "username": "JrealJavireal", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6761, "following_count": 7335, "tweet_count": 223620, "listed_count": 33}, "name": "jreal\ud83d\udd3b\u270a\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"id": "2893489071", "username": "Gu7_vieira", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 2246, "tweet_count": 56477, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udca2\ud835\udc627"}, {"id": "1058872553509400576", "username": "MarcioR_Silva", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15606, "following_count": 12755, "tweet_count": 40495, "listed_count": 7}, "name": "Marcio Silva."}, {"id": "301137147", "username": "mcsolers", "location": "El Palo, M\u00e1laga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 857, "tweet_count": 48800, "listed_count": 9}, "name": "Mari Carmen"}, {"id": "908098610801278976", "username": "cxlorenorth", "location": "falando mal da minha vida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 191, "tweet_count": 3815, "listed_count": 4}, "name": "mar"}, {"id": "922076449338740736", "username": "carmen_millor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 3922, "tweet_count": 160570, "listed_count": 0}, "name": "Carmen Millor"}, {"id": "158448866", "username": "olisassa", "location": "Ilha de Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4079, "following_count": 683, "tweet_count": 196550, "listed_count": 43}, "name": "\ud83c\udf86"}, {"id": "186366910", "username": "aravow", "location": "Mexticac\u00e1n, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 677, "tweet_count": 5453, "listed_count": 0}, "name": "Ursula Bor Derliner"}, {"id": "993181789", "username": "ColellJudith", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 1506, "tweet_count": 22476, "listed_count": 44}, "name": "Judith Colell"}, {"id": "1082699150897090561", "username": "TanyaPrez7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 2, "tweet_count": 2256, "listed_count": 0}, "name": "Tanya P\u00e9rez"}, {"id": "3122744149", "username": "Random_G4b", "location": "Far far Away", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 339, "tweet_count": 2954, "listed_count": 0}, "name": "Gabr\u00e9u"}, {"id": "422839305", "username": "Andrearamsan", "location": "Badalona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 235, "tweet_count": 22117, "listed_count": 4}, "name": "Andrea Ramos \ud83c\udf3b"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "id": "1194329465264001024", "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"], "author_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "id": "1193999881247088641", "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"], "author_id": "2397854668", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "id": "1194164092862423046", "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"], "author_id": "137831966", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 103, "tag": "perrochacra"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.555, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.441, "type": "Person", "normalized_text": "perrochacra"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Machin56", "id": "311282913"}, {"start": 139, "end": 154, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 155, "end": 164, "username": "JPA_APRA", "id": "2235340740"}, {"start": 165, "end": 178, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 179, "end": 189, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 190, "end": 198, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 215, "end": 227, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 228, "end": 237, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T19:30:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "311282913", "id": "1194336693790208000", "edit_history_tweet_ids": ["1194336693790208000"], "author_id": "1345388172", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194312336254930945"}], "text": "@Machin56 Esa corrupta igual que su amo AG suicida parece que iba a ser jefa de campa\u00f1a de #perrochacra Mulder y de su engre\u00eddo @MijaelGLP @vocero_aprista @JPA_APRA @APRA_Oficial @exitosape @canalN_ @larepublica_pe @ExpresoPeru @willaxtv @EliasCompromiso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0tm8mabHrT", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "eldiario.es/catalunya/migr\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/v3Vjc18E0I", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1194333791654961152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v3Vjc18E0I", "media_key": "3_1194329486407258112"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T19:19:00.000Z", "id": "1194333791654961152", "edit_history_tweet_ids": ["1194333791654961152"], "author_id": "535707261", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 5}, "text": "Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de edad https://t.co/0tm8mabHrT https://t.co/v3Vjc18E0I"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 275, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9VKTJD510A", "expanded_url": "https://twitter.com/soniachocron/status/1194356288018436102", "display_url": "twitter.com/soniachocron/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:42:23.000Z", "id": "1194369875713699840", "edit_history_tweet_ids": ["1194369875713699840"], "author_id": "1012793994143727617", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194356288018436102"}], "text": "Reyes enviados mientras el chavismo y el socialismo radical, suicida y cerril se daban un abrazo, sellando un m\u00e1s que posible gobierno de frente popular bananero que en cualquier caso garantizar\u00e1 un reparto equitativo de la miseria y la ruina adem\u00e1s de la mutilaci\u00f3n de Espa\u00f1a. https://t.co/9VKTJD510A"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5716, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6954, "type": "Other", "normalized_text": "c#"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HijaDelZar", "id": "2287088575"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:52:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2287088575", "id": "1194387555401306112", "edit_history_tweet_ids": ["1194387555401306112"], "author_id": "1048230620860751872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194387288324739073"}], "text": "@HijaDelZar Sergio est\u00e1 dise\u00f1ando una p\u00e1gina web y yo tengo que hacer que el c# me haga una par\u00e1bola con asteriscos pues mira no s\u00e9 ni qu\u00e9 es una par\u00e1bola compadre"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Kennedy"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387294398164992"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387310726565889"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387325746331649"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:51:47.000Z", "id": "1194387341739220993", "edit_history_tweet_ids": ["1194387341739220993"], "author_id": "1561268647", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy estuvo en Gran Canaria Robert Kennedy, sin duda ayudar\u00e1 a concienciar, sumemos esfuerzos porque sin la acci\u00f3n de cada persona no salvaremos la Tierra https://t.co/7DZiCroeFa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "id": "1194170655920533505", "edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"], "author_id": "913070553522688001", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:28:41.000Z", "id": "1194215435765501952", "edit_history_tweet_ids": ["1194215435765501952"], "author_id": "4226512773", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193081096608636928"}], "text": "\ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad. https://t.co/HKQPXNGlbP", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/HKQPXNGlbP", "expanded_url": "https://twitter.com/hourria_col/status/1193081096608636928", "display_url": "twitter.com/hourria_col/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8774, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8691, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 214, "end": 216, "probability": 0.8969, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/1mjs3bxoWl", "expanded_url": "https://twitter.com/opropriolavo/status/1194058526152372227", "display_url": "twitter.com/opropriolavo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T01:25:37.000Z", "id": "1194063667815469056", "edit_history_tweet_ids": ["1194063667815469056"], "author_id": "197642014", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194058526152372227"}], "text": "Fecha o c* velho safado, fugiu do Brasil, processado, abandonou a fam\u00edlia, a esposa se suicidou. \n\u00c9 esse o guru da bosta!\nUm moleque que n\u00e3o pisa no Brasil, porque deve em todos os sentidos at\u00e9 a alma.\n Xelel\u00e9u da CIA.\nEsse \u00e9 o curr\u00edculo \"invej\u00e1vel\" do celerado. https://t.co/1mjs3bxoWl"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 199, "tag": "Meloni"}, {"start": 271, "end": 282, "tag": "ottoemezzo"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/2s4ERC424h", "expanded_url": "https://twitter.com/pietroraffa/status/1194349632068804608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2s4ERC424h", "media_key": "7_1194349448152915974"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-12T20:21:56.000Z", "id": "1194349632068804608", "edit_history_tweet_ids": ["1194349632068804608"], "author_id": "61877999", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 148, "like_count": 664, "quote_count": 52}, "text": "Gruber:\"Un suo deputato, con un consigliere sempre di Fdi, ha mostrato i citofoni di famiglie straniere che vivono legittimamente in case popolari. Condivide questa redazione di liste nere?\"\n\n#Meloni:\"Liste nere? La trovo una forzatura. I citofoni sono pubblici!\"\n\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\n#ottoemezzo https://t.co/2s4ERC424h"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "id": "1194178018035539968", "edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"], "author_id": "3535194023", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}, "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "id": "1193987375900307456", "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "author_id": "107153756", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T22:46:33.000Z", "id": "1194023635503190017", "edit_history_tweet_ids": ["1194023635503190017"], "author_id": "151609487", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 87, "like_count": 434, "quote_count": 15}, "text": "Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en la  impopularidad, la incapacidad, el desprestigio, la corrupci\u00f3n, la violaci\u00f3n de derechos humanos y la c\u00e1rcel. \u00bfAlg\u00fan siquiatra por ah\u00ed?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "id": "1193824871379341312", "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "author_id": "461370816", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "id": "1194171447960358912", "edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"], "author_id": "94208950", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}, "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Burga"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Oropeza"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "cia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/iCtEn4gZdF", "expanded_url": "http://diariouno.pe/alan-garcia-si-conocia-a-presunto-narco-gerald/", "display_url": "diariouno.pe/alan-garcia-si\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:01:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1194359602323832832", "edit_history_tweet_ids": ["1194359602323832832"], "author_id": "974190350", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194291419684515843"}], "text": "@salvajedigital Por eso el suicida dio tantos narcoindultos para los amigos...pero el dictador Vizcarra persigue a las santas palomas de Moreno, Burga, Oropeza y cia, q mal no? \nhttps://t.co/iCtEn4gZdF"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 114, "tag": "TuiteandoComoAlmagro"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7408, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadano"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/I4ou4BGRM6", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1194379675021258753", "display_url": "twitter.com/EFEnoticias/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:43:27.000Z", "id": "1194385243266076674", "edit_history_tweet_ids": ["1194385243266076674"], "author_id": "4919451", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194379675021258753"}], "text": "Ciudadano se suicida qued\u00e1ndose de pie frente al arma que acababa de disparar un asaltante.\n\n#TuiteandoComoAlmagro https://t.co/I4ou4BGRM6"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 238, "tag": "sisepuede"}, {"start": 241, "end": 248, "tag": "sedebe"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 247, "probability": 0.5254, "type": "Organization", "normalized_text": "sedebe"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T13:26:52.000Z", "id": "1194245173498327041", "edit_history_tweet_ids": ["1194245173498327041"], "author_id": "102095809", "public_metrics": {"retweet_count": 3793, "reply_count": 1304, "like_count": 17246, "quote_count": 217}, "text": "Por fin, sentido com\u00fan. Frente al avance de los discursos de odio y la extrema derecha, era una obligaci\u00f3n llegar a un acuerdo de gobierno progresista. Para hacer pol\u00edticas sociales urgentes y empezar una nueva etapa de di\u00e1logo #sisepuede y #sedebe"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:07:02.000Z", "id": "1194209986471182337", "geo": {"place_id": "00279a5763b04e35"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209986471182337"], "author_id": "14525982", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 23, "like_count": 1012, "quote_count": 23}, "text": "Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "Bolivia"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Almagro"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/qvLK7yvdJf", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1194379675021258753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qvLK7yvdJf", "media_key": "3_1194379659603070976"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:21:19.000Z", "id": "1194379675021258753", "edit_history_tweet_ids": ["1194379675021258753"], "author_id": "105082141", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 42, "like_count": 598, "quote_count": 55}, "text": "#\u00daLTIMAHORA | Almagro dice que quien cometi\u00f3 un \"golpe de Estado\" fue Evo Morales #Bolivia https://t.co/qvLK7yvdJf"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:34:01.000Z", "id": "1194367772865773570", "edit_history_tweet_ids": ["1194367772865773570"], "author_id": "226098932", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 46, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "MiquelBuch", "id": "19466026"}, {"start": 163, "end": 176, "username": "enoticiescat", "id": "202821580"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Wrj1rBvyMk", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCvVfIFSYID4oBTDCejaYKzQ/videos", "display_url": "youtube.com/channel/UCvVfI\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1562046355643719680/BirRq8S6?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 900}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1562046355643719680/BirRq8S6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Xavier Rius", "description": "La otra televisi\u00f3n. Lo que no dice TV3. M\u00f3vil (s\u00f3lo whatsapp): 600434984. Mail: xrius@e-noticies.com", "unwound_url": "https://www.youtube.com/channel/UCvVfIFSYID4oBTDCejaYKzQ/videos"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/56WRIuvdpK", "expanded_url": "https://sociedad.e-noticies.es/los-mossos-se-van-a-dormir-127255.html", "display_url": "sociedad.e-noticies.es/los-mossos-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sociedad.e-noticies.es/los-mossos-se-van-a-dormir-127255.html"}]}, "text": "Voy a hacer un directo en mi canal de @YouTube para pedir la dimisi\u00f3n del consejereo @MiquelBuch \u00bfQui\u00e9n se apunta? https://t.co/Wrj1rBvyMk\nhttps://t.co/56WRIuvdpK @enoticiescat"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/NSLoeKPAru", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1194234490232737792", "display_url": "twitter.com/samiabomfim/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:38:13.000Z", "id": "1194383928196567045", "edit_history_tweet_ids": ["1194383928196567045"], "author_id": "150071900", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194234490232737792"}], "text": "Da mem\u00f3ria de #Marielle, aquela a quem ele desprezava, aquela que se estivesse no elevador da C\u00e2mara ele n\u00e3o entrava, aquela que ele difamou ap\u00f3s a morte, aquela que o vizinho miliciano amigo dele matou. https://t.co/NSLoeKPAru"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "iFood"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/KDGa8qyMsA", "expanded_url": "https://t.co/KDGa8qyMsA", "display_url": "t.co/KDGa8qyMsA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T10:44:38.000Z", "id": "1194204346273144832", "edit_history_tweet_ids": ["1194204346273144832"], "author_id": "119934907", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 24, "like_count": 124, "quote_count": 3}, "text": "Pelo menos est\u00e3o em forma para empreender pedalando no Uber eats ou no iFood... https://t.co/KDGa8qyMsA"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T20:43:00.000Z", "id": "1194354931832152064", "edit_history_tweet_ids": ["1194354931832152064"], "author_id": "569498114", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 28, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "text": "Ara que el PSOE i UP s'han repartit ministeris i han conflu\u00eft en el programa del PSOE (sobretot pel que fa a Catalunya), hauran de trobar els suports que els falten.\nSi van a buscar el d'ERC, ja saben qu\u00e8 els diran: amnistia i di\u00e0leg sense condicions per una soluci\u00f3 democr\u00e0tica."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 254, "username": "jfalbertos", "id": "303750320"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/zmmHJUjZtz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/11/opinion/1573493334_962346.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T12:38:09.000Z", "id": "1194232913761636352", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194232913761636352"], "author_id": "157288888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\"La llegada al poder de Pedro S\u00e1nchez en 2018 y su posterior victoria electoral demostr\u00f3 no solo que [la opci\u00f3n de gobierno de izquierdas] es posible, sino que no tiene por qu\u00e9 ser electoralmente suicida para los que se embarcan en ella\". Por @jfalbertos: https://t.co/zmmHJUjZtz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8975, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T12:44:24.000Z", "id": "1194234490232737792", "edit_history_tweet_ids": ["1194234490232737792"], "author_id": "27703690", "public_metrics": {"retweet_count": 1083, "reply_count": 532, "like_count": 12773, "quote_count": 78}, "text": "Ingenuidade achar que Carlos Bolsonaro se tocou e decidiu ficar calado pelo bem do Brasil. De quem ser\u00e1 que ele est\u00e1 fugindo?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T09:34:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "961706442863665153", "id": "1194186742326317057", "edit_history_tweet_ids": ["1194186742326317057"], "author_id": "961706442863665153", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194185043754856448"}], "text": "Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosando a adolescentes trans \u27a1 critica del genero\n\nChica trans que se suicida por el acoso\u27a1 algo estaremos haciendo mal"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/byjZDVBsmH", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T09:22:20.000Z", "id": "1194183636410667015", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194183636410667015"], "author_id": "1262358540", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 3}, "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d. https://t.co/byjZDVBsmH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T16:59:39.000Z", "id": "1194298722412310532", "edit_history_tweet_ids": ["1194298722412310532"], "author_id": "3004432869", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No me creo el gobierno de coalici\u00f3n con la extrema izquierda. Pedro S\u00e1nchez es un trepa, no un suicida."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T22:35:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "91350180", "id": "1194383273960456192", "edit_history_tweet_ids": ["1194383273960456192"], "author_id": "26690654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "and_df", "id": "91350180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194383096587673600"}], "text": "@and_df TOTALMENTE"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "id": "1192767863398043649", "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "author_id": "2892290499", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4136, "type": "Place", "normalized_text": "Campos"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.7599, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T16:42:00.000Z", "id": "1194294281953009666", "edit_history_tweet_ids": ["1194294281953009666"], "author_id": "541363068", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Um homem se suicidou no metr\u00f4 de siqueira Campos e o pessoal reclamando que estava atrasando o tr\u00e2nsito do rio.  A empatia e o respeito passou longe."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 41, "tag": "Hoy"}, {"start": 127, "end": 146, "tag": "PorLaVidaChallenge"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 145, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "PorLaVidaChallenge"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 159, "username": "IBERO_mx", "id": "90674648"}, {"start": 269, "end": 279, "username": "ClauSmith", "id": "230634745"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ky3M7z4gEj", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1194357921875804160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky3M7z4gEj", "media_key": "3_1194357898438041600"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ky3M7z4gEj", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1194357921875804160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky3M7z4gEj", "media_key": "3_1194357905979363328"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ky3M7z4gEj", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1194357921875804160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky3M7z4gEj", "media_key": "3_1194357911033540608"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ky3M7z4gEj", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1194357921875804160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky3M7z4gEj", "media_key": "3_1194357916557438982"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T20:54:53.000Z", "id": "1194357921875804160", "edit_history_tweet_ids": ["1194357921875804160"], "author_id": "65797233", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1Estamos para escucharte y apoyarte! #Hoy participamos en el Foro de discusi\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y el suicidio en la juventud #PorLaVidaChallenge en @ibero_Mx \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f Brindamos estrategias para apoyar a persona que atraviesa por un proceso de riesgo suicida #DiS\u00edALaVida @ClauSmith https://t.co/Ky3M7z4gEj"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:40:11.000Z", "id": "1194203229808209921", "edit_history_tweet_ids": ["1194203229808209921"], "author_id": "311002021", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 6}, "text": "Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza que se suicidan porque son expulsados de los centros, menores que se suicidan por la violencia que viven estando tutelados. \nhttps://t.co/pDta0VgMau", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/pDta0VgMau", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.4451, "type": "Organization", "normalized_text": "PR"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:02:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1194359754384130048", "edit_history_tweet_ids": ["1194359754384130048"], "author_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 3690, "like_count": 1239, "quote_count": 182}, "text": "@jairbolsonaro diz q sair\u00e1 do @PSL_Nacional. A MELHOR DECIS\u00c3O P/ AMBOS. As lamban\u00e7as do Pal\u00e1cio, dos filhos e do pr\u00f3prio PR conseguiram o imposs\u00edvel: dividir o \u00daNICO partido q era 100% do gov. Seguimos lutando pelo BRASIL. Q os xiitas saiam juntos e deixem os adultos trabalharem"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4702, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4499, "type": "Other", "normalized_text": "reddie"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ddhW9ruN36", "expanded_url": "https://twitter.com/CB250TDOMlKEY/status/1194379679026864128", "display_url": "twitter.com/CB250TDOMlKEY/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:22:53.000Z", "id": "1194380067599716353", "edit_history_tweet_ids": ["1194380067599716353"], "author_id": "1677372780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194379679026864128"}], "text": "eu era o ataque de asma que matou o eddie, to aqui pra comprovar que \u00e9 100% verdade \u270a\ud83d\ude14 rip reddie https://t.co/ddhW9ruN36"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "\u00cdris"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.5212, "type": "Person", "normalized_text": "Lucimar"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:27:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "230206226", "id": "1194381104536604678", "edit_history_tweet_ids": ["1194381104536604678"], "author_id": "230206226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194283669869015041"}], "text": "Sobre isso aqui: quando eu descobri que a esposa do Silvio Santos tamb\u00e9m era \u00cdris, minha m\u00e3e disse que meu nome era vers\u00e1til que nem o dela, porque era unissex. \u201cS\u00f3 que seu nome \u00e9 mais bonito que o meu\u201d, disse minha m\u00e3e que sempre detestou se chamar Lucimar."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "trolos"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "eltro"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:18:40.000Z", "id": "1194379007980167172", "edit_history_tweet_ids": ["1194379007980167172"], "author_id": "242208363", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Termino 1ro de gui\u00f3n con una serie de lesbianas, otra sobre aborto y una novela de trolos en mi haber definitivamente soy eltro lazo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-10T19:06:57.000Z", "id": "1193605984188416000", "edit_history_tweet_ids": ["1193605984188416000"], "author_id": "96853458", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 61, "like_count": 2208, "quote_count": 26}, "text": "En ninguna parte del mundo, ni en el presente ni a lo largo de la historia, se ha combatido al hampa con \u201cbesos y abrazos\u201d, mucho menos si se trata de narcotraficantes envenenadores de la sociedad y criminales despiadados. Es una decisi\u00f3n suicida que amenaza a toda la naci\u00f3n!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8575, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.7941, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/67mxl5efaQ", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Noviembre2019/Noviembre_12.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/8EiFQGSg5c", "expanded_url": "https://twitter.com/caval100/status/1194366759421263873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8EiFQGSg5c", "media_key": "3_1194243220684910592"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:30:00.000Z", "id": "1194366759421263873", "edit_history_tweet_ids": ["1194366759421263873"], "author_id": "76593802", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u25baUn migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de centro de menores\n\u25baSupercopa Espa\u00f1a se celebra en Arabia Saud\u00ed pese a las acusaciones de violaciones de DDHH\n\u25baCambio clim\u00e1tico empuja  incendios hacia el norte de Europa: el peor a\u00f1o de Suecia\nhttps://t.co/67mxl5efaQ https://t.co/8EiFQGSg5c"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:32:15.000Z", "id": "1194367326969352195", "edit_history_tweet_ids": ["1194367326969352195"], "author_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 6463, "like_count": 1837, "quote_count": 363}, "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 51, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}]}, "text": "Espero ansiosamente q os deputados do @PSL_Nacional que anunciaram que ir\u00e3o para outro partido tenham a dignidade de pedir a desfilia\u00e7\u00e3o AINDA HOJE! Estamos de plant\u00e3o aguardando no partido. Quantas pedidos chegar\u00e3o hoje? Quero ver ser o s tigr\u00f5es dos likes t\u00eam coragem e palavra"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T18:29:30.000Z", "id": "1194321336748986368", "edit_history_tweet_ids": ["1194321336748986368"], "author_id": "287879689", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Pajita y a seguir camellando."}, {"lang": "en", "created_at": "2019-11-12T21:50:05.000Z", "id": "1194371815113740294", "edit_history_tweet_ids": ["1194371815113740294"], "author_id": "926676036", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 1635, "like_count": 14306, "quote_count": 750}, "text": "I\u2019m sorry.\n\nRead: https://t.co/gy6iGYizcn", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/gy6iGYizcn", "expanded_url": "http://tl.gd/n_1sr2g74", "display_url": "tl.gd/n_1sr2g74", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitlonger.com/show/n_1sr2g74"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T18:57:57.000Z", "id": "1194328497424097286", "edit_history_tweet_ids": ["1194328497424097286"], "author_id": "3389432728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194306531430477824"}], "text": "Cuando lo que m\u00e1s necesitamos ahora es una campa\u00f1a sobre la importancia de la salud mental. 1 persona se suicida cada 40 segundos gente! A replantearse. https://t.co/vFYaIgLWse", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/vFYaIgLWse", "expanded_url": "https://twitter.com/ProfMoriarty_Py/status/1194306531430477824", "display_url": "twitter.com/ProfMoriarty_P\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/6MULveOfdb", "expanded_url": "http://bit.ly/32BUvMf", "display_url": "bit.ly/32BUvMf"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:14:59.000Z", "id": "1194166689560170496", "edit_history_tweet_ids": ["1194166689560170496"], "author_id": "2910853983", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Esto aqu\u00ed no puede pasar\n\n\"El primer triunfo de Jair Bolsonaro fue que lo subestimaran \u2013los medios de comunicaci\u00f3n, sus adversarios, sus aliados, la gente en general\u2013, y ninguna subestimaci\u00f3n fue m\u00e1s suicida que la de la derecha tradicional.\" \n https://t.co/6MULveOfdb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 233, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/GJYICLoYtV", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:14:27.000Z", "id": "1194211849681690624", "edit_history_tweet_ids": ["1194211849681690624"], "author_id": "596717255", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "Luego ped\u00eds respeto por los votantes de VOX. Anda a la mierda, son los que promueven estas cosas. Era s\u00f3lo un ni\u00f1o.Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/GJYICLoYtV v\u00eda @publico_es"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:10:28.000Z", "id": "1194376942688055298", "edit_history_tweet_ids": ["1194376942688055298"], "author_id": "3293587199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "meu celular acabou d dar um mortal agora \ud83d\ude06"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Neger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "girotix", "id": "35547016"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/F8LierNzOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloMRCuevas/status/1194324232030818304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F8LierNzOQ", "media_key": "3_1194324213697515521"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T18:41:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "35547016", "id": "1194324232030818304", "edit_history_tweet_ids": ["1194324232030818304"], "author_id": "1003733342376939520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194321404595859456"}], "text": "@girotix En el Neger parece que s\u00f3lo cab\u00eda un tripulante sin piernas :-{ https://t.co/F8LierNzOQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T22:21:06.000Z", "id": "1194017231316963328", "edit_history_tweet_ids": ["1194017231316963328"], "author_id": "27446526", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 145, "like_count": 409, "quote_count": 33}, "text": "Viendo el estallido social en Chile y Bolivia, el que evit\u00f3 Moreno en Ecuador y el que de segurito va a enfrentar Fern\u00e1ndez en Argentina; me asalta una duda: somos los peruanos muy democr\u00e1ticos y pac\u00edficos o somos unos reverendo huevones."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T16:22:01.000Z", "id": "1194289251711692803", "edit_history_tweet_ids": ["1194289251711692803"], "author_id": "1052885642214965250", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Una madre secuestra durante once a\u00f1os a sus hijos y cuando se escapan, se suicida https://t.co/K2e5kVbspm", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/K2e5kVbspm", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/muj\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:23.000Z", "id": "1194210323894591488", "edit_history_tweet_ids": ["1194210323894591488"], "author_id": "136666412", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 7}, "text": "Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "peter parker"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:06:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "2484979847", "id": "1194375920985018369", "edit_history_tweet_ids": ["1194375920985018369"], "author_id": "2484979847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194375461486419970"}], "text": "midoriya em: peter parker do mcu\nanda por a\u00ed sem a m\u00e1scara, tira a m\u00e1scara perto de qualquer pessoa e fodasse \nos dois t\u00e3o malucos obviamente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4751, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/LCz0iXInDy", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuainm_oficial/status/1194295915357626368", "display_url": "twitter.com/ecuainm_oficia\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:00:08.000Z", "id": "1194374343255560192", "edit_history_tweet_ids": ["1194374343255560192"], "author_id": "2545084469", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194295915357626368"}], "text": "Por todos lados, las FFAA vuelven a ser un actor pol\u00edtico determinante en el continente latinoamericano. No entenderlo desde las fuerzas politicas populares, puede ser suicida para la regi\u00f3n https://t.co/LCz0iXInDy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:49:18.000Z", "id": "1194371616073011200", "edit_history_tweet_ids": ["1194371616073011200"], "author_id": "9078862", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "text": "Estoy viendo de nuevo Batman v Superman para refrescar lo p\u00e9sima que era. P\u00e9sima."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "id": "1192195633526067201", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "author_id": "842028379", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "InfanciaMigrante"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/T3cv54qXCe", "expanded_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/", "display_url": "apdha.org/informe-infanc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4KvKZtfTz5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T12:05:14.000Z", "id": "1194224631676358656", "edit_history_tweet_ids": ["1194224631676358656"], "author_id": "372152459", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son menores peligrosos, son ni\u00f1os y ni\u00f1as en peligro.\n\ud83d\udc49M\u00e1s info sobre #InfanciaMigrante en nuestro informe: https://t.co/T3cv54qXCe\n\nhttps://t.co/4KvKZtfTz5"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:50:50.000Z", "id": "1194372001974177792", "edit_history_tweet_ids": ["1194372001974177792"], "author_id": "253413677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Andar en bicicleta y tacones cuenta como masoquismo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:03:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "449489261", "id": "1194375076935864322", "edit_history_tweet_ids": ["1194375076935864322"], "author_id": "449489261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194374972342444033"}], "text": "S\u00e3o in\u00fameros os relatos di\u00e1rios. N\u00e3o s\u00e3o apenas jovens; s\u00e3o pessoas de todas as idades, classes sociais, religi\u00f5es, ra\u00e7as...resumindo: \u00e9 todo tipo de gente que voc\u00eas possam imaginar\n\nO povo do grupo \u00e9 sempre muito solid\u00e1rio uns com os outros na quest\u00e3o de ajudar a segurar a barra"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:49:11.000Z", "id": "1194371586243137538", "edit_history_tweet_ids": ["1194371586243137538"], "author_id": "128569431", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "'Estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida'"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "ATENCI\u00d3N"}, {"start": 135, "end": 140, "tag": "FFAA"}, {"start": 217, "end": 225, "tag": "Ecuador"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Lara"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6045, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/OpjkY1H3q8", "expanded_url": "https://twitter.com/constante_r/status/1194292370889728002", "display_url": "twitter.com/constante_r/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T16:48:29.000Z", "id": "1194295915357626368", "edit_history_tweet_ids": ["1194295915357626368"], "author_id": "42479903", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 12, "like_count": 31, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194292370889728002"}], "text": "\u25b6\ufe0f#ATENCI\u00d3N En ceremonia militar de posesi\u00f3n al general Luis Lara, advierte en su primer discurso a grupos subversivos y violentos que #FFAA \"no lo van a permitir que se repitan asonadas que atenten contra la paz del #Ecuador\", se\u00f1ala. https://t.co/OpjkY1H3q8"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 32, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 218, "end": 229, "tag": "Fant\u00e1stico"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.5916, "type": "Organization", "normalized_text": "PDC"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "PPR"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "PPB"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.3953, "type": "Other", "normalized_text": "PTB"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.3887, "type": "Other", "normalized_text": "PFL"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.5199, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.6143, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 219, "end": 228, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:20:03.000Z", "id": "1194364254897549312", "edit_history_tweet_ids": ["1194364254897549312"], "author_id": "76049312", "public_metrics": {"retweet_count": 545, "reply_count": 897, "like_count": 2200, "quote_count": 93}, "text": "Trocas Partid\u00e1rias de #Bolsonaro... \n\n1\ufe0f\u20e3 PDC - 1988\n2\ufe0f\u20e3 PPR - 1993\n3\ufe0f\u20e3 PPB - 1995\n4\ufe0f\u20e3 PTB - 2003\n5\ufe0f\u20e3 PFL - 2005\n6\ufe0f\u20e3 PP - 2005\n7\ufe0f\u20e3 PSC - 2016\n8\ufe0f\u20e3 PSL - 2016\n9\ufe0f\u20e3.............\n\nIsso d\u00e1 direito a pedir quantas m\u00fasicas no #Fant\u00e1stico?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Alvaro Ojeda"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-07T20:03:34.000Z", "id": "1192533069556854784", "geo": {"place_id": "d16c1b8ae1635978"}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533069556854784"], "author_id": "459582806", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Alvaro Ojeda cu\u00e1ndo se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9396, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:06:53.000Z", "id": "1194360942911467523", "edit_history_tweet_ids": ["1194360942911467523"], "author_id": "83714316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Investidores chegando.\n\nO Fluminense n\u00e3o fazendo quest\u00e3o nenhuma de ficar na primeira divis\u00e3o...\n\nVai sair a pre\u00e7o de xepa da feira."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T18:06:12.000Z", "id": "1194315471333531648", "edit_history_tweet_ids": ["1194315471333531648"], "author_id": "52708803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "acabei de ver de relance um v\u00eddeo com on\u00e7as-pintadas mortas numa ca\u00e7amba \neu s\u00f3 quero que quem tenha feito isso MORRA LENTAMENTE SENTINDO MUITA DOR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "TRUMP"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "PINKY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FredyOtarola", "id": "65541570"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "uterope", "id": "14165101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T17:50:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "65541570", "id": "1194311414543982596", "edit_history_tweet_ids": ["1194311414543982596"], "author_id": "234545834", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194307018040991745"}], "text": "@FredyOtarola @uterope TRUMP LE ORDEN\u00d3?????????????? Y QUIEN DEMONIOS ES ESE VIEJO CON BISO\u00d1\u00c9 AL QUE SUS MUJERES DEJARON PELADO Y ENCIMA Q ES PINKY DEL SUICIDA ESE QUE ES UN PED\u00d3FILO?????????????????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.5781, "type": "Organization", "normalized_text": "vox"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9575, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:44:21.000Z", "id": "1194370371908198408", "geo": {"place_id": "c249a501d26a6319"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194370371908198408"], "author_id": "314171800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 18, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Me lo parece a mi o siempre despues de las elecciones hay un baj\u00f3n de vox en Twitter?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9696, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.5522, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "Alerta Antifascista"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 133, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T16:49:37.000Z", "id": "1194296198003380224", "edit_history_tweet_ids": ["1194296198003380224"], "author_id": "344164977", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPacto a escenificaci\u00f3n?\u00bfEstamos realmente ante el preludio de un gbo de coalici\u00f3n PSOE-UP,o se est\u00e1 poniendo el anzuelo a @populares para su abstenci\u00f3n? A @Pablo_Iglesias_ es muy f\u00e1cil enga\u00f1arlo desde que lanz\u00f3 la 'Alerta Antifascista'.Hasta que los hechos lo sean,mejor observar"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-11T23:38:11.000Z", "id": "1194036632380493827", "edit_history_tweet_ids": ["1194036632380493827"], "author_id": "144501378", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Como se criminaliza el feminicidio, si el 90% de los que cometen homicidio en perjuicio de una mujer se suicida?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 169, "tag": "Top\u00edssima"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Lara"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/MdT30rtABx", "expanded_url": "http://r7.com/Cun1", "display_url": "r7.com/Cun1"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:02:08.000Z", "id": "1194359747056717824", "edit_history_tweet_ids": ["1194359747056717824"], "author_id": "952743384426434565", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Confusa, Sophia pensa que matou a pr\u00f3pria m\u00e3e. Beatriz incentiva a amiga a descobrir quem armou pra cima dela e a drogou na noite em que Lara foi assassinada. #Top\u00edssima\ud83d\udc95 https://t.co/MdT30rtABx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.4975, "type": "Person", "normalized_text": "sabio Salom\u00f3n"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/dmqlzY9GEw", "expanded_url": "https://twitter.com/delurens/status/1194237601596624896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dmqlzY9GEw", "media_key": "7_1194237281860587520"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T12:56:46.000Z", "id": "1194237601596624896", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194237601596624896"], "author_id": "74204488", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 48, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "text": "Adivina adivinanza dijo el sabio Salom\u00f3n, \u00bfQuien es el viejo cacaseno que le debe plata al fisco y recomienda puro ladr\u00f3n? https://t.co/dmqlzY9GEw"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 149, "tag": "Aliancapelobrasil"}, {"start": 150, "end": 167, "tag": "ForaGilmarMendes"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 148, "probability": 0.5826, "type": "Person", "normalized_text": "Aliancapelobrasil"}, {"start": 151, "end": 166, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "ForaGilmarMendes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/dJnBgjYecz", "expanded_url": "https://twitter.com/MortadeladAvila/status/1194368336722898944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJnBgjYecz", "media_key": "3_1194368293773234182"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:36:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1194368336722898944", "edit_history_tweet_ids": ["1194368336722898944"], "author_id": "1051501600156655618", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194367326969352195"}], "text": "@joicehasselmann @PSL_Nacional Olha quanta gente linda! Ainda bem que voc\u00ea n\u00e3o vai mudar de partido, hein? Nem iria caber na foto. #Aliancapelobrasil #ForaGilmarMendes https://t.co/dJnBgjYecz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.5137, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena N"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.7798, "type": "Other", "normalized_text": "Mariano Pi\u00f1a Olaya"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/dkQfRw09oL", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/estudiante-de-puebla-se-suicida-tras-ser-victima-de-acoso-escolar/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/estudiante-de-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T14:00:01.000Z", "id": "1194253516132384775", "edit_history_tweet_ids": ["1194253516132384775"], "author_id": "1839187771", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La joven, identificada como Ximena N, de 16 a\u00f1os de edad, era estudiante del bachillerato Centro Escolar Mariano Pi\u00f1a Olaya.\n\nhttps://t.co/dkQfRw09oL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 208, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/gu6OVHpzmi", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/mae-crista-se-diz-aliviada-com-suicidio-do-filho-gay-antes-morto-que-em-pecado/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ma\u2026", "unwound_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/mae-crista-se-diz-aliviada-com-suicidio-do-filho-gay-antes-morto-que-em-pecado/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T20:00:30.000Z", "id": "1194344235794915338", "edit_history_tweet_ids": ["1194344235794915338"], "author_id": "1150811056366919680", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 275, "like_count": 807, "quote_count": 104}, "text": "\u00c9 mole ler uma coisa dessas? Como pode ser crist\u00e3 e falar isso? Deus \u00e9 amor. \ud83d\ude22\ud83d\ude22\nM\u00e3e \u201ccrist\u00e3\u201d se diz aliviada com suic\u00eddio do filho gay: \u201cAntes morto que em pecado!\u201d https://t.co/gu6OVHpzmi via @canalpoenaroda"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:30:26.000Z", "id": "1194366869853081600", "edit_history_tweet_ids": ["1194366869853081600"], "author_id": "1146371714412097536", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Uma pessoa dessa n\u00e3o deve ter o t\u00edtulo de M\u00e3e:\n\"Ainn Mas m\u00e3e \u00e9 quem cria...\"\nDesse jeito? Melhor nascer \u00f3rf\u00e3o ou ela ter feito o aborto do que gerar um filho pra tratar dessa maneira. Se for ver mesmo, pode ter sido ela a que \"suicidou\" o pr\u00f3prio filho...\nhttps://t.co/O32qQd58C8", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/O32qQd58C8", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/mae-crista-se-diz-aliviada-com-suicidio-do-filho-gay-antes-morto-que-em-pecado/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ma\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T18:48:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "296005286", "id": "1194326066187440130", "edit_history_tweet_ids": ["1194326066187440130"], "author_id": "1085667837442772996", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194318319861608450"}], "text": "@ValdebenitoNata Se suicida, para evitar la verg\u00fcenza nacional e internacional de ser juzgado por cr\u00edmenes de lesa humanidad y perder toda riqueza acumulada por los robos, desfalcos y lavado de activos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T20:48:23.000Z", "id": "1194356288018436102", "edit_history_tweet_ids": ["1194356288018436102"], "author_id": "113224914", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 259, "like_count": 4227, "quote_count": 97}, "text": "Ver a los reyes de Espa\u00f1a de visita oficial en Cuba, en donde desde hace m\u00e1s de 60 a\u00f1os torturan y asesinan inocentes, es una p\u00e9sima pel\u00edcula.\n\nEs como volver a asesinar a las v\u00edctimas del castrismo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-11T07:04:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "993588509406621697", "id": "1193786475235688448", "edit_history_tweet_ids": ["1193786475235688448"], "author_id": "941001769181761536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DrakoLDG", "id": "993588509406621697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193668720977162240"}], "text": "@DrakoLDG \u2014\u2014Sonri\u00f3 levemente mientras se cruzaba de brazos sereno, dejando su brazo izquierdo encima del derecho listo para mover un dedo si este intentase algo.\u2014\u2014\n\n\u275d\u00a0  Entonces pru\u00e9balo t\u00fa mismo. \u00bfEsperas una invitaci\u00f3n formal? Ser\u00eda m\u00e1s mi estilo pero t\u00fa te lo tomas personal.  \u275e"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5849, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/tw4v8eMNew", "expanded_url": "https://twitter.com/luizguiprado/status/1194021740357308417", "display_url": "twitter.com/luizguiprado/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T04:39:28.000Z", "id": "1194112449886277638", "edit_history_tweet_ids": ["1194112449886277638"], "author_id": "126964070", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194021740357308417"}], "text": "Meu Deus, quanta gente louca!!!! N\u00e3o importa se ela roubou, matou, sequestrou... n\u00e3o importa o crime. Nada justifica uma atitude assim. Isso n\u00e3o \u00e9 justi\u00e7a isso \u00e9 barb\u00e1rie! https://t.co/tw4v8eMNew"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/7Z7ne3PPIi", "expanded_url": "https://ibae.am/2X4R7Iv", "display_url": "ibae.am/2X4R7Iv"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T00:40:54.000Z", "id": "1194052412874665986", "edit_history_tweet_ids": ["1194052412874665986"], "author_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 824, "like_count": 631, "quote_count": 623}, "text": "Nicol\u00e1s Maduro le respondi\u00f3 a Donald Trump: \u201dVamos al combate, estamos listos\u201d https://t.co/7Z7ne3PPIi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T18:14:32.000Z", "id": "1194317570331095041", "edit_history_tweet_ids": ["1194317570331095041"], "author_id": "112565129", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 0}, "text": "Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim apoiam a reforma da previd\u00eancia. V\u00e3o morrer de fome. O bolsonarismo \u00e9 uma seita suicida"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-12T21:36:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "61583146", "id": "1194368507141644288", "edit_history_tweet_ids": ["1194368507141644288"], "author_id": "971299372586725377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "capenottero", "id": "61583146"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "salcinz", "id": "1022439386271698944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194365061122478081"}], "text": "@capenottero @salcinz All'inizio di questa esperienza di governo, si sono sottolineati alcuni aspetti sui quali i protagonisti avrebbero potuto convergere. Di Maio, ma non solo lui, sta facendo (o forse \u00e8 forzato a fare) battaglie identitarie -&gt;"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T11:57:35.000Z", "id": "1194222705811304448", "edit_history_tweet_ids": ["1194222705811304448"], "author_id": "426484510", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "\u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\" \n\nEs deia Omar i el racisme d'estat li ha arrebatat la vida. No l'oblidem. Tot l'escalf i solidaritat a la fam\u00edlia i afectes\nhttps://t.co/gJxwxGEAG4", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/gJxwxGEAG4", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lwfYvs7uXu", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T12:16:28.000Z", "id": "1194227459950022657", "edit_history_tweet_ids": ["1194227459950022657"], "author_id": "4023829990", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d @hourria_col\n\nhttps://t.co/lwfYvs7uXu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T13:12:11.000Z", "id": "1194241481151639552", "edit_history_tweet_ids": ["1194241481151639552"], "author_id": "1565716261", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores. https://t.co/FTBCcrpGVd", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/FTBCcrpGVd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.877, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/mVTCKdjns0", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/MifdlYGa2u", "expanded_url": "https://twitter.com/mablanco60/status/1194334042470174728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MifdlYGa2u", "media_key": "3_1194334033628545024"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T19:20:00.000Z", "id": "1194334042470174728", "edit_history_tweet_ids": ["1194334042470174728"], "author_id": "222634131", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores  tras una prueba de madurez \u00f3sea que determin\u00f3 que era mayor de edad.\nYa no merecia apoyo ni tutela... Duele! \nhttps://t.co/mVTCKdjns0 https://t.co/MifdlYGa2u"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Bhama"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Yl9ihwuC6h", "expanded_url": "https://twitter.com/marilmrt/status/1194362070898290688", "display_url": "twitter.com/marilmrt/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:25:08.000Z", "id": "1194365536269942785", "edit_history_tweet_ids": ["1194365536269942785"], "author_id": "992854628038475776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194362070898290688"}], "text": "altura: 1,65\ntamanho do p\u00e9: 43\nsigno: Touro \ntatuagens: \npiercing: \ncor fav: vermelho\nfilme fav: velozes e furiosos\ncomida fav: strogonoff \nbebida fav: Bhama https://t.co/Yl9ihwuC6h"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4632, "type": "Other", "normalized_text": "Reclusorio Norte"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/K1QDHbhT2X", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/nino-de-8-anos-se-suicida-tras-negarle-salir-a-jugar/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/nino-d\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/gvsB0U5DN8", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1194340929508741121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gvsB0U5DN8", "media_key": "3_1194340927583793161"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T19:47:22.000Z", "id": "1194340929508741121", "edit_history_tweet_ids": ["1194340929508741121"], "author_id": "123738178", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida tras negarle salir a jugar. \u00a1Su padre se encuentra en el Reclusorio Norte por el delito de robo, y su madre por \"motivos personales\" no viv\u00eda con \u00e9l! \ud83d\udea8\ud83d\udea8\u2b05 https://t.co/K1QDHbhT2X https://t.co/gvsB0U5DN8"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 194, "tag": "aquenaopodiaamarfinal"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 168, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "miguelzinho"}, {"start": 173, "end": 193, "probability": 0.344, "type": "Other", "normalized_text": "aquenaopodiaamarfinal"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:27:39.000Z", "id": "1194366169815437313", "edit_history_tweet_ids": ["1194366169815437313"], "author_id": "2264791825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "eita q final foi esse q nao captei? quem matou o embruste? o rogerio? se for, ao menos isso eu o credibilizo pq nunca vou perdoar o embruste por ter matado o miguelzinho.. #aquenaopodiaamarfinal"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.414, "type": "Other", "normalized_text": "11S"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 238, "username": "jordiborras", "id": "13553912"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/rgz8TwYk8w", "expanded_url": "https://twitter.com/jordiborras/status/1194324099948064768", "display_url": "twitter.com/jordiborras/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T20:40:48.000Z", "id": "1194354380339724288", "edit_history_tweet_ids": ["1194354380339724288"], "author_id": "91560739", "public_metrics": {"retweet_count": 3541, "reply_count": 87, "like_count": 10957, "quote_count": 23}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194324099948064768"}], "text": "No les gusta que se vote.\nNo les gustan las manis del 11S.\nNo les gusta lo de los contenedores.\nNo les gusta lo de las autopistas...\nPues a nosotros no nos gusta que haya presos, palos y fascistas.\nPD: nos gustan las fotos de @jordiborras. \ud83d\udc7b https://t.co/rgz8TwYk8w"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.3583, "type": "Other", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T23:18:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1109606406292946950", "id": "1194031560758120449", "edit_history_tweet_ids": ["1194031560758120449"], "author_id": "53855557", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 17, "like_count": 344, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194010003717468160"}], "text": "@DanielaGomezRi @AndresPastrana_ @evoespueblo Cuidado con estas palabras, se\u00f1or Pastrana, no sea que tengan eco en Colombia. No sea tan irresponsable."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EFjbrwydfo", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Lh6sQfzh5y", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1194237459418112000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lh6sQfzh5y", "media_key": "3_1194237427780444163"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T12:56:12.000Z", "id": "1194237459418112000", "edit_history_tweet_ids": ["1194237459418112000"], "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla\nhttps://t.co/EFjbrwydfo https://t.co/Lh6sQfzh5y"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:18:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "3070401279", "id": "1194363815384756224", "geo": {"place_id": "ae3c0053ccc13206"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194363815384756224"], "author_id": "3298277089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crigas_sep", "id": "3070401279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194349738562400261"}], "text": "@crigas_sep Nossa que tristeza"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9896, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 137, "end": 154, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Giuseppe Garibaldi"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mart\u00ed"}, {"start": 170, "end": 185, "probability": 0.5712, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.4259, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Mn0mkykuKz", "expanded_url": "https://twitter.com/SRE_mx/status/1194004378979581954", "display_url": "twitter.com/SRE_mx/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T14:23:47.000Z", "id": "1194259499156152320", "edit_history_tweet_ids": ["1194259499156152320"], "author_id": "25603249", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194004378979581954"}], "text": "\"Nuestra tradici\u00f3n ha sido siempre por la protecci\u00f3n de los perseguidos pol\u00edticos (...) M\u00e9xico ha concedido protecci\u00f3n a personajes como Giuseppe Garibaldi, Jos\u00e9 Mart\u00ed o V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre.\" https://t.co/Mn0mkykuKz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6363, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/wrBW0obKgr", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:43.000Z", "id": "1194212672377622530", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212672377622530"], "author_id": "234110181", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad \ud83d\ude25\n\nDevastador.\n\nBasta ya de discursos de odio de la extrema derecha y compartamos discurso de amor y aceptaci\u00f3n a cualquier persona migrante...\n https://t.co/wrBW0obKgr"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:20:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2630093525", "id": "1194364361520943104", "edit_history_tweet_ids": ["1194364361520943104"], "author_id": "286468271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ops_ariel", "id": "2630093525"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194361937305505792"}], "text": "@ops_ariel A pr\u00f3pria perereka"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.824, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.6002, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 182, "username": "SenseSostreBCN", "id": "1043210021713182721"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/i5d0K3feIJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/11/11/sociedad/1573491666_050150.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/11/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/11/11/sociedad/1573491666_050150.html?ssm=tw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T19:00:50.000Z", "id": "1193966835038855173", "edit_history_tweet_ids": ["1193966835038855173"], "author_id": "181995614", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "text": "Un joven migrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores. Son muchos los menas expulsados a la calle por la Generalitat. En @SenseSostreBCN lo sabemos ya que los acogemos de la calle. DEP Omar.\nhttps://t.co/i5d0K3feIJ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:09:25.000Z", "id": "1194361580550529026", "edit_history_tweet_ids": ["1194361580550529026"], "author_id": "1157464119861227520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Melhor coisa, se n\u00e3o gosta comeu errado https://t.co/dJesPxzCsb", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/dJesPxzCsb", "expanded_url": "https://twitter.com/milerichie/status/1194361580550529026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJesPxzCsb", "media_key": "3_1194361566453469192"}, {"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/dJesPxzCsb", "expanded_url": "https://twitter.com/milerichie/status/1194361580550529026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJesPxzCsb", "media_key": "3_1194361571864133633"}, {"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/dJesPxzCsb", "expanded_url": "https://twitter.com/milerichie/status/1194361580550529026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJesPxzCsb", "media_key": "3_1194361577903931399"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:00:36.000Z", "id": "1194359361616920578", "edit_history_tweet_ids": ["1194359361616920578"], "author_id": "1343020806", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ellos lo ten\u00edan aparentemente todo, \u00bfpor qu\u00e9 la gente se suicida? \u00bfQu\u00e9 es el suicidio? https://t.co/tqFAanQPBl", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/tqFAanQPBl", "expanded_url": "https://buff.ly/36TSoXt", "display_url": "buff.ly/36TSoXt", "status": 200, "unwound_url": "https://www.beliefnet.com/espanol/10-celebridades-que-cometieron-suicidio-o-lo-intentaron.aspx?utm_content=buffer56336&utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=familiascom"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "author_id": "4685258616", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "TheMandalorian"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "TheMandalorian"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.7948, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Ser\u00e1 Tua Heran\u00e7a"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.6934, "type": "Person", "normalized_text": "Lando"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Taika"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Werner Herzog"}, {"start": 216, "end": 227, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Pascal"}, {"start": 247, "end": 260, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/dCDpNWK6f6", "expanded_url": "https://twitter.com/tralhasdojon/status/1194326125855555584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dCDpNWK6f6", "media_key": "16_1194326101222408201"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T18:48:32.000Z", "id": "1194326125855555584", "edit_history_tweet_ids": ["1194326125855555584"], "author_id": "763215006007717888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o tava nem a\u00ed pra #TheMandalorian , mas adorei o piloto, total o western spaghetti de star wars, terminando com tributo Meu \u00d3dio Ser\u00e1 Tua Heran\u00e7a, Lando, Taika de droid suicida, Werner Herzog (!), um gancho foda e Pedro Pascal cool as fuck como Clint Eastwood do espa\u00e7o \u2665\ufe0f https://t.co/dCDpNWK6f6"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:15:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "3437008798", "id": "1194363021214310407", "edit_history_tweet_ids": ["1194363021214310407"], "author_id": "2363368071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ffcnoronha", "id": "3437008798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194330239960305672"}], "text": "@ffcnoronha Mal sabe ela que vai ter de manter desativada 5 anos"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Endgame"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "TonyStark"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "IronMan"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9721, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "TonyStark"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5734, "type": "Person", "normalized_text": "IronMan"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/nIBVzJtGY6", "expanded_url": "https://twitter.com/natstarks/status/1194154010858573827/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nIBVzJtGY6", "media_key": "7_1194153429251215360"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:40:49.000Z", "id": "1194173188055408640", "edit_history_tweet_ids": ["1194173188055408640"], "author_id": "203753477", "public_metrics": {"retweet_count": 1983, "reply_count": 144, "like_count": 5767, "quote_count": 572}, "text": "Nueva escena eliminada de #Endgame protagonizada por #TonyStark/#IronMan y su hija Morgan (ya adulta)  https://t.co/nIBVzJtGY6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8258, "type": "Other", "normalized_text": "Yeni Vilcatoma"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "Condorito"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/NPhSocQUwA", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianzenEduard/status/1194040650381037574", "display_url": "twitter.com/AdrianzenEduar\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T00:01:35.000Z", "id": "1194042518029185024", "edit_history_tweet_ids": ["1194042518029185024"], "author_id": "2382778009", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 37, "like_count": 354, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194040650381037574"}], "text": "Para inaugurar la temporada propongo editar un video con los clips m\u00e1s representativos de los reincidentes. Empiezo aqu\u00ed:\n1. Yeni Vilcatoma con Condorito \u00a1es chileno!\n2.... https://t.co/NPhSocQUwA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.858, "type": "Other", "normalized_text": "Beat Saber"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T04:32:16.000Z", "id": "1194110639188381698", "edit_history_tweet_ids": ["1194110639188381698"], "author_id": "155044199", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "text": "Mi gata suicida estaba acostada ABAJO M\u00cdO mientras jugaba Beat Saber. Me di cuenta cuando termin\u00e9 de jugar, me saco la VR y ah\u00ed estaba ella; mir\u00e1ndome sin miedo, desafiante."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3315, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.9198, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/r5rT8LlLeh", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1194325477294530560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r5rT8LlLeh", "media_key": "3_1194325471728689152"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T18:45:57.000Z", "id": "1194325477294530560", "edit_history_tweet_ids": ["1194325477294530560"], "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 4105, "reply_count": 1547, "like_count": 15837, "quote_count": 419}, "text": "Quem mandou matar o prefeito Celso Daniel do PT? https://t.co/r5rT8LlLeh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0bLYsWtRih", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T19:58:00.000Z", "id": "1193981218355740672", "edit_history_tweet_ids": ["1193981218355740672"], "author_id": "17676713", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 15, "like_count": 70, "quote_count": 17}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/0bLYsWtRih"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:12:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069750174493392896", "id": "1194362435588644865", "edit_history_tweet_ids": ["1194362435588644865"], "author_id": "4628571927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194361396307386369"}], "text": "@Dimassonico aparelho m\u00f3vel = perereca"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:11:20.000Z", "id": "1194362062933307392", "edit_history_tweet_ids": ["1194362062933307392"], "author_id": "3356909997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Pintei o cabelo de preto e..... N\u00e3o estou sabendo lidar"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 141, "tag": "menas"}, {"start": 212, "end": 230, "tag": "LACTANDOENDIVERSO"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.7417, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 211, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0cOSn0V6aZ", "expanded_url": "http://ow.ly/kqnK30pRTKe", "display_url": "ow.ly/kqnK30pRTKe"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T10:00:20.000Z", "id": "1193830813567258629", "edit_history_tweet_ids": ["1193830813567258629"], "author_id": "960859677436325888", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\"Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\"\n\nLa desesperaci\u00f3n mata.\nNo son #menas, son menores extrangeros no acompa\u00f1ados. \nNi\u00f1os. Solos.\n\nVia @el_pais\n#LACTANDOENDIVERSO \nhttps://t.co/0cOSn0V6aZ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/mRg9wZc7kR", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kf0tfL", "display_url": "bit.ly/2Kf0tfL"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/UWsEpJ8WXX", "expanded_url": "http://bit.ly/33Nh2Y4", "display_url": "bit.ly/33Nh2Y4"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/HtCwwbgk35", "expanded_url": "http://bit.ly/2XafwMN", "display_url": "bit.ly/2XafwMN"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964791844869"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964959617027"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326966591115265"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964976394244"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T18:51:53.000Z", "id": "1194326968835149825", "edit_history_tweet_ids": ["1194326968835149825"], "author_id": "221217886", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.co/mRg9wZc7kR\n\ud83d\udd39Salud p\u00fablica y atenci\u00f3n primaria https://t.co/UWsEpJ8WXX\n\ud83d\udd39C\u00f3mo lograr la excelencia en la atenci\u00f3n sanitaria https://t.co/HtCwwbgk35 https://t.co/EEYWPmzc30"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T16:17:57.000Z", "id": "1194288231841456128", "edit_history_tweet_ids": ["1194288231841456128"], "author_id": "895073548510920704", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Preven\u00e7\u00e3o e a conscientiza\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 so em setembro n\u00e3o!!!Hoje no metro da siqueira,um menino tirou sua pr\u00f3pria vida e eu pergunto, quantas vidas mais vao ser perdidas para ver q \u00e9 extremamente s\u00e9rio????Isso \u00e9 de partir o cora\u00e7\u00e3o!!!\ud83d\ude2d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/bhF9foVLuh", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "eldiario.es/catalunya/migr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-catalunya-expulsado_1_1262165.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T16:22:07.000Z", "id": "1194289278022496256", "edit_history_tweet_ids": ["1194289278022496256"], "author_id": "1445873108", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de edad https://t.co/bhF9foVLuh"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T20:14:29.000Z", "id": "1194347755428139008", "edit_history_tweet_ids": ["1194347755428139008"], "author_id": "610873189", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194344197077262336"}], "text": "Desviou, consequentemente, matou muita gente, dependente que era do q foi desviado, e fique assim, impune? Perguntem se a Sociedade aprova essa sacanagem com o imposto q ela paga? https://t.co/alPKlVQXCs", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/alPKlVQXCs", "expanded_url": "https://twitter.com/JosianaZs/status/1194344197077262336", "display_url": "twitter.com/JosianaZs/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T01:33:42.000Z", "id": "1193703311741984768", "edit_history_tweet_ids": ["1193703311741984768"], "author_id": "965739102871130112", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 9, "like_count": 144, "quote_count": 1}, "text": "Ver la amargura de @petrogustavo, no tiene precio, me imagino el d\u00eda que caiga Maduro, se suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T17:17:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "64798737", "id": "1194303296611192834", "edit_history_tweet_ids": ["1194303296611192834"], "author_id": "825817230025699329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 52, "end": 61, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194302686369325062"}], "text": "@m_ebrard Misi\u00f3n suicida se aventaron. \u00a1Felicidades @m_ebrard!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.3436, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1nepa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T16:51:03.000Z", "id": "1194296560080900097", "edit_history_tweet_ids": ["1194296560080900097"], "author_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 183, "like_count": 819, "quote_count": 20}, "text": "Una pregunta: el pez gordo ahora se libra de la prisi\u00f3n echando a las sardinas? Alguien puede explicar con punto y coma por qu\u00e9 C\u00e1nepa no est\u00e1 preso? Y otra cosa: \u00f3sea ahora los jueces dan resoluciones en audiencias con copy paste de otro caso y no pasa nada? El mundo al rev\u00e9s."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T20:28:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1112089080588877825", "id": "1194351280329609216", "edit_history_tweet_ids": ["1194351280329609216"], "author_id": "984231928378351616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrunoPita17", "id": "1311080835798446080"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "mendanha_bruno", "id": "1171848914384969728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194317594641256448"}], "text": "@BrunoPita17 @mendanha_bruno Como assim? \nS\u00f3 se for no teu condom\u00ednio."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald Oropeza"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.3201, "type": "Other", "normalized_text": "Do\u00f1a Pilar"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.7335, "type": "Person", "normalized_text": "Araceli"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.6205, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.5684, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.4724, "type": "Person", "normalized_text": "Vilcatoma"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/VTrjxS5pXv", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1194291419684515843/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTrjxS5pXv", "media_key": "7_1194290408920158208"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T16:30:37.000Z", "id": "1194291419684515843", "edit_history_tweet_ids": ["1194291419684515843"], "author_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 364, "reply_count": 55, "like_count": 951, "quote_count": 29}, "text": "Mam\u00e1 y hermana de Gerald Oropeza a la c\u00e1rcel por 33 meses. Do\u00f1a Pilar se declara aprista hasta la muerte y su hija Araceli es militante del APRA. Loable la lealtad de ambas a esa organizaci\u00f3n crimin... perd\u00f3n, pol\u00edtica. \u00a1Aprendan, tr\u00e1nsfugas Bartra y Vilcatoma! \ud83d\ude1c https://t.co/VTrjxS5pXv"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T19:30:44.000Z", "id": "1194336744868601856", "edit_history_tweet_ids": ["1194336744868601856"], "author_id": "1188562383310077952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Algu\u00e9m que cometa homic\u00eddios ?\nSou volunt\u00e1rio \u00e1 morte!\u2620\ufe0f"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 168, "tag": "Top\u00edssima"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "Lara"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/IXWbimk6BD", "expanded_url": "http://r7.com/Cun1", "display_url": "r7.com/Cun1"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T13:00:00.000Z", "id": "1194238414620676103", "edit_history_tweet_ids": ["1194238414620676103"], "author_id": "1113118628050800640", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Confusa, Sophia pensa que matou a pr\u00f3pria m\u00e3e. Beatriz incentiva a amiga a descobrir quem armou pra cima dela e a drogou na noite em que Lara foi assassinada #Top\u00edssima https://t.co/IXWbimk6BD"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T20:52:01.000Z", "id": "1194357200795422721", "edit_history_tweet_ids": ["1194357200795422721"], "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Una mujer se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados https://t.co/ivR56wbDH8    \u00a8", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ivR56wbDH8", "expanded_url": "http://j.mp/33GhlUv", "display_url": "j.mp/33GhlUv"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 153, "probability": 0.8917, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Mortes"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "Cocalinho"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.3494, "type": "Place", "normalized_text": "MT"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/bOYPzfGwVz", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bOYPzfGwVz", "media_key": "7_1194250732754669568"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T13:54:05.000Z", "id": "1194252023333629953", "edit_history_tweet_ids": ["1194252023333629953"], "author_id": "1058872553509400576", "public_metrics": {"retweet_count": 33350, "reply_count": 2604, "like_count": 47134, "quote_count": 10065}, "text": "Divulguem!!!\nVamos ajudar a achar esse \"cidad\u00e3o\" que mata por esporte as nossas riquezas naturais!\nEsse fato aconteceu na regi\u00e3o pr\u00f3xima ao Rio das Mortes em Cocalinho-MT. https://t.co/bOYPzfGwVz"}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Diadema, Brasil", "id": "792ce72d0ea47349"}]}, "errors": [{"value": "1194344000515428352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194344000515428352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194344000515428352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194332110946893824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194332110946893824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194332110946893824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194378544018841600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194378544018841600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194378544018841600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3351300700", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3351300700].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3351300700", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194371974161747968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194371974161747968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194371974161747968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "732629273719234560", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [732629273719234560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "732629273719234560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194368137308885002", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194368137308885002].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194368137308885002", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194318319861608450", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194318319861608450", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194318319861608450].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194337858321965056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194337858321965056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194337858321965056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194316476242632704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194316476242632704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194316476242632704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "998830042808545280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [998830042808545280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "998830042808545280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194014735806738432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194014735806738432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194014735806738432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194359229475278848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194359229475278848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194359229475278848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1273311685", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1273311685].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1273311685", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194360468875481090", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194360468875481090].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194360468875481090", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1062722835540516864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1062722835540516864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062722835540516864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194358900407066626", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194358900407066626].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194358900407066626", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1194388040694808576", "oldest_id": "1194358762989084672", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzl9dxyk51xqcssug1cwhjzs0vx"}}