{"data": [{"created_at": "2019-08-29T23:52:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167223506976870404", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167223506976870404"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "936390699431481344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:52:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167223449758162944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167223449758162944"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1115725292583014400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:52:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167223437640777734", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167223437640777734"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "439938421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:51:51.000Z", "id": "1167223367306481666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167223367306481666"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1116767479940964356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:51:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9314, "type": "Other", "normalized_text": "Orange"}]}, "id": "1167223353431789570", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167223353431789570"], "text": "@ramos_isa26 chorei agora pq uma personagem de Orange QUERIA se matar, nem se matou.", "author_id": "1017548696232386564", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167223099730857988"}], "in_reply_to_user_id": "884259139148500997"}, {"created_at": "2019-08-29T23:51:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "gukkdu"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.7028, "type": "Other", "normalized_text": "Love alarm"}, {"start": 287, "end": 289, "probability": 0.4546, "type": "Other", "normalized_text": "sun"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tataehyunngg", "id": "993606895574319104"}]}, "id": "1167223272867545088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167223272867545088"], "text": "@tataehyunngg seria tipo se n quer eu quero vaza \ud83d\udc7a\ud83d\udc4d\ud83c\udffb kkkk t\u00e1 mas e o gukkdu pensei que ele era o criador do Love alarm agr n\u00e3o sei nem se ele se matou ou se a cena dele pulando da janela foi pra mostrar q ele s\u00f3 sumiu\nenfim esse final dela ficando entre os dois e a namorada boazinha do sun+", "author_id": "809172006298152960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167222837373018113"}], "in_reply_to_user_id": "993606895574319104"}, {"created_at": "2019-08-29T23:51:08.000Z", "id": "1167223189258342405", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167223189258342405"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3485897783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:51:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167223180789989377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167223180789989377"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "164391567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:50:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167222913541562368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222913541562368"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "703714333759508481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:50:01.000Z", "id": "1167222904951595010", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222904951595010"], "text": "@missproerd Com a azul voc\u00ea n\u00e3o seria mais suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "missproerd", "id": "410957063"}]}, "author_id": "308041256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167194581076721664"}], "in_reply_to_user_id": "410957063", "geo": {"place_id": "4fb3602884c3ec05"}}, {"created_at": "2019-08-29T23:49:55.000Z", "id": "1167222879488004098", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222879488004098"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "808393442959224832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:49:44.000Z", "id": "1167222834902577152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222834902577152"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "742159175103447040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:49:30.000Z", "id": "1167222776354222080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222776354222080"], "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "author_id": "210263565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:49:25.000Z", "id": "1167222753432412160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222753432412160"], "text": "Vamos tirar um tempinho p cuidar do amigo? Qualquer palavra de motiva\u00e7\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida, um abra\u00e7o, um beijo... Coisa simples sem custo, mas com um valor imensur\u00e1vel. N\u00e3o acredito que mais uma jovem tirou a pr\u00f3pria vida por causa da depress\u00e3o, \u00e9 triste demais!", "author_id": "806957675758190596"}, {"created_at": "2019-08-29T23:49:23.000Z", "id": "1167222748436992003", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222748436992003"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "773989803218112512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:49:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167222697346109442", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222697346109442"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1542094519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:48:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "Bran"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "Winterfell"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "usermands", "id": "1504881855132311554"}]}, "id": "1167222637292064768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222637292064768"], "text": "@usermands O Bran n\u00e3o quis governar Winterfell, mas quis governar o 6 reinos.. wtf?! \nOlha, eu acho que ningu\u00e9m tinha que defender o Jon n\u00e3o, ele matou a rainha dele... devia ter morrido por isso.. nao importa se o motivo dele foi nobre ou n\u00e3o Achei muito paradoxal prenderem ele", "author_id": "1115725292583014400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167201318039171072"}], "in_reply_to_user_id": "571403877"}, {"created_at": "2019-08-29T23:48:40.000Z", "id": "1167222567389802496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222567389802496"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1290150031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:48:33.000Z", "id": "1167222538407202821", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222538407202821"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1121883578676207616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:48:33.000Z", "id": "1167222535626190848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222535626190848"], "text": "@JANOVY @ramonramirezpe @OVIALCDMX @SSP_CDMX De acuerdo. Concediendo, claro, que la presunta suicida est\u00e9 diciendo la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JANOVY", "id": "89620953"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "ramonramirezpe", "id": "493406171"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "OVIALCDMX", "id": "166594238"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "author_id": "145007852", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167154031535513601"}], "in_reply_to_user_id": "89620953"}, {"created_at": "2019-08-29T23:48:30.000Z", "id": "1167222523727142913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222523727142913"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4265056515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:48:08.000Z", "id": "1167222434002587649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222434002587649"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1004114726891216896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:47:44.000Z", "id": "1167222333653823489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222333653823489"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2884732594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:47:42.000Z", "id": "1167222323625246726", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222323625246726"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4720942102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:47:40.000Z", "id": "1167222315735834625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222315735834625"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2177016692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:47:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167222283917766656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222283917766656"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1047657327908859914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:47:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167222177206169601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222177206169601"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "97487645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:47:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 100, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cmmorel", "id": "195324503"}]}, "id": "1167222155429535746", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222155429535746"], "text": "RT @cmmorel: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida. Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u2026", "author_id": "359629450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167213534838689798"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:46:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6348, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1167222097749381120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222097749381120"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim para um caralho\nmas a trilha sonora pqp\nmuito boa", "author_id": "978482652"}, {"created_at": "2019-08-29T23:46:38.000Z", "id": "1167222054321631232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222054321631232"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1012951239380946944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:46:30.000Z", "id": "1167222019500445696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222019500445696"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "558776199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:46:11.000Z", "id": "1167221940257353728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221940257353728"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "840988937468465152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:46:01.000Z", "id": "1167221900004737024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221900004737024"], "text": "pensando aqui n tem a m\u00ednima condi\u00e7\u00e3o de eu ter filhos um dia, como que eu vou colocar uma crian\u00e7a no mundo com os meus genes a pobrezinha al\u00e9m de ser feia ia ter tend\u00eancia alco\u00f3latra, depressiva, suicida, metabolismo inexistente e loucura", "author_id": "4459701082"}, {"created_at": "2019-08-29T23:45:53.000Z", "id": "1167221865238159360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221865238159360"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1124451969555415040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:45:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167221805519646720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221805519646720"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "60194921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:45:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 239, "probability": 0.6869, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}]}, "id": "1167221758048555008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221758048555008"], "text": "foi tratada por muito tempo e por isso matou pessoas todos os dias. se voc\u00ea est\u00e1 se sentindo mal, se acha que tem algum problema psicologico, PROCURA AJUDA, n\u00e3o sai se autodiagnosticando sem saber do que est\u00e1 falando e s\u00f3 com base no google, psicologo est\u00e1 a\u00ed pra isso, para te", "author_id": "1126526564454236162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167221755699716096"}], "in_reply_to_user_id": "1126526564454236162"}, {"created_at": "2019-08-29T23:45:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "Cavaleiro da Lua"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "William Cross"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "Amos Lardner"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Randall Spector"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.7182, "type": "Person", "normalized_text": "Randall"}]}, "id": "1167221749831933952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221749831933952"], "text": "RT @nacaomarvelofc: Cavaleiro da Lua, incluindo William Cross, Amos Lardner, e seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, Randall Spector. Randall matou a namorada\u2026", "author_id": "125757976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167213893392961536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:45:12.000Z", "id": "1167221693343027206", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221693343027206"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1006277871931936768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:45:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.8037, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/3SykYdnodz", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "id": "1167221648044568578", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221648044568578"], "text": "se me decepcionar igual esquadr\u00e3o suicida desisto da DC https://t.co/3SykYdnodz", "author_id": "792460117996367872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:44:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167221562090635264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221562090635264"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "470528022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:44:38.000Z", "id": "1167221552506658818", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221552506658818"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "891683084768350209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:44:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167221528162947072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221528162947072"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "857981276556578817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:44:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167221513138966528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221513138966528"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "803317323448860672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:44:24.000Z", "id": "1167221492863709185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221492863709185"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1098404381165346816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:44:06.000Z", "id": "1167221415390646272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221415390646272"], "text": "@mdudacruzz_ kkkkkkk bem g\u00f3tica suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mdudacruzz_", "id": "2950522114"}]}, "author_id": "2178875909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167219919940915200"}], "in_reply_to_user_id": "2950522114"}, {"created_at": "2019-08-29T23:44:03.000Z", "id": "1167221404233850880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221404233850880"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "963559735248277510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:43:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167221376228499458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221376228499458"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "2402298274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:43:47.000Z", "id": "1167221336818819073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221336818819073"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2592665114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:42:55.000Z", "id": "1167221121336393728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221121336393728"], "text": "Claro y t\u00fa con tus once seguidores tienen la PRUEBA DE LA INOCENCIA DEL COBARDE SUICIDA, no? https://t.co/gv18UjbFK2", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167203026442104832"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/gv18UjbFK2", "expanded_url": "https://twitter.com/DanteHe69719723/status/1167203026442104832", "display_url": "twitter.com/DanteHe6971972\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:42:52.000Z", "id": "1167221108338298880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221108338298880"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "717677347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:42:30.000Z", "id": "1167221014197149698", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221014197149698"], "text": "@ScreamRepl4y Mano, o maluco se matou de proposito pra HE, cara. Ta foda. O camp de ontem tava melhor que o de hj \ud83d\udc4d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ScreamRepl4y", "id": "905518599791628288"}]}, "author_id": "1509930582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167219377915224069"}], "in_reply_to_user_id": "905518599791628288"}, {"created_at": "2019-08-29T23:42:26.000Z", "id": "1167220998896144384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220998896144384"], "text": "@DanielPMERJ @jairbolsonaro Coitado! Perdeu completamente o senso de realidade. \u00c9 s\u00f3 mais um suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1612210729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167203369125122052"}], "in_reply_to_user_id": "912492779669999616"}, {"created_at": "2019-08-29T23:42:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167220933150593026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220933150593026"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1081287246387572736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:41:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 263, "tag": "medo"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/YWzjW1NKRu", "expanded_url": "https://bit.ly/2LtCzgv", "display_url": "bit.ly/2LtCzgv"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/rmRIIJNkgH", "expanded_url": "https://twitter.com/pavarini/status/1167220847519686656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rmRIIJNkgH", "media_key": "3_1167220835100311552"}]}, "id": "1167220847519686656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220847519686656"], "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida https://t.co/YWzjW1NKRu \n\nNo Brasil, planos de sa\u00fade perderam mais de 3 milh\u00f5es de usu\u00e1rios em 3 anos. O n\u00famero de pessoas que n\u00e3o consegue + pagar cresce a cada m\u00eas. #medo https://t.co/rmRIIJNkgH", "author_id": "6042412"}, {"created_at": "2019-08-29T23:41:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167220810551046145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220810551046145"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1216145246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:41:30.000Z", "id": "1167220762706620418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220762706620418"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "author_id": "286353064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:41:26.000Z", "id": "1167220745153523712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220745153523712"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2948644822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:41:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167220647724027904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220647724027904"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "1128718881940492288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:40:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.7812, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.771, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}]}, "id": "1167220621593518081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220621593518081"], "text": "@XOFHOUND89 Teniendo en cuenta que Escuadr\u00f3n Suicida 2, va a ser Escuadr\u00f3n Suicida 1 pero sin Will Smith y Leto, y que esto es una precuela fuera del DCEU... Me da que tampoco xD.", "author_id": "273057312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167220165030895616"}], "in_reply_to_user_id": "771092533279657984"}, {"created_at": "2019-08-29T23:40:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167220616698716160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220616698716160"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3048081457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:40:48.000Z", "id": "1167220587636416514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220587636416514"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "476098561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:40:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 141, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Geovani Maiorana"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.4332, "type": "Person", "normalized_text": "urubus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BelemNoticiass", "id": "2752975312"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Sn1s6ZZXlx", "expanded_url": "https://twitter.com/denunciaPa/status/1167220466328768512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sn1s6ZZXlx", "media_key": "3_1167220449014689792"}]}, "id": "1167220466328768512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220466328768512"], "text": "@BelemNoticiass e h\u00e1 quem acredite na imprensa \"imparcial\" n\u00e3o viu um piu dos meios de comunica\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, vale lembrar do Geovani Maiorana que dirigiu b\u00eabado, alta velocidade e matou duas pessoas. Se fosse um de n\u00f3s estariam feito urubus atr\u00e1s de furo de reportagem https://t.co/Sn1s6ZZXlx", "author_id": "1918985766", "in_reply_to_user_id": "2752975312"}, {"created_at": "2019-08-29T23:40:11.000Z", "id": "1167220431167860736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220431167860736"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "949778852708016129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:40:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167220414285832198", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220414285832198"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "968991992742072322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:40:06.000Z", "id": "1167220411655962624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220411655962624"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1704797900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:40:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167220403800068103", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220403800068103"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1023592982363168768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:40:02.000Z", "id": "1167220392869711873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220392869711873"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "author_id": "348032813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:39:33.000Z", "id": "1167220270895120384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220270895120384"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2793011618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:39:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "id": "1167220247188987904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220247188987904"], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "author_id": "1909184042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:39:22.000Z", "id": "1167220224787193857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220224787193857"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1156415773965017095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:38:53.000Z", "id": "1167220103483670529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220103483670529"], "text": "@SresRomanticos Se\u00f1ora suicida xD", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SresRomanticos", "id": "743268726053580801"}]}, "author_id": "2930358122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167138042659799043"}], "in_reply_to_user_id": "743268726053580801"}, {"created_at": "2019-08-29T23:38:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167220073817419781", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220073817419781"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "755593925059047424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:38:14.000Z", "id": "1167219942237843456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219942237843456"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4902880911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:38:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.4249, "type": "Place", "normalized_text": "Planaltina"}]}, "id": "1167219941382283264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219941382283264"], "text": "RT @SuaGracinha: mano um cara que aparentemente n\u00e3o parecia ser uma pessoa ruim, matou a advogada de Planaltina, agora apareceram mais 12 c\u2026", "author_id": "1024457616171429888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215053768155141"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:38:03.000Z", "id": "1167219893676257281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219893676257281"], "text": "@sr_sauaia a\u00ed j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 comigo se tua curiosidade te matou", "author_id": "979377368677650432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167168592334458880"}], "in_reply_to_user_id": "4857054453"}, {"created_at": "2019-08-29T23:37:56.000Z", "id": "1167219864668430336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219864668430336"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1061698336548360193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:36:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167219593410166785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219593410166785"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3134073915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:36:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167219570492547079", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219570492547079"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "571802765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:36:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167219505451479040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219505451479040"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2836172331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:36:19.000Z", "id": "1167219459288981504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219459288981504"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "337923128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:36:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3762, "type": "Other", "normalized_text": "Hyde"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "Zabo"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.3599, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Zabo"}]}, "id": "1167219452645117953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219452645117953"], "text": "Nas docas, o Cavaleiro da Lua espiou dois capangas armados, recebendo uma entrega para um empregador misterioso. Eles se aproximaram de Mr. Hyde, o qual exigiu o pagamento. Quando n\u00e3o foi dado, Zabo matou os dois homens. O Cavaleiro da Lua atacou Zabo.", "author_id": "1058197229779980290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167219450820661248"}], "in_reply_to_user_id": "1058197229779980290"}, {"created_at": "2019-08-29T23:36:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/WC49qsPACU", "expanded_url": "https://ift.tt/30KuB8X", "display_url": "ift.tt/30KuB8X"}]}, "id": "1167219444508241924", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219444508241924"], "text": "'Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade' - https://t.co/WC49qsPACU", "author_id": "740984692351062016"}, {"created_at": "2019-08-29T23:36:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/UR4AdsQHQB", "expanded_url": "https://twitter.com/RuanAnjos12/status/1167219436849418241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UR4AdsQHQB", "media_key": "16_1167219421934477317"}]}, "id": "1167219436849418241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219436849418241"], "text": "@siteptbr Desejo for\u00e7as para o \u00edcone e espero que seja s\u00f3 suposi\u00e7\u00f5es de f\u00e3s e que ela n\u00e3o esteja muito triste ou com quais depress\u00e3o, pois infelizmente \u00e9 alta a taxa de depress\u00e3o na Coreia e n\u00e3o faz muito tempo q um idol se matou, espero que ela esteja ficando melhor cada dia e as outras https://t.co/UR4AdsQHQB", "author_id": "1159143290945572870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167216854642896902"}], "in_reply_to_user_id": "918197046871502849"}, {"created_at": "2019-08-29T23:35:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167219352074145793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219352074145793"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "64041431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:35:52.000Z", "id": "1167219346504081408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219346504081408"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1856216797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:35:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167219278459940864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219278459940864"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1653049134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:35:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.492, "type": "Organization", "normalized_text": "rush"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ScreamRepl4y", "id": "905518599791628288"}]}, "id": "1167219230015725568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219230015725568"], "text": "@ScreamRepl4y Ta foda mesmo. Os cara s\u00f3 d\u00e3o os rush suicida. Eu fui rushado por 4 cara de impulse, SEGUIDOS. Ta foda", "author_id": "1509930582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167218939694391296"}], "in_reply_to_user_id": "905518599791628288"}, {"created_at": "2019-08-29T23:35:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8281, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FelipoZarudo", "id": "976891342977683457"}]}, "id": "1167219159698223104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219159698223104"], "text": "@FelipoZarudo eu quero uma vers\u00e3o dessa foto com a Magia dan\u00e7ante de Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "899581412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167213214750449664"}], "in_reply_to_user_id": "976891342977683457"}, {"created_at": "2019-08-29T23:35:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.4092, "type": "Person", "normalized_text": "Waldemar"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "TheLastFabeo", "id": "71121742"}]}, "id": "1167219158628601856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219158628601856"], "text": "Quero s\u00f3 ver quem vai falar de Esquadr\u00e3o Suicida e Senhor Waldemar (viu @TheLastFabeo) quando eu bater as botas", "author_id": "53282527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167218659263209472"}], "in_reply_to_user_id": "53282527"}, {"created_at": "2019-08-29T23:34:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167219089301016583", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219089301016583"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1075199898990075905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:34:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "id": "1167219025484636164", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219025484636164"], "text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos\u2026", "author_id": "436098549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167203875100737541"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:33:58.000Z", "id": "1167218866667347971", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218866667347971"], "text": "\u00a1Immmmmpresionante! \ud83d\ude33\n\nQu\u00e9 tope suicida narrado a cargo del \u2066\u2066@ElDoctorMorales\u2069. \ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udf99 https://t.co/xW2pVW16Gn", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ElDoctorMorales", "id": "1081613732"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/xW2pVW16Gn", "expanded_url": "https://twitter.com/MrLuchaMX/status/1167218866667347971/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xW2pVW16Gn", "media_key": "7_1167218602803699714"}]}, "author_id": "165292278"}, {"created_at": "2019-08-29T23:33:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167218831204519937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218831204519937"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "855903705174028289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:33:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167218816738308098", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218816738308098"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "302273583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:33:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.8645, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.276, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ShimojoJapaa", "id": "830885132978499584"}]}, "id": "1167218810337804289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218810337804289"], "text": "@ShimojoJapaa Nada ser\u00e1 pior que os personagens que foram humilhados e jogados na merda em Esquadr\u00e3o Suicida. Menos a Arlequina, mas s\u00f3 porque a Margot Robbie \u00e9 uma deusa.", "author_id": "1081187865437110277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167218502668869633"}], "in_reply_to_user_id": "830885132978499584"}, {"created_at": "2019-08-29T23:33:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.7486, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "id": "1167218747024842752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218747024842752"], "text": "O trailer novo de Coringa ta incr\u00edvel, mas n vou criar expectativas pq Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m parecia \u00f3timo nas  chamadas e foi s\u00f3 o Chernobyl. O jeito \u00e9 esperar e ver, mas eu tenho f\u00e9", "author_id": "1115046120193953792"}, {"created_at": "2019-08-29T23:33:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167218742637551619", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218742637551619"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "881339592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:33:14.000Z", "id": "1167218684789698561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218684789698561"], "text": "RT @Cluzcar: Mire sr Quesada, estamos esperando q nos pase el dato de TODO LO QUE SE ROB\u00d3 su yunta, el cobarde suicida y nos diga d\u00f3nde lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "119398920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211702640947200"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:33:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "seforfake"}]}, "id": "1167218670130663424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218670130663424"], "text": "o pior \u00e9 q &gt;seforfake&lt; a conta vai, qm tem tend\u00eancia suicida tb vai perder a credibilidade zzzz", "author_id": "105707656"}, {"created_at": "2019-08-29T23:32:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "id": "1167218580015984640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218580015984640"], "text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos\u2026", "author_id": "293192553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167203875100737541"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:32:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "politica_fe", "id": "1081544928512172033"}]}, "id": "1167218570079678464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218570079678464"], "text": "RT @politica_fe: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida. Ser\u00e1 que \u00e9 isso que nos espera\u2026", "author_id": "1132136112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167132151072075776"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:32:39.000Z", "id": "1167218535648702465", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218535648702465"], "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 94, "tag": "ONG"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "G7Biarritz"}, {"start": 111, "end": 131, "tag": "LimportantCestLaCom"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "amnestyfrance", "id": "19243413"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "text": "RT @Beni_le_matou: @amnestyfrance C\u2019est pas @EmmanuelMacron qui se ventait d\u2019associer les #ONG au #G7Biarritz \n#LimportantCestLaCom", "author_id": "573008418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165683835436187650"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:32:27.000Z", "id": "1167218484411031552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218484411031552"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "795625479042723840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:32:26.000Z", "id": "1167218481634430977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218481634430977"], "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "author_id": "1098583454214705154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:32:15.000Z", "id": "1167218435337703425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218435337703425"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1132614090894057472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:31:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167218299513556992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218299513556992"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "793278942950064128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:31:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167218286200856576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218286200856576"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "804075298467827712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:31:17.000Z", "id": "1167218191325679616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218191325679616"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "954895495058657281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:31:15.000Z", "id": "1167218182144368640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218182144368640"], "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "author_id": "795713151224446976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:31:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167218120395776000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218120395776000"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "991444158954049537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:30:20.000Z", "id": "1167217954817216520", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217954817216520"], "text": "@valy_s Ma certoooo, perch\u00e9 hanno capito la mossa suicida. Come Calenda insomma.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "valy_s", "id": "475234937"}]}, "author_id": "2525778087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167217323868151810"}], "in_reply_to_user_id": "475234937", "geo": {"place_id": "e2ffa3ffc11efbeb"}}, {"created_at": "2019-08-29T23:29:53.000Z", "id": "1167217841768189953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217841768189953"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3289435181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:29:52.000Z", "id": "1167217836474982407", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217836474982407"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4328958989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:29:47.000Z", "id": "1167217816556199937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217816556199937"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2729581138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:29:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167217796180336643", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217796180336643"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2900413629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:29:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167217742656806912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217742656806912"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "30710862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:29:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167217709257560064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217709257560064"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1078087149671669763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:29:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167217701095448577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217701095448577"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "2451373045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:29:17.000Z", "id": "1167217688961138689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217688961138689"], "text": "RT @Cluzcar: Mire sr Quesada, estamos esperando q nos pase el dato de TODO LO QUE SE ROB\u00d3 su yunta, el cobarde suicida y nos diga d\u00f3nde lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211702640947200"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:29:08.000Z", "id": "1167217649585205248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217649585205248"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1121290001000607744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:29:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 119, "tag": "donfelix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/6UfKWzhdwj", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC7d6t", "display_url": "dlvr.it/RC7d6t"}]}, "id": "1167217634313588736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217634313588736"], "text": "RT @malcriadom: Se suicida exintegrante de la orquesta de Wilfrido Vargas https://t.co/6UfKWzhdwj DonfelixSPM #donfelix", "author_id": "2378925199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167216892370534400"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:28:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167217535072329730", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217535072329730"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "611075622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:27:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167217359024771072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217359024771072"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "821160101541187584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:27:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167217336551710720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217336551710720"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "867812424048672768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:27:43.000Z", "id": "1167217294667329536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217294667329536"], "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "author_id": "998690228176064514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:27:41.000Z", "id": "1167217286119342080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217286119342080"], "text": "@sergcer @ivordonez Nos necesitamos mutuamente...realidad mata relato. Y ac\u00e1, nadie se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sergcer", "id": "842804456"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "ivordonez", "id": "174846542"}]}, "author_id": "926433138754146304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167215488457461760"}], "in_reply_to_user_id": "842804456"}, {"created_at": "2019-08-29T23:27:30.000Z", "id": "1167217241517113344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217241517113344"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1012692348684423168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:27:29.000Z", "id": "1167217233707225088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217233707225088"], "text": "RT @Cluzcar: Mire sr Quesada, estamos esperando q nos pase el dato de TODO LO QUE SE ROB\u00d3 su yunta, el cobarde suicida y nos diga d\u00f3nde lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211702640947200"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:27:15.000Z", "id": "1167217178178928640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217178178928640"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2687684474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:26:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167217098030047232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217098030047232"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "901855922372444160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:26:53.000Z", "id": "1167217082821414913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217082821414913"], "text": "https://t.co/5hflDzyRXk Cumbia Somos Mollendo - Corazon Suicida Visitenos https://t.co/FgogmxPQot", "author_id": "216154030", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5hflDzyRXk", "expanded_url": "http://Tropicalisima.fm", "display_url": "Tropicalisima.fm", "status": 200, "title": "Home", "description": "The Home for Latin Music", "unwound_url": "http://Tropicalisima.fm"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/FgogmxPQot", "expanded_url": "http://www.tropicalisima.fm", "display_url": "tropicalisima.fm", "status": 200, "title": "Home", "description": "The Home for Latin Music", "unwound_url": "http://www.tropicalisima.fm"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:26:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 119, "tag": "donfelix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/6UfKWzhdwj", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC7d6t", "display_url": "dlvr.it/RC7d6t"}]}, "id": "1167216999023296512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216999023296512"], "text": "RT @malcriadom: Se suicida exintegrante de la orquesta de Wilfrido Vargas https://t.co/6UfKWzhdwj DonfelixSPM #donfelix", "author_id": "1559056766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167216892370534400"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:26:23.000Z", "id": "1167216958804242432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216958804242432"], "text": "@duquesadopop \u00c9 sobre um menino que o namorado se matou e agora ele t\u00e1 com a guitarra dele, que conhece outro menino que encontra ele, ensina ele a tocar guitarra convida ele pra entrar na banda", "author_id": "1064679737556172800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167216076951826433"}], "in_reply_to_user_id": "2415578992"}, {"created_at": "2019-08-29T23:26:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1167216929288937472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216929288937472"], "text": "Eu estava lendo um casal de 77 anos nos EUA que gastou milhoes em sa\u00fade, e l\u00e1 n\u00e3o tem SUS. Como no Brasil. Resultado sem poder pagar as contas, o homem mantou a mulher e depois se matou. E voc\u00ea ainda reclama do SUS do Brasil. !!!", "author_id": "87946195"}, {"created_at": "2019-08-29T23:26:13.000Z", "id": "1167216917309984769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216917309984769"], "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "author_id": "1013949984100769792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:26:10.000Z", "id": "1167216902701236224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216902701236224"], "text": "ok, esto no es mentira pero me levantaron un acta por lanzarme desde el primer piso (bien suicida hiperactivo yo) y otra por falsificarle la firma a una profesora https://t.co/wiF0GYBFLh", "author_id": "1118982991567556610", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166939389433450496"}], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/wiF0GYBFLh", "expanded_url": "https://twitter.com/IndigoyAzul/status/1166939389433450496", "display_url": "twitter.com/IndigoyAzul/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:26:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4724, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PolkaProd", "id": "275558359"}]}, "id": "1167216902231461893", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216902231461893"], "text": "@PolkaProd lucia q demuestre q Ama  de verdad a Bruno ya que nunca conf\u00eda en el. Francesca formar\u00eda alguna agrupaci\u00f3n de ayuda a la mujer y a los ni\u00f1os y en ese camino encontrar\u00eda la ayuda de alg\u00fan cura y se enamorar\u00edan perdidamente. Torcuato mata a trauman y luego se suicida", "author_id": "1646353111", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167131102294806528"}], "in_reply_to_user_id": "275558359", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-08-29T23:26:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.6841, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 103, "tag": "donfelix"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6UfKWzhdwj", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC7d6t", "display_url": "dlvr.it/RC7d6t"}]}, "id": "1167216892370534400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216892370534400"], "text": "Se suicida exintegrante de la orquesta de Wilfrido Vargas https://t.co/6UfKWzhdwj DonfelixSPM #donfelix", "author_id": "635075877"}, {"created_at": "2019-08-29T23:25:40.000Z", "id": "1167216776670777345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216776670777345"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3258309781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:25:37.000Z", "id": "1167216765400682496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216765400682496"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2809249624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:25:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167216718848176133", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216718848176133"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "51514554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:25:19.000Z", "id": "1167216692436619264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216692436619264"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "192692957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:25:00.000Z", "id": "1167216611704614913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216611704614913"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "962840994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:24:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nataliakreuser", "id": "79282891"}]}, "id": "1167216592968699906", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216592968699906"], "text": "@nataliakreuser Ansioso pra ver, esses trailers est\u00e3o demais! Mas tamb\u00e9m receoso, porque os trailers de esquadr\u00e3o suicida tamb\u00e9m estavam e o filme foi uma merda.", "author_id": "1862777095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166809293854785536"}], "in_reply_to_user_id": "79282891"}, {"created_at": "2019-08-29T23:24:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167216423120318470", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216423120318470"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "264929150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:23:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4012, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.2817, "type": "Other", "normalized_text": "9\u30fb9\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/wQ3pW4ikku", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12019", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12019"}]}, "id": "1167216316681314304", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216316681314304"], "text": "NOAH\u306b\u30e9\u30a4\u30ce\u53c2\u6226\uff01\u6b21\u306e\u5927\u7269\u53c2\u6226\u306f9\u30fb9\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u767a\u8868\u304b\uff1f https://t.co/wQ3pW4ikku", "author_id": "578529652"}, {"created_at": "2019-08-29T23:23:44.000Z", "id": "1167216293512122368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216293512122368"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1026585190213328896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:23:44.000Z", "id": "1167216290227990529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216290227990529"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2203984788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:23:34.000Z", "id": "1167216251783057408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216251783057408"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1059622819271712769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:23:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167216239925780484", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216239925780484"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "47112994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:23:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167216185458511872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216185458511872"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "239830808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:22:57.000Z", "id": "1167216094618312704", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216094618312704"], "text": "@davidealgebris Madonna, ma sei davvero analfabeta eh? Ogni volta che scrivi si suicida un libro di grammatica!", "author_id": "3399738400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167007707179757568"}], "in_reply_to_user_id": "484158845"}, {"created_at": "2019-08-29T23:22:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167216083419435009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216083419435009"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "819305513208913921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:22:05.000Z", "id": "1167215877714063361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215877714063361"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "469534263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:22:01.000Z", "id": "1167215859137429505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215859137429505"], "text": "@PanSapphic Suicida ou safada. Voc\u00eas decidem.", "author_id": "186196266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167210153051152384"}], "in_reply_to_user_id": "3021740830"}, {"created_at": "2019-08-29T23:21:56.000Z", "id": "1167215840321843200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215840321843200"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "918161952127451140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:21:53.000Z", "id": "1167215826270871554", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215826270871554"], "text": "@israele360 Vero. Ma la questione \u00e8 un'altra: metteresti un suicida alla cloche di un aereo, anche se \u00e8 tanto simpatico ai passeggeri?\n\nLa raison d'\u00e9tat.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "israele360", "id": "1926364740"}]}, "author_id": "1021854101141897216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167090488031227906"}], "in_reply_to_user_id": "1926364740"}, {"created_at": "2019-08-29T23:21:31.000Z", "id": "1167215732968607746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215732968607746"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1062127920989331456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:21:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167215703864369152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215703864369152"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2505508249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:21:14.000Z", "id": "1167215661480890369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215661480890369"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2508317191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:21:04.000Z", "id": "1167215622511583234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215622511583234"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "1118998615891038216"}, {"created_at": "2019-08-29T23:20:47.000Z", "id": "1167215548020731904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215548020731904"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1124877131970957314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:20:47.000Z", "id": "1167215547823640578", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215547823640578"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "623933517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:20:10.000Z", "id": "1167215396019146760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215396019146760"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1011752480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:20:09.000Z", "id": "1167215390323355648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215390323355648"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "818433552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:20:07.000Z", "id": "1167215380353486849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215380353486849"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "749326994597376001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:19:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167215327018659841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215327018659841"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "1126571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:19:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167215265257574400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215265257574400"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "992242842276777984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:19:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167215122697326593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215122697326593"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "798600543048495104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:18:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.5997, "type": "Place", "normalized_text": "Planaltina"}]}, "id": "1167215053768155141", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215053768155141"], "text": "mano um cara que aparentemente n\u00e3o parecia ser uma pessoa ruim, matou a advogada de Planaltina, agora apareceram mais 12 casos envolvendo o mesmo. Meninas, se cuidem plmds \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "1005487457381609473"}, {"created_at": "2019-08-29T23:18:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167215011179171840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215011179171840"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1094052671651303425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:18:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167214900848070656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167214900848070656"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "898021552943489024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:18:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167214881415843841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167214881415843841"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "43970768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:18:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167214872079360001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167214872079360001"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "931295263330852864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:17:59.000Z", "id": "1167214846858989570", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167214846858989570"], "text": "Nao adianta querer fuder alguem pra se dar bem,l\u00e1 na frente tu vai perceber que vc mesmo se enforcou\u270c", "author_id": "887047640751517699"}, {"created_at": "2019-08-29T23:17:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167214711101906950", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167214711101906950"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "997938755032973313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:17:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167214699945086981", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167214699945086981"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "97970858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:16:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167214542960635905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167214542960635905"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2335685916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:16:43.000Z", "id": "1167214528226050049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167214528226050049"], "text": "@OndinaCantero Pienso q si estas en ese deporte no hay conmocion ya pr\u00e1cticamente es un acto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OndinaCantero", "id": "847540387"}]}, "author_id": "720275652725837824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167212808070737920"}], "in_reply_to_user_id": "847540387"}, {"created_at": "2019-08-29T23:15:57.000Z", "id": "1167214332201099264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167214332201099264"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "776274767221489668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:15:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167214275728945153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167214275728945153"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1035328447231533056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:15:08.000Z", "id": "1167214128311746561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167214128311746561"], "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "author_id": "217493326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:14:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167213972585680896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213972585680896"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "881359076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:14:15.000Z", "id": "1167213904960917504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213904960917504"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2874065716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:14:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.3891, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "William Cross"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.5162, "type": "Person", "normalized_text": "Amos Lardner"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Randall Spector"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Randall"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.4259, "type": "Person", "normalized_text": "Spector"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7144, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.7264, "type": "Person", "normalized_text": "Randall"}]}, "id": "1167213893392961536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213893392961536"], "text": "Cavaleiro da Lua, incluindo William Cross, Amos Lardner, e seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, Randall Spector. Randall matou a namorada de Spector, Lisa, com um machado para a impedir de expor um esquema de tr\u00e1fico de armas. Spector se vingou com uma granada e assumiu que Randall estava morto.", "author_id": "1058197229779980290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167213890607996928"}], "in_reply_to_user_id": "1058197229779980290"}, {"created_at": "2019-08-29T23:13:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167213840079212545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213840079212545"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "845739932433993730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:13:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167213833800339458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213833800339458"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1016483454945513472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:13:57.000Z", "id": "1167213830373593089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213830373593089"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "975035533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:13:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167213783607140353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213783607140353"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "914729092242698240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:13:45.000Z", "id": "1167213779756691456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213779756691456"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3316505321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:13:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "id": "1167213734818979845", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213734818979845"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "author_id": "1142780479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:13:24.000Z", "id": "1167213691957329925", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213691957329925"], "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "author_id": "1143982328303300609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:12:55.000Z", "id": "1167213569886347271", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213569886347271"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "790225006009671681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:12:50.000Z", "id": "1167213548306669570", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213548306669570"], "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "author_id": "128343623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:12:47.000Z", "id": "1167213534918389761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213534918389761"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2167114755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:12:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.343, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/rfLYXRneo4", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Qf5tyLMdy1", "expanded_url": "https://twitter.com/cmmorel/status/1167213534838689798/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qf5tyLMdy1", "media_key": "3_1167213501049462785"}]}, "id": "1167213534838689798", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213534838689798"], "text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida. Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade https://t.co/rfLYXRneo4 https://t.co/Qf5tyLMdy1", "author_id": "195324503"}, {"created_at": "2019-08-29T23:12:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "id": "1167213529872707585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213529872707585"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "author_id": "1164063735604023298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:12:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "de la Conducta"}]}, "id": "1167213498025295873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213498025295873"], "text": "RT @Secreduc_IV: En @Secreduc_IV comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida\u270b, dirigida a encargados\u2026", "author_id": "329394981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080469592256512"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:12:25.000Z", "id": "1167213442685644801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213442685644801"], "text": "Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans | P\u00f5e Na Roda https://t.co/Ljt68zus0G", "author_id": "169513118", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Ljt68zus0G", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/homem-se-suicida-apos-ser-atacado-por-namorar-uma-mulher-trans/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ho\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:12:25.000Z", "id": "1167213442039734272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213442039734272"], "text": "@juan_anguila Si, pero hasta suicida no llega", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juan_anguila", "id": "2292275947"}]}, "author_id": "978993140", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167133884817035265"}], "in_reply_to_user_id": "2292275947"}, {"created_at": "2019-08-29T23:12:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167213430157324289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213430157324289"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "718384525211017218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:12:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4576, "type": "Person", "normalized_text": "Remy"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/hK96Liiehv", "expanded_url": "https://twitter.com/M_atuzi/status/1166858887603064833", "display_url": "twitter.com/M_atuzi/status\u2026"}]}, "id": "1167213390651154432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213390651154432"], "text": "RT @BigNotoryous: a diss pra Remy foi o \u00faltimo suspiro dela, a coitada nem se quer teve um vel\u00f3rio\nmatou e sem pena https://t.co/hK96Liiehv", "author_id": "2387947556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166898277687672832"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:11:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167213311408201729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213311408201729"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "893545849896259584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:11:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167213296270958592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213296270958592"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "616443840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:11:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167213258538934279", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213258538934279"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2922872308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:11:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167213157238169600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213157238169600"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1119979063651840002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:11:05.000Z", "id": "1167213108789686273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213108789686273"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3026101085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:11:03.000Z", "id": "1167213098794672134", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213098794672134"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "170965127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:10:55.000Z", "id": "1167213066146242560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213066146242560"], "text": "@AnastasiaPanero Es un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnastasiaPanero", "id": "1388514979"}]}, "author_id": "58413770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167176957643108352"}], "in_reply_to_user_id": "1388514979"}, {"created_at": "2019-08-29T23:10:43.000Z", "id": "1167213016213065733", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213016213065733"], "text": "@ElRepublicano09 La paloma suicida !", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElRepublicano09", "id": "1093114799645474816"}]}, "author_id": "563020234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167210129864974336"}], "in_reply_to_user_id": "1093114799645474816"}, {"created_at": "2019-08-29T23:10:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marticheira", "id": "793469905609826304"}]}, "id": "1167212931978805248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212931978805248"], "text": "RT @marticheira: realmente a gente s\u00f3 d\u00e1 valor quando perde\n\nque saudade do tempo que eu perdi assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "55738322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167200978480914433"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:10:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167212923955142657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212923955142657"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "117276851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:10:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167212865008410624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212865008410624"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "858342638973591552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:09:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "id": "1167212816069210112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212816069210112"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "author_id": "364423635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:09:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167212634883710978", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212634883710978"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1030022820137496581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:08:54.000Z", "id": "1167212558123712512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212558123712512"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1156449385611501568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:08:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167212552721510401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212552721510401"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "784489243230007297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:08:50.000Z", "id": "1167212543565324288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212543565324288"], "text": "S\u00f3 observando a galera falando sobre ego\u00edsmo, sobre s\u00f3 pensar em si pr\u00f3prio e n\u00e3o olhar pros outros, mas ignorando o colega em situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil e depois postando text\u00e3o em rede social qdo ele se suicida...", "author_id": "250263096"}, {"created_at": "2019-08-29T23:08:47.000Z", "id": "1167212531498344448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212531498344448"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3149770569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:08:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167212481409888257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212481409888257"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "697167066508427268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:08:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167212427513122817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212427513122817"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "945044603706671104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:07:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167212330050101248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212330050101248"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "3064496759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:07:52.000Z", "id": "1167212297842057217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212297842057217"], "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "author_id": "1067848202915889152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:07:39.000Z", "id": "1167212243429318658", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212243429318658"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1133879610284892160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:07:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167212226702454784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212226702454784"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "163631611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:07:32.000Z", "id": "1167212214656393217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212214656393217"], "text": "@MadManArg Vocaci\u00f3n suicida", "author_id": "63527817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166880486163193857"}], "in_reply_to_user_id": "494224176"}, {"created_at": "2019-08-29T23:07:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Amigdala"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sapobrothers", "id": "17920785"}]}, "id": "1167212210034270210", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212210034270210"], "text": "@sapobrothers Vader matou a Amigdala, uma penca de jedi fugitivos, n\u00e3o sei quantos padawans e se redimiu ao salvar o Luke.\n\nEnt\u00e3o sim, \u00e9 pertinente ele dizer isso.", "author_id": "29101840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167158741046910976"}], "in_reply_to_user_id": "17920785"}, {"created_at": "2019-08-29T23:07:22.000Z", "id": "1167212171891286017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212171891286017"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3517126696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:07:20.000Z", "id": "1167212164236685312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212164236685312"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1131027031586742272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:07:02.000Z", "id": "1167212090903420933", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212090903420933"], "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "author_id": "1206080592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:06:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167212029524021248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212029524021248"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "182545188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:06:17.000Z", "id": "1167211902071652352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211902071652352"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1146208761285160960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:06:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8673, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00e1mbiza"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.4599, "type": "Place", "normalized_text": "Sim\u00f3nBol\u00edvar"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 76, "tag": "Z\u00e1mbiza"}, {"start": 102, "end": 115, "tag": "Sim\u00f3nBol\u00edvar"}, {"start": 126, "end": 132, "tag": "Quito"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "NoticiaEnSucre"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/CnwymwpXdS", "expanded_url": "https://twitter.com/radio_sucre700/status/1167211876134150144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CnwymwpXdS", "media_key": "3_1167211872195678209"}]}, "id": "1167211876134150144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211876134150144"], "text": "\u00a1 LAMENTABLE !\nVenezolano se suicida al lanzarse desde el puente de #Z\u00e1mbiza, ubicado en la autopista #Sim\u00f3nBol\u00edvar, norte de #Quito.\nSeg\u00fan versiones, el ciudadano se lanz\u00f3 al vac\u00edo, sin explicaci\u00f3n alguna. Al llegar los equipos de rescate, confirmaron el deceso\n#NoticiaEnSucre https://t.co/CnwymwpXdS", "author_id": "86374475"}, {"created_at": "2019-08-29T23:06:09.000Z", "id": "1167211868362104834", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211868362104834"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2590819554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:06:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167211854235668481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211854235668481"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "951303773040926720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:05:31.000Z", "id": "1167211707334307842", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211707334307842"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "958006838540238849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:05:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.6346, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/FFTdJvkGJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1166896427412414464", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "id": "1167211702640947200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211702640947200"], "text": "Mire sr Quesada, estamos esperando q nos pase el dato de TODO LO QUE SE ROB\u00d3 su yunta, el cobarde suicida y nos diga d\u00f3nde lo esconde. El secretario personal del ladr\u00f3n Alan, recibi\u00f3 un sobre despu\u00e9s de su muerte con indicaciones precisas de dejar todo ok entre los suyos. https://t.co/FFTdJvkGJ9", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166896427412414464"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:05:21.000Z", "id": "1167211663835246594", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211663835246594"], "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "author_id": "313457999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:05:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "id": "1167211591512788999", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211591512788999"], "text": "Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas corrupcion desde el Estado es un plan suicida  pol\u00edticamente para  Danilo .", "author_id": "2525837216"}, {"created_at": "2019-08-29T23:04:53.000Z", "id": "1167211548345077761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211548345077761"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "author_id": "262365992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:04:36.000Z", "id": "1167211477436129280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211477436129280"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1350961770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:04:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167211475661918208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211475661918208"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "194352988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:04:33.000Z", "id": "1167211466333794305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211466333794305"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "938216441886670850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:03:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1167211296024092673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211296024092673"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "234915760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:03:51.000Z", "id": "1167211286477844480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211286477844480"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1124289576846209025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:03:34.000Z", "id": "1167211216210681856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211216210681856"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "941343367832752129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:03:33.000Z", "id": "1167211214742724609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211214742724609"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "777672368563097600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:03:08.000Z", "id": "1167211105875353602", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211105875353602"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "941486923868180483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:02:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167211059431845888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211059431845888"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "97026050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:02:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167211051273900032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211051273900032"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2506271605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:02:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167210991899332608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210991899332608"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "791086025573621761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:02:40.000Z", "id": "1167210988808167425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210988808167425"], "text": "@jubeleeus mas agora s\u00f3 2, um deles se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jubeleeus", "id": "1148994857878392834"}]}, "author_id": "896834029785403392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167210814756945920"}], "in_reply_to_user_id": "1148994857878392834"}, {"created_at": "2019-08-29T23:02:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167210953647243264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210953647243264"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "1155636773374038016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:01:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167210710713217024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210710713217024"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3102893111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:01:24.000Z", "id": "1167210672163315714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210672163315714"], "text": "@jerafac Lkkk eu curti os trailer, mas muito medo de criar expectativa e ser uma bomba igual esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "186634432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167209869507735558"}], "in_reply_to_user_id": "62991421"}, {"created_at": "2019-08-29T23:01:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "Frofrota"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "id": "1167210629163360256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210629163360256"], "text": "@allantercalivre \u00c9 hoje que o Frofrota se suicida mordendo o pr\u00f3prio cotovelo! Kkk \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "3357936851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167208493000081410"}], "in_reply_to_user_id": "3984632307"}, {"created_at": "2019-08-29T23:00:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167210475391729664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210475391729664"], "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "author_id": "85450958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:00:33.000Z", "id": "1167210457419124737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210457419124737"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "509778970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:00:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "id": "1167210417485225985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210417485225985"], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "author_id": "130672492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:00:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167210329849434112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210329849434112"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "230047789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:59:42.000Z", "id": "1167210243262177280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210243262177280"], "text": "O meu gato estava em cima do m\u00f3vel, onde todos os dias fica l\u00e1 a achar que \u00e9 um bibelot, s\u00f3 que estqva l\u00e1 uma vela acesa, que n\u00e3o costuma estar.\n\nEle passou l\u00e1 e ficou parado ao p\u00e9 da vela, de repente s\u00f3 come\u00e7o a ver fumo e ele nem sentiu... Este gato \u00e9 suicida wtf", "author_id": "72666560"}, {"created_at": "2019-08-29T22:59:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167210160017879040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210160017879040"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "315227600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:59:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167210156033265664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210156033265664"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2190480927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:59:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167210110948651010", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210110948651010"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "48798918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:58:49.000Z", "id": "1167210022243328000", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210022243328000"], "text": "quando un diciottenne si suicida ci\u00f2 che le persone chiedono \u00e8 \u201ccome? perch\u00e9? quando?\u201d ma nessuno chiede mai \u201cchi era?\u201d chi era lui? amico, fratello, figlio, fidanzato...lui era il mio compagno di banco, nemmeno io capisco il motivo, ma so che mi manca, e lo far\u00e0 per sempre...", "author_id": "2946134963"}, {"created_at": "2019-08-29T22:58:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167210016866222080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210016866222080"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "179985790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:58:34.000Z", "id": "1167209960574521344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209960574521344"], "text": "RT @Arquerohockey: @cyngarciaradio @VHMok @C5N Te van a hacer lo mismo en todos lados... a mi me pasa a menor escala porque soy un don nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arquerohockey", "id": "978014015535353856"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 35, "end": 41, "username": "VHMok", "id": "177342424"}, {"start": 42, "end": 46, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "author_id": "2831936617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167093661114544134"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:58:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167209959525933056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209959525933056"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2508545852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:58:33.000Z", "id": "1167209956363440131", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209956363440131"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4698759380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:58:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/DEWsweeGJk", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comphometw", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}, "id": "1167209926286069762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209926286069762"], "text": "Revista piau\u00ed: Sem dinheiro para d\u00edvidas m\u00e9dicas, idoso mata mulher e se suicida nos EUA https://t.co/DEWsweeGJk", "author_id": "144581051"}, {"created_at": "2019-08-29T22:58:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167209865271500803", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209865271500803"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "61367215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:58:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167209853787496449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209853787496449"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "221698118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:58:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167209850352390145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209850352390145"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "234033278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:57:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167209733775904769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209733775904769"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "226817487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:57:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167209713571966976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209713571966976"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "786409056646881280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:56:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 132, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "id": "1167209558818906124", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209558818906124"], "text": "Galera, na boa, sem mentir e sem julgamento na pura sinceridade: mais algu\u00e9m a\u00ed tamb\u00e9m carrega o fardo de gostar de Esquadr\u00e3o Suic\u00edda?", "author_id": "3289047225"}, {"created_at": "2019-08-29T22:56:57.000Z", "id": "1167209551311097857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209551311097857"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "513176718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:56:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167209549012639744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209549012639744"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "32004851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:56:14.000Z", "id": "1167209370180083717", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209370180083717"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "author_id": "2327588528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:55:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167209287501918209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209287501918209"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1019609517833801728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:55:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167209184963846147", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209184963846147"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3130173633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:55:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "le\u00e3o"}]}, "id": "1167209151333838848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209151333838848"], "text": "@filipebooom S\u00f3 se tu matou o le\u00e3o", "author_id": "816817784428658690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167209002213826560"}], "in_reply_to_user_id": "403029302"}, {"created_at": "2019-08-29T22:55:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isadourra", "id": "714867317105106944"}]}, "id": "1167209090931712003", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209090931712003"], "text": "@isadourra Leto apenas n\u00e3o, o filme esquadr\u00e3o suicida como td tamb\u00e9m apenas n\u00e3o... mas pelo que vi e por pap\u00e9is anteriores o joaquin parece cumprir", "author_id": "2354901287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167207668920004609"}], "in_reply_to_user_id": "714867317105106944"}, {"created_at": "2019-08-29T22:54:37.000Z", "id": "1167208963932381185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208963932381185"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1101191978476281856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:54:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167208951798255616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208951798255616"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "73630548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:54:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167208924937932805", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208924937932805"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "298021838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:54:22.000Z", "id": "1167208903341498379", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208903341498379"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "998218148695498754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:54:01.000Z", "id": "1167208814950658048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208814950658048"], "text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida, maraido mata mulher e se suicida por d\u00edvidas m\u00e9dicas https://t.co/Axd5BbFWbM", "author_id": "31589274", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Axd5BbFWbM", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T22:53:59.000Z", "id": "1167208804175532038", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208804175532038"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2585773239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:53:46.000Z", "id": "1167208752732418048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208752732418048"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1589286962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:53:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "id": "1167208703550009345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208703550009345"], "text": "RT @cituc: De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de\u2026", "author_id": "334453261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166732699261972480"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:53:26.000Z", "id": "1167208664979189760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208664979189760"], "text": "RT @_Autolesion: una salida cobarde me espera al final del tunel suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_Autolesion", "id": "762865474648416256"}]}, "author_id": "1148210311524212736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "792899652031053825"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:53:22.000Z", "id": "1167208651586723842", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208651586723842"], "text": "o mlk me matou no corredor velho vai se fude", "author_id": "1114638440962895872"}, {"created_at": "2019-08-29T22:53:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167208584872153090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208584872153090"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "4815097379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:53:05.000Z", "id": "1167208577989300225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208577989300225"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "826132596677603330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:52:53.000Z", "id": "1167208529985515521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208529985515521"], "text": "RT @DodWinchester: Se vc passa um dia sem pensar em se tornar um homicida suicida ent\u00e3o vc \u00e9 privilegiado sim!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DodWinchester", "id": "284244376"}]}, "author_id": "315943092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167201928553607180"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:52:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1167208496372310016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208496372310016"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "author_id": "4263557847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156482418233345"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:52:41.000Z", "id": "1167208478085144576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208478085144576"], "text": "RT @Giulii: Hay que aclarar que si bien homicida es el que mata a un hombre, regicida el que mata a un rey, la palabra suicida no significa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Giulii", "id": "20633503"}]}, "author_id": "266001394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167201229551935489"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:52:40.000Z", "id": "1167208472666083330", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208472666083330"], "text": "Si suicida gettandosi dal quarto piano dell'ospedale di Torrette https://t.co/5z8sVtn5cE", "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5z8sVtn5cE", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zxdx98", "display_url": "bit.ly/2Zxdx98"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T22:52:34.000Z", "id": "1167208449375113216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208449375113216"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "869664122136383488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:52:32.000Z", "id": "1167208441959653378", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208441959653378"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "395732198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:52:15.000Z", "id": "1167208367070285824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208367070285824"], "text": "@Melocotoncilla El \"suicida\", el del humo que casi nos comemos, el ir a 50 por la autopista... No s\u00e9 \ud83e\udd2f\ud83d\udc4c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Melocotoncilla", "id": "18700582"}]}, "author_id": "990642487579631617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167208112677371905"}], "in_reply_to_user_id": "18700582"}, {"created_at": "2019-08-29T22:52:14.000Z", "id": "1167208364058841090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208364058841090"], "text": "pra que inimigos quando se tem um primo que sempre pergunta:porque n\u00e3o se matou ainda? a", "author_id": "948691649642860546"}, {"created_at": "2019-08-29T22:52:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167208319846670336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208319846670336"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1008434419676405760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:51:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167208300619993088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208300619993088"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "801934381963218944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:51:30.000Z", "id": "1167208181820481544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208181820481544"], "text": "RT @ribeiroluisaa: No come\u00e7o da semana ainda escrevi aqui que a semana iria ser foda...\n\nAcabo de receber a not\u00edcia q uma amiga minha de in\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ribeiroluisaa", "id": "560643717"}]}, "author_id": "1234853868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167206546629173254"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:51:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "id": "1167208151369834497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208151369834497"], "text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos\u2026", "author_id": "212591002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167203875100737541"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:51:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167208132361277440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208132361277440"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2786336879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:51:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "id": "1167208077386498048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208077386498048"], "text": "Joguei uma partida no FF e eu tava de mais meu sfd, tinha matado 7 e o \u00faltimo cara era um hack vsfd o cara matou 16 boneco e se teletransportava odio", "author_id": "1028326791608508418"}, {"created_at": "2019-08-29T22:50:58.000Z", "id": "1167208045014855680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208045014855680"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1115246671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:50:49.000Z", "id": "1167208009568837633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208009568837633"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1152421442451116033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:50:38.000Z", "id": "1167207961195896832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207961195896832"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1103333165865799680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:50:03.000Z", "id": "1167207815464833035", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207815464833035"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "968306546965872641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:50:01.000Z", "id": "1167207808288329728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207808288329728"], "text": "Qual \u00e9 o signo suicida?", "author_id": "1912020264"}, {"created_at": "2019-08-29T22:49:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167207669981204480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207669981204480"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "877225561478877184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:49:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167207636695207936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207636695207936"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "949435412958806017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:49:10.000Z", "id": "1167207593103757312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207593103757312"], "text": "que buena peli escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "373498526"}, {"created_at": "2019-08-29T22:49:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167207591363194880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207591363194880"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1007128688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:48:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167207547562024960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207547562024960"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "1147846317500260353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:48:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167207546287022081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207546287022081"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "16444444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:48:57.000Z", "id": "1167207537168539649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207537168539649"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1049084168976654336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:48:51.000Z", "id": "1167207515022594050", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207515022594050"], "text": "RT @Guilher50894918: Mt gente me criticando sem me conhecer, cad\u00ea a empatia mano,oq voc\u00eas ganham agredindo uma pessoa verbalmente na rede s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Guilher50894918", "id": "861310058449313794"}]}, "author_id": "852581192956338176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166888948486082560"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:48:51.000Z", "id": "1167207513982476293", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207513982476293"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "author_id": "711780959729917952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:48:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167207496458616832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207496458616832"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "198123182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:48:36.000Z", "id": "1167207451546050560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207451546050560"], "text": "@MilagrosLeivaG A @MavilaHuertasC la vi bien,miren quien habla de soboneria,la q se sent\u00eda seducida por el suicida ladr\u00f3n.. https://t.co/dGTUJRdHi7", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/dGTUJRdHi7", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1162471911227609089?s=19", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "author_id": "1118377612731138048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167047229263233025"}], "in_reply_to_user_id": "224916991"}, {"created_at": "2019-08-29T22:48:24.000Z", "id": "1167207401730318337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207401730318337"], "text": "@_MariiBarrios jajajaa triplemente suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_MariiBarrios", "id": "752036540"}]}, "author_id": "1097101891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167207277226594305"}], "in_reply_to_user_id": "752036540"}, {"created_at": "2019-08-29T22:48:08.000Z", "id": "1167207331832193024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207331832193024"], "text": "Uma menina de 14 anos \nS\u00f3 14 anos se matou v\u00e9i \nMeu Deus \nEla tava aqui em casa fumando narguil\u00e9 esses dia cara", "author_id": "1050254171860082688"}, {"created_at": "2019-08-29T22:48:02.000Z", "id": "1167207306507038726", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207306507038726"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1330155398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:46:53.000Z", "id": "1167207018270248967", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 790, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207018270248967"], "text": "RT @mbelenzabalaa: Me mata xq cuando alguien rinde mal digo bueeeno no pasa nada hay recuperatorio etc me pasa a mi y le dejo una nota suic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mbelenzabalaa", "id": "170179899"}]}, "author_id": "571784117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "938598259165224960"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:46:48.000Z", "id": "1167206997466525702", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206997466525702"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2561513497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:46:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167206852851130374", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206852851130374"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "181663741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:46:13.000Z", "id": "1167206849474641920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206849474641920"], "text": "Uma suicida ajudando outra pessoa a n\u00e3o se matar", "author_id": "879840863635034112"}, {"created_at": "2019-08-29T22:46:07.000Z", "id": "1167206824128450560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206824128450560"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2429364536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:45:51.000Z", "id": "1167206758269509638", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206758269509638"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2809199775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:45:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167206724891283461", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206724891283461"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "615185218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:45:12.000Z", "id": "1167206592883957761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206592883957761"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1609319119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:45:06.000Z", "id": "1167206568796000256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206568796000256"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2859469227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:45:01.000Z", "id": "1167206546629173254", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206546629173254"], "text": "No come\u00e7o da semana ainda escrevi aqui que a semana iria ser foda...\n\nAcabo de receber a not\u00edcia q uma amiga minha de inf\u00e2ncia se matou. Ser\u00e1 q ainda existe gente q acha q depress\u00e3o \u00e9 frescura?!\nN\u00e3o esperem o amanh\u00e3 p demonstrar sentimentos, nunca se sabe o q se passa de vdd...!", "author_id": "560643717"}, {"created_at": "2019-08-29T22:44:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167206446167134215", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206446167134215"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "20561324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:44:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "id": "1167206442505506821", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206442505506821"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "author_id": "840945417101705218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:44:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167206366102085632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206366102085632"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "818341338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:44:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167206330832216064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206330832216064"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "858331235407495168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:43:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167206241694883840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206241694883840"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "67401962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:43:21.000Z", "id": "1167206128842919937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206128842919937"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3299679503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:42:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167205990971969537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167205990971969537"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2399913203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:42:38.000Z", "id": "1167205949175750658", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167205949175750658"], "text": "Que buen humor que tengo, *entra a rankear y se suicida una hora despu\u00e9s*", "author_id": "1906078452"}, {"created_at": "2019-08-29T22:42:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167205937037402113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167205937037402113"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1658799787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:42:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167205931144437762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167205931144437762"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "179981311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:42:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167205892032536576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167205892032536576"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "905094926345670656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:42:15.000Z", "id": "1167205850882162689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167205850882162689"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "956940996645998593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:41:03.000Z", "id": "1167205550335176710", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167205550335176710"], "text": "RT @GermanCorchoT: Qu\u00e9 tristeza y decepci\u00f3n somos.\nPa\u00eds de cientos de victimarios que invisibilizan y callan a millones de v\u00edctimas. \"Educa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GermanCorchoT", "id": "175813953"}]}, "author_id": "85381551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167129856234131456"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:40:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167205331207938048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167205331207938048"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "706113482211651584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:40:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167205301575135234", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167205301575135234"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1041166451477016578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:39:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167205230666293251", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167205230666293251"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "85783412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:39:36.000Z", "id": "1167205185875320832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167205185875320832"], "text": "@Facundo_Moyano pichoncito, de esto no se vuelve... el campo no se suicida!!! https://t.co/UU3VzXDIsM", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Facundo_Moyano", "id": "327524667"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/UU3VzXDIsM", "expanded_url": "https://twitter.com/AGUILARIRENNE/status/1167205185875320832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UU3VzXDIsM", "media_key": "7_1167204926726053893"}]}, "author_id": "432148188", "in_reply_to_user_id": "327524667"}, {"created_at": "2019-08-29T22:39:30.000Z", "id": "1167205161342767110", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167205161342767110"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1020753795385647104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:39:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "id": "1167205090551369728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167205090551369728"], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "author_id": "994443981315629057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:39:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167205072582979585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167205072582979585"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "3044291709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:38:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167204952877477888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204952877477888"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "4637604448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:38:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167204926549897216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204926549897216"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "2779738194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:37:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167204775290687488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204775290687488"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "734355027763040257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:37:54.000Z", "id": "1167204757045424129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204757045424129"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1528723584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:37:52.000Z", "id": "1167204750535905280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204750535905280"], "text": "RT @Arquerohockey: @cyngarciaradio @VHMok @C5N Te van a hacer lo mismo en todos lados... a mi me pasa a menor escala porque soy un don nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arquerohockey", "id": "978014015535353856"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 35, "end": 41, "username": "VHMok", "id": "177342424"}, {"start": 42, "end": 46, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "author_id": "871520290588815361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167093661114544134"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:37:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167204687189352448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204687189352448"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "833064649075650562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:37:35.000Z", "id": "1167204676275724288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204676275724288"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1071152237496406024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:37:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167204649520312320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204649520312320"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2751050714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:37:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "naruadamargura", "id": "3771232282"}]}, "id": "1167204628662030338", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204628662030338"], "text": "@naruadamargura quem n\u00e3o sofre de nada disso, para pessoas com comportamento suicida, que sofre de bullying e/ou depress\u00e3o, a s\u00e9rie apresenta muitos gatilhos", "author_id": "1158229966913441792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167202175065501698"}], "in_reply_to_user_id": "3771232282"}, {"created_at": "2019-08-29T22:37:22.000Z", "id": "1167204624081797120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204624081797120"], "text": "????????\u00bf?\u00bf?\u00bf????????? POR QUE SE SUICIDA???", "author_id": "883622273445486593"}, {"created_at": "2019-08-29T22:37:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1167204605614329856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204605614329856"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "367229995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156235101245441"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:36:58.000Z", "id": "1167204523242401792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204523242401792"], "text": "@DantasCaroles @KellyMiryan \u00e9 um curta de 30min, j\u00e1 come\u00e7a com o filho novo se masturbando vendo a foto do pai e quando ele cresce abusa sexualmente do pai, a m\u00e3e sabe de tudo e n\u00e3o faz nada, o pai se suicida e a m\u00e3e mata o filho no final\ud83e\udd27", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "KellyMiryan", "id": "2801703586"}]}, "author_id": "2740346980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167194681693880321"}], "in_reply_to_user_id": "3394837805"}, {"created_at": "2019-08-29T22:36:57.000Z", "id": "1167204519366860802", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204519366860802"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1669325245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:36:46.000Z", "id": "1167204472612933635", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204472612933635"], "text": "To h\u00e1 mais de 24h sem comer! Se essa garganta n\u00e3o me matou ainda, eu n\u00e3o morro mais. Se preparem pra me aturar por muito tempo ainda", "author_id": "2402587589"}, {"created_at": "2019-08-29T22:36:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167204414647623684", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204414647623684"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "448978627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:36:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167204396238888966", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204396238888966"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "85724130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:36:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167204368380305409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204368380305409"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1017893796334440448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:35:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1167204247886278656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204247886278656"], "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "author_id": "171830345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:35:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167204227812352002", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204227812352002"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "1118191583478919174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:35:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "id": "1167204196329893889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204196329893889"], "text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos\u2026", "author_id": "1438917361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167203875100737541"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:35:38.000Z", "id": "1167204186787913729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204186787913729"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "815380815861280768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:35:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.6431, "type": "Person", "normalized_text": "Renata Muggiati"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.4686, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio"}, {"start": 101, "end": 120, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "Raphael Suss Marques"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rpcparana", "id": "219656143"}]}, "id": "1167204157889142784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204157889142784"], "text": "RT @rpcparana: Sobre o caso da morte da fisiculturista Renata Muggiati \ud83d\udc49 Minist\u00e9rio P\u00fablico quer que Raphael Suss Marques v\u00e1 a j\u00fari popular\u2026", "author_id": "841026857734701058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167199958963052545"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:35:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167204094131527681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204094131527681"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "1161048047591284736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:35:13.000Z", "id": "1167204082878210050", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204082878210050"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2154032360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:34:56.000Z", "id": "1167204009876303877", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167204009876303877"], "text": "@GabrielaBrendaQ Kkkkkkkkkk vc se enforcou sozinha smc, nem venha", "author_id": "3029204037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167202518394425344"}], "in_reply_to_user_id": "885837971546615808"}, {"created_at": "2019-08-29T22:34:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ACTUALIDAD"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/kUU9unZmhX", "expanded_url": "http://bit.ly/32b57ls", "display_url": "bit.ly/32b57ls"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/FF2WPtfLT2", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1167203875100737541/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FF2WPtfLT2", "media_key": "3_1167203865147711488"}]}, "id": "1167203875100737541", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203875100737541"], "text": "#ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos pocos metros y en un instante salt\u00f3 al vac\u00edo con su maleta. Ocurri\u00f3 en un puente de la capital. https://t.co/kUU9unZmhX https://t.co/FF2WPtfLT2", "author_id": "47384568"}, {"created_at": "2019-08-29T22:34:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Jack"}]}, "id": "1167203813847158785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203813847158785"], "text": "Animais que eu j\u00e1 tive:\n- a iguana suicida\n- pastel de calopsita\n- o cachorro que cagava verde\n- uma calopsita chamada Jack\n- o cachorro que comeu a calopsita chamada Jack\n- 11 peixinhos + peixe com conjuntivite\n- casal de hamster com um sistema  canibalista auto-sustent\u00e1vel\n+", "author_id": "1082474385624190976"}, {"created_at": "2019-08-29T22:34:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167203782096277504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203782096277504"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "752466350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:33:47.000Z", "id": "1167203721840906240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203721840906240"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1052546911809560578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:33:44.000Z", "id": "1167203707886456832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203707886456832"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1081995693609418753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:33:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167203582111813632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203582111813632"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3956223976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:33:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167203576814419968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203576814419968"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "65661276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:32:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167203516735209478", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203516735209478"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1044251230170697730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:32:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167203478223163392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203478223163392"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "1403424666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:32:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "id": "1167203447294160896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203447294160896"], "text": "@samrobleddo Ya basta de tanto tuit suicida porfa", "author_id": "339302909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166932473772695553"}], "in_reply_to_user_id": "3307396843"}, {"created_at": "2019-08-29T22:32:34.000Z", "id": "1167203416159989760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203416159989760"], "text": "Alguns links pra quem n\u00e3o sabe que as palavras MATAM.\n\nhttps://t.co/Sw6X2ijm2I\n\nhttps://t.co/jHOx4UszSH\n\nhttps://t.co/8wV0lLE16C", "author_id": "233942213", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Sw6X2ijm2I", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-48443574", "display_url": "bbc.com/portuguese/ger\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/jHOx4UszSH", "expanded_url": "https://capricho.abril.com.br/vida-real/aos-14-anos-garota-comete-suicidio-apos-bullying-mal-do-mundo/", "display_url": "capricho.abril.com.br/vida-real/aos-\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/8wV0lLE16C", "expanded_url": "https://www.ohmymag.com.br/bullying/feia-e-negra-deveria-morrer-menina-se-suicida-apos-sofrer-bullying-na-escola_art6746.html", "display_url": "ohmymag.com.br/bullying/feia-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T22:32:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167203388465012737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203388465012737"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1663722775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:32:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167203312892092417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203312892092417"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "948617414559916032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:31:48.000Z", "id": "1167203224149008387", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203224149008387"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1077315662593359873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:31:44.000Z", "id": "1167203207065591810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203207065591810"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "628786873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:31:32.000Z", "id": "1167203156457152513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203156457152513"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "703749457834319872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:31:27.000Z", "id": "1167203132612448257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203132612448257"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4365604096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:31:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167203086139609091", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203086139609091"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "464188677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:31:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1167203022902059008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203022902059008"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "author_id": "367229995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156482418233345"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:30:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "DREAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yeyeberm", "id": "1400411552"}]}, "id": "1167203018175143936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203018175143936"], "text": "@yeyeberm JAJAJA A GURL CAN ONLY DREAM (no soy suicida ni nada)", "author_id": "2252349179", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167177324233678853"}], "in_reply_to_user_id": "1400411552"}, {"created_at": "2019-08-29T22:30:44.000Z", "id": "1167202954996322304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202954996322304"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1514057096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:30:24.000Z", "id": "1167202872142024706", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202872142024706"], "text": "el otro dia le hice la carta astral a mi padrastro y pens\u00e9 ah con raz\u00f3n quiere ser siempre el centro de atenci\u00f3n y si no tiene amigos se suicida -&gt; placements en libra", "author_id": "386331047"}, {"created_at": "2019-08-29T22:30:09.000Z", "id": "1167202809294544901", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202809294544901"], "text": "@RubendanD @augustodilinger @alferdez @GugaLusto La orden fue K.... el campo no es suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RubendanD", "id": "3033518385"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "GugaLusto", "id": "141286250"}]}, "author_id": "432148188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167168863827636225"}], "in_reply_to_user_id": "3033518385"}, {"created_at": "2019-08-29T22:29:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167202733356662785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202733356662785"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "154673653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:29:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "hot dog"}]}, "id": "1167202576410054657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202576410054657"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida na casa  da amg q eu gosto,  com a mae dela fazendo hot dog", "author_id": "961055448794324992"}, {"created_at": "2019-08-29T22:29:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3926, "type": "Other", "normalized_text": "Avner"}]}, "id": "1167202526023901185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202526023901185"], "text": "Avner era t\u00e3o gente boa, lembro como se fosse hj, geral matou aula p ir p praia e no caminho dei de cara c minha m\u00e3e e ele querendo q eu me escondesse kkkkkkkkk\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "author_id": "3436445812"}, {"created_at": "2019-08-29T22:28:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "id": "1167202459254755329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202459254755329"], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "author_id": "377646666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:28:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5099, "type": "Organization", "normalized_text": "Suic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/K9ohtm41e0", "expanded_url": "https://bit.ly/2NHbxof", "display_url": "bit.ly/2NHbxof"}]}, "id": "1167202388119367681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202388119367681"], "text": "RT @ObsCinema: Esquadr\u00e3o Suicida: Como James Gunn pode consertar um dos maiores problemas do filme original.\u00a0https://t.co/K9ohtm41e0\u00a0\n#Suic\u2026", "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167201750677381120"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:27:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167202263271641089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202263271641089"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "481656537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:27:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167202262600572933", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202262600572933"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1018025802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:27:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167202197421137920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202197421137920"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "392053664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:27:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167202164332290050", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202164332290050"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "1020820801413578752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:27:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167202140303101953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202140303101953"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "30677214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:27:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167202132128411649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202132128411649"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "107750078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:27:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167202096745189376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202096745189376"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "2522776692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:27:07.000Z", "id": "1167202045683802113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202045683802113"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1138432011893444609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:26:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167202010455773184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202010455773184"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2808329155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:26:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "id": "1167201970618286082", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201970618286082"], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "author_id": "32957166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:26:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167201951630729216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201951630729216"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "727332614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:26:39.000Z", "id": "1167201928553607180", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201928553607180"], "text": "Se vc passa um dia sem pensar em se tornar um homicida suicida ent\u00e3o vc \u00e9 privilegiado sim!", "author_id": "284244376"}, {"created_at": "2019-08-29T22:26:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167201907942801409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201907942801409"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "2717976826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:26:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "Dantesco"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/KrKom7bIZs", "expanded_url": "https://ift.tt/2Pxnobo", "display_url": "ift.tt/2Pxnobo"}]}, "id": "1167201880600207362", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201880600207362"], "text": "DANTESCO: \u00a1Dantesco! Ni\u00f1o apu\u00f1ala a sus padres y luego se suicida en Tenerife https://t.co/KrKom7bIZs", "author_id": "1055187202597105664"}, {"created_at": "2019-08-29T22:26:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167201876447612928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201876447612928"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "245934755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:26:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167201820562874368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201820562874368"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "967199033843507200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:26:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167201788245753857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201788245753857"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2186760954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:25:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.806, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 132, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/K9ohtm41e0", "expanded_url": "https://bit.ly/2NHbxof", "display_url": "bit.ly/2NHbxof"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/BETu3QQ3WT", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1167201750677381120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BETu3QQ3WT", "media_key": "3_1167201748940988416"}]}, "id": "1167201750677381120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201750677381120"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Como James Gunn pode consertar um dos maiores problemas do filme original.\u00a0https://t.co/K9ohtm41e0\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/BETu3QQ3WT", "author_id": "3008841633"}, {"created_at": "2019-08-29T22:25:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6308, "type": "Person", "normalized_text": "DYinfoma"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "DYinfoma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}]}, "id": "1167201693211287557", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201693211287557"], "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinfoma \"A m\u00ed, que soy su esposa, no me han dejado verlo\". Los familiares aseguran que son hostigados por la Polic\u00eda\u2026", "author_id": "824611808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167189037721051137"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:25:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167201619739590656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201619739590656"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "725772923861086209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:25:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167201568246108163", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201568246108163"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "2650714156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:25:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167201545039110146", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201545039110146"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1113647729526411265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:25:05.000Z", "id": "1167201531827040257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201531827040257"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "962848144982790144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:24:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "id": "1167201503263809538", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201503263809538"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "author_id": "761376779248558085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:24:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167201492106956800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201492106956800"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "30749804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:24:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167201488214663168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201488214663168"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "513667435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:24:27.000Z", "id": "1167201372799995912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201372799995912"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "841476793613844480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:24:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167201303090606080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201303090606080"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "2859182786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:24:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "TTTrans"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "TTTrans"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DianaSanchezBar", "id": "587064196"}]}, "id": "1167201271666872321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201271666872321"], "text": "RT @DianaSanchezBar: Estoy muy triste y enojada por el trato injusto que a\u00fan se le da a la poblaci\u00f3n #TTTrans. El acoso tiene consecuencias\u2026", "author_id": "1087439600266539008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183701786157078"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:23:58.000Z", "id": "1167201252503162880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201252503162880"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4231106909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:23:53.000Z", "id": "1167201229551935489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201229551935489"], "text": "Hay que aclarar que si bien homicida es el que mata a un hombre, regicida el que mata a un rey, la palabra suicida no significa, como muchos creen, el que mata a un suizo. No, un suicida es alguien que se quita la vida a \u201csui\u201d mismo.", "author_id": "20633503", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}}, {"created_at": "2019-08-29T22:23:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167201219535921152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201219535921152"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "134233281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:23:44.000Z", "id": "1167201191073374212", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201191073374212"], "text": "@_OverHero -Lo deja en su cajita.- \u201cYa qu\u00e9date aqui, no vayas en plan suicida.\u201d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_OverHero", "id": "1153811510927511552"}]}, "author_id": "935278468610379776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167199707317329922"}], "in_reply_to_user_id": "1153811510927511552"}, {"created_at": "2019-08-29T22:22:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167200990245920775", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200990245920775"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "995518767206666240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:22:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 73, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de Jes\u00fas \u2018N"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Inseguridad"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/53tcvNIaPZ", "expanded_url": "http://tendenciastab.com/hombre-asesino-a-su-esposa-y-se-quito-la-vida/", "display_url": "tendenciastab.com/hombre-asesino\u2026"}]}, "id": "1167200983371472896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200983371472896"], "text": "#Inseguridad Uno de los hijos del feminicida y suicida, Adri\u00e1n de Jes\u00fas \u2018N\u2019, fue testigo de los hechos. https://t.co/53tcvNIaPZ", "author_id": "1162875388600684544"}, {"created_at": "2019-08-29T22:22:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.7524, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1167200978480914433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200978480914433"], "text": "realmente a gente s\u00f3 d\u00e1 valor quando perde\n\nque saudade do tempo que eu perdi assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "793469905609826304"}, {"created_at": "2019-08-29T22:22:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167200941063454722", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200941063454722"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "104866285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:22:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167200930779021313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200930779021313"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "745811877763088385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:22:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167200917223104515", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200917223104515"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "703187298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:22:33.000Z", "id": "1167200894112403458", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200894112403458"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1021538546790948864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:22:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167200860969013248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200860969013248"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1569285212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:22:19.000Z", "id": "1167200836990226433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200836990226433"], "text": "@AIwayssBeHappy Se o maluco nao te matou tu ta no lucro ainda", "author_id": "707636612038041600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167197049055584260"}], "in_reply_to_user_id": "2770506891"}, {"created_at": "2019-08-29T22:22:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167200803838468096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200803838468096"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "715195951581945859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:22:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167200797664468992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200797664468992"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "803960332096073730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:21:45.000Z", "id": "1167200691686989824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200691686989824"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1917969830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:21:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167200683357024256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200683357024256"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2786494605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:21:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8366, "type": "Person", "normalized_text": "Escobar"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Bentinho"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Escobar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_AnaCaroline3", "id": "913571782862532608"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}]}, "id": "1167200671311060993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200671311060993"], "text": "@_AnaCaroline3 @ovelhasmofadas Ele foi corno sim, ela se apaixonou pelo melhor amigo do marido e ainda teve um filho dele e depois Escobar morre, eu acho que Bentinho que matou Escobar afogado kkkk isso virou um roteiro de novela mexicana kkkkk", "author_id": "1117847483898650628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167199432951107584"}], "in_reply_to_user_id": "913571782862532608"}, {"created_at": "2019-08-29T22:21:27.000Z", "id": "1167200616797671425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200616797671425"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "930193624754683904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:20:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167200426682458112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200426682458112"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "60614270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:20:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167200423964565509", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200423964565509"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "797278118004293633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:20:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4869, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielFrau4", "id": "1141154315467395073"}]}, "id": "1167200331454959616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200331454959616"], "text": "RT @DanielFrau4: Paco: Buah, t\u00edo es que tengo muy mala memoria\n*Dice algo irrelevante \nPaco: \u00bfDe qu\u00e9 est\u00e1bamos hablando?\nYo: De que tienes\u2026", "author_id": "2657872654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167139072554545152"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:20:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167200329202581504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200329202581504"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "4254402113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:20:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6108, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.8323, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.7433, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "TaikaWaititi"}, {"start": 164, "end": 179, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "EscuadronSuicida"}, {"start": 182, "end": 196, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "TaikaWaititi"}, {"start": 163, "end": 180, "tag": "EscuadronSuicida"}, {"start": 181, "end": 197, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/RN3eYCFzhc", "expanded_url": "https://hectorelargentino.com/taika-waititi-podria-unirse-al-escuadron-suicida/", "display_url": "hectorelargentino.com/taika-waititi-\u2026"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/VYkTfHkTRP", "expanded_url": "https://twitter.com/HElArgentino/status/1167200327969464322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VYkTfHkTRP", "media_key": "3_1167200325738086400"}]}, "id": "1167200327969464322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200327969464322"], "text": "Se dice que Taika Waititi de Thor: Ragnarok y Thor: Love and Thunder est\u00e1 listo para un papel en la pr\u00f3xima pel\u00edcula de James Gunn, Suicide Squad.\n| #TaikaWaititi #EscuadronSuicida #TheSuicideSquad | https://t.co/RN3eYCFzhc https://t.co/VYkTfHkTRP", "author_id": "3810539536"}, {"created_at": "2019-08-29T22:20:17.000Z", "id": "1167200326153330688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200326153330688"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2911841099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:20:14.000Z", "id": "1167200311280316417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200311280316417"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4842015676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:20:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167200305181790213", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200305181790213"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "830811328344375302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:20:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167200279143616514", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200279143616514"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "143864234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:19:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.3494, "type": "Other", "normalized_text": "Zolfm"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 86, "tag": "Zolfm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ZOLFM1065", "id": "314765324"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/al8PXK7rOR", "expanded_url": "http://ow.ly/HvRK30prkZd", "display_url": "ow.ly/HvRK30prkZd"}]}, "id": "1167200239545135106", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200239545135106"], "text": "RT @ZOLFM1065: Se suicida exintegrante de orquesta de Wilfrido Vargas.\nLeer m\u00e1s #Zolfm\nhttps://t.co/al8PXK7rOR", "author_id": "2369036085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134399713951744"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:19:45.000Z", "id": "1167200190232768514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200190232768514"], "text": "En el tercer a\u00f1o se suicida la mitad \ud83d\ude31\ud83d\ude30\nPr\u00f3ximamente \n\"Las enfermeras tambi\u00e9n lloran\" https://t.co/i5AEZFwfrI", "author_id": "166371886", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/i5AEZFwfrI", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000989122015/posts/2435486496494297/", "display_url": "facebook.com/10000098912201\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T22:19:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lai_dama", "id": "700464940151230464"}]}, "id": "1167200185174376448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200185174376448"], "text": "@lai_dama Y si, fue suicida votar a MM. Nos llev\u00f3 a un dafault", "author_id": "941410579071291394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167171822212800525"}], "in_reply_to_user_id": "700464940151230464"}, {"created_at": "2019-08-29T22:19:36.000Z", "id": "1167200151557091328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200151557091328"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1003782863685345281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:19:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167200109706260487", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200109706260487"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "762239726279593984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:19:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167200104585019393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200104585019393"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "853011704703275010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:19:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167200096817221633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200096817221633"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "1086982488457662464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "936390699431481344", "location": "Isso importa?", "name": "Geka", "username": "krilwi", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 739, "tweet_count": 23020, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "3347283070", "name": "Lare", "username": "laressa", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "id": "1115725292583014400", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Juliana Giardina \ud83c\udf39", "username": "jubs_gn", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 166, "tweet_count": 6423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "439938421", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "doguinho de \u00f3culos", "username": "ei_milla", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 154, "tweet_count": 83884, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1116767479940964356", "location": "El tr\u00e9bol, Sta Fe", "name": "\ud835\ude76\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8e \ud83e\udd8b", "username": "Giaaneeellaaa", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 299, "tweet_count": 6312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1017548696232386564", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "name": "Finger", "username": "amandadedoo", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 446, "tweet_count": 7790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "809172006298152960", "location": " \ud83d\udc2f+\ud83d\udc30=\ud83d\udc9c ot7 ~ ", "name": "jujuca \u2661", "username": "protectkthz", "public_metrics": {"followers_count": 6343, "following_count": 6221, "tweet_count": 25882, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "993606895574319104", "location": "na minha imagina\u00e7\u00e3o", "name": "kath loves yoongi", "username": "tataehyunngg", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 215, "tweet_count": 2716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3485897783", "location": "villa contituci\u00f3n", "name": "Re\ud83d\udda4", "username": "reenatamunoz", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 278, "tweet_count": 21815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "164391567", "name": "mari \u2b50", "username": "firebenderer", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 621, "tweet_count": 19637, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "703714333759508481", "name": "Paulo Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "phenriquefer1", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1108, "tweet_count": 6552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2836815753", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Josias Te\u00f3filo", "username": "josiasteofilo", "public_metrics": {"followers_count": 113577, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "id": "308041256", "location": "Melancholy Hill", "name": "hidanko", "username": "monstranceclock", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 324, "tweet_count": 16334, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "410957063", "name": "katia abreu \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "missproerd", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 441, "tweet_count": 49704, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "808393442959224832", "location": "Alvear Corrientes ", "name": "\u2698m e l \u2698", "username": "melypinto9", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 372, "tweet_count": 2721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "742159175103447040", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Nicole", "username": "Muller335", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 613, "tweet_count": 36536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "210263565", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Frank F\u00e9lix Ovalles", "username": "ffovalles", "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 2097, "tweet_count": 48778, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2525837216", "location": "Republica Dominicana", "name": "Vinicio Castillo", "username": "VinicioSenador", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142471, "listed_count": 192}}, {"verified": false, "id": "806957675758190596", "location": "RJ, ZO", "name": "finalista pelas copas \ud83e\udd2a", "username": "_linacrf", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 340, "tweet_count": 39191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "773989803218112512", "location": "G\u00e1lvez", "name": "\u2022\ud835\udcdd\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcea\u2022", "username": "nirvanaquevedo", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 408, "tweet_count": 14611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1542094519", "name": "lu", "username": "lmjpromises_", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 599, "tweet_count": 33042, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "571403877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "sunflower \ud83c\udf3b #FAZOL #LLLOUD", "username": "mandy_chlorians", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 554, "tweet_count": 48566, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1290150031", "name": "veqe\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Viclopeez_", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 283, "tweet_count": 32259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121883578676207616", "name": "anto\u27aa", "username": "Antuch_molina", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 139, "tweet_count": 5510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "145007852", "location": "CDMX", "name": "H\u00e9ctor Cid", "username": "hecid", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 390, "tweet_count": 125983, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "89620953", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "D@ny", "username": "JANOVY", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 2733, "tweet_count": 6923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4265056515", "location": "la para cordoba ", "name": "Gringa\ud83e\udd8b", "username": "solerios18", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 473, "tweet_count": 6849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1004114726891216896", "name": ".", "username": "SalomeFontes", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 231, "tweet_count": 3575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2884732594", "location": "San Jorge - Santa fe", "name": "\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82\u2740", "username": "ticialbornoz", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1414, "tweet_count": 20440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4720942102", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u22b1mel", "username": "mmeliglesias", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 268, "tweet_count": 25685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2177016692", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "lur", "username": "lourdes_194", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 186, "tweet_count": 43311, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1047657327908859914", "name": "Giovana \ud83e\ude90", "username": "Gioban3", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 48, "tweet_count": 18032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "97487645", "location": "Feira de Santana, Brasil", "name": "Ahrin \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "ahrinluv", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1016, "tweet_count": 29255, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "359629450", "location": "Rio de Janeiro,BR/ Coimbra, PT", "name": "Pierre Chagnon \ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "ChagnonPierre", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 839, "tweet_count": 1924, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "195324503", "location": "Rio de Janeiro, Brasil/Brazil", "name": "Carlos Morel", "username": "cmmorel", "public_metrics": {"followers_count": 9738, "following_count": 9711, "tweet_count": 44972, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "id": "978482652", "location": "she/her - 25 - bi -  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "bianca \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udd87\ud83e\udd42 iwtv spoileirs", "username": "frodosbff", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1524, "tweet_count": 17695, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1012951239380946944", "location": "Transito,Cordoba", "name": "Vanee\ud83e\udd84", "username": "vanesa35742091", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 970, "tweet_count": 7434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "558776199", "location": "Navarro, Argentina", "name": "Sol\ud83d\udc85", "username": "SolPerrone", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 1923, "tweet_count": 24689, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "840988937468465152", "name": "\ud83e\udd8b\u2728", "username": "LamayerFer", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 652, "tweet_count": 5880, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4459701082", "location": "beauty is terror", "name": "alma", "username": "jiminbetter", "public_metrics": {"followers_count": 6898, "following_count": 5019, "tweet_count": 86633, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1124451969555415040", "name": "Leila\ud83e\udee0", "username": "leilapalacios25", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 357, "tweet_count": 12114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "60194921", "location": "aqui pela baixaria", "name": "praticamente inofensiva", "username": "domingancias", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1774, "tweet_count": 248551, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1126526564454236162", "location": "038 ", "name": "sassa", "username": "samsxq", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 381, "tweet_count": 30028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "125757976", "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "name": "Igor", "username": "igormanuel20", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 996, "tweet_count": 93053, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1058197229779980290", "location": "\u2709\ufe0f nacaomarvelofc@gmail.com", "name": "Na\u00e7\u00e3o Marvel", "username": "nacaomarveI", "public_metrics": {"followers_count": 638526, "following_count": 101, "tweet_count": 67400, "listed_count": 514}}, {"verified": false, "id": "1006277871931936768", "name": "marr", "username": "martu_barraza_", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 326, "tweet_count": 13176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "792460117996367872", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd2c", "username": "rochaa_victorr", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 152, "tweet_count": 11843, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "91114286", "location": "Brasil", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "username": "wbpictures_br", "public_metrics": {"followers_count": 243816, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 952}}, {"verified": false, "id": "470528022", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "rafa | BORN PINK", "username": "jensoovato", "public_metrics": {"followers_count": 10021, "following_count": 9439, "tweet_count": 65534, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "891683084768350209", "location": "Sauce de Luna, Entre R\u00edos, Arg", "name": "catalima", "username": "MilagrosCatal15", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 75, "tweet_count": 17323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "857981276556578817", "name": "Fabio", "username": "Fabiorori", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 452, "tweet_count": 19781, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "23941036", "location": "Brasil", "name": "revista piau\u00ed", "username": "revistapiaui", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}}, {"verified": false, "id": "803317323448860672", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Luiz", "username": "zecalula", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 577, "tweet_count": 4310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1098404381165346816", "name": "Flor Cerrudo", "username": "cerrudo_flor", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 110, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2178875909", "location": "Times Square, Manhattan", "name": "marcelle", "username": "marcelllez", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 687, "tweet_count": 56038, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2950522114", "name": "eduarda", "username": "mdudacruzz_", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 752, "tweet_count": 65108, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "963559735248277510", "location": "San Pedro,Buenos Aires", "name": "\ud835\udc40 \ud835\udc56 \ud835\udc5e \ud835\udc62 \ud835\udc56", "username": "MiccaEpelde", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 62, "tweet_count": 37154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2402298274", "location": "Natal, Brasil", "name": "P\u00e9rsio Azevedo", "username": "PersioAz", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2700, "tweet_count": 69989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2592665114", "location": "Mercedes", "name": "Morena", "username": "Moree_Suarez", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 712, "tweet_count": 9805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1067845879128891392", "name": "Dante Hernandez", "username": "DanteHe69719723", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 326, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "717677347", "location": " Buenos Aires San Martin ", "name": "\ud83c\udf08 Micaela \ud83d\udcab", "username": "Mica_Airbag", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1000, "tweet_count": 22552, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1509930582", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Satie", "username": "satie7e", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 926, "tweet_count": 17330, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "905518599791628288", "name": "Scream", "username": "ScreamRepl4y", "public_metrics": {"followers_count": 12593, "following_count": 283, "tweet_count": 26354, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1612210729", "name": "Analu Alves", "username": "AnaluAlves2", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 294, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "912492779669999616", "name": "", "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "username": "danielPMERJ", "public_metrics": {"followers_count": 137436, "following_count": 431, "tweet_count": 16662, "listed_count": 375}}, {"verified": false, "id": "1081287246387572736", "location": "saturn", "name": "nana", "username": "dontmessupmykey", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 120, "tweet_count": 2414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "6042412", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "S\u00e9rgio Pavarini", "username": "pavarini", "public_metrics": {"followers_count": 350714, "following_count": 7413, "tweet_count": 156932, "listed_count": 1358}}, {"verified": false, "id": "1216145246", "location": "she!her, 22 | mdzs", "name": "raquel", "username": "itsboyxz", "public_metrics": {"followers_count": 7626, "following_count": 2913, "tweet_count": 70985, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "286353064", "location": "bogota", "name": "jhon velasquez", "username": "alexbogotamfc", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 672, "tweet_count": 444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "378857736", "location": "Vallenata en M\u00e9xico ", "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25", "username": "AmatistaStone", "public_metrics": {"followers_count": 333169, "following_count": 3959, "tweet_count": 21856, "listed_count": 730}}, {"verified": false, "id": "2948644822", "name": "Oriana", "username": "Orianaaa2104", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 693, "tweet_count": 96467, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1128718881940492288", "name": "Ezequias Rebelo de Freitas", "username": "EzequiasRebelo", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 0, "tweet_count": 6257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "273057312", "location": "Gotham City", "name": "Athe, the drunken fatui (241/180) \ud83c\udf61 \ud83e\udd8a", "username": "TeresaArroyo", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 155, "tweet_count": 41360, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "3048081457", "location": "P. Paulista, Duque de Caxias", "name": "Alex Sandro \u2720", "username": "Sandro_Alex17", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 755, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "476098561", "name": "L\u00fcisa\u2661", "username": "Luuuiiissaa", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 885, "tweet_count": 53926, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1918985766", "location": "Brasil", "name": "Brasileiro! Bel\u00e9m Par\u00e1", "username": "denunciaPa", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 39, "tweet_count": 415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2752975312", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias", "username": "BelemNoticiass", "public_metrics": {"followers_count": 46781, "following_count": 0, "tweet_count": 29471, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "949778852708016129", "location": "Berisso, Argentina", "name": "\ud835\udde7\ud835\uddee\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud83d\udda4", "username": "Taamigutierrez5", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 79, "tweet_count": 6179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "968991992742072322", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "AletheaPascale", "username": "PascaleAlethea", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 249, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1704797900", "location": "Juan Bautista Alberdi", "name": "Julieta.", "username": "Julietazara1", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 1711, "tweet_count": 47250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1023592982363168768", "location": "S\u00e3o paulo", "name": "lorena", "username": "comentalo_", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 244, "tweet_count": 7516, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "348032813", "name": "Sandra Rodriguez", "username": "Rodriguez263", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 225, "tweet_count": 4239, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2793011618", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Sasha\ud83e\udd40", "username": "SaashaMica", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 580, "tweet_count": 18103, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1909184042", "location": "Recife, Brasil", "name": "giulia 13 \u2b50\ufe0f", "username": "gi_battistella", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 90, "tweet_count": 9255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "37987887", "name": "Russell", "username": "CancerJack", "public_metrics": {"followers_count": 128063, "following_count": 944, "tweet_count": 139426, "listed_count": 620}}, {"verified": false, "id": "1156415773965017095", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jimuramirezz", "username": "jimuramirezz", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 170, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2930358122", "location": "En un sill\u00f3n", "name": "Santo catorce", "username": "tuiteretes", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 478, "tweet_count": 3853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "743268726053580801", "location": "M\u00e9xico", "name": "Se\u00f1ores Rom\u00e1nticos", "username": "SresRomanticos", "public_metrics": {"followers_count": 249717, "following_count": 351, "tweet_count": 2961, "listed_count": 268}}, {"verified": false, "id": "755593925059047424", "location": "Bujari, Brasil", "name": "emmili", "username": "attkcs", "public_metrics": {"followers_count": 4762, "following_count": 156, "tweet_count": 123016, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4902880911", "name": "Fatima", "username": "FatimaDeLosSan9", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 496, "tweet_count": 16597, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1024457616171429888", "name": "-Ssss \ud83e\udd8a", "username": "euraposinhaa", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 512, "tweet_count": 8959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1005487457381609473", "name": "gi", "username": "giiosaantos_", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 255, "tweet_count": 5546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "979377368677650432", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "kingslayer", "username": "merwcury", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 117, "tweet_count": 11656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1061698336548360193", "location": "Buenos Aires", "name": "m", "username": "morenascanio1", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 740, "tweet_count": 38481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3134073915", "location": "\u26ab\u26aa", "name": "tet\u00e9", "username": "blzdome", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 482, "tweet_count": 6391, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "571802765", "location": "Fan account ", "name": "dra isabella \u2b50\ufe0f (trabalhando)", "username": "larrypota", "public_metrics": {"followers_count": 4153, "following_count": 2275, "tweet_count": 116493, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2836172331", "location": "newjeans ", "name": "\u0618", "username": "jackinthwbox", "public_metrics": {"followers_count": 6882, "following_count": 7353, "tweet_count": 137425, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "id": "337923128", "location": "Paraguay", "name": "Lau", "username": "lauripaniagua9", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1285, "tweet_count": 22823, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "740984692351062016", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pedro Soares", "username": "burning_info", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 63, "tweet_count": 50235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1159143290945572870", "name": "anjos / hi zeuta", "username": "RuanAnjos12", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 226, "tweet_count": 20619, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "918197046871502849", "location": "Brasil", "name": "POPTime", "username": "siteptbr", "public_metrics": {"followers_count": 234214, "following_count": 6689, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}}, {"verified": false, "id": "64041431", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Cleide Mariana", "username": "cleide_mariana", "public_metrics": {"followers_count": 6710, "following_count": 7339, "tweet_count": 282230, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "id": "1856216797", "name": "nolousomas", "username": "anabellainzunza", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 359, "tweet_count": 28394, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1653049134", "location": "Brasil", "name": "Lana \u00f7", "username": "pandabaesz", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 532, "tweet_count": 44689, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "899581412", "name": "Jangar\u00e9lli Cyberpunk, o retorno", "username": "mjangarelli", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 297, "tweet_count": 16066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "976891342977683457", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udded\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd7\ud835\udde2", "username": "FelipoZarudo", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 611, "tweet_count": 30836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53282527", "location": "Brasil", "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "vuintrieri", "public_metrics": {"followers_count": 4254, "following_count": 952, "tweet_count": 425948, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "1075199898990075905", "location": "bookstan.\ud83c\udf1b", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc9a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud83e\udd8b | taste that pink venom\ud83e\udec0", "username": "mylaagraham", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1073, "tweet_count": 33652, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "436098549", "name": "Franklin  Sarango", "username": "FranklinESarang", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 358, "tweet_count": 52225, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "47384568", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Revista Vistazo", "username": "revistavistazo", "public_metrics": {"followers_count": 633316, "following_count": 469, "tweet_count": 117587, "listed_count": 1618}}, {"verified": false, "id": "165292278", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Mr. Lucha", "username": "MrLuchaMX", "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 1238, "tweet_count": 12585, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "855903705174028289", "location": "rj x sc", "name": "ramon", "username": "yexdaddy", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 112, "tweet_count": 76751, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "302273583", "name": "Livia", "username": "LiviaGuedes_", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 179, "tweet_count": 28702, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1081187865437110277", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\u038a\u03ba\u03ac\u03c1\u03bf\u03c2", "username": "icaro__queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 222, "tweet_count": 6514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "830885132978499584", "name": "Japon\u00eas", "username": "ShimojoJapaa", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 235, "tweet_count": 4051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1115046120193953792", "location": "Belo Horizonte", "name": "Diabo Necess\u00e1rio | BIA", "username": "aff_bj", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 309, "tweet_count": 6077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "881339592", "location": "10.05.2014", "name": "aNNa \ud83d\udcd6", "username": "claravitorassi", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 518, "tweet_count": 37363, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "119398920", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Floir\u00e1n Reyes", "username": "floiranreyes", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105707656", "location": "Onde Deus me Fortalece", "name": "fraza", "username": "frazaovv", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 121, "tweet_count": 13118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "293192553", "location": "Manta- Manab\u00ed", "name": "Diario El Mercurio", "username": "elmercuriomanta", "public_metrics": {"followers_count": 14638, "following_count": 792, "tweet_count": 84476, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "1132136112", "location": "SP/Brasil", "name": "Marcelo SD", "username": "msdias70", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1358, "tweet_count": 220522, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1081544928512172033", "name": "F\u00e9 e Pol\u00edtica: Reflex\u00f5es", "username": "politica_fe", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 246, "tweet_count": 1938, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "573008418", "location": "Texas, USA", "name": "Meunier lysiane", "username": "lilicarmen78163", "public_metrics": {"followers_count": 4221, "following_count": 1870, "tweet_count": 328406, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "49251366", "name": "B\u00e9ni Le Matou \ud83d\udd3b\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Beni_le_matou", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1054, "tweet_count": 33720, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "795625479042723840", "name": "Zizhar Fern\u00e1ndez", "username": "zizhar", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 274, "tweet_count": 23177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1098583454214705154", "name": "Letter Espinal", "username": "LetterEspinal", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1910, "tweet_count": 20132, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1132614090894057472", "location": "Gualeguaychu", "name": "Clara Cabrera", "username": "Cbrerclara4", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 138, "tweet_count": 6334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "793278942950064128", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "o carinha que mora logo ali", "username": "malvo009", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 250, "tweet_count": 2525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "804075298467827712", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Julia", "username": "Julia__rmartins", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 262, "tweet_count": 7702, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "954895495058657281", "name": "m a r t i n a\ud83e\udde3", "username": "barrosomartinaa", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 106, "tweet_count": 13007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "795713151224446976", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "\ud83c\udf3b", "username": "Tarragona_cele", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 263, "tweet_count": 7306, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1118998615891038216", "name": "cusicusi", "username": "Naiara25370621", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 184, "tweet_count": 17400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "991444158954049537", "name": "SilvaPC", "username": "MEduardaNBS", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 103, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2525778087", "location": "Sorrento, Campania", "name": "Denis Z", "username": "todorov_denis", "public_metrics": {"followers_count": 8022, "following_count": 7459, "tweet_count": 163449, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "475234937", "location": "provincia di Gardaland (cit.)", "name": "Valeria S.", "username": "valy_s", "public_metrics": {"followers_count": 45078, "following_count": 6815, "tweet_count": 518745, "listed_count": 205}}, {"verified": false, "id": "3289435181", "location": "Granadero Baigorria, Argentina", "name": "\ud835\udcb1\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcc9\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6", "username": "becerraaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 341, "tweet_count": 10257, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4328958989", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "El Agus", "username": "AgusVicencio15", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 135, "tweet_count": 22674, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2729581138", "location": "Uruguay", "name": "Gissell", "username": "Gisscarabatti", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 726, "tweet_count": 21743, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2900413629", "location": "anywhere with you", "name": "marina \u2661", "username": "feyrehearts", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 644, "tweet_count": 39093, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "30710862", "location": "Belo Horizonte", "name": "Suzan Fenner \u2b50 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50 - SOCORRO ERU!!", "username": "suzan_fenner", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1416, "tweet_count": 61858, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1078087149671669763", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "sensiveld+", "username": "aquisort", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 284, "tweet_count": 6340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2451373045", "location": "Recife, Brasil", "name": "Hugo Melo", "username": "hlcmbat", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 389, "tweet_count": 4651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1345388172", "location": "PERU", "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121290001000607744", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "R\ud83d\udc7d", "username": "rochiimedina13", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 283, "tweet_count": 22687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2378925199", "location": "Santo Domingo", "name": "Menymedia", "username": "Menymedia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "635075877", "name": "malcriadom", "username": "malcriadom", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "611075622", "location": "Pimenta Bueno, RO, Brasil", "name": "Marcos Miranda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "01Marcosmiranda", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 180, "tweet_count": 3734, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "821160101541187584", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd1e", "username": "eulettsg", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 297, "tweet_count": 4806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "867812424048672768", "location": "perdida no personagem ", "name": "mariafifi_", "username": "xoxborges", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 283, "tweet_count": 5996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "998690228176064514", "location": "cdelu", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc62", "username": "luseib", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 371, "tweet_count": 20875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "926433138754146304", "location": "Salta, Argentina", "name": "Adri\u00e1n Zigar\u00e1n", "username": "AdrianZigaran", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 2380, "tweet_count": 91374, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "842804456", "location": "cerrillos salta ", "name": "Sergio Parra", "username": "sergcer", "public_metrics": {"followers_count": 20715, "following_count": 2343, "tweet_count": 89743, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "1012692348684423168", "location": "Arroyito, C\u00f3rdoba ", "name": "Miki\ud83e\udd8b", "username": "MikGonzalez__", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 722, "tweet_count": 10289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487370, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "id": "2687684474", "name": "pupi", "username": "orneprunesti15", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 310, "tweet_count": 45458, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "901855922372444160", "name": "gabz \u2604\u20e4 VAI VER O HARRY", "username": "sun_gabz", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 493, "tweet_count": 51132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "216154030", "location": "Radio Internet", "name": "Tropicalisima.fm", "username": "tropicalisimany", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 133, "tweet_count": 4276641, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "1559056766", "name": "NCDN Negocios", "username": "ncdn_negocios", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1064679737556172800", "name": "\u0618\u0618London", "username": "uauissoehumuser", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2415578992", "location": "tumblr: colombinna", "name": "Carol(ina) \u2022 justice for Jonas, Jocasta and Xavin", "username": "tealisa_", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 4999, "tweet_count": 227668, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "87946195", "location": "Serra Negra", "name": "Pedro Giovani", "username": "PedroGiovany", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 2640, "tweet_count": 107645, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1013949984100769792", "name": "G\ud83c\udd8eY6", "username": "Gabby_seib1", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 907, "tweet_count": 16825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1118982991567556610", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "rei", "username": "reinnxr", "public_metrics": {"followers_count": 3565, "following_count": 824, "tweet_count": 12028, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1107424133753786370", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc90 \ud835\udc9a \ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc96\ud835\udc8d", "username": "IndigoyAzul", "public_metrics": {"followers_count": 84674, "following_count": 8834, "tweet_count": 63768, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "1646353111", "name": "marce", "username": "marclo70", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 72, "tweet_count": 1968, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "275558359", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "polkaprod", "username": "PolkaProd", "public_metrics": {"followers_count": 101197, "following_count": 70, "tweet_count": 4046, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "id": "3258309781", "location": "La Plata, Argentina", "name": "monik \u2622", "username": "abril_casco", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1255, "tweet_count": 46408, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2809249624", "location": "Urdinarrain - Entre Rios", "name": "Miky", "username": "CamilaOtto1", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 611, "tweet_count": 56047, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "51514554", "location": "RECIFE - PE", "name": "Android17_Cospobre\ud83e\udd86\ud83e\udd8622", "username": "arthurflavio", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1251, "tweet_count": 47191, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "192692957", "location": "Doral, FL", "name": "catastrofe", "username": "tellingthemoonn", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 132, "tweet_count": 107335, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "962840994", "name": "A.", "username": "ambo2411", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 266, "tweet_count": 52683, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1862777095", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Diego", "username": "Diego_Rap13", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1323, "tweet_count": 3509, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "79282891", "location": "SP", "name": "nataliakreuser \ud83d\udc31 #600k", "username": "nataliakreuser", "public_metrics": {"followers_count": 87432, "following_count": 952, "tweet_count": 29306, "listed_count": 255}}, {"verified": false, "id": "264929150", "name": "S\u00edsifo \ud83e\udd89", "username": "Arquetipista", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 440, "tweet_count": 15439, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "578529652", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "username": "txmhg018", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1026585190213328896", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc \ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcf7\u0303\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcee", "username": "agusstinaaylen4", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 105, "tweet_count": 36894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2203984788", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud83e\udd8b", "username": "jopigarcia", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 397, "tweet_count": 21798, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1059622819271712769", "location": "Makall\u00e9-Chaco", "name": "Agustina", "username": "Velardde_", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 628, "tweet_count": 26458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "47112994", "name": "Felipe Teodoro", "username": "ofeteodoro", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 478, "tweet_count": 16462, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "239830808", "location": "Bremen, Deutschland", "name": "catnip", "username": "stonecrybaby", "public_metrics": {"followers_count": 3698, "following_count": 1406, "tweet_count": 352853, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "3399738400", "name": "Barbara\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764", "username": "Barbara___2105", "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 1906, "tweet_count": 94487, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "819305513208913921", "location": "dev patel & bts", "name": "gabi", "username": "devfIeur", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 130, "tweet_count": 7233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "469534263", "location": "Laferrere, Buenos Aires", "name": "Wanda", "username": "Infame96", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 461, "tweet_count": 24331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "186196266", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "name": "Felipe Carneiro", "username": "scarneirofelipe", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 73, "tweet_count": 4967, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3021740830", "location": "30s", "name": "Pandem\u00f4nio", "username": "EncapetadaAm", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 404, "tweet_count": 6313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "918161952127451140", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Roo Amarelle", "username": "romiamarellee", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 815, "tweet_count": 11696, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1021854101141897216", "location": "Z\u00fcrich", "name": "partigiano stilo", "username": "PartigianoStilo", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 138, "tweet_count": 6078, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1926364740", "location": "Tel Aviv - Israel", "name": "israele360", "username": "israele360", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 807, "tweet_count": 7187, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1062127920989331456", "location": "Viamonte, C\u00f3rdoba ", "name": "\ud835\ude85\ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude74\ud835\ude7d\ud835\ude83\ud835\ude78\ud835\ude7d\ud835\ude70", "username": "valen_spengler", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 772, "tweet_count": 24886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2505508249", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Ma\u00edra do ing\u00e1", "username": "maihrass", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 236, "tweet_count": 2753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2508317191", "name": "Abril", "username": "abialfonsoo", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 269, "tweet_count": 15811, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1124877131970957314", "name": "seleee", "username": "selevillanueev2", "public_metrics": {"followers_count": 3903, "following_count": 1011, "tweet_count": 29572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "623933517", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "\u1d0d\u1d00x\u026a\u1d0d\u026a\u029f\u026a\u1d00\u0274\u1d0f \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "username": "MaaxiiGaray", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 465, "tweet_count": 27522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1011752480", "location": "Sanl\u00facar de Barrameda, Espa\u00f1a", "name": "Jeni Vega", "username": "jeniagev", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 711, "tweet_count": 15299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "818433552", "name": "\u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud83e\udd8b", "username": "MartinaVilche", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 232, "tweet_count": 23558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "749326994597376001", "location": "Canelones, Uruguay", "name": "\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud83c\udf0a", "username": "aguramumpi", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 937, "tweet_count": 14216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1126571", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ivo Mortani Jr", "username": "ivomortani", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 236, "tweet_count": 7469, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "992242842276777984", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Carlos Domingues", "username": "JooCarlosDomin4", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 45, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "798600543048495104", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lixinho", "username": "_GabiiMag", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 230, "tweet_count": 23908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1094052671651303425", "location": "loiwuxianbot \u2661 - spoiler free", "name": "hiro \ud83d\udc7b cachorro triste miseravel fudido", "username": "dostokitty", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 759, "tweet_count": 155272, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "898021552943489024", "name": "M. Jesse //\ud83d\udcd6: Torre do alvorecer", "username": "thenewgirlalie", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 834, "tweet_count": 12610, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "43970768", "location": "Brasil", "name": "Carlos Eugenio Rezende", "username": "EugenioRezende", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 195, "tweet_count": 19329, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "931295263330852864", "name": "vi\u00fava do hor\u00e1rio de ver\u00e3o", "username": "lavslavla", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 586, "tweet_count": 29628, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "887047640751517699", "location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "name": "Tutinho", "username": "Tutinho8", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1251, "tweet_count": 1685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "997938755032973313", "location": "Vit\u00f3ria", "name": "mari", "username": "marianeebatista", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 88, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "97970858", "name": "alexia", "username": "habitscake", "public_metrics": {"followers_count": 4213, "following_count": 1555, "tweet_count": 86153, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2335685916", "location": "\u231b10/06/2020 \ud83c\udf12", "name": "Lilith \ud83c\udf35", "username": "LilithCL_Debora", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 228, "tweet_count": 40439, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "720275652725837824", "location": "Paraguay", "name": "christian", "username": "christianmelg20", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 709, "tweet_count": 24500, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "847540387", "location": "Asuncion - Paraguay", "name": "ONDINA CANTERO\u269c\ufe0f", "username": "OndinaCantero", "public_metrics": {"followers_count": 45559, "following_count": 2669, "tweet_count": 23684, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "776274767221489668", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud83e\udde3", "username": "nat_fiorella", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 534, "tweet_count": 27788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1035328447231533056", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "maridu", "username": "Mesp_xx", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 671, "tweet_count": 36750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "217493326", "location": "La Julia, Dominican Republic", "name": "Elvis", "username": "ElvisPerez07", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 340, "tweet_count": 59415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "881359076", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "name": "R\u00a1k\u03a9rdo", "username": "Ric4rdovinicius", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 2268, "tweet_count": 14316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2874065716", "location": "Paran\u00e1", "name": "Enzo Ferreyra", "username": "Enzoos14", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1398, "tweet_count": 72537, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "845739932433993730", "name": "mel", "username": "imisstheolddu", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 323, "tweet_count": 22340, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1016483454945513472", "location": "Stranger Things ", "name": "Maquiav\u00e9lica", "username": "wtfmaria0", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 392, "tweet_count": 70678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "975035533", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "name": "katy\u26a1", "username": "katyagacitua", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 150, "tweet_count": 19290, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "914729092242698240", "name": "\u2022", "username": "skatemiddleton", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 183, "tweet_count": 37908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3316505321", "location": "Rio Negro, Uruguay", "name": "Biannca", "username": "NikitchukBianc1", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 499, "tweet_count": 40810, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1142780479", "name": "Monica Boessio", "username": "BoessioMonica", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 1054, "tweet_count": 116904, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "797169914", "name": "Rita Machad\u00f8", "username": "nesimachado", "public_metrics": {"followers_count": 15605, "following_count": 11352, "tweet_count": 126901, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "1143982328303300609", "name": "orlando", "username": "orlando09624060", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 8, "tweet_count": 8068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "790225006009671681", "name": "Rocio", "username": "_rociosteckler", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 84, "tweet_count": 7085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "128343623", "location": "\u30c4 santo domingo\u30c4R.D.", "name": "\u2661\u03c3\u0e23\u03c2\u03b1\u044f\u2113\u03af\u0438\u03b1_\u03c2\u03b1\u0e23\u03c4\u03af\u2113\u2113\u03c3\u2661", "username": "OscarlinaCs", "public_metrics": {"followers_count": 6267, "following_count": 6105, "tweet_count": 247934, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2167114755", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nayla \ud83e\udd0d", "username": "Chapadonanu", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 885, "tweet_count": 13785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1164063735604023298", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Rafael", "username": "JoseSestari", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 155, "tweet_count": 2654, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "228120886", "location": "Orlando", "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "username": "GeracaodeValor", "public_metrics": {"followers_count": 591161, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}}, {"verified": false, "id": "329394981", "name": "mariasoledad rojas", "username": "MARISOLCIELOS", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1699, "tweet_count": 4007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2863113119", "location": "Avenida Fco. de Aguirre # 260", "name": "SEREMI de Educaci\u00f3n Regi\u00f3n de Coquimbo", "username": "educ_coquimbo", "public_metrics": {"followers_count": 7369, "following_count": 696, "tweet_count": 15507, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "169513118", "location": "brasil", "name": "Cli Hopekook", "username": "clianitter", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1591, "tweet_count": 33041, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "978993140", "location": "Malambo, Colombia", "name": "Gerson David", "username": "Gerson9Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 319, "tweet_count": 35530, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2292275947", "location": "Malambo, Colombia", "name": "Juande", "username": "juan_anguila", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 562, "tweet_count": 29647, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "718384525211017218", "name": "RDiodato", "username": "rosinha_dio", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 208, "tweet_count": 41515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2387947556", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "kayo \u2728", "username": "clarkminaj", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 590, "tweet_count": 252457, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1085623313081217025", "name": "Amethyst", "username": "KiingSleeze", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 911, "tweet_count": 24100, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "893545849896259584", "location": "RJ", "name": "\u2600\ufe0f\ud83d\udc9b", "username": "librianx18", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 223, "tweet_count": 45585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "616443840", "location": "Santos-SP", "name": "nat \ud83d\udda4", "username": "natgus98", "public_metrics": {"followers_count": 9033, "following_count": 9629, "tweet_count": 93517, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2922872308", "name": "duda", "username": "lima_dudaaa", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 78, "tweet_count": 1277, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1119979063651840002", "name": "Sara", "username": "GeovanaSarex", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 56, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3026101085", "location": "Gualeguaych\u00fa", "name": "\u2743\u30c3", "username": "male_palma", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 830, "tweet_count": 33970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "170965127", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Bren\u2649", "username": "Brenda__Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1746, "tweet_count": 93498, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "58413770", "location": "De Bariloche,vivo en CaBA", "name": "pablo villaverde", "username": "pablovillaverde", "public_metrics": {"followers_count": 7324, "following_count": 7816, "tweet_count": 298977, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "id": "1388514979", "name": "Alicia Panero", "username": "AnastasiaPanero", "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 3738, "tweet_count": 183817, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "563020234", "location": "Munich, Baviera", "name": "Andres Rodriguez", "username": "salomonvirtud39", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 3693, "tweet_count": 29240, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1093114799645474816", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Republicano \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "ElRepublicano09", "public_metrics": {"followers_count": 70791, "following_count": 9149, "tweet_count": 16223, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "55738322", "location": "Roca Sales/RS", "name": "jian", "username": "gustmaji", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 462, "tweet_count": 72930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "793469905609826304", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Mar", "username": "marticheira", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 212, "tweet_count": 9396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "117276851", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "that sunshine girl \ud83c\udf3b", "username": "raaylinda_", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 2345, "tweet_count": 12352, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "858342638973591552", "name": "fb", "username": "eaifodase", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1743, "tweet_count": 27373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "364423635", "name": "Nin\u00f4", "username": "Aline_Alima", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1131, "tweet_count": 11250, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1030022820137496581", "name": "barbie | \ud83d\udcd6: normal people", "username": "d4rklingbtch", "public_metrics": {"followers_count": 10403, "following_count": 10107, "tweet_count": 12181, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1156449385611501568", "location": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "name": "CCra\ud83e\udd87", "username": "_kmi_ka", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 389, "tweet_count": 3088, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "784489243230007297", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Maria", "username": "mariaateofilo", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 499, "tweet_count": 7689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "250263096", "location": "Limeira, S\u00e3o Paulo", "name": "gabi \ud83d\udcab", "username": "gabieliasm", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 584, "tweet_count": 66062, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3149770569", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "name": "Nn\ud83c\udf35", "username": "Noee_massaro0", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 1228, "tweet_count": 61152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "697167066508427268", "location": "Santa Cruz, Volta Redonda \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "name": "TREMDAMAJOR", "username": "tremdamajorstc", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 712, "tweet_count": 41682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "945044603706671104", "location": "N\u00e3o interessa", "name": "Jady", "username": "jady811081", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 790, "tweet_count": 7157, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3064496759", "name": "Darth Barder", "username": "DarthBarder", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 644, "tweet_count": 14289, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "919845247", "name": "Cuadradito", "username": "CuadraditoRojo", "public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "1067848202915889152", "location": "Dominican Republic", "name": "Albert T.S\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83e\udd20\ud83d\udcaf", "username": "Albertkm13", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 202, "tweet_count": 25135, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1133879610284892160", "name": "seele\u2728", "username": "selena84133312", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 56, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "163631611", "location": "Natal, RN", "name": "\ud835\udd9d\ud835\udd9a\ud835\udd9d\ud835\udd9a", "username": "psicansada_", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 438, "tweet_count": 39170, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "63527817", "location": "Rep. de Vulgaria (\u00ae\ufe0fMactas)", "name": "Alejo", "username": "rayodesulky", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 304, "tweet_count": 16029, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "494224176", "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina.", "name": "Cluni \u00ae", "username": "MrCluni", "public_metrics": {"followers_count": 27601, "following_count": 3352, "tweet_count": 124349, "listed_count": 91}}, {"verified": true, "id": "29101840", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ronaldo Gogoni", "username": "RonaldoGogoni", "public_metrics": {"followers_count": 5110, "following_count": 1003, "tweet_count": 99963, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "17920785", "location": "Santo Andr\u00e9 - SP - Brasil", "name": "Rafael B. Dourado", "username": "sapobrothers", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 892, "tweet_count": 169242, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "3517126696", "name": "LiSet", "username": "liset_pr", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 716, "tweet_count": 31601, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1131027031586742272", "location": "Pueblo Italiano_Cba", "name": "Marii\ud83e\udd40", "username": "marii_pereyra1", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 937, "tweet_count": 9049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1206080592", "location": "Dominican Republic", "name": "jerson Manuel \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "jersonmanuel19", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 731, "tweet_count": 12481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "182545188", "name": "Quem mandou matar?", "username": "artemis369", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 4999, "tweet_count": 56090, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1146208761285160960", "name": "bru", "username": "brun_acker", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 798, "tweet_count": 15954, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "86374475", "location": "Guayaquil - Ecuador", "name": "Radio Sucre 700 AM", "username": "radio_sucre700", "public_metrics": {"followers_count": 78691, "following_count": 978, "tweet_count": 165542, "listed_count": 517}}, {"verified": false, "id": "2590819554", "location": "Santiago Del Estero, Argentina", "name": "Tomi", "username": "tomiiiorellana", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 313, "tweet_count": 47896, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "951303773040926720", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Coruja", "username": "HeloisaSampai18", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1993, "tweet_count": 18878, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "958006838540238849", "location": "Posadas, Argentina", "name": "nicool\ud83e\udd72", "username": "MixWesner", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 629, "tweet_count": 26792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "783471864", "name": "Omar Quesada", "username": "Omarquesadamart", "public_metrics": {"followers_count": 13489, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "313457999", "location": "Higuey,RD", "name": "Emmanuel Rivera", "username": "emmanuelrrrd", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1456, "tweet_count": 30111, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "262365992", "location": "Bogota-Colombia", "name": "David Cuesta", "username": "davidcuesta08", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 257, "tweet_count": 885, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1350961770", "location": "Buenos Aires Laferrere ", "name": "Nicol\u00e1s Pugliese", "username": "nicopugliese7", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 867, "tweet_count": 19489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "194352988", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tirap tchoron o A o A", "username": "likeamagi", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 2150, "tweet_count": 41876, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "938216441886670850", "location": "G\u00e1lvez, Argentina", "name": "Zoita", "username": "zoesandovl", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 290, "tweet_count": 14260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "234915760", "location": "Buenos Aires, Argentina\u2665", "name": "\u2654ANGU\u265a", "username": "Angu_96", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 1185, "tweet_count": 22114, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "124264228", "name": "Diego Mancusi", "username": "diegomancusi", "public_metrics": {"followers_count": 30666, "following_count": 1974, "tweet_count": 101151, "listed_count": 170}}, {"verified": false, "id": "1124289576846209025", "name": "Bian\ud83d\udc7d", "username": "BiancaPrincip12", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 341, "tweet_count": 11323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "941343367832752129", "location": "Gregorio de Laferrere", "name": "\u2022mxlrobaina\u2022", "username": "mxlrobaina", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 174, "tweet_count": 10009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "777672368563097600", "location": "Viamonte, Cordoba, Argentina.", "name": "\ud835\ude15\ud835\ude22\ud835\ude2a\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude22\ud83e\udec0", "username": "taranilla_naia", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 573, "tweet_count": 20008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "941486923868180483", "location": "Villa Gobernador G\u00e1lvez, Argen", "name": "Tucu\u2728", "username": "MiluuDiaz15", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 473, "tweet_count": 59430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "97026050", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Reebca", "username": "gabimiy", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 149, "tweet_count": 118631, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2506271605", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "bea \u2b50", "username": "beaatrices_", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 941, "tweet_count": 72659, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "791086025573621761", "location": "Na merda", "name": "\u056cu\u10dd\u1571", "username": "lumagehrez", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 282, "tweet_count": 26205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "896834029785403392", "location": "slytherin | cabin 6", "name": "bia", "username": "biwanfey", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 2769, "tweet_count": 31332, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1148994857878392834", "name": "pepedo \ud83d\udc0a", "username": "jubeleeus", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 230, "tweet_count": 5562, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1155636773374038016", "location": "Formosa, Argentina", "name": "Agostina \ud83c\udf38", "username": "RuthRoln5", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 218, "tweet_count": 1453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3102893111", "location": "Nova J\u00e9rsia, USA", "name": "Mity\u00ae \ud83c\udf34\ud83d\udc06", "username": "da_tristeza", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 666, "tweet_count": 6921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "186634432", "name": "lucas", "username": "AssimFalouLucas", "public_metrics": {"followers_count": 15289, "following_count": 828, "tweet_count": 33614, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "3357936851", "location": "Resende, Brasil", "name": "Lu Pereira \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Lu_Pereira1980", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 132, "tweet_count": 5782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "85450958", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Dinair Leandro vota LULA\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "dleandrof", "public_metrics": {"followers_count": 11176, "following_count": 11550, "tweet_count": 111160, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "182694679", "name": "Bertoni", "username": "sergio_bertoni", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 305, "tweet_count": 135535, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "509778970", "name": "Milagros \ud83c\udf38", "username": "MiiliHernandez", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 189, "tweet_count": 12412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "130672492", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Davi Melo", "username": "daviscmelo", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 316, "tweet_count": 18780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "230047789", "name": "tarambimba", "username": "Tamarimba", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 295, "tweet_count": 42668, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "72666560", "location": "Drake's bed", "name": "rachel", "username": "raqueeelalmeida", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 550, "tweet_count": 54884, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "315227600", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "milena teodoro grey", "username": "milenatrib", "public_metrics": {"followers_count": 37103, "following_count": 1036, "tweet_count": 22770, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "2190480927", "location": "Salvador, BA", "name": "Mari", "username": "ribeiromarii__", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 71, "tweet_count": 21933, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "48798918", "location": "Rio de Janeiro, meu amor", "name": "\ud83d\udd34oba, l\u00e1 vem ele 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udd34", "username": "_carowline", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 454, "tweet_count": 20554, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2946134963", "location": "she/her", "name": "mara", "username": "pinkmrxx", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 964, "tweet_count": 10894, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "179985790", "name": "Daniel N!", "username": "dajanod", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1038, "tweet_count": 3940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2831936617", "location": "ARGENTINA", "name": "juan carlos wigant", "username": "juanjcw2", "public_metrics": {"followers_count": 3646, "following_count": 4895, "tweet_count": 205799, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "978014015535353856", "name": "Salvadoreando...", "username": "Arquerohockey", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 121, "tweet_count": 1210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2508545852", "location": "\ud83d\udc25+\ud83d\udc30", "name": "Lane", "username": "mochi_universe", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 1195, "tweet_count": 52044, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4698759380", "location": "Salta, Argentina", "name": "Katheee", "username": "MedinaKatherina", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 41, "tweet_count": 1452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "144581051", "location": "Sa\u00f5 Paulo zona sul jabaquara  ", "name": "Heleny Fonseca Dias.", "username": "helenyfonseca62", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 3403, "tweet_count": 225047, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "61367215", "location": "Rio de Janeiro", "name": "bruna", "username": "brunapontesbn", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 457, "tweet_count": 2850, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "221698118", "name": "\u5149\u7f8e", "username": "ftnakashima", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 152, "tweet_count": 27523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "234033278", "name": "nm", "username": "dllovatoits", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1954, "tweet_count": 136859, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "226817487", "name": "Al\u00e9rgico com gatos", "username": "ollem_ogirdor", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 184, "tweet_count": 7445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "786409056646881280", "name": "Qualquer coisa", "username": "vinifh1998", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 108, "tweet_count": 4408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3289047225", "name": "Vin\u00edcius Mar\u00e7al #ETM\u00c9P \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "viniciusmarcaI", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 387, "tweet_count": 20713, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "513176718", "location": "Berisso", "name": "Luisina Zvezdeff", "username": "_luisinacz", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 478, "tweet_count": 21431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "32004851", "name": "M.", "username": "milenereis", "public_metrics": {"followers_count": 14017, "following_count": 304, "tweet_count": 101501, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "2327588528", "location": "Sintra, Portugal", "name": "Di\u0251n\u0251 \u2730", "username": "DianaSaiote", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 180, "tweet_count": 7279, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "298195731", "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "username": "theumilk99", "public_metrics": {"followers_count": 25361, "following_count": 1107, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1019609517833801728", "location": "no cora\u00e7\u00e3o d'ele", "name": "dandelion", "username": "_winoana", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 99, "tweet_count": 11030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3130173633", "name": "joy", "username": "ifavjensen", "public_metrics": {"followers_count": 5801, "following_count": 4746, "tweet_count": 65256, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "816817784428658690", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "yan", "username": "oyanzito", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 224, "tweet_count": 27162, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "403029302", "name": "filipe/fifi/fifo/", "username": "filiperamaengel", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 809, "tweet_count": 43176, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2354901287", "location": "gotham", "name": "max ?\u00bf", "username": "madmaxinnez", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 699, "tweet_count": 6636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "714867317105106944", "location": "ela/dela", "name": "skyler white yo", "username": "isadourra", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 863, "tweet_count": 5093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1101191978476281856", "name": "\ud83d\udda4", "username": "sol_guzzo", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 353, "tweet_count": 20631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "73630548", "name": "\ud83c\udf39caah \u22c8", "username": "osagiri", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 329, "tweet_count": 122965, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "298021838", "name": "Ana", "username": "ananesca", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 121, "tweet_count": 8935, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "998218148695498754", "name": "\u0274\u026a\u1d04\u1d0f\u029f\u1d07", "username": "nikiiiok", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 175, "tweet_count": 28843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "31589274", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Evandro V. Ouriques", "username": "EvandroOuriques", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 382, "tweet_count": 120322, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "2585773239", "name": "\u1d00\u0262\u1d1cs\u1d1b\u026a\u0274\u1d00\ud83c\udf52", "username": "agusmedinna_", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 385, "tweet_count": 13584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1589286962", "location": "Coronel Oviedo, Paraguay", "name": "Mika", "username": "GisselAldama", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 458, "tweet_count": 13442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "334453261", "location": "Valpara\u00edso - Villa Alemana", "name": "Sebastian Godoy Rivas", "username": "PalancaRock", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1066, "tweet_count": 21121, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "200348577", "location": "Chile", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "username": "cituc", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1148210311524212736", "location": ".", "name": "....", "username": "n_o_m__o_r_e", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 33, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "762865474648416256", "location": "Argentina", "name": "Autolesi\u00f3n", "username": "_Autolesion", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 904, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1114638440962895872", "name": "gi", "username": "b_ezerra", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 367, "tweet_count": 37567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4815097379", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "cami", "username": "vopetalent", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 193, "tweet_count": 48833, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "826132596677603330", "name": "$$$", "username": "1iarii", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 396, "tweet_count": 24537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "315943092", "location": "Porto Alegre-RS", "name": "Not a hero", "username": "_Squaller", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 559, "tweet_count": 71753, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "284244376", "location": "Animus ", "name": "Unknown", "username": "DodWinchester", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 506, "tweet_count": 170144, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "username": "pilarescritora", "public_metrics": {"followers_count": 26231, "following_count": 23199, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "266001394", "location": "Panam\u00e1, Panam\u00e1", "name": "\ud83d\udc38\ud83e\udd90\ud83d\udc1b", "username": "Khalid1894", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 904, "tweet_count": 119459, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "20633503", "location": "(she/her)(they/them)", "name": "giuli\ud83c\udf53", "username": "Giulii", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 462, "tweet_count": 106870, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "317671787", "location": "Italia", "name": "informazione interno", "username": "infoitinterno", "public_metrics": {"followers_count": 4488, "following_count": 5, "tweet_count": 3767619, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "id": "869664122136383488", "name": "\u043c\u03b9c\u03b1\u03b5\u2113\u03b1\ud83c\udf38", "username": "Mmicaela1212", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 390, "tweet_count": 10502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "395732198", "location": "Argentina", "name": "Yanina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "ChIcA_BiPoLaR40", "public_metrics": {"followers_count": 7541, "following_count": 7776, "tweet_count": 121486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "990642487579631617", "location": "Ast\u00farlaga.", "name": "... C\u043dema - \ud83e\udd65 #RompeGlass", "username": "Chem1z", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 332, "tweet_count": 36439, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "18700582", "location": "Malague\u00f1a en Asturias", "name": "Cris\u1d1bina \ud83c\udf42\ud83c\udf83\u270d\ud83c\udffb", "username": "Melocotoncilla", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 225, "tweet_count": 40411, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "948691649642860546", "location": "nem mesmo a beleza e brilho da lua consegue se comparar a ti. cada tra\u00e7o de ti compoe a mais bela obra de arte j\u00e1 existente que \u00e9 voc\u00ea. \u2013 jungkook ", "name": "lyssa\u2077\ud83c\udf2a ama a izzy", "username": "sanalyrics", "public_metrics": {"followers_count": 14573, "following_count": 13875, "tweet_count": 85090, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "1008434419676405760", "location": "myg | ykh | ijb \u2661", "name": "ayo miloka desistiu", "username": "ymilenak", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 4, "tweet_count": 13897, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "801934381963218944", "name": "star", "username": "little_sttarrr", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 630, "tweet_count": 18578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1234853868", "name": "mr", "username": "morinedss", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 574, "tweet_count": 163002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "560643717", "name": "LR", "username": "ribeiroluisaa", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 552, "tweet_count": 33153, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "212591002", "name": "BB", "username": "bb00cc11", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 638, "tweet_count": 32928, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2786336879", "location": "bh", "name": "elis", "username": "elisliis", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 428, "tweet_count": 25842, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1028326791608508418", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "BRAND\u00c3O \uf8ff", "username": "SdBrandao18", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 959, "tweet_count": 18337, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1115246671", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83d\udc96", "username": "Ruuths2", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 792, "tweet_count": 33182, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1152421442451116033", "location": "en donde est\u00e9 glenn", "name": "sugA", "username": "agusEcardozo", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 273, "tweet_count": 12915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103333165865799680", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud83c\udf3ctutiina suarez\ud83c\udf3c", "username": "tutiinasuarez", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 298, "tweet_count": 2295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "968306546965872641", "location": "Argentina", "name": "\ud835\ude99 \ud835\ude92 \ud835\ude9b \ud835\ude9e", "username": "Julietavergara_", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 513, "tweet_count": 59808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1912020264", "name": "kan\u00e9zzz", "username": "rsacish", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 254, "tweet_count": 189272, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "877225561478877184", "name": "rafa", "username": "rafaela_limam", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 187, "tweet_count": 11270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "949435412958806017", "name": "Netuno", "username": "Herculano761", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 129, "tweet_count": 8879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "373498526", "location": "Zarate - Buenos Aires", "name": "Delfi Giachello", "username": "DelfiGiachello", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 716, "tweet_count": 31414, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1007128688", "location": "085", "name": "fortal city \u00e9 uma mistura", "username": "mdnighthoney", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 342, "tweet_count": 46005, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1147846317500260353", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "libertywindow", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 188, "tweet_count": 38991, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "16444444", "name": "\uff26\uff4c\uff4f\uff52\uff45\uff4e\uff43\uff49\uff41", "username": "Florencia_", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1004, "tweet_count": 73104, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "1049084168976654336", "name": "yerba mala", "username": "mateosanchezz69", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 275, "tweet_count": 7278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "852581192956338176", "name": "Yuri", "username": "yuriantonyo_", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 95, "tweet_count": 8597, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "861310058449313794", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "Agapito \u2605\u5f61", "username": "Guilher50894918", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 531, "tweet_count": 5749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "711780959729917952", "name": "Esteban Torres", "username": "EstebanT1991", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 921, "tweet_count": 2630, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "198123182", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "Mojarrita", "username": "pauliaguis", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 485, "tweet_count": 9824, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1118377612731138048", "location": "Independencia, Lima, Peru.", "name": "Pablo Roca", "username": "Pablo72869972", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1103, "tweet_count": 20878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}}, {"verified": false, "id": "1097101891", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Ariana! \u2605", "username": "ArianaCeles", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 941, "tweet_count": 26169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "752036540", "location": "Posadas, Argentina", "name": "M\u0251\u027e\u012f", "username": "_MariiBarrios", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 183, "tweet_count": 11643, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1050254171860082688", "location": "Por ai!", "name": "Pook-zinha \u2764\ufe0f", "username": "CarlaPook", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1956, "tweet_count": 8934, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1330155398", "location": "Argentina. -Buenos Aires.", "name": "Rocio", "username": "RoHoran2", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1749, "tweet_count": 58135, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "571784117", "location": "Argentina como Messi", "name": "Epiphany", "username": "_Candy_vvv", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 322, "tweet_count": 74797, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "170179899", "name": "Belu Sobala", "username": "mbelenzabalaa", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 441, "tweet_count": 82746, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2561513497", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "name": "\ud83d\udc49Anitaaa\ud83d\udc48", "username": "anitaa24cha", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 374, "tweet_count": 18819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "181663741", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Marcelo", "username": "Marcelofdedeus", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 418, "tweet_count": 49893, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "879840863635034112", "location": "Petr\u00f3polis RJ", "name": "ju\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2728", "username": "juoriginxl", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1160, "tweet_count": 35161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2429364536", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "FlorGarcix", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 480, "tweet_count": 50337, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2809199775", "location": "Rocha-Uruguay ", "name": "Micaela Delgado", "username": "micaeladelgg", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1757, "tweet_count": 50397, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "615185218", "location": "Querendo te encontrar.", "name": "Hadassa", "username": "Lrds131991", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 993, "tweet_count": 290435, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1609319119", "location": "Mendosad", "name": ":cami", "username": "kryptonita___", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 828, "tweet_count": 35489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2859469227", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "name": "Celi \ud83d\udc9b", "username": "celinabossio", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 293, "tweet_count": 7356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "20561324", "name": "arthur", "username": "bloodyarthur", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 336, "tweet_count": 20286, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "840945417101705218", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Rak paz paz paz", "username": "RaquelHfbuzaglo", "public_metrics": {"followers_count": 5375, "following_count": 5109, "tweet_count": 107080, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "818341338", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83d\udc9a", "username": "L3sterxxx", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 996, "tweet_count": 17191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "858331235407495168", "name": "Kt eu mesma", "username": "DelirioKt", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 570, "tweet_count": 3528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67401962", "location": "\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0: by together! \u2605", "name": "Rai \u2077 \u2718", "username": "yoonheartt", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 977, "tweet_count": 246686, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "3299679503", "name": "\ua730\u0280\u1d00\u0274\u1d04\u1d07\ua731\u1d04\u1d0f", "username": "colmanfrancesco", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 325, "tweet_count": 5831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2399913203", "name": "Duarda", "username": "itsdudamoraes", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 101, "tweet_count": 34145, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1906078452", "location": "Argentina.          Te sigue", "name": "Christ\u00f8pher", "username": "hesschriss", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1082, "tweet_count": 47185, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1658799787", "location": "Salvador, Brasil", "name": "\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udd02\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcee \ud835\udced\ud835\udcea \ud835\udceb\ud835\udcea\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcea", "username": "vagabrendx", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 338, "tweet_count": 3959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "179981311", "name": "brilha brilha estrelinha imediatamente \ud83c\udf1f", "username": "afsjhenii", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 307, "tweet_count": 57405, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "905094926345670656", "location": "Rio, Acre", "name": "\ud835\udd83\ud835\udd9a\ud835\udd9d\ud835\udd9a \ud83e\udd91\ud83d\udea9", "username": "XXXdhei", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 306, "tweet_count": 19738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "956940996645998593", "location": "Maip\u00fa, Argentina", "name": "yiyee", "username": "guille_naomi", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 3891, "tweet_count": 15017, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "85381551", "location": "PalmarCity", "name": "Arq. Azael Bola\u00f1o", "username": "azabo1983", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 0, "tweet_count": 39139, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "175813953", "location": "Colombia", "name": "Germ\u00e1n Corcho Tr\u00f3chez", "username": "GermanCorchoT", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 786, "tweet_count": 28187, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "706113482211651584", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Cris \ud83d\udc80", "username": "crikaconserva", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1308, "tweet_count": 56525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041166451477016578", "location": "ele/dele he/him", "name": "\u03b1\u2113is \u27ed\u27ec AUs, uraraka's gf", "username": "vanteafterparty", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 719, "tweet_count": 35195, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "85783412", "name": "K", "username": "Iceonsummer", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 107, "tweet_count": 36278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "432148188", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Irenne Aguilar\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "AGUILARIRENNE", "public_metrics": {"followers_count": 6622, "following_count": 2760, "tweet_count": 108710, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "327524667", "name": "Facundo Moyano", "username": "Facundo_Moyano", "public_metrics": {"followers_count": 144497, "following_count": 276, "tweet_count": 10329, "listed_count": 586}}, {"verified": false, "id": "1020753795385647104", "location": "20 he/they \u2013 \u00e9l/elle", "name": "santi \ud83c\udf42", "username": "tokyocherrycola", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 945, "tweet_count": 29693, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "994443981315629057", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "Chico da foto", "username": "FranchiscanoH", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 484, "tweet_count": 20188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3044291709", "location": "Carmen de patagones ", "name": "Dead end\u2728", "username": "KarenIbarbe", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 514, "tweet_count": 36412, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4637604448", "location": "Paulista, Brasil", "name": "Rodrigo Ribeiro \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33", "username": "rodrigoribpe", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1292, "tweet_count": 45065, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2779738194", "location": "S\u00e3o Roque, Brasil", "name": "Daniel Piccirillo", "username": "DanielPicci", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 642, "tweet_count": 37712, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "734355027763040257", "location": "SP ", "name": "CAROLINA", "username": "Carol86639", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 603, "tweet_count": 5189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1528723584", "name": "\u0455o\u0493\u03b9 \u2661", "username": "Sofflop", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 587, "tweet_count": 16911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "871520290588815361", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Edgardo Necchio", "username": "ENecchio", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 4991, "tweet_count": 28789, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "833064649075650562", "location": "Gr\u00e9cia Antiga", "name": "Gerald_de_Riviaa", "username": "Omiserav", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 775, "tweet_count": 39045, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1071152237496406024", "location": "concepci\u00f3n del Uruguay ", "name": "\uaa96\uaa80\uaa96\uaa96\ud83d\udc8b!!", "username": "anittaa101", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 433, "tweet_count": 9650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2751050714", "name": "amanda", "username": "h0tcyruzz", "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 4134, "tweet_count": 73841, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1158229966913441792", "location": "Ref\u00fagio das Fadas", "name": "@madiisonpearson", "username": "domevoy", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 424, "tweet_count": 20191, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3771232282", "location": "velharia", "name": "mofista", "username": "naruadamargura", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 503, "tweet_count": 83028, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "883622273445486593", "location": "any pronouns 19", "name": "candela \ud83d\udc07", "username": "pinkhairyeri", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 214, "tweet_count": 48719, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "367229995", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Maria Loreto Navarro", "username": "chicachick_2", "public_metrics": {"followers_count": 17816, "following_count": 13158, "tweet_count": 359481, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "id": "2740346980", "location": "bxd", "name": "Carol", "username": "acarolinareisss", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 460, "tweet_count": 33412, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3394837805", "name": "Dantas", "username": "Kroldantas_", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1283, "tweet_count": 16788, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1669325245", "name": "\u26a1\ufe0f", "username": "roxnotme", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 941, "tweet_count": 61040, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2402587589", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e \ud83c\udf08", "username": "ScoponiThaisa", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 271, "tweet_count": 33599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "448978627", "location": "she/her", "name": "Malena", "username": "malenaxalvarez", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 509, "tweet_count": 33413, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "85724130", "location": "Gravata\u00ed, RS", "name": "\u2b50B1\ufe0f\u20e3T3\ufe0f\u20e3LO\u2b50", "username": "LucasBitelo", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 329, "tweet_count": 68273, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1017893796334440448", "location": "inferno", "name": "anilorak \ud83d\udc9c\ud83d\udda4", "username": "_euqueapanhe", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 3273, "tweet_count": 9681, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "171830345", "location": "BARRANCO -PERU", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "username": "berthazamora", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132675, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "1118191583478919174", "location": "Sergipe, Brasil", "name": "Manuel", "username": "manuel_barbosa2", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1970, "tweet_count": 38270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1438917361", "location": "Ecuador", "name": "ma Daniela\ud83d\udc99", "username": "D_a_n_i_e_L_a_G", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 2224, "tweet_count": 59025, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "815380815861280768", "name": "\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee \ud83d\udc9a", "username": "vale189_", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 484, "tweet_count": 148631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "841026857734701058", "location": "Brasil", "name": "Adri. e a\u00ed, bora l\u00e1 comer coxinha? \u2615\ufe0f \ud83c\udf57 \ud83e\udd17 \ud83c\udf3b", "username": "Adriyi10", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1355, "tweet_count": 59079, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "219656143", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "RPC", "username": "rpcparana", "public_metrics": {"followers_count": 29186, "following_count": 45, "tweet_count": 32923, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "1161048047591284736", "location": "Berlin Deutschland", "name": "M\u00e9dici'-'", "username": "Mdici4", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 214, "tweet_count": 1291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2154032360", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Milagros", "username": "mily22a", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 438, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3029204037", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd97_\ud835\udd9c\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd97", "username": "LittleBig_Nigga", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 225, "tweet_count": 11507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1082474385624190976", "location": "ele/Dela", "name": "D. \ud83d\udd25", "username": "DABUKKl", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 869, "tweet_count": 28361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "752466350", "name": "tety\ud83e\ude78", "username": "batecabello", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 469, "tweet_count": 85228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1052546911809560578", "name": "Maga Arias", "username": "MagaArias2", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 119, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1081995693609418753", "location": "Ituzaing\u00f3 Corrientes ", "name": "Sof\u00eda Guadalupe", "username": "wadiguadi", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 173, "tweet_count": 9861, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3956223976", "location": "Corinthians City", "name": "\u3125\uff29\u4e02\uff33\u5342 \u2764\u2b50LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Ligiacsant", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 848, "tweet_count": 59026, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "65661276", "name": "Furbitas", "username": "rfurbitas", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1437, "tweet_count": 2592, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1044251230170697730", "location": "Esp\u00edrito Santo, am\u00e9m", "name": "eve \ud83c\udf40", "username": "GZBgirrrl", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 3541, "tweet_count": 25889, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1403424666", "location": "Rosario", "name": "Lilu from the Bronx.-", "username": "Chunliluh", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 203, "tweet_count": 37558, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "339302909", "location": "Monterrey, N.L. M\u00e9xico", "name": "\u028d\u0251\u027ece", "username": "maarcemedina", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 239, "tweet_count": 13426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3307396843", "name": "\u30b5\u30de\u30f3\u30bf", "username": "mauvewoods", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 226, "tweet_count": 2903, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "233942213", "name": "Malu K", "username": "_MTereza_", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 55, "tweet_count": 5505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1663722775", "location": "na coxa do Harry.", "name": "Deusa \ud83c\udf35", "username": "i_ludidan", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 812, "tweet_count": 41121, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "948617414559916032", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "soph\u00a1", "username": "asleeeepp", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 371, "tweet_count": 8460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077315662593359873", "name": "Maku\ud83d\udc51", "username": "Maku0710", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 144, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "628786873", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "so", "username": "soffi_hm", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 274, "tweet_count": 17320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "703749457834319872", "name": "Lary Espinoza", "username": "lary_abigahil", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 318, "tweet_count": 21343, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4365604096", "name": "C\u1d00\u0274\u1d05\u1d07", "username": "Cande_Agostinaa", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 611, "tweet_count": 17731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "464188677", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcf2 \ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd97 \u2661\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc98", "username": "holyfvck_swift", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 810, "tweet_count": 161590, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "2252349179", "location": "En alguna parte de la isla", "name": "soph", "username": "pryscila1997", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 262, "tweet_count": 5316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1400411552", "location": "between psychotic and iconic", "name": "V", "username": "yeyeberm", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 477, "tweet_count": 22667, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1514057096", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\ud83d\udc9aMeelii Laasati\ud83d\udc9a", "username": "MeelinaLaasati", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1047, "tweet_count": 15973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "386331047", "location": "Argentina", "name": "_", "username": "s3m9p", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 282, "tweet_count": 17468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3033518385", "name": "R D", "username": "RubendanD", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 116, "tweet_count": 9111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "154673653", "location": "085 infelizmente", "name": "cansei de ser sexy", "username": "consternou", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 309, "tweet_count": 52024, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "961055448794324992", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista/capelinha", "name": "larinha vilarino", "username": "LaraVils", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 0, "tweet_count": 12891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3436445812", "location": "rj\ud83c\udf34", "name": "camila", "username": "camilindarrs", "public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 986, "tweet_count": 36386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "377646666", "location": "Ipatinga, MG", "name": "Lucas \u262d", "username": "me_lucasss", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 277, "tweet_count": 44564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3008841633", "location": "Brasil", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "username": "ObsCinema", "public_metrics": {"followers_count": 41067, "following_count": 137, "tweet_count": 85271, "listed_count": 128}}, {"verified": false, "id": "481656537", "location": "shahy", "name": "vee\u22c6", "username": "atpwar", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 135, "tweet_count": 219662, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1018025802", "name": "chArles | WARRIOR NUN \ud83e\udd77\u2694\ufe0f", "username": "ripkillingeve", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 573, "tweet_count": 142426, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "392053664", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc12\ud835\udc2e\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b", "username": "kikacetao", "public_metrics": {"followers_count": 6418, "following_count": 1860, "tweet_count": 173654, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1020820801413578752", "name": "MESAMBE", "username": "moanadelirante", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 182, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "30677214", "location": "Brasil", "name": "Lola", "username": "paa_ola", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 627, "tweet_count": 29140, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "107750078", "location": "Santiago Bernab\u00e9u", "name": "pirate angel \u238a", "username": "pearlisfreedom_", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 544, "tweet_count": 78092, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "2522776692", "name": "Diego\ud83d\udc8b\ud83c\udf6d", "username": "yyeguo", "public_metrics": {"followers_count": 103146, "following_count": 6447, "tweet_count": 134945, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "1138432011893444609", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Rochii\ud83d\udd25", "username": "RochiLujan8", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 458, "tweet_count": 4556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2808329155", "name": "lay", "username": "cheddarmends", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 422, "tweet_count": 19380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "32957166", "location": "Assis, Brasil", "name": "amandarys targaryen \ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "dreamsshehad", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 1091, "tweet_count": 205779, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "727332614", "location": "021", "name": "loirinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "cenouritax", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 889, "tweet_count": 75036, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2717976826", "name": "Thalita", "username": "umbigopreterito", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 292, "tweet_count": 16028, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1055187202597105664", "name": "Dantesco_bot", "username": "BotDantesco", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "245934755", "location": "10.05.14", "name": "Isa Sayuri", "username": "Isaa_sayuri", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 667, "tweet_count": 31316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "967199033843507200", "name": "Washington Joaquim L", "username": "WashingtonJoaq6", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 116, "tweet_count": 4850, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2186760954", "name": "l\u00e1grimas p\u00f3s modernas", "username": "biancacomila", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 61, "tweet_count": 16158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "824611808", "name": "Hola soy RoyF \u30b7\ufe0e", "username": "1017abraham", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 229, "tweet_count": 24271, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "112770875", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "username": "DiariodeYucatan", "public_metrics": {"followers_count": 288001, "following_count": 535, "tweet_count": 404008, "listed_count": 1227}}, {"verified": false, "id": "725772923861086209", "location": "inferno mais conhecido como BR", "name": "Eduardo", "username": "pudimDe_Merda", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 290, "tweet_count": 39494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2650714156", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Keila Almeida morais", "username": "keilamorais14", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1908, "tweet_count": 247046, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1113647729526411265", "name": "flop do flop", "username": "nora________xd", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 490, "tweet_count": 10848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "962848144982790144", "location": " Florencia Santa Fe", "name": "Luciana", "username": "LuciiSuarez6890", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 239, "tweet_count": 5518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "761376779248558085", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "La\u00eds Nazareth \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "LasNazareth1", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 306, "tweet_count": 50558, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "30749804", "location": "Jaboatown", "name": "ara\u00fajo", "username": "patriciasuenne", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 471, "tweet_count": 34253, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "513667435", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "gabriela", "username": "ripsmyouthw", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 418, "tweet_count": 56876, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "841476793613844480", "location": "Gualeguaychu", "name": "Laura.", "username": "04CanoLaura1", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 143, "tweet_count": 14190, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2859182786", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "iury\u2600\ufe0f", "username": "Libriury", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 469, "tweet_count": 37569, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1087439600266539008", "name": "Luis Reyes", "username": "LuisRey34150943", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "587064196", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Diana S\u00e1nchez Barrios", "username": "DianaSanchezBar", "public_metrics": {"followers_count": 5403, "following_count": 2569, "tweet_count": 13348, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "4231106909", "name": "\ud83c\udf37Bianca Antonella\ud83c\udf37", "username": "BiancaA61540042", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 547, "tweet_count": 13263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "134233281", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Mario Araujo \ud83d\udeb2", "username": "mario_araujojr", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 102, "tweet_count": 67002, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "935278468610379776", "name": "\u27a4Ryouta Todoroki. (Ex-Touya)", "username": "CremxtionHero", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 433, "tweet_count": 7988, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1153811510927511552", "location": "@ icon: Galair", "name": "Kai Chisaki*", "username": "_OverHero", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 201, "tweet_count": 3886, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "995518767206666240", "name": "al\u00edcia", "username": "maliciarm", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 42, "tweet_count": 30649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162875388600684544", "location": "Villahermosa, Tabasco.", "name": "Tendencias Tabasco", "username": "TendenciasTab", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 27, "tweet_count": 2923, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "104866285", "name": "Desert Punk \ud83c\udccf", "username": "MellivoraRatel", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1640, "tweet_count": 29054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "745811877763088385", "name": "Ophiotaurus", "username": "an_ophiotaurus", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 93, "tweet_count": 7686, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "703187298", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Byl", "username": "sekhmet_5", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 677, "tweet_count": 24791, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1021538546790948864", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "virginiaaaaaa\ud83d\udc51", "username": "ViiiiickyCastro", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 413, "tweet_count": 5000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1569285212", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "juli\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "Julinha_cgs", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1729, "tweet_count": 51472, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "707636612038041600", "location": "Brasil", "name": "\u2605\u00b9\u00b3", "username": "darkjuly13", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 320, "tweet_count": 3753, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2770506891", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "name": "Juju", "username": "ruancomj__", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 327, "tweet_count": 9466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "715195951581945859", "name": "rafa", "username": "eusalesr", "public_metrics": {"followers_count": 5111, "following_count": 2831, "tweet_count": 26680, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "803960332096073730", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Be", "username": "SilvaaBree", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 567, "tweet_count": 16923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1917969830", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "So", "username": "soquatrochi1", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 932, "tweet_count": 51972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2786494605", "location": "Princess Park", "name": "\ud83d\udc1d mc", "username": "backthood", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 658, "tweet_count": 23384, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1117847483898650628", "location": "Brasil", "name": "Aninha sem fronteiras", "username": "anaborgee", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 147, "tweet_count": 2224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "913571782862532608", "name": "Ana C", "username": "_AnaCaroline3", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 192, "tweet_count": 2893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "930193624754683904", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "name": "Tri", "username": "Alexiaviola1", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1028, "tweet_count": 6503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "60614270", "location": "Brasil", "name": "Fernando \u00ae\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "esquivardem", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1676, "tweet_count": 55365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "797278118004293633", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "samuca", "username": "CueioMexicano", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 838, "tweet_count": 33244, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2657872654", "location": "Madrid", "name": "\u1974\uaa97\uaa80\ud80c\udd02\ud80c\udd83", "username": "cindythe1st", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 373, "tweet_count": 18640, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1141154315467395073", "name": "Daniel Frau", "username": "DanielFrau4", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 114, "tweet_count": 2479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4254402113", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "nico \u262d vote 13!", "username": "nicomunistaa", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 375, "tweet_count": 34234, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3810539536", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Hector el Argentino", "username": "HElArgentino", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 64, "tweet_count": 796, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2911841099", "name": "\u00c1lvaro Gonz\u00e1lez", "username": "alvarog01543754", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 292, "tweet_count": 7789, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "2201623465", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "vox_es", "public_metrics": {"followers_count": 490877, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}}, {"verified": false, "id": "4842015676", "location": "Pilar, Argentina", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "xourd4", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 338, "tweet_count": 11974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "830811328344375302", "location": "Velaris   ", "name": "jamylle", "username": "bryliar", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1279, "tweet_count": 13701, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "143864234", "name": "Alex", "username": "AlexsanderFA", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 693, "tweet_count": 27798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2369036085", "location": "RCC Media", "name": "El Sol de la Tarde", "username": "ElSoldelaTarde", "public_metrics": {"followers_count": 26635, "following_count": 221, "tweet_count": 61872, "listed_count": 67}}, {"verified": true, "id": "314765324", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom. ", "name": "ZOL 106.5 FM", "username": "ZOLFM1065", "public_metrics": {"followers_count": 67894, "following_count": 517, "tweet_count": 86939, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "id": "166371886", "name": "\ud83c\udf08Ana Color's \ud83e\udd70", "username": "endorfinaazul", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1756, "tweet_count": 10964, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "941410579071291394", "name": "Jorgezzz", "username": "Jorgezzz3", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 2252, "tweet_count": 20685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "700464940151230464", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u2728\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\u2728 \ud83d\ude80Per aspera ad astra\u2728", "username": "lai_dama", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 564, "tweet_count": 148622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1003782863685345281", "location": "monte maiz", "name": "Abril Cucco", "username": "AbrilOrianas", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1156, "tweet_count": 24201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "762239726279593984", "location": "na puta que me pariu", "name": "Tuane", "username": "Ka_Tuca", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 691, "tweet_count": 29197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "853011704703275010", "location": "Recife, Brazil", "name": "lei de - evy - murphy \u25e1\u0308 \u2b50\ufe0f", "username": "evylee_", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1234, "tweet_count": 41238, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1086982488457662464", "name": "Tha\u00efs Chaves", "username": "ThasChaves8", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 696, "tweet_count": 8098, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1166780690689601536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-08-29T23:49:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 122, "probability": 0.6444, "type": "Person", "normalized_text": "sun"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "protectkthz", "id": "809172006298152960"}]}, "id": "1167222837373018113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167222837373018113"], "text": "@protectkthz KKKKKKKKK sim mana meu deus jojo \u00edcone sensata eu ia ficar pistola se ela dissesse que n\u00e3o queria beijar o sun tipo??? quem n\u00e3o quer beijar ele da licen\u00e7a", "author_id": "993606895574319104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167221981172903936"}], "in_reply_to_user_id": "809172006298152960"}, {"created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "id": "1167097524961853440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "2836815753"}, {"created_at": "2019-08-29T23:05:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "id": "1167211591512788999", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211591512788999"], "text": "Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas corrupcion desde el Estado es un plan suicida  pol\u00edticamente para  Danilo .", "author_id": "2525837216"}, {"created_at": "2019-08-29T22:24:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "bran rei"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "DROGON"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6264, "type": "Person", "normalized_text": "REINO"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "JHON"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "DANE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jubs_gn", "id": "1115725292583014400"}]}, "id": "1167201318039171072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201318039171072"], "text": "@jubs_gn o bran rei ate faria sentido SE ELE N\u00c3O FICASSE S\u00d3 PENSANDO NO DROGON EM FUGA E CUIDASSE DO REINO\n\ns\u00f3 a sansa podendo n\u00e3o se juntar ao reino\n\nO JHON INDO PRA MURALHA WTF e ainda ngm defendendo ele\n\nO EX\u00c9RCITO DA DANE SAINDO LIVRE DEPOIS DE TER MATADO O POVO", "author_id": "571403877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167197917553266688"}], "in_reply_to_user_id": "1115725292583014400"}, {"created_at": "2019-08-29T19:16:20.000Z", "id": "1167154031535513601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167154031535513601"], "text": "@ramonramirezpe @OVIALCDMX @SSP_CDMX Que triste que pase esto pero es consecuencia de la pasividad de las autoridades para dar soluci\u00f3n a toda esta ola de inseguridad y ataques a mujeres", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ramonramirezpe", "id": "493406171"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "OVIALCDMX", "id": "166594238"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "author_id": "89620953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167146348124213249"}], "in_reply_to_user_id": "493406171"}, {"created_at": "2019-08-29T23:12:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.343, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/rfLYXRneo4", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Qf5tyLMdy1", "expanded_url": "https://twitter.com/cmmorel/status/1167213534838689798/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qf5tyLMdy1", "media_key": "3_1167213501049462785"}]}, "id": "1167213534838689798", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213534838689798"], "text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida. Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade https://t.co/rfLYXRneo4 https://t.co/Qf5tyLMdy1", "author_id": "195324503"}, {"created_at": "2019-08-29T23:45:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.6622, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}]}, "id": "1167221755699716096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167221755699716096"], "text": "t\u00e3o s\u00e9ria. voc\u00ea que sai por a\u00ed falando \"ai tenho ansiedade\" pra deus o mundo sem nunca ter feito uma terapia e ter se autodiagnosticado atrav\u00e9s do google est\u00e1 colaborando para uma doen\u00e7a t\u00e3o s\u00e9ria e perigosa ser tratada como uma coisa boba e da moda, assim como a depress\u00e3o", "author_id": "1126526564454236162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167221752327483392"}], "in_reply_to_user_id": "1126526564454236162"}, {"created_at": "2019-08-29T23:14:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.3891, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "William Cross"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.5162, "type": "Person", "normalized_text": "Amos Lardner"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Randall Spector"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Randall"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.4259, "type": "Person", "normalized_text": "Spector"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7144, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.7264, "type": "Person", "normalized_text": "Randall"}]}, "id": "1167213893392961536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213893392961536"], "text": "Cavaleiro da Lua, incluindo William Cross, Amos Lardner, e seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, Randall Spector. Randall matou a namorada de Spector, Lisa, com um machado para a impedir de expor um esquema de tr\u00e1fico de armas. Spector se vingou com uma granada e assumiu que Randall estava morto.", "author_id": "1058197229779980290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167213890607996928"}], "in_reply_to_user_id": "1058197229779980290"}, {"created_at": "2019-08-28T16:00:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Coringa"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/M2LQro2ea7", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M2LQro2ea7", "media_key": "13_1166659527300673536"}]}, "id": "1166742239386767360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6634, "reply_count": 806, "like_count": 26012, "quote_count": 6733}, "edit_history_tweet_ids": ["1166742239386767360"], "text": "Novo trailer. #Coringa - 3 de Outubro nos Cinemas https://t.co/M2LQro2ea7", "author_id": "91114286"}, {"created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "id": "1167071533711396864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "author_id": "23941036"}, {"created_at": "2019-08-29T23:38:09.000Z", "id": "1167219919940915200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219919940915200"], "text": "@marcelllez gostou da versao nova, pode falar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcelllez", "id": "2178875909"}]}, "author_id": "2950522114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167219828127600641"}], "in_reply_to_user_id": "2178875909"}, {"created_at": "2019-08-29T22:31:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.6371, "type": "Person", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ladr\u00f3n"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Olivera"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.5464, "type": "Person", "normalized_text": "Tejada"}, {"start": 277, "end": 289, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo Perez"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "id": "1167203026442104832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203026442104832"], "text": "@danielbazanQC @JVillaStein Lo que \u00e9l dijo es que se deber\u00eda investigar a IDL como organizaci\u00f3n criminal. \u00bfEs un delito opinar que a alguien se le debe investigar? Gritan \"Alan Ladr\u00f3n\" ma\u00f1ana tarde y noche y hasta ahora ni el Inepto de Olivera, ni la MEGAcomisi\u00f3n de Tejada ni Domingo Perez tienen pruebas", "author_id": "1067845879128891392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167201468589510657"}], "in_reply_to_user_id": "46469576"}, {"created_at": "2019-08-29T23:36:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "HP"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.545, "type": "Other", "normalized_text": "shockwaves"}]}, "id": "1167219377915224069", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219377915224069"], "text": "@satieftn O pior que eu deixo sempre os caras com 10 de HP, vai l\u00e1 e me usa 400 shockwaves, sem sentido", "author_id": "905518599791628288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167219230015725568"}], "in_reply_to_user_id": "1509930582"}, {"created_at": "2019-08-29T22:32:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.4614, "type": "Organization", "normalized_text": "senado"}], "urls": [{"start": 82, "end": 92, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1167203369125122052", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 610, "reply_count": 341, "like_count": 1758, "quote_count": 107}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203369125122052"], "text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "author_id": "912492779669999616", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}}, {"created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "id": "1167109308313735169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "author_id": "378857736"}, {"created_at": "2019-08-29T20:59:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9521, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Obi Wan"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}]}, "id": "1167179918142296069", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 40, "like_count": 401, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179918142296069"], "text": "Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explodiu um planeta, matou o Obi Wan, cortou a m\u00e3o do Luke, congelou o Han Solo e teve reden\u00e7\u00e3o! A hist\u00f3ria s\u00f3 se repete! Nada de novo! Ou t\u00f4 equivocado?", "author_id": "37987887"}, {"created_at": "2019-08-29T18:12:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 65, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "The Show Must Go On - Queen"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 104, "tag": "JuevesDeSe\u00f1orasRom\u00e1nticas"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/P3rQsmumP7", "expanded_url": "https://twitter.com/SresRomanticos/status/1167138042659799043/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3rQsmumP7", "media_key": "3_1167138036942901248"}]}, "id": "1167138042659799043", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 40, "like_count": 1540, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1167138042659799043"], "text": "Se\u00f1oras con fantas\u00edas de amor. \n(Pone \"The Show Must Go On - Queen\", llora).\n\n#JuevesDeSe\u00f1orasRom\u00e1nticas https://t.co/P3rQsmumP7", "author_id": "743268726053580801"}, {"created_at": "2019-08-29T23:18:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.5997, "type": "Place", "normalized_text": "Planaltina"}]}, "id": "1167215053768155141", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215053768155141"], "text": "mano um cara que aparentemente n\u00e3o parecia ser uma pessoa ruim, matou a advogada de Planaltina, agora apareceram mais 12 casos envolvendo o mesmo. Meninas, se cuidem plmds \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "1005487457381609473"}, {"created_at": "2019-08-29T23:36:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "Spector"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6377, "type": "Person", "normalized_text": "Marc"}]}, "id": "1167219450820661248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167219450820661248"], "text": "Los Angeles, e como ele agora operava l\u00e1, ele queria que Spector descobrisse o motivo. Ele lembrou a Marc que sendo um Vingador, ele nunca teria que trabalhar sozinho.", "author_id": "1058197229779980290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167219448559886336"}], "in_reply_to_user_id": "1058197229779980290"}, {"created_at": "2019-08-29T23:25:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9197, "type": "Organization", "normalized_text": "YG Entertainment"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Ros\u00e9,"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.8772, "type": "Organization", "normalized_text": "BLACKPINK"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 91, "tag": "StayStrongRos\u00e9"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9sOcTmFzap", "expanded_url": "http://bit.ly/325Qi3E", "display_url": "bit.ly/325Qi3E"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/cSvlHQszWx", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1167216854642896902/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cSvlHQszWx", "media_key": "3_1167216843297308672"}]}, "id": "1167216854642896902", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 280, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216854642896902"], "text": "Ap\u00f3s descaso da YG Entertainment com a carreira solo da Ros\u00e9, f\u00e3s sobem tag #StayStrongRos\u00e9 em defesa da integrante do BLACKPINK. Entenda o motivo: https://t.co/9sOcTmFzap https://t.co/cSvlHQszWx", "author_id": "918197046871502849"}, {"created_at": "2019-08-29T23:34:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "storm"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6327, "type": "Other", "normalized_text": "shockwave"}]}, "id": "1167218939694391296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218939694391296"], "text": "Vo jogar n, nego da engage na storm e dps corre de shockwave. Flw, vo assistir jojo e focar p amanha", "author_id": "905518599791628288"}, {"created_at": "2019-08-29T23:11:30.000Z", "id": "1167213214750449664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213214750449664"], "text": "Novos personagens revelados https://t.co/UuzYhUc1ea", "author_id": "976891342977683457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166875033266003969"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/UuzYhUc1ea", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipoZarudo/status/1167213214750449664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UuzYhUc1ea", "media_key": "3_1167213204721872898"}]}, "in_reply_to_user_id": "976891342977683457"}, {"created_at": "2019-08-29T23:33:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "RTproRaul"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8841, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 45, "tag": "RTproRaul"}]}, "id": "1167218659263209472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218659263209472"], "text": "Chorindo aqui lendo o hist\u00f3rico do #RTproRaul. O twitter quando \u00e9 foda, \u00e9 muito foda. E voc\u00eas s\u00e3o mais ainda \u2764", "author_id": "53282527"}, {"created_at": "2019-08-29T22:34:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ACTUALIDAD"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/kUU9unZmhX", "expanded_url": "http://bit.ly/32b57ls", "display_url": "bit.ly/32b57ls"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/FF2WPtfLT2", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1167203875100737541/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FF2WPtfLT2", "media_key": "3_1167203865147711488"}]}, "id": "1167203875100737541", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1167203875100737541"], "text": "#ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos pocos metros y en un instante salt\u00f3 al vac\u00edo con su maleta. Ocurri\u00f3 en un puente de la capital. https://t.co/kUU9unZmhX https://t.co/FF2WPtfLT2", "author_id": "47384568"}, {"created_at": "2019-08-29T23:32:31.000Z", "id": "1167218502668869633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218502668869633"], "text": "@icaro___queiroz Mano achei que diminu\u00edram demais ele nesse trailer,ele s\u00f3 parece um merda qualquer que ficou louco", "author_id": "830885132978499584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167217376171106311"}], "in_reply_to_user_id": "1081187865437110277"}, {"created_at": "2019-08-29T23:05:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.6346, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/FFTdJvkGJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1166896427412414464", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "id": "1167211702640947200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211702640947200"], "text": "Mire sr Quesada, estamos esperando q nos pase el dato de TODO LO QUE SE ROB\u00d3 su yunta, el cobarde suicida y nos diga d\u00f3nde lo esconde. El secretario personal del ladr\u00f3n Alan, recibi\u00f3 un sobre despu\u00e9s de su muerte con indicaciones precisas de dejar todo ok entre los suyos. https://t.co/FFTdJvkGJ9", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166896427412414464"}]}, {"created_at": "2019-08-29T17:49:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Yu9pqtv74d", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}, "id": "1167132151072075776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167132151072075776"], "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida. Ser\u00e1 que \u00e9 isso que nos espera na velhice?\nhttps://t.co/Yu9pqtv74d", "author_id": "1081544928512172033"}, {"created_at": "2019-08-25T17:54:18.000Z", "id": "1165683835436187650", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165683835436187650"], "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 75, "tag": "ONG"}, {"start": 79, "end": 90, "tag": "G7Biarritz"}, {"start": 92, "end": 112, "tag": "LimportantCestLaCom"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "amnestyfrance", "id": "19243413"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "text": "@amnestyfrance C\u2019est pas @EmmanuelMacron qui se ventait d\u2019associer les #ONG au #G7Biarritz \n#LimportantCestLaCom", "author_id": "49251366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165632051753758720"}], "in_reply_to_user_id": "19243413"}, {"created_at": "2019-08-29T23:21:04.000Z", "id": "1167215622511583234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215622511583234"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "1118998615891038216"}, {"created_at": "2019-08-29T23:27:50.000Z", "id": "1167217323868151810", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167217323868151810"], "text": "@todorov_denis De Angelis ed Annunziata vogliono il voto.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "todorov_denis", "id": "2525778087"}]}, "author_id": "475234937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167216537637466112"}], "in_reply_to_user_id": "2525778087"}, {"created_at": "2019-08-29T23:26:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.6841, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 103, "tag": "donfelix"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6UfKWzhdwj", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC7d6t", "display_url": "dlvr.it/RC7d6t"}]}, "id": "1167216892370534400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216892370534400"], "text": "Se suicida exintegrante de la orquesta de Wilfrido Vargas https://t.co/6UfKWzhdwj DonfelixSPM #donfelix", "author_id": "635075877"}, {"created_at": "2019-08-29T23:20:32.000Z", "id": "1167215488457461760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215488457461760"], "text": "@AdrianZigaran @ivordonez Sos analista agropecuario tambi\u00e9n ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AdrianZigaran", "id": "926433138754146304"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "ivordonez", "id": "174846542"}]}, "author_id": "842804456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167214559033221120"}], "in_reply_to_user_id": "926433138754146304"}, {"created_at": "2019-08-29T23:22:53.000Z", "id": "1167216076951826433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216076951826433"], "text": "@starsmustang SOBRE O QUE \u00c9", "author_id": "2415578992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167215466806427649"}], "in_reply_to_user_id": "1064679737556172800"}, {"created_at": "2019-08-29T05:03:25.000Z", "id": "1166939389433450496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 37, "like_count": 75, "quote_count": 101}, "edit_history_tweet_ids": ["1166939389433450496"], "text": "Por qu\u00e9 los iban a botar del colegio?", "author_id": "1107424133753786370"}, {"created_at": "2019-08-29T17:45:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7242, "type": "Organization", "normalized_text": "Atav"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "Atav"}]}, "id": "1167131102294806528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 275, "like_count": 176, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1167131102294806528"], "text": "Si fueran guionistas..\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda en la segunda parte de #Atav? \ud83e\udd14 \u00a1A ver qui\u00e9n es el m\u00e1s creativo! \ud83d\ude02", "author_id": "275558359"}, {"created_at": "2019-08-28T20:26:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 56, "tag": "Coringa"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/mhPGDW9ZQW", "expanded_url": "https://youtu.be/-5BmVLAwmEc", "display_url": "youtu.be/-5BmVLAwmEc"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/AZt9fvx9zx", "expanded_url": "https://twitter.com/nataliakreuser/status/1166809293854785536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZt9fvx9zx", "media_key": "3_1166809116444151813"}]}, "id": "1166809293854785536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166809293854785536"], "text": "Hoje rolou an\u00e1lise completa do trailer final de #Coringa. que pode ter revelado a hist\u00f3ria de origem do personagem e o contexto hist\u00f3rico inserido no trailer:\nhttps://t.co/mhPGDW9ZQW RT https://t.co/AZt9fvx9zx", "author_id": "79282891"}, {"created_at": "2019-08-29T22:59:20.000Z", "id": "1167210153051152384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210153051152384"], "text": "Podem me enforcar\nDe forma er\u00f3tica ou assassina\nTanto faz", "author_id": "3021740830"}, {"created_at": "2019-08-29T15:03:50.000Z", "id": "1167090488031227906", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090488031227906"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "salvini"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "italia"}, {"start": 221, "end": 229, "tag": "salvini"}, {"start": 257, "end": 268, "tag": "democrazia"}]}, "text": "#salvini \u00e9 stato l'esempio dell'autodistruzione politica e non ha fatto i conti con i professionisti delle poltrone. L'#italia ha oggi due pariti che non hanno pi\u00f9 i consensi degli italiani e consegner\u00e0 ancora pi\u00f9 voti a #salvini. Le elezioni erano la vera #democrazia", "author_id": "1926364740"}, {"created_at": "2019-08-29T23:09:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.6276, "type": "Person", "normalized_text": "Jessi Combs"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/BapEv9rQhV", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2019/08/29/conmocion-en-el-deporte-extremo-murio-una-piloto-en-un-accidente-a-mas-de-600-kmh-al-tratar-de-ser-la-mas-rapida-del-mundo/", "display_url": "infobae.com/america/deport\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2019/08/29/conmocion-en-el-deporte-extremo-murio-una-piloto-en-un-accidente-a-mas-de-600-kmh-al-tratar-de-ser-la-mas-rapida-del-mundo/"}]}, "id": "1167212808070737920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167212808070737920"], "text": "Conmoci\u00f3n en el deporte extremo: muri\u00f3 la piloto Jessi Combs en un accidente a m\u00e1s de 600 km/h al tratar de ser \"la m\u00e1s r\u00e1pida del mundo\" https://t.co/BapEv9rQhV", "author_id": "847540387"}, {"created_at": "2019-08-29T23:14:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6623, "type": "Place", "normalized_text": "Marinha"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.3869, "type": "Other", "normalized_text": ".I."}]}, "id": "1167213890607996928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167213890607996928"], "text": "\u2022 Fuzileiros Navais dos Estados Unidos\n\nNa manh\u00e3 seguinte, ele se alistou na Marinha, e ele nunca mais viu seu pai novamente. Ap\u00f3s duas miss\u00f5es, ele se tornou um agente de campo da C.I.A.. L\u00e1, ele trabalhou com v\u00e1rias pessoas que mais tarde viriam a interagir com o", "author_id": "1058197229779980290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167213886279507969"}], "in_reply_to_user_id": "1058197229779980290"}, {"created_at": "2019-08-29T16:21:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G3YSqBmntZ", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "id": "1167110155684732928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110155684732928"], "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/G3YSqBmntZ", "author_id": "797169914"}, {"created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "id": "1167042055157288960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "author_id": "228120886"}, {"created_at": "2019-08-29T14:24:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 88, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "de Prevenci\u00f3n de la Conducta"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 277, "username": "SeremiSalud_Coq", "id": "529647519"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080430610341888"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080445789519872"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080456862490624"}]}, "id": "1167080469592256512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080469592256512"], "text": "En @Secreduc_IV comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida\u270b, dirigida a encargados de convivencia escolar para sensibilizar, educar y entregar herramientas a sus comunidades educativas\ud83c\udfeb\nActividad realizada en conjunto con @SeremiSalud_Coq https://t.co/m1yCEg01eO", "author_id": "2863113119", "geo": {"place_id": "00dc8225055a8fdc"}}, {"created_at": "2019-08-29T17:56:17.000Z", "id": "1167133884817035265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167133884817035265"], "text": "@Gerson9Martinez Jajajaja pero cule loquito no!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gerson9Martinez", "id": "978993140"}]}, "author_id": "2292275947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167088743355998208"}], "in_reply_to_user_id": "978993140", "geo": {"place_id": "01ecc2d77dd918e5"}}, {"created_at": "2019-08-29T02:20:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "Remy"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hK96Liiehv", "expanded_url": "https://twitter.com/M_atuzi/status/1166858887603064833", "display_url": "twitter.com/M_atuzi/status\u2026"}]}, "id": "1166898277687672832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166898277687672832"], "text": "a diss pra Remy foi o \u00faltimo suspiro dela, a coitada nem se quer teve um vel\u00f3rio\nmatou e sem pena https://t.co/hK96Liiehv", "author_id": "1085623313081217025"}, {"created_at": "2019-08-29T20:47:26.000Z", "id": "1167176957643108352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176957643108352"], "text": "@pablovillaverde Y ya organizan otra", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pablovillaverde", "id": "58413770"}]}, "author_id": "1388514979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167152814856036358"}], "in_reply_to_user_id": "58413770"}, {"created_at": "2019-08-29T22:59:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "Cartel de la Paloma"}, {"start": 80, "end": 98, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "UribeSiempreBendito"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 99, "tag": "UribeSiempreBendito"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/nwL4akwOOy", "expanded_url": "https://twitter.com/ElRepublicano09/status/1167210129864974336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nwL4akwOOy", "media_key": "3_1167210121736478720"}]}, "id": "1167210129864974336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 669, "reply_count": 640, "like_count": 1036, "quote_count": 95}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210129864974336"], "text": "Me ayudan con el t\u00edtulo para esta foto?\nEmpiezo yo: \"El Cartel de la Paloma\".\n\n#UribeSiempreBendito https://t.co/nwL4akwOOy", "author_id": "1093114799645474816"}, {"created_at": "2019-08-29T22:22:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.7524, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1167200978480914433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200978480914433"], "text": "realmente a gente s\u00f3 d\u00e1 valor quando perde\n\nque saudade do tempo que eu perdi assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "793469905609826304"}, {"created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "id": "1167082048173019136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "author_id": "919845247"}, {"created_at": "2019-08-29T01:09:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7211, "type": "Place", "normalized_text": "Lavagna"}]}, "id": "1166880486163193857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 392, "like_count": 780, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1166880486163193857"], "text": "Estoy en reuni\u00f3n de mis amigos m\u00e1s cercanos. Varios dicen que van a volver a votar a Lavagna y en segunda vuelta en blanco. No  puedo entender, lo juro.", "author_id": "494224176"}, {"created_at": "2019-08-29T19:35:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "J.J.Abrams"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/GCXExEBcfw", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1167155462099390464", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "id": "1167158741046910976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167158741046910976"], "text": "O J.J.Abrams lembra QUEM FOI QUE ELE MATOU? https://t.co/GCXExEBcfw", "author_id": "17920785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167155462099390464"}]}, {"created_at": "2019-08-29T02:12:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.9278, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1varry"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 144, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/nqGIEIJqhg", "expanded_url": "https://twitter.com/angeluvaldes/status/1166895040196763648", "display_url": "twitter.com/angeluvaldes/s\u2026"}]}, "id": "1166896427412414464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 36, "like_count": 266, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1166896427412414464"], "text": "Cuando el Ministerio P\u00fablico lo investiga acusa de \u201cuso pol\u00edtico\u201d; pero cuando investigaron a Ch\u00e1varry pidi\u00f3 que lo destituyan. @MartinVizcarraC mira la paja en ojo ajeno y no la tremenda adenda que tiene en el suyo. https://t.co/nqGIEIJqhg", "author_id": "783471864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166895040196763648"}]}, {"created_at": "2019-08-26T02:06:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "ACA"}]}, "id": "1165807785705115650", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 24, "like_count": 6772, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1165807785705115650"], "text": "A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adicciones al 141, asistencia al suicida al 135, auxilio mec\u00e1nico al ACA.", "author_id": "124264228"}, {"created_at": "2019-08-29T23:01:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "Conte"}]}, "id": "1167210814756945920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210814756945920"], "text": "Conte quantas amizades de inf\u00e2ncia/adolesc\u00eancia teus pais ainda cultivam com frequ\u00eancia (parentes n\u00e3o valem)", "author_id": "1148994857878392834"}, {"created_at": "2019-08-29T17:57:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.3426, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/h3hzptHvx1", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375"}]}, "id": "1167134165554384899", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167134165554384899"], "text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade  \nhttps://t.co/h3hzptHvx1", "author_id": "182694679"}, {"created_at": "2019-08-29T15:16:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 297, "end": 298, "probability": 0.3729, "type": "Person", "normalized_text": "VH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "VHMok", "id": "177342424"}, {"start": 23, "end": 27, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "id": "1167093661114544134", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093661114544134"], "text": "@cyngarciaradio @VHMok @C5N Te van a hacer lo mismo en todos lados... a mi me pasa a menor escala porque soy un don nadie pero no me callo nada. Hasta perd\u00ed un trabajo por decir lo que pienso de esta gente de mierda que nos gobiernan. Morir en la nuestra es suicida... Pero es la nuestra. Aguante VH!!!", "author_id": "978014015535353856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167086343408824320"}], "in_reply_to_user_id": "150884948"}, {"created_at": "2019-08-28T16:13:04.000Z", "id": "1166745525259001856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 1, "like_count": 746, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1166745525259001856"], "text": "Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita e eu que estou depressivo e suicida \u00e9 que tenho de te ouvir chorar?", "author_id": "298195731"}, {"created_at": "2019-08-29T22:54:46.000Z", "id": "1167209002213826560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167209002213826560"], "text": "Seria massa se mandassem n\u00e9 https://t.co/hJnEwb00u8", "author_id": "403029302", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/hJnEwb00u8", "expanded_url": "https://curiouscat.me/FilipeEngel?t=1567119286", "display_url": "curiouscat.me/FilipeEngel?t=\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T22:49:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6023, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.8599, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "id": "1167207668920004609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207668920004609"], "text": "@ananlopezx This, eu quero mt ver uma encarna\u00e7\u00e3o boa do Coringa desde da do Heath Ledger(sem coment\u00e1rios pra do Leto n\u00e9 ahshahsh)", "author_id": "714867317105106944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167207193747308545"}], "in_reply_to_user_id": "2354901287"}, {"created_at": "2019-08-28T15:22:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.3798, "type": "Other", "normalized_text": "PARACETAMOL"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "ACETILSALICILICO"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.3013, "type": "Place", "normalized_text": "Aspirina"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/1cYuE148DL", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166732699261972480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1cYuE148DL", "media_key": "3_1166732689782784002"}]}, "id": "1166732699261972480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166732699261972480"], "text": "De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de exposiciones accidentales y con ideaci\u00f3n suicida, a medicamentos de venta libre. https://t.co/1cYuE148DL", "author_id": "200348577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166732687631179778"}], "in_reply_to_user_id": "200348577"}, {"created_at": "2016-10-31T01:23:03.000Z", "id": "792899652031053825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["792899652031053825"], "text": "una salida cobarde me espera al final del tunel suicida", "author_id": "762865474648416256"}, {"created_at": "2019-08-29T22:26:39.000Z", "id": "1167201928553607180", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201928553607180"], "text": "Se vc passa um dia sem pensar em se tornar um homicida suicida ent\u00e3o vc \u00e9 privilegiado sim!", "author_id": "284244376"}, {"created_at": "2019-08-29T19:26:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bPEcoFIeAv", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167156482418233345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bPEcoFIeAv", "media_key": "3_1167156476164681735"}]}, "id": "1167156482418233345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167156482418233345"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/bPEcoFIeAv", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-08-29T22:23:53.000Z", "id": "1167201229551935489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201229551935489"], "text": "Hay que aclarar que si bien homicida es el que mata a un hombre, regicida el que mata a un rey, la palabra suicida no significa, como muchos creen, el que mata a un suizo. No, un suicida es alguien que se quita la vida a \u201csui\u201d mismo.", "author_id": "20633503", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}}, {"created_at": "2019-08-29T22:51:14.000Z", "id": "1167208112677371905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167208112677371905"], "text": "@Chem1z No s\u00e9 qu\u00e9 ha sido peor hoy \ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Chem1z", "id": "990642487579631617"}]}, "author_id": "18700582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167205958793277441"}], "in_reply_to_user_id": "990642487579631617"}, {"created_at": "2019-08-29T22:45:01.000Z", "id": "1167206546629173254", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167206546629173254"], "text": "No come\u00e7o da semana ainda escrevi aqui que a semana iria ser foda...\n\nAcabo de receber a not\u00edcia q uma amiga minha de inf\u00e2ncia se matou. Ser\u00e1 q ainda existe gente q acha q depress\u00e3o \u00e9 frescura?!\nN\u00e3o esperem o amanh\u00e3 p demonstrar sentimentos, nunca se sabe o q se passa de vdd...!", "author_id": "560643717"}, {"created_at": "2019-08-29T01:42:59.000Z", "id": "1166888948486082560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166888948486082560"], "text": "Mt gente me criticando sem me conhecer, cad\u00ea a empatia mano,oq voc\u00eas ganham agredindo uma pessoa verbalmente na rede social? Eu particularmente nem ligo para esses coment\u00e1rios,mas existe pessoas que ligam e se suicida, ent\u00e3o glr vamo ter mais amr e respeitar.E eu que sou o\"mlk\"em", "author_id": "861310058449313794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166389357512728576"}], "in_reply_to_user_id": "861310058449313794"}, {"created_at": "2019-08-29T12:11:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/vSSiP6MH6B", "expanded_url": "https://twitter.com/oscarevaldes/status/1167045464920875010", "display_url": "twitter.com/oscarevaldes/s\u2026"}]}, "id": "1167047229263233025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 215, "like_count": 317, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1167047229263233025"], "text": "No s\u00e9 si soboner\u00eda sea la palabra que cuenta una de las etapas m\u00e1s extra\u00f1as de ciertos medios que m\u00e1s parec\u00edan agencias de publicidad del presidente Vizcarra \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/vSSiP6MH6B", "author_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167045464920875010"}]}, {"created_at": "2019-08-29T22:47:55.000Z", "id": "1167207277226594305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167207277226594305"], "text": "@ArianaCeles Peor a\u00fan es cruzar la calle con vos jajajajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArianaCeles", "id": "1097101891"}]}, "author_id": "752036540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167206171696074752"}], "in_reply_to_user_id": "1097101891"}, {"created_at": "2017-12-07T02:37:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 205, "probability": 0.6499, "type": "Place", "normalized_text": "anatom\u00eda"}]}, "id": "938598259165224960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 790, "reply_count": 2, "like_count": 2850, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["938598259165224960"], "text": "Me mata xq cuando alguien rinde mal digo bueeeno no pasa nada hay recuperatorio etc me pasa a mi y le dejo una nota suicida a toda mi familia y me anoto para formar parte de los muertos q usamos en anatom\u00eda", "author_id": "170179899"}, {"created_at": "2019-08-29T17:40:16.000Z", "id": "1167129856234131456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167129856234131456"], "text": "Qu\u00e9 tristeza y decepci\u00f3n somos.\nPa\u00eds de cientos de victimarios que invisibilizan y callan a millones de v\u00edctimas. \"Educados\" con sangre y bala, convencidos de que la guerra se acaba con m\u00e1s guerra.\nPa\u00eds trastornado, psic\u00f3tico suicida e indolente. Estado fallido. Enfermo. https://t.co/RvrvRQXqtR", "author_id": "175813953", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/RvrvRQXqtR", "expanded_url": "https://twitter.com/GermanCorchoT/status/1167129856234131456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RvrvRQXqtR", "media_key": "3_1167129846205636609"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T22:27:38.000Z", "id": "1167202175065501698", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167202175065501698"], "text": "@domevoy kkkkk vai saber n\u00e9 se \u00e9 real ou n\u00e3o\nentendo seu ponto, eu n\u00e3o vou mentir gosto de umas cenas, outras n\u00e3o, sei l\u00e1, \u00e9 bem relativo pra mim e eu fico no universo das novelas daqui, nem serie vejo. Tem umas que ficam muito gratuitas, outras q a gente espera e torce pra acontecer.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "domevoy", "id": "1158229966913441792"}]}, "author_id": "3771232282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167201412884967430"}], "in_reply_to_user_id": "1158229966913441792"}, {"created_at": "2019-08-29T19:25:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/NMWLhgvd31", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167156235101245441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NMWLhgvd31", "media_key": "3_1167156227308236800"}]}, "id": "1167156235101245441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167156235101245441"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/NMWLhgvd31", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-08-29T21:57:52.000Z", "id": "1167194681693880321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194681693880321"], "text": "@acarxlina Q isso to com medo ????", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "acarxlina", "id": "1457528239493160963"}]}, "author_id": "3394837805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167189537954717697"}], "in_reply_to_user_id": "2740346980"}, {"created_at": "2019-08-21T03:32:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "YoPateoAMulder"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7JXwVppcqg", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1164017310174240768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7JXwVppcqg", "media_key": "3_1164017299784970240"}]}, "id": "1164017310174240768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 74, "like_count": 312, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1164017310174240768"], "text": "Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppcqg", "author_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-08-29T22:18:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "Renata Muggiati"}, {"start": 86, "end": 105, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Raphael Suss Marques"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 245, "tag": "BoaNoitePR"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ZP0tyynEQK", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1167199958963052545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZP0tyynEQK", "media_key": "3_1167199951920783365"}]}, "id": "1167199958963052545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199958963052545"], "text": "Sobre o caso da morte da fisiculturista Renata Muggiati \ud83d\udc49 Minist\u00e9rio P\u00fablico quer que Raphael Suss Marques v\u00e1 a j\u00fari popular. Mesmo com imagens de agress\u00e3o e limpeza do sangue, ele continua com a vers\u00e3o de que a ex-mulher se suicidou #BoaNoitePR https://t.co/ZP0tyynEQK", "author_id": "219656143"}, {"created_at": "2019-08-29T04:35:56.000Z", "id": "1166932473772695553", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166932473772695553"], "text": "i always wanna die (sometimes)", "author_id": "3307396843"}, {"created_at": "2019-08-29T20:15:16.000Z", "id": "1167168863827636225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167168863827636225"], "text": "@augustodilinger @alferdez y el que cre\u00f3 la 125 para que partido se postula como senador nacional...?\nTe suena un tal @GugaLusto ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "GugaLusto", "id": "141286250"}]}, "author_id": "3033518385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167132315526606849"}], "in_reply_to_user_id": "1553568727"}, {"created_at": "2019-08-29T22:25:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.806, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 132, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/K9ohtm41e0", "expanded_url": "https://bit.ly/2NHbxof", "display_url": "bit.ly/2NHbxof"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/BETu3QQ3WT", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1167201750677381120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BETu3QQ3WT", "media_key": "3_1167201748940988416"}]}, "id": "1167201750677381120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167201750677381120"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Como James Gunn pode consertar um dos maiores problemas do filme original.\u00a0https://t.co/K9ohtm41e0\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/BETu3QQ3WT", "author_id": "3008841633"}, {"created_at": "2019-08-29T21:35:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "DYinfoma"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.3759, "type": "Person", "normalized_text": "Oxkutzcab"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "DYinfoma"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "Oxkutzcab"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/cBBjlnprNF", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/acusan-que-les-condicionan-la-entrega-del-cuerpo-de-presunto-suicida-de-oxkuztcab", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/acusan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/2019/8/29/acusan-que-les-condicionan-la-entrega-del-cuerpo-de-presunto-suicida-de-oxkuztcab-134944.html"}]}, "id": "1167189037721051137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189037721051137"], "text": "#DYinfoma \"A m\u00ed, que soy su esposa, no me han dejado verlo\". Los familiares aseguran que son hostigados por la Polic\u00eda de #Oxkutzcab. \ud83d\ude94\u26a0\ufe0f \nhttps://t.co/cBBjlnprNF", "author_id": "112770875"}, {"created_at": "2019-08-29T21:14:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "TTTrans"}, {"start": 230, "end": 242, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "TTTransEsAmor"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "TTTrans"}, {"start": 229, "end": 243, "tag": "TTTransEsAmor"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZITFsszV0w", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}]}, "id": "1167183701786157078", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183701786157078"], "text": "Estoy muy triste y enojada por el trato injusto que a\u00fan se le da a la poblaci\u00f3n #TTTrans. El acoso tiene consecuencias graves como en esta ocasi\u00f3n. Impulsemos la inclusi\u00f3n y brindemos el apoyo a quien lo necesite. \nRecuerden que #TTTransEsAmor.\nhttps://t.co/ZITFsszV0w", "author_id": "587064196"}, {"created_at": "2019-08-29T22:17:50.000Z", "id": "1167199707317329922", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199707317329922"], "text": "@CremxtionHero -\"eres un idiota\" pens\u00f3 mir\u00e1ndolo para luego suspirar-", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CremxtionHero", "id": "935278468610379776"}]}, "author_id": "1153811510927511552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167198910789640192"}], "in_reply_to_user_id": "935278468610379776"}, {"created_at": "2019-08-29T22:07:16.000Z", "id": "1167197049055584260", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197049055584260"], "text": "Pedi 99 taxi e s\u00f3 veio um, onde reclama ?", "author_id": "2770506891"}, {"created_at": "2019-08-29T22:16:44.000Z", "id": "1167199432951107584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199432951107584"], "text": "@ovelhasmofadas @anaborgee eai? Kkkkkkkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "anaborgee", "id": "1117847483898650628"}]}, "author_id": "913571782862532608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166131117440864259"}], "in_reply_to_user_id": "2834459925"}, {"created_at": "2019-08-29T18:16:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5786, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}]}, "id": "1167139072554545152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167139072554545152"], "text": "Paco: Buah, t\u00edo es que tengo muy mala memoria\n*Dice algo irrelevante \nPaco: \u00bfDe qu\u00e9 est\u00e1bamos hablando?\nYo: De que tienes mala memoria \n*Se r\u00ede\n*Llora\n*Se suicida", "author_id": "1141154315467395073"}, {"created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}]}, "id": "1166292605774307334", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "author_id": "2201623465"}, {"created_at": "2019-08-29T17:58:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "Zolfm"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "Zolfm"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/al8PXK7rOR", "expanded_url": "http://ow.ly/HvRK30prkZd", "display_url": "ow.ly/HvRK30prkZd"}]}, "id": "1167134399713951744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167134399713951744"], "text": "Se suicida exintegrante de orquesta de Wilfrido Vargas.\nLeer m\u00e1s #Zolfm\nhttps://t.co/al8PXK7rOR", "author_id": "314765324"}, {"created_at": "2019-08-29T20:27:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5807, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/6k6Iz4lO6b", "expanded_url": "https://twitter.com/cniuton/status/1167095356292829185", "display_url": "twitter.com/cniuton/status\u2026"}]}, "id": "1167171822212800525", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167171822212800525"], "text": "Los bolsos eran mentira...dicen los ganadores de las PASO, y tienen raz\u00f3n...los que ganan no tienen pasado.\nPa\u00eds delirante y suicida. https://t.co/6k6Iz4lO6b", "author_id": "700464940151230464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167095356292829185"}]}], "places": [{"full_name": "Itaja\u00ed, Brasil", "id": "4fb3602884c3ec05"}, {"full_name": "Sorrento, Campania", "id": "e2ffa3ffc11efbeb"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}]}, "errors": [{"value": "884259139148500997", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [884259139148500997].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "884259139148500997", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167223099730857988", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167223099730857988].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167223099730857988", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167194581076721664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167194581076721664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167194581076721664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "771092533279657984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [771092533279657984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "771092533279657984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167220165030895616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167220165030895616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167220165030895616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4857054453", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4857054453].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4857054453", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167168592334458880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167168592334458880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167168592334458880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "484158845", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [484158845].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "484158845", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167007707179757568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167007707179757568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167007707179757568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "62991421", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [62991421].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "62991421", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167209869507735558", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167209869507735558].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167209869507735558", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167208493000081410", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167208493000081410", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167208493000081410].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "885837971546615808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [885837971546615808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "885837971546615808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167202518394425344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167202518394425344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167202518394425344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167177324233678853", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167177324233678853", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167177324233678853].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1167223506976870404", "oldest_id": "1167200096817221633", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31izxy3fbw1q5o1icon4k6h3e65"}}