{"data": [{"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:28:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "21344077", "edit_history_tweet_ids": ["1167398649262944256"], "id": "1167398649262944256", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:28:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1160239998450438144", "edit_history_tweet_ids": ["1167398620813037569"], "id": "1167398620813037569", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:28:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "464895967", "edit_history_tweet_ids": ["1167398613678510080"], "id": "1167398613678510080", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:28:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3227439922", "edit_history_tweet_ids": ["1167398602936901632"], "id": "1167398602936901632", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:27:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2183331108", "edit_history_tweet_ids": ["1167398525145112578"], "id": "1167398525145112578", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "@majorolimpio Infelizmente muitas pessoas s\u00f3 mostram quem realmente s\u00e3o quando o dinheiro e a parte suja da pol\u00edtica transparece n\u00e3o se preocupe Major ele se suicidou politicamente!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:27:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "in_reply_to_user_id": "94451423", "author_id": "981328015975165952", "edit_history_tweet_ids": ["1167398496393203712"], "id": "1167398496393203712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167206953216598017"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:27:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1022268124668854273", "edit_history_tweet_ids": ["1167398464092872704"], "id": "1167398464092872704", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:27:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "1130412844875505664", "edit_history_tweet_ids": ["1167398378487123968"], "id": "1167398378487123968", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @MorrisonExtreme: Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:27:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorrisonExtreme", "id": "383555899"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "115799411", "edit_history_tweet_ids": ["1167398368114593792"], "id": "1167398368114593792", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396930864996352"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:27:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2712758679", "edit_history_tweet_ids": ["1167398342579707910"], "id": "1167398342579707910", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:26:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "950470998", "edit_history_tweet_ids": ["1167398282802413568"], "id": "1167398282802413568", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:26:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2408127536", "edit_history_tweet_ids": ["1167398266788556800"], "id": "1167398266788556800", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:26:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "998926596554874880", "edit_history_tweet_ids": ["1167398259222073345"], "id": "1167398259222073345", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:26:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "107846838", "edit_history_tweet_ids": ["1167398253719146499"], "id": "1167398253719146499", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:26:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1163587453", "edit_history_tweet_ids": ["1167398206986231808"], "id": "1167398206986231808", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:26:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1117517513032597505", "edit_history_tweet_ids": ["1167398161364783105"], "id": "1167398161364783105", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:25:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "979378135", "edit_history_tweet_ids": ["1167398039574798336"], "id": "1167398039574798336", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:25:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1049087448867909633", "edit_history_tweet_ids": ["1167397971299880960"], "id": "1167397971299880960", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:25:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2285477358", "edit_history_tweet_ids": ["1167397916455120904"], "id": "1167397916455120904", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:25:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "947301733163851777", "edit_history_tweet_ids": ["1167397911795326977"], "id": "1167397911795326977", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:25:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "878766110811840514", "edit_history_tweet_ids": ["1167397840492081157"], "id": "1167397840492081157", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:25:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2799741447", "edit_history_tweet_ids": ["1167397835320504321"], "id": "1167397835320504321", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:25:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2356994326", "edit_history_tweet_ids": ["1167397828316061696"], "id": "1167397828316061696", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:25:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1638880176", "edit_history_tweet_ids": ["1167397803854901248"], "id": "1167397803854901248", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:24:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "99835464", "edit_history_tweet_ids": ["1167397776554188806"], "id": "1167397776554188806", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Morta suicida a Varese: veniva stuprata dal compagno della madre https://t.co/aTwUyDSVY3", "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T11:24:53.000Z", "author_id": "473758899", "edit_history_tweet_ids": ["1167397775149019136"], "id": "1167397775149019136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/aTwUyDSVY3", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/varese-19enne-si-uccide-nel-campo-abusata-compagno-madre-1745140.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:24:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1166803731637243904", "edit_history_tweet_ids": ["1167397750184566784"], "id": "1167397750184566784", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @MorrisonExtreme: Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:24:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorrisonExtreme", "id": "383555899"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "755595643", "edit_history_tweet_ids": ["1167397734535630850"], "id": "1167397734535630850", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396930864996352"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:24:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2876489506", "edit_history_tweet_ids": ["1167397719440334848"], "id": "1167397719440334848", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:24:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "556753979", "edit_history_tweet_ids": ["1167397598497583104"], "id": "1167397598497583104", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:24:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2935960349", "edit_history_tweet_ids": ["1167397561587687430"], "id": "1167397561587687430", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:24:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1449912162", "edit_history_tweet_ids": ["1167397551370321920"], "id": "1167397551370321920", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:23:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "950281872", "edit_history_tweet_ids": ["1167397534433718272"], "id": "1167397534433718272", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:23:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "574108280", "edit_history_tweet_ids": ["1167397529505472512"], "id": "1167397529505472512", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:23:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "819978469", "edit_history_tweet_ids": ["1167397527328559104"], "id": "1167397527328559104", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:23:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1007066089270992897", "edit_history_tweet_ids": ["1167397439986438144"], "id": "1167397439986438144", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @blythe_club: La nueva \"ruta suicida\" de moda... https://t.co/L18wEOkeDn", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:23:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "blythe_club", "id": "305082200"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "ruta suicida"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/L18wEOkeDn", "expanded_url": "https://twitter.com/BengaliFindus/status/1167396101118472193", "display_url": "twitter.com/BengaliFindus/\u2026"}]}, "author_id": "1423781102", "edit_history_tweet_ids": ["1167397415269404678"], "id": "1167397415269404678", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396997416062977"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:23:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "893963097412694017", "edit_history_tweet_ids": ["1167397414015315968"], "id": "1167397414015315968", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:23:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1092461989589327877", "edit_history_tweet_ids": ["1167397411167363073"], "id": "1167397411167363073", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:23:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3034605647", "edit_history_tweet_ids": ["1167397356465246208"], "id": "1167397356465246208", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:23:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "3483393321", "edit_history_tweet_ids": ["1167397346021380096"], "id": "1167397346021380096", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:22:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4862548608", "edit_history_tweet_ids": ["1167397235618975744"], "id": "1167397235618975744", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:22:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2432617022", "edit_history_tweet_ids": ["1167397197945679872"], "id": "1167397197945679872", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:22:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1044255336507543552", "edit_history_tweet_ids": ["1167397100734373888"], "id": "1167397100734373888", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:22:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1154102234822709249", "edit_history_tweet_ids": ["1167397078919786501"], "id": "1167397078919786501", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:22:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3078974352", "edit_history_tweet_ids": ["1167397052290125825"], "id": "1167397052290125825", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @ernestorr: Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:21:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}]}, "author_id": "2662139235", "edit_history_tweet_ids": ["1167397020388286465"], "id": "1167397020388286465", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167277470321655809"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:21:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "163602616", "edit_history_tweet_ids": ["1167397013950009344"], "id": "1167397013950009344", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "La nueva \"ruta suicida\" de moda... https://t.co/L18wEOkeDn", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:21:48.000Z", "author_id": "305082200", "edit_history_tweet_ids": ["1167396997416062977"], "id": "1167396997416062977", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "ruta suicida"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/L18wEOkeDn", "expanded_url": "https://twitter.com/BengaliFindus/status/1167396101118472193", "display_url": "twitter.com/BengaliFindus/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:21:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2407914210", "edit_history_tweet_ids": ["1167396952994136064"], "id": "1167396952994136064", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:21:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "3391525678", "edit_history_tweet_ids": ["1167396951882633217"], "id": "1167396951882633217", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:21:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "901247693397401601", "edit_history_tweet_ids": ["1167396951660400640"], "id": "1167396951660400640", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una misi\u00f3n suicida, es ingenuo o malintencionado. \n\nLe cae del carajo al Uribismo para patear el acuerdo de paz y fortalecer a Porky-Duque https://t.co/ZMslvWiuWq", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:21:32.000Z", "author_id": "383555899", "edit_history_tweet_ids": ["1167396930864996352"], "id": "1167396930864996352", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Porky-"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZMslvWiuWq", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1167259643111866368", "display_url": "twitter.com/CaraotaDigital\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167259643111866368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:21:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "300480225", "edit_history_tweet_ids": ["1167396881107959808"], "id": "1167396881107959808", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Un ataque suicida mata a tres combatientes de STC en #Aden de #Yemen. https://t.co/eyjunhewRn", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-30T11:21:01.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "323060090", "edit_history_tweet_ids": ["1167396803983151105"], "id": "1167396803983151105", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "Aden"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "Yemen"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/eyjunhewRn", "expanded_url": "https://twitter.com/skynewsarabia/status/1167393274375606273", "display_url": "twitter.com/skynewsarabia/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167393274375606273"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:20:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "1570468878", "edit_history_tweet_ids": ["1167396769015259137"], "id": "1167396769015259137", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:20:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1702586558", "edit_history_tweet_ids": ["1167396729903288320"], "id": "1167396729903288320", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:20:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "1039156843413692417", "edit_history_tweet_ids": ["1167396722936569856"], "id": "1167396722936569856", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:20:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "486577498", "edit_history_tweet_ids": ["1167396659640197120"], "id": "1167396659640197120", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:20:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2334601727", "edit_history_tweet_ids": ["1167396631995662336"], "id": "1167396631995662336", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:20:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "781093710817796096", "edit_history_tweet_ids": ["1167396612928397313"], "id": "1167396612928397313", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:20:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1884049669", "edit_history_tweet_ids": ["1167396606242623488"], "id": "1167396606242623488", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:19:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "942451672768503808", "edit_history_tweet_ids": ["1167396537179213826"], "id": "1167396537179213826", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:19:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "56802719", "edit_history_tweet_ids": ["1167396512604835840"], "id": "1167396512604835840", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:19:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "726565039", "edit_history_tweet_ids": ["1167396382359113728"], "id": "1167396382359113728", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:19:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "69258412", "edit_history_tweet_ids": ["1167396380937216000"], "id": "1167396380937216000", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:19:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "153447736", "edit_history_tweet_ids": ["1167396332711096320"], "id": "1167396332711096320", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:19:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1015065493764542464", "edit_history_tweet_ids": ["1167396331800993793"], "id": "1167396331800993793", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:19:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "1363568120", "edit_history_tweet_ids": ["1167396311513145351"], "id": "1167396311513145351", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:19:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1106894119199277057", "edit_history_tweet_ids": ["1167396298573660160"], "id": "1167396298573660160", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:18:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1121935110415237120", "edit_history_tweet_ids": ["1167396274422894594"], "id": "1167396274422894594", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:18:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "240964183", "edit_history_tweet_ids": ["1167396262880206848"], "id": "1167396262880206848", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "@teofb O suic\u00eddio de Odair Hellmann.\n\n(Sim, pq o Inter faz essas coberturas com os zagueiros conscientemente e isso \u00e9 muito suicida. J\u00e1 tinha dado um gol no primeiro jogo)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:18:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Odair Hellmann"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9585, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "in_reply_to_user_id": "177517866", "author_id": "1141106286970515457", "edit_history_tweet_ids": ["1167396239765377024"], "id": "1167396239765377024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167212975851225088"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:18:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3439386454", "edit_history_tweet_ids": ["1167396227543183363"], "id": "1167396227543183363", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:18:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "4460744194", "edit_history_tweet_ids": ["1167396192722067456"], "id": "1167396192722067456", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:18:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "1683832638", "edit_history_tweet_ids": ["1167396168109842432"], "id": "1167396168109842432", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:18:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "226325858", "edit_history_tweet_ids": ["1167396167958880256"], "id": "1167396167958880256", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:18:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "547298535", "edit_history_tweet_ids": ["1167396137931694080"], "id": "1167396137931694080", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:18:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "796055600", "edit_history_tweet_ids": ["1167396133150371842"], "id": "1167396133150371842", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:18:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "2255553782", "edit_history_tweet_ids": ["1167396129312509953"], "id": "1167396129312509953", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:18:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "541600811", "edit_history_tweet_ids": ["1167396097205133312"], "id": "1167396097205133312", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:18:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1018103008893251585", "edit_history_tweet_ids": ["1167396092847304706"], "id": "1167396092847304706", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:18:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "875137815734095872", "edit_history_tweet_ids": ["1167396074937573376"], "id": "1167396074937573376", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:18:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "818304887628976129", "edit_history_tweet_ids": ["1167396051306930177"], "id": "1167396051306930177", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:17:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "948423655603785728", "edit_history_tweet_ids": ["1167396023683211264"], "id": "1167396023683211264", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:17:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "303344035", "edit_history_tweet_ids": ["1167395943731388416"], "id": "1167395943731388416", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:17:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "3128844737", "edit_history_tweet_ids": ["1167395897443004416"], "id": "1167395897443004416", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:17:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3335584138", "edit_history_tweet_ids": ["1167395880120569856"], "id": "1167395880120569856", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "@LvitaleVitale @lajeantonio Jam\u00e1s entender\u00e9 yo tampoco , querer que vuelvan es suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:17:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LvitaleVitale", "id": "822098262"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "lajeantonio", "id": "151229246"}]}, "in_reply_to_user_id": "822098262", "author_id": "255223612", "edit_history_tweet_ids": ["1167395870402338816"], "id": "1167395870402338816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167195978107105280"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:17:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "531577143", "edit_history_tweet_ids": ["1167395853260267525"], "id": "1167395853260267525", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:16:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1084266156", "edit_history_tweet_ids": ["1167395788374368256"], "id": "1167395788374368256", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:16:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "author_id": "865148173123276801", "edit_history_tweet_ids": ["1167395778903662593"], "id": "1167395778903662593", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}]}, {"text": "Hoje o caf\u00e9 foi suicida, COM MT a\u00e7\u00facar", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:16:56.000Z", "author_id": "3247071684", "edit_history_tweet_ids": ["1167395776189882369"], "id": "1167395776189882369", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@Hjorvik @TonyKing_DMD @DrBioblogo @Pulgar_Panda @VaryIngweion @Mylestring Por no hablar de su comportamiento casi suicida xD https://t.co/788KLZfI7L", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:16:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hjorvik", "id": "364147559"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "DrBioblogo", "id": "917844392664354818"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "Pulgar_Panda", "id": "965603117650890752"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "VaryIngweion", "id": "153748473"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "Mylestring", "id": "352501486"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/788KLZfI7L", "expanded_url": "https://twitter.com/Raquel_So_Ro/status/1167395723211673600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/788KLZfI7L", "media_key": "16_1167395709131341826"}]}, "in_reply_to_user_id": "364147559", "author_id": "2176870158", "edit_history_tweet_ids": ["1167395723211673600"], "id": "1167395723211673600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167394036669472769"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:16:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "752656095106179072", "edit_history_tweet_ids": ["1167395630991466496"], "id": "1167395630991466496", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:16:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "204130416", "edit_history_tweet_ids": ["1167395626025459715"], "id": "1167395626025459715", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:15:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4865787399", "edit_history_tweet_ids": ["1167395536539967488"], "id": "1167395536539967488", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:15:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "54897610", "edit_history_tweet_ids": ["1167395521658589184"], "id": "1167395521658589184", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:15:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "author_id": "1005590568578273281", "edit_history_tweet_ids": ["1167395513479630850"], "id": "1167395513479630850", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:15:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "746134831206113281", "edit_history_tweet_ids": ["1167395466516029442"], "id": "1167395466516029442", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:15:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "918983789354868736", "edit_history_tweet_ids": ["1167395358193963009"], "id": "1167395358193963009", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:15:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "220266810", "edit_history_tweet_ids": ["1167395346273755136"], "id": "1167395346273755136", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:15:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "937469208413310977", "edit_history_tweet_ids": ["1167395343987871744"], "id": "1167395343987871744", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:15:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "874754882527481856", "edit_history_tweet_ids": ["1167395332533161984"], "id": "1167395332533161984", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:15:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1074459924615319552", "edit_history_tweet_ids": ["1167395314262822914"], "id": "1167395314262822914", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:15:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "848079157", "edit_history_tweet_ids": ["1167395299935039490"], "id": "1167395299935039490", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:14:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3004084131", "edit_history_tweet_ids": ["1167395263834677250"], "id": "1167395263834677250", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:14:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1074386742181011458", "edit_history_tweet_ids": ["1167395217802170369"], "id": "1167395217802170369", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:14:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "929724028855685120", "edit_history_tweet_ids": ["1167395213419188229"], "id": "1167395213419188229", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:14:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "931994847694802944", "edit_history_tweet_ids": ["1167395212798414848"], "id": "1167395212798414848", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:14:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1564141302", "edit_history_tweet_ids": ["1167395210709651467"], "id": "1167395210709651467", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:14:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1083571549418983425", "edit_history_tweet_ids": ["1167395169597054978"], "id": "1167395169597054978", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:14:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1951858682", "edit_history_tweet_ids": ["1167395141319106561"], "id": "1167395141319106561", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:14:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "839118951158267909", "edit_history_tweet_ids": ["1167395093545934848"], "id": "1167395093545934848", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:14:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1071951699282198530", "edit_history_tweet_ids": ["1167395050621460481"], "id": "1167395050621460481", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "#FIFA20 Nova marca\u00e7\u00e3o | Marca\u00e7\u00e3o Suicida \u2620\ud83e\udd15 https://t.co/aiz2IJAh5J", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:14:01.000Z", "author_id": "596479735", "edit_history_tweet_ids": ["1167395040185978881"], "id": "1167395040185978881", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "FIFA20"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "FIFA20"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/aiz2IJAh5J", "expanded_url": "https://twitter.com/Kazooie94/status/1166697848114749441", "display_url": "twitter.com/Kazooie94/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166697848114749441"}]}, {"text": "@ICARVDI E Paratici si suicida (si scherza eh!)", "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T11:13:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ICARVDI", "id": "959475689354342402"}]}, "in_reply_to_user_id": "1534788865", "author_id": "1096882537312501760", "edit_history_tweet_ids": ["1167395018606305281"], "id": "1167395018606305281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167393233493725184"}]}, {"text": "lavar o cabelo nesse frio vai ser miss\u00e3o suicida pqp", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:13:49.000Z", "author_id": "1024308031587344384", "edit_history_tweet_ids": ["1167394989615140864"], "id": "1167394989615140864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:13:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "471956251", "edit_history_tweet_ids": ["1167394966198509568"], "id": "1167394966198509568", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:13:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1065235059685408768", "edit_history_tweet_ids": ["1167394964055216128"], "id": "1167394964055216128", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "\u2014 Yo tampoco cre\u00eda y acab\u00e9 casado y con un hijo. \u2014Y sigue sin creer, pero...\u2014 Luego soy yo el que tiene que cambiar visiones... \u2014Neg\u00f3, prensando los labios\u2014. \u00bfLlamo a Wrynn? Has dicho muy ciego y un poco suicida. Me encaja en el perfil.\n\nHoy es el d\u00eda de shippear al mago. https://t.co/7Sm1mz1VnX", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:13:34.000Z", "author_id": "890660498986893313", "edit_history_tweet_ids": ["1167394925870297088"], "id": "1167394925870297088", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.4002, "type": "Person", "normalized_text": "Wrynn"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7Sm1mz1VnX", "expanded_url": "https://twitter.com/PoisonousWitch_/status/1167394317570314240", "display_url": "twitter.com/PoisonousWitch\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:13:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "828014346", "edit_history_tweet_ids": ["1167394921545945088"], "id": "1167394921545945088", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:13:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1276497732", "edit_history_tweet_ids": ["1167394918194716672"], "id": "1167394918194716672", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:13:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "author_id": "564155940", "edit_history_tweet_ids": ["1167394899123154944"], "id": "1167394899123154944", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:13:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1868872736", "edit_history_tweet_ids": ["1167394795850993664"], "id": "1167394795850993664", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:12:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "author_id": "857693618022350852", "edit_history_tweet_ids": ["1167394768923635712"], "id": "1167394768923635712", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}]}, {"text": "RT @Mazinguer88: ESPA\u00d1A SE SUICIDA LENTAMENTE, ESO S\u00cd LA T\u00cdA BENI Y TODA LA BASURA COMO ELLA QUE LOS DEFIENDEN ,NO SE LLEVAR\u00c1N NINGUNO A CA\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:12:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Mazinguer88", "id": "871012948155801600"}]}, "author_id": "390354360", "edit_history_tweet_ids": ["1167394762921586688"], "id": "1167394762921586688", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167393090216386561"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:12:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1143577530504531968", "edit_history_tweet_ids": ["1167394737642450945"], "id": "1167394737642450945", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:12:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3377468200", "edit_history_tweet_ids": ["1167394690934726656"], "id": "1167394690934726656", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:12:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "424988337", "edit_history_tweet_ids": ["1167394654733647877"], "id": "1167394654733647877", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:12:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "205534336", "edit_history_tweet_ids": ["1167394628657721345"], "id": "1167394628657721345", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "A discuss\u00e3o em torno do suic\u00eddio no Brasil \u00e9 mais frequente no Setembro Amarelo, mas esta \u00e9 uma realidade que bate \u00e0 porta de autistas nos 365 dias do ano. Nosso novo epis\u00f3dio fala sobre a campanha e a idea\u00e7\u00e3o suicida em autistas adultos. Ou\u00e7a: https://t.co/u071JAkdtn", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:12:20.000Z", "author_id": "993157908983578625", "edit_history_tweet_ids": ["1167394615537950723"], "id": "1167394615537950723", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9343, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 63, "end": 78, "probability": 0.5263, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/u071JAkdtn", "expanded_url": "https://www.introvertendo.com.br/podcast/introvertendo-65-setembro-amarelo/", "display_url": "introvertendo.com.br/podcast/introv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.introvertendo.com.br/podcast/introvertendo-65-setembro-amarelo/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:12:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1118564999511851011", "edit_history_tweet_ids": ["1167394613956661249"], "id": "1167394613956661249", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Nada m\u00e1s suicida que pasar la rotonda corriendo justo cuando un cami\u00f3n va 200km/h y no piensa parar. https://t.co/OpiVLxqqtc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:12:18.000Z", "author_id": "1059947752912838658", "edit_history_tweet_ids": ["1167394609565196289"], "id": "1167394609565196289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/OpiVLxqqtc", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferkeller4/status/1166705134308593664", "display_url": "twitter.com/Ferkeller4/sta\u2026"}]}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:12:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1160633117327142912", "edit_history_tweet_ids": ["1167394596428636173"], "id": "1167394596428636173", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "@frankoceanft @Sferds_ rato suicida pensando que eh homem aranha ao som de frank ocean", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:11:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "973683751594184704", "author_id": "2317971326", "edit_history_tweet_ids": ["1167394503126396929"], "id": "1167394503126396929", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.6349, "type": "Other", "normalized_text": "frank ocean"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167289513045110785"}]}, {"text": "@VivianaaFerrari Que lastima que digas eso,soy del campo y no conozco nadie en mi zona que no los odie,no hay que creer en todo lo que se publica, ser\u00eda ser suicida querer que vuelvan.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:11:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VivianaaFerrari", "id": "358449853"}]}, "in_reply_to_user_id": "358449853", "author_id": "2575268085", "edit_history_tweet_ids": ["1167394431785476096"], "id": "1167394431785476096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167160546975768577"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:11:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1136752017739845632", "edit_history_tweet_ids": ["1167394409140424706"], "id": "1167394409140424706", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:11:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "1281822884", "edit_history_tweet_ids": ["1167394397455028224"], "id": "1167394397455028224", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:11:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "336254480", "edit_history_tweet_ids": ["1167394355533025280"], "id": "1167394355533025280", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:10:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "619350230", "edit_history_tweet_ids": ["1167394278613704704"], "id": "1167394278613704704", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:10:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "890323706291113984", "edit_history_tweet_ids": ["1167394265581981696"], "id": "1167394265581981696", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:10:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1352724146", "edit_history_tweet_ids": ["1167394249110896640"], "id": "1167394249110896640", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:10:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1651750231", "edit_history_tweet_ids": ["1167394186452197376"], "id": "1167394186452197376", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:10:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "815302947684909056", "edit_history_tweet_ids": ["1167394186162782208"], "id": "1167394186162782208", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:10:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "818099798", "edit_history_tweet_ids": ["1167394154575515648"], "id": "1167394154575515648", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @cituc: De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:10:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}]}, "author_id": "1281822884", "edit_history_tweet_ids": ["1167394101458821120"], "id": "1167394101458821120", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166732699261972480"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:10:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "231454540", "edit_history_tweet_ids": ["1167394100645117953"], "id": "1167394100645117953", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:10:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1149327104867278848", "edit_history_tweet_ids": ["1167394070819475457"], "id": "1167394070819475457", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:10:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1139631631663345664", "edit_history_tweet_ids": ["1167394061633933312"], "id": "1167394061633933312", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:09:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "986182968392736769", "edit_history_tweet_ids": ["1167393987826769920"], "id": "1167393987826769920", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:09:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "609624086", "edit_history_tweet_ids": ["1167393911821819905"], "id": "1167393911821819905", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:09:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "133918352", "edit_history_tweet_ids": ["1167393858235359235"], "id": "1167393858235359235", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:09:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1443957974", "edit_history_tweet_ids": ["1167393839721697280"], "id": "1167393839721697280", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:09:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2386254429", "edit_history_tweet_ids": ["1167393803004760064"], "id": "1167393803004760064", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:09:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1096267806067310592", "edit_history_tweet_ids": ["1167393777285312512"], "id": "1167393777285312512", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:08:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "834974274385559552", "edit_history_tweet_ids": ["1167393693676003328"], "id": "1167393693676003328", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:08:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3330311867", "edit_history_tweet_ids": ["1167393612553969665"], "id": "1167393612553969665", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:08:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "851878558729424900", "edit_history_tweet_ids": ["1167393587476275200"], "id": "1167393587476275200", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:08:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "146007933", "edit_history_tweet_ids": ["1167393579574185984"], "id": "1167393579574185984", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:08:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "786569911275356161", "edit_history_tweet_ids": ["1167393573123317765"], "id": "1167393573123317765", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:07:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1146825897187713024", "edit_history_tweet_ids": ["1167393488587173889"], "id": "1167393488587173889", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:07:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1061237782486618113", "edit_history_tweet_ids": ["1167393483054862336"], "id": "1167393483054862336", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:07:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2989952457", "edit_history_tweet_ids": ["1167393470396403712"], "id": "1167393470396403712", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:07:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1120473561439846407", "edit_history_tweet_ids": ["1167393462611824643"], "id": "1167393462611824643", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:07:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1022424612", "edit_history_tweet_ids": ["1167393428088467456"], "id": "1167393428088467456", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:07:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "969984283103367170", "edit_history_tweet_ids": ["1167393413098029062"], "id": "1167393413098029062", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:07:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "954459970900283393", "edit_history_tweet_ids": ["1167393368365850624"], "id": "1167393368365850624", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:07:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "154947300", "edit_history_tweet_ids": ["1167393349495656453"], "id": "1167393349495656453", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:06:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "author_id": "393050517", "edit_history_tweet_ids": ["1167393272265940992"], "id": "1167393272265940992", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}]}, {"text": "ESPA\u00d1A SE SUICIDA LENTAMENTE, ESO S\u00cd LA T\u00cdA BENI Y TODA LA BASURA COMO ELLA QUE LOS DEFIENDEN ,NO SE LLEVAR\u00c1N NINGUNO A CASA CEUTA  Unos 200 Subsaharianos logran saltar desde Marruecos a Espa\u00f1a https://t.co/9Oedbml9sl v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:06:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 230, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/9Oedbml9sl", "expanded_url": "https://youtu.be/EY9QJA0w_pk", "display_url": "youtu.be/EY9QJA0w_pk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=EY9QJA0w_pk&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "871012948155801600", "edit_history_tweet_ids": ["1167393090216386561"], "id": "1167393090216386561", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:06:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "942074671075348482", "edit_history_tweet_ids": ["1167393055579791362"], "id": "1167393055579791362", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:05:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4186341070", "edit_history_tweet_ids": ["1167392951749750784"], "id": "1167392951749750784", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:05:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "author_id": "233928703", "edit_history_tweet_ids": ["1167392880891170818"], "id": "1167392880891170818", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:05:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1029034554378608642", "edit_history_tweet_ids": ["1167392791669956609"], "id": "1167392791669956609", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:04:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3389964077", "edit_history_tweet_ids": ["1167392679740788736"], "id": "1167392679740788736", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:04:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "843438478247497728", "edit_history_tweet_ids": ["1167392656403468288"], "id": "1167392656403468288", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:04:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "713005080451096579", "edit_history_tweet_ids": ["1167392655296344070"], "id": "1167392655296344070", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:04:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1876085089", "edit_history_tweet_ids": ["1167392654604345346"], "id": "1167392654604345346", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:04:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1048946345355169793", "edit_history_tweet_ids": ["1167392623843270656"], "id": "1167392623843270656", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:04:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1026450973940690944", "edit_history_tweet_ids": ["1167392596634886144"], "id": "1167392596634886144", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:04:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "2875793453", "edit_history_tweet_ids": ["1167392591077359616"], "id": "1167392591077359616", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156235101245441"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:04:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "749409078", "edit_history_tweet_ids": ["1167392539739086848"], "id": "1167392539739086848", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:04:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "949103704032063488", "edit_history_tweet_ids": ["1167392537985912837"], "id": "1167392537985912837", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:03:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2871074847", "edit_history_tweet_ids": ["1167392485863243776"], "id": "1167392485863243776", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:03:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1591066818", "edit_history_tweet_ids": ["1167392484047171584"], "id": "1167392484047171584", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:03:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "4227219761", "edit_history_tweet_ids": ["1167392459749543941"], "id": "1167392459749543941", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "N\u00e3o aguento mais escutar que amigo meu tentou se matar ou se matou!! T\u00e1 foda dms, pprt \ud83d\ude14\ud83d\udc4e", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:03:37.000Z", "author_id": "2968537611", "edit_history_tweet_ids": ["1167392424148328449"], "id": "1167392424148328449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:03:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "859742262774951936", "edit_history_tweet_ids": ["1167392421170335745"], "id": "1167392421170335745", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Comparar el caso de una chica cuyo video privado se viraliza entre sus compa\u00f1eros de trabajo, quienes la acosan hasta tal punto que se suicida, con el video de una pava que se la chupa a un t\u00edo en mitad de una discoteca a reventar. Hoy lo h3 visto to https://t.co/sfzojL6AVU", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:03:29.000Z", "author_id": "2238252960", "edit_history_tweet_ids": ["1167392390312812544"], "id": "1167392390312812544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/sfzojL6AVU", "expanded_url": "https://twitter.com/Anillodeneptuno/status/1167392390312812544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sfzojL6AVU", "media_key": "3_1167392381366415360"}]}}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:03:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "2220036431", "edit_history_tweet_ids": ["1167392378052894720"], "id": "1167392378052894720", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:03:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2961631211", "edit_history_tweet_ids": ["1167392347266703360"], "id": "1167392347266703360", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:03:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "749351813414027265", "edit_history_tweet_ids": ["1167392309484380160"], "id": "1167392309484380160", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:02:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "481656889", "edit_history_tweet_ids": ["1167392226609115136"], "id": "1167392226609115136", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:02:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3243555496", "edit_history_tweet_ids": ["1167392217113223168"], "id": "1167392217113223168", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:02:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "162341874", "edit_history_tweet_ids": ["1167392183101599745"], "id": "1167392183101599745", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:02:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "371434059", "edit_history_tweet_ids": ["1167392147487809536"], "id": "1167392147487809536", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "@marattin Del resto li ha portati al 35% garantendo poltrone a tutti, dura contestare uno cos\u00ec anche quando si suicida politicamente, almeno per ora", "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T11:02:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "in_reply_to_user_id": "616886078", "author_id": "820320360", "edit_history_tweet_ids": ["1167392137534726144"], "id": "1167392137534726144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167375599272374273"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:02:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2567151478", "edit_history_tweet_ids": ["1167392122070294529"], "id": "1167392122070294529", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Uma adolescente se suicidou e a m\u00e3e faz check-in da funer\u00e1ria. \ud83d\ude33.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T11:02:23.000Z", "author_id": "117140826", "edit_history_tweet_ids": ["1167392114273136640"], "id": "1167392114273136640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:02:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1420050396", "edit_history_tweet_ids": ["1167392109575442433"], "id": "1167392109575442433", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:02:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "author_id": "179597617", "edit_history_tweet_ids": ["1167392092181676032"], "id": "1167392092181676032", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:02:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1046139163769294850", "edit_history_tweet_ids": ["1167392070513901570"], "id": "1167392070513901570", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "@juancampanella viven enfrascados es al rev\u00e9s se llaman a silencio todos los que jam\u00e1s votar\u00edan a este gobierno por temor al reproche de los virtuosos republicanos. El pueblo no se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:02:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "in_reply_to_user_id": "180990597", "author_id": "941300142", "edit_history_tweet_ids": ["1167392066713903104"], "id": "1167392066713903104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167383820544487426"}]}, {"text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:02:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "author_id": "991110835522154496", "edit_history_tweet_ids": ["1167392033696342017"], "id": "1167392033696342017", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:01:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2540331768", "edit_history_tweet_ids": ["1167391904167866370"], "id": "1167391904167866370", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:01:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "2214930877", "edit_history_tweet_ids": ["1167391813377900546"], "id": "1167391813377900546", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:01:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4851498369", "edit_history_tweet_ids": ["1167391787754885120"], "id": "1167391787754885120", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:01:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3408841606", "edit_history_tweet_ids": ["1167391764292018177"], "id": "1167391764292018177", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:00:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1901314814", "edit_history_tweet_ids": ["1167391742380974080"], "id": "1167391742380974080", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:00:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "710851941476265984", "edit_history_tweet_ids": ["1167391718301458433"], "id": "1167391718301458433", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:00:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "4579944141", "edit_history_tweet_ids": ["1167391597924933633"], "id": "1167391597924933633", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:00:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1099762442060599296", "edit_history_tweet_ids": ["1167391578211725313"], "id": "1167391578211725313", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:00:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "755666737", "edit_history_tweet_ids": ["1167391525866758144"], "id": "1167391525866758144", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:59:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "827383910", "edit_history_tweet_ids": ["1167391484909379584"], "id": "1167391484909379584", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:59:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "993704502170734592", "edit_history_tweet_ids": ["1167391481784623105"], "id": "1167391481784623105", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:59:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1351593168", "edit_history_tweet_ids": ["1167391414554189824"], "id": "1167391414554189824", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:59:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "332462217", "edit_history_tweet_ids": ["1167391357574504448"], "id": "1167391357574504448", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:59:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1073417696581177345", "edit_history_tweet_ids": ["1167391303296008192"], "id": "1167391303296008192", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:59:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2876415311", "edit_history_tweet_ids": ["1167391301693845504"], "id": "1167391301693845504", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:59:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1321667756", "edit_history_tweet_ids": ["1167391287907115010"], "id": "1167391287907115010", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:58:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1007299084766588928", "edit_history_tweet_ids": ["1167391246530359296"], "id": "1167391246530359296", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:58:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "author_id": "152156685", "edit_history_tweet_ids": ["1167391213894406144"], "id": "1167391213894406144", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}]}, {"text": "RT @ernestorr: Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:58:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}]}, "author_id": "3153065597", "edit_history_tweet_ids": ["1167391209247125504"], "id": "1167391209247125504", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167277470321655809"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:58:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "915034442384756737", "edit_history_tweet_ids": ["1167391136559837185"], "id": "1167391136559837185", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:58:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "767525170516987906", "edit_history_tweet_ids": ["1167391133527400449"], "id": "1167391133527400449", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:58:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "203114429", "edit_history_tweet_ids": ["1167391122697719809"], "id": "1167391122697719809", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:58:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1594251546", "edit_history_tweet_ids": ["1167391032880840704"], "id": "1167391032880840704", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:57:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1032382076383899649", "edit_history_tweet_ids": ["1167390995295719426"], "id": "1167390995295719426", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:57:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2222522223", "edit_history_tweet_ids": ["1167390989792796672"], "id": "1167390989792796672", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:57:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "885542491545579521", "edit_history_tweet_ids": ["1167390981316108295"], "id": "1167390981316108295", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:57:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "895813987178360832", "edit_history_tweet_ids": ["1167390908570132480"], "id": "1167390908570132480", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:57:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "717869999952625664", "edit_history_tweet_ids": ["1167390836872679424"], "id": "1167390836872679424", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:57:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1106706506098065408", "edit_history_tweet_ids": ["1167390814940651521"], "id": "1167390814940651521", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "@gloriafperez Matou, deveria cumprir cada dia da seten\u00e7a, todos em regime fechado; n\u00e3o interessa se estuda, l\u00ea a B\u00edblia, diz que se converteu a uma religi\u00e3o, ou mesmo que seja sincero e tenha se convertido e se arrependido, matou tem que ficar preso at\u00e9 o fim.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:56:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gloriafperez", "id": "44341095"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "in_reply_to_user_id": "44341095", "author_id": "980533489828233217", "edit_history_tweet_ids": ["1167390712788410368"], "id": "1167390712788410368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167305491149545472"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:56:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "988846346701627392", "edit_history_tweet_ids": ["1167390601605763072"], "id": "1167390601605763072", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Agenpress: Perugia, detenuto si suicida in carcere https://t.co/LxGbEx7l5U Agenpress. Ha deciso di togliersi la vita impiccandosi nella\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T10:56:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Agenpress", "id": "3110388185"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/LxGbEx7l5U", "expanded_url": "http://www.agenpress.it/2019/08/30/perugia-detenuto-si-suicida-in-carcere/", "display_url": "agenpress.it/2019/08/30/per\u2026"}]}, "author_id": "590867098", "edit_history_tweet_ids": ["1167390538561183744"], "id": "1167390538561183744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167390231974334464"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:56:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3374596595", "edit_history_tweet_ids": ["1167390536925437953"], "id": "1167390536925437953", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:56:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "1259510046", "edit_history_tweet_ids": ["1167390520374697984"], "id": "1167390520374697984", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "Se suicida exintegrante de la orquesta de Wilfrido Vargas - https://t.co/ngU70MTGys", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:55:50.000Z", "author_id": "53366104", "edit_history_tweet_ids": ["1167390462958850048"], "id": "1167390462958850048", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ngU70MTGys", "expanded_url": "https://masvip.com.do/2019/08/29/se-suicida-exintegrante-de-la-orquesta-de-wilfrido-vargas/", "display_url": "masvip.com.do/2019/08/29/se-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:55:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1019599968062099456", "edit_history_tweet_ids": ["1167390428490018816"], "id": "1167390428490018816", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:55:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "461347984", "edit_history_tweet_ids": ["1167390422634770432"], "id": "1167390422634770432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:55:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1105563220679581696", "edit_history_tweet_ids": ["1167390334722220032"], "id": "1167390334722220032", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:54:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "256015839", "edit_history_tweet_ids": ["1167390244750135297"], "id": "1167390244750135297", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:54:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "526859397", "edit_history_tweet_ids": ["1167390239280848897"], "id": "1167390239280848897", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "Perugia, detenuto si suicida in carcere https://t.co/LxGbEx7l5U Agenpress. Ha deciso di togliersi la vita impiccandosi nella Casa Circondariale Cap... https://t.co/PGrwOsu6AL", "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T10:54:55.000Z", "author_id": "3110388185", "edit_history_tweet_ids": ["1167390231974334464"], "id": "1167390231974334464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/LxGbEx7l5U", "expanded_url": "http://www.agenpress.it/2019/08/30/perugia-detenuto-si-suicida-in-carcere/", "display_url": "agenpress.it/2019/08/30/per\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/PGrwOsu6AL", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenpress/status/1167390231974334464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGrwOsu6AL", "media_key": "3_1167390230124666880"}]}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:54:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "980423447363846146", "edit_history_tweet_ids": ["1167390204057018373"], "id": "1167390204057018373", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:54:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "710923355646459905", "edit_history_tweet_ids": ["1167390075640078336"], "id": "1167390075640078336", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:54:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1084154435801108482", "edit_history_tweet_ids": ["1167390066081185792"], "id": "1167390066081185792", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:54:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1150375336523251712", "edit_history_tweet_ids": ["1167390033843818496"], "id": "1167390033843818496", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:53:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1039535132745625600", "edit_history_tweet_ids": ["1167389892382531585"], "id": "1167389892382531585", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:53:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4230499527", "edit_history_tweet_ids": ["1167389885130510337"], "id": "1167389885130510337", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:53:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "808102138614337537", "edit_history_tweet_ids": ["1167389881586372613"], "id": "1167389881586372613", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:53:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "724762355800915968", "edit_history_tweet_ids": ["1167389857234214912"], "id": "1167389857234214912", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:53:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1081422640336773120", "edit_history_tweet_ids": ["1167389845351743488"], "id": "1167389845351743488", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:53:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3851571058", "edit_history_tweet_ids": ["1167389834224250881"], "id": "1167389834224250881", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:53:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "983186516", "edit_history_tweet_ids": ["1167389795020156928"], "id": "1167389795020156928", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:53:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1062752865721221120", "edit_history_tweet_ids": ["1167389778976919553"], "id": "1167389778976919553", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:53:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3434853987", "edit_history_tweet_ids": ["1167389758328147969"], "id": "1167389758328147969", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:52:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2266915770", "edit_history_tweet_ids": ["1167389683703267328"], "id": "1167389683703267328", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:52:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "954971120452726784", "edit_history_tweet_ids": ["1167389644822069249"], "id": "1167389644822069249", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Con 15 a\u00f1os no usaba twitter por q me daba miedo el q todo el mundo se quisiera suicidar, ahora con 18 soy uno mas de esta gran familia suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:52:34.000Z", "author_id": "990987241492279298", "edit_history_tweet_ids": ["1167389644381724673"], "id": "1167389644381724673", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ernestorr: Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:52:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}]}, "author_id": "1360492032", "edit_history_tweet_ids": ["1167389608855969793"], "id": "1167389608855969793", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167277470321655809"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:52:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1040289885352026112", "edit_history_tweet_ids": ["1167389590229065730"], "id": "1167389590229065730", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:52:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4850598022", "edit_history_tweet_ids": ["1167389560885645312"], "id": "1167389560885645312", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:52:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2916571437", "edit_history_tweet_ids": ["1167389529025724418"], "id": "1167389529025724418", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:51:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1523599512", "edit_history_tweet_ids": ["1167389473295994881"], "id": "1167389473295994881", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Meu gato matou um passarinho e agora t\u00e1 se achando o fodao", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:51:32.000Z", "author_id": "1038823952301412354", "edit_history_tweet_ids": ["1167389384078974976"], "id": "1167389384078974976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:51:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1152779986161610752", "edit_history_tweet_ids": ["1167389373974888448"], "id": "1167389373974888448", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:51:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "2998196811", "edit_history_tweet_ids": ["1167389350147035138"], "id": "1167389350147035138", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:51:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "917929048436871168", "edit_history_tweet_ids": ["1167389307973394433"], "id": "1167389307973394433", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:50:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "991507346613526528", "edit_history_tweet_ids": ["1167389184308469760"], "id": "1167389184308469760", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:50:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "4584564334", "edit_history_tweet_ids": ["1167389140251480064"], "id": "1167389140251480064", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:50:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "834284437", "edit_history_tweet_ids": ["1167389056822665216"], "id": "1167389056822665216", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:49:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1062330271712886785", "edit_history_tweet_ids": ["1167388964090724353"], "id": "1167388964090724353", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:49:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "991029346629505025", "edit_history_tweet_ids": ["1167388958369755136"], "id": "1167388958369755136", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "S\u00f3 ontem que eu vi o rato se matou maluco e sinceramente foi o ponto alto da minha semana", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:49:45.000Z", "author_id": "846150534520324096", "edit_history_tweet_ids": ["1167388932646088705"], "id": "1167388932646088705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:49:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "2482863517", "edit_history_tweet_ids": ["1167388861833580545"], "id": "1167388861833580545", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:49:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "1897997684", "edit_history_tweet_ids": ["1167388835250155520"], "id": "1167388835250155520", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:49:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "742132432812527616", "edit_history_tweet_ids": ["1167388759337443330"], "id": "1167388759337443330", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:48:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "4334243980", "edit_history_tweet_ids": ["1167388713816641537"], "id": "1167388713816641537", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:48:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "187359529", "edit_history_tweet_ids": ["1167388644010876928"], "id": "1167388644010876928", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:48:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "399563206", "edit_history_tweet_ids": ["1167388592941015040"], "id": "1167388592941015040", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:48:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "887092865364623364", "edit_history_tweet_ids": ["1167388576759369730"], "id": "1167388576759369730", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:48:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2511413223", "edit_history_tweet_ids": ["1167388560246345730"], "id": "1167388560246345730", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:48:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "883057196120059904", "edit_history_tweet_ids": ["1167388498736885761"], "id": "1167388498736885761", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:47:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "325587532", "edit_history_tweet_ids": ["1167388397343772672"], "id": "1167388397343772672", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:47:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1149495300664549376", "edit_history_tweet_ids": ["1167388379719360512"], "id": "1167388379719360512", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:47:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3010464147", "edit_history_tweet_ids": ["1167388362015215617"], "id": "1167388362015215617", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:47:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1028709392353505280", "edit_history_tweet_ids": ["1167388318289596416"], "id": "1167388318289596416", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:47:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "548831216", "edit_history_tweet_ids": ["1167388274094149633"], "id": "1167388274094149633", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:47:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "791809063285821440", "edit_history_tweet_ids": ["1167388249947611138"], "id": "1167388249947611138", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:46:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1005138048475115521", "edit_history_tweet_ids": ["1167388225922588674"], "id": "1167388225922588674", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:46:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "1720852974", "edit_history_tweet_ids": ["1167388218167320576"], "id": "1167388218167320576", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "@cburgueno Todos los gobiernos neoliberales nos llevan al mismo final. Lo loco es  q el peronismo siempre se tiene que ocupar de los platos rotos y a\u00fan as\u00ed intentan venderlo como amenaza, pero las Paso demostraron que la ciudadan\u00eda puede ser confundida por un tiempo pero no se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:46:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cburgueno", "id": "158536904"}]}, "in_reply_to_user_id": "158536904", "geo": {"place_id": "0166613a22e8bbe7"}, "author_id": "147042809", "edit_history_tweet_ids": ["1167388130879709185"], "id": "1167388130879709185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167381812341030913"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:46:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "850412628", "edit_history_tweet_ids": ["1167388111195844608"], "id": "1167388111195844608", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:46:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "139272363", "edit_history_tweet_ids": ["1167388074604748807"], "id": "1167388074604748807", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:46:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3122202211", "edit_history_tweet_ids": ["1167388065930850305"], "id": "1167388065930850305", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:46:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1126163406514475008", "edit_history_tweet_ids": ["1167388040190447620"], "id": "1167388040190447620", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @corrientescity: Li dijo ROBERTO TARNOGOL \n\nTe manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:46:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "corrientescity", "id": "66399906"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5153, "type": "Person", "normalized_text": "Li"}, {"start": 28, "end": 43, "probability": 0.759, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERTO TARNOGOL"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.6625, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "943253678890405888", "edit_history_tweet_ids": ["1167388038135263233"], "id": "1167388038135263233", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167380473196290048"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:46:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "1008398022777163776", "edit_history_tweet_ids": ["1167388035484459008"], "id": "1167388035484459008", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @jadedbluef: foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:45:55.000Z", "author_id": "1738696328", "edit_history_tweet_ids": ["1167387969612918784"], "id": "1167387969612918784", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183914919747584"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:45:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1090355629422792704", "edit_history_tweet_ids": ["1167387937018978304"], "id": "1167387937018978304", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:45:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1067950673910792193", "edit_history_tweet_ids": ["1167387874272174080"], "id": "1167387874272174080", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:45:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "610347413", "edit_history_tweet_ids": ["1167387798422339584"], "id": "1167387798422339584", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:45:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "278310726", "edit_history_tweet_ids": ["1167387779719995392"], "id": "1167387779719995392", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "@Noelleal P\u00e1gate tu falsa oposici\u00f3n/instrumento para medir el control social, que pida a la masa una acci\u00f3n imb\u00e9cil-suicida tras otra.\n\nAses\u00ednalos con sus propias manos.\n\nHazlos autoviolarse.\n\nPonlos a reportar su propio exterminio y a hacer propuestas para acrecentarlo.\n\n#ABCDelSocialismo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:45:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Noelleal", "id": "41220384"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 290, "tag": "ABCDelSocialismo"}], "annotations": [{"start": 274, "end": 289, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "ABCDelSocialismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "41220384", "author_id": "736970634266349568", "edit_history_tweet_ids": ["1167387741883129856"], "id": "1167387741883129856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "767412058111483904"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:44:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "943739480", "edit_history_tweet_ids": ["1167387671104241664"], "id": "1167387671104241664", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:44:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1113217748", "edit_history_tweet_ids": ["1167387657523142663"], "id": "1167387657523142663", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:44:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1036758415861792768", "edit_history_tweet_ids": ["1167387618864185345"], "id": "1167387618864185345", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:44:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "130943601", "edit_history_tweet_ids": ["1167387592461094913"], "id": "1167387592461094913", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:44:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1053101850927550465", "edit_history_tweet_ids": ["1167387543102472193"], "id": "1167387543102472193", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:44:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "266073200", "edit_history_tweet_ids": ["1167387537108807682"], "id": "1167387537108807682", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:43:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "174647353", "edit_history_tweet_ids": ["1167387465168117762"], "id": "1167387465168117762", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:43:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "847381316", "edit_history_tweet_ids": ["1167387459019259905"], "id": "1167387459019259905", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:43:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "201015496", "edit_history_tweet_ids": ["1167387447564668928"], "id": "1167387447564668928", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:43:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2332303987", "edit_history_tweet_ids": ["1167387424844132352"], "id": "1167387424844132352", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:43:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "435300631", "edit_history_tweet_ids": ["1167387368493637634"], "id": "1167387368493637634", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:43:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1088445043969384448", "edit_history_tweet_ids": ["1167387335639687168"], "id": "1167387335639687168", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:43:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3858221265", "edit_history_tweet_ids": ["1167387300852129792"], "id": "1167387300852129792", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:43:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "752906054502055936", "edit_history_tweet_ids": ["1167387266798501889"], "id": "1167387266798501889", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:43:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1015759540401442816", "edit_history_tweet_ids": ["1167387256560246784"], "id": "1167387256560246784", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "@MauraCibely2010 @felipeneto @catupiry @DiVasca ok fa\u00e7o um desafio...prove para mim q a esquerda n\u00e3o \u00e9 suja e hip\u00f3crita e eu aceitarei a sua tese.\n- Quem \u00e9 a v\u00edtima de estupro a q M do Ros\u00e1rio se referiu ao ex-deputado?\n- Onde est\u00e3o as covas do genoc\u00eddio de LGBTs q o JB matou?\n- Quantos m\u00edsseis JB acionou nos LGBTs?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:42:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MauraCibely2010", "id": "113742033"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "catupiry", "id": "15297729"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "DiVasca", "id": "327569702"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 262, "probability": 0.5309, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTs"}, {"start": 268, "end": 269, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 311, "end": 315, "probability": 0.7322, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTs"}]}, "in_reply_to_user_id": "113742033", "author_id": "3002176138", "edit_history_tweet_ids": ["1167387223722987523"], "id": "1167387223722987523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167386199444676608"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:42:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1108700538152075264", "edit_history_tweet_ids": ["1167387211974828032"], "id": "1167387211974828032", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:42:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1139004121367941131", "edit_history_tweet_ids": ["1167387211177897985"], "id": "1167387211177897985", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:42:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "849810169", "edit_history_tweet_ids": ["1167387206669000706"], "id": "1167387206669000706", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:42:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "330465452", "edit_history_tweet_ids": ["1167387191179468800"], "id": "1167387191179468800", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:42:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1076596347564949506", "edit_history_tweet_ids": ["1167387142068363265"], "id": "1167387142068363265", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "@cecilialamagnol @ernestorr Eso, sin destacar que fue el \u00fanico suicida que se pego 3 corchazos (bang, bang, bang)", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:42:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cecilialamagnol", "id": "2968152214"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.3522, "type": "Other", "normalized_text": "bang"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.3177, "type": "Other", "normalized_text": "bang"}]}, "in_reply_to_user_id": "2968152214", "author_id": "3115332111", "edit_history_tweet_ids": ["1167387124565495808"], "id": "1167387124565495808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167293333011460098"}]}, {"text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:42:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "author_id": "272474471", "edit_history_tweet_ids": ["1167387098451795969"], "id": "1167387098451795969", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:42:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1236596844", "edit_history_tweet_ids": ["1167387051987296257"], "id": "1167387051987296257", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:42:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "386122751", "edit_history_tweet_ids": ["1167387047457411072"], "id": "1167387047457411072", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:42:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1004068542659121152", "edit_history_tweet_ids": ["1167387044320092161"], "id": "1167387044320092161", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:42:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "275667108", "edit_history_tweet_ids": ["1167386999042560000"], "id": "1167386999042560000", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:41:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "912680511495077888", "edit_history_tweet_ids": ["1167386816338677765"], "id": "1167386816338677765", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Baixo Clero #9: STF x Laja Jato e a ret\u00f3rica suicida de Bolsonaro https://t.co/n3AJkfUBtH", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:41:08.000Z", "author_id": "70799317", "edit_history_tweet_ids": ["1167386763490406401"], "id": "1167386763490406401", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6807, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "Laja Jato"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/n3AJkfUBtH", "expanded_url": "https://uol.page.link/xjCWo", "display_url": "uol.page.link/xjCWo", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/08/30/baixo-clero9-embate-entre-stf-x-laja-jato-e-retorica-suicida-de-bolsonaro.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:41:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "364473562", "edit_history_tweet_ids": ["1167386757995925505"], "id": "1167386757995925505", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:41:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1597243326", "edit_history_tweet_ids": ["1167386755760345088"], "id": "1167386755760345088", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Baixo Clero #9: STF x Lava Jato e a ret\u00f3rica suicida de Bolsonaro https://t.co/F7lioeyVaq via @UOLNoticias @UOL", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:40:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 106, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 107, "end": 111, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6508, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5903, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/F7lioeyVaq", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/08/30/baixo-clero9-embate-entre-stf-x-laja-jato-e-retorica-suicida-de-bolsonaro.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026"}]}, "author_id": "68008042", "edit_history_tweet_ids": ["1167386724059754498"], "id": "1167386724059754498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:40:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "565551817", "edit_history_tweet_ids": ["1167386677549174784"], "id": "1167386677549174784", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Face To Face\nPennywise\nFuneral For A Friend \nGang Starr\nBlowfuse\nBlink-182 \nThe Forecast\nCooter\nGeneracion Suicida \nA Tribe Called Quest\nAlexisonfire\nDead Kennedys \nBlack Flag\nBilly Talent\nMinor Threat \nGorilla Biscuits\n\nJoder que dif\u00edcil es esto... https://t.co/c5IlmE8f8N", "lang": "en", "created_at": "2019-08-30T10:40:45.000Z", "author_id": "4281243672", "edit_history_tweet_ids": ["1167386669982670849"], "id": "1167386669982670849", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 148, "probability": 0.4654, "type": "Other", "normalized_text": "Alexisonfire"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Billy"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/c5IlmE8f8N", "expanded_url": "https://twitter.com/TheOrlandini/status/1163819587915284480", "display_url": "twitter.com/TheOrlandini/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163819587915284480"}]}, {"text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:40:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "author_id": "3151993274", "edit_history_tweet_ids": ["1167386577821212672"], "id": "1167386577821212672", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:40:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "342126631", "edit_history_tweet_ids": ["1167386557499752449"], "id": "1167386557499752449", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:39:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "186331659", "edit_history_tweet_ids": ["1167386465384488960"], "id": "1167386465384488960", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:39:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1225910251", "edit_history_tweet_ids": ["1167386440776540160"], "id": "1167386440776540160", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:39:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "67873788", "edit_history_tweet_ids": ["1167386313617809411"], "id": "1167386313617809411", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:39:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3385362819", "edit_history_tweet_ids": ["1167386261822328834"], "id": "1167386261822328834", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri. Nel frattempo il mondo festeggia. Lo spread cala a picco a conferma di come per i mercati il vero problema fosse lui. Non quegli scappati di casa del Movimento. E non... https://t.co/XgpjxJ9goO", "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T10:38:49.000Z", "author_id": "448723722", "edit_history_tweet_ids": ["1167386183053299714"], "id": "1167386183053299714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/XgpjxJ9goO", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1575402610/posts/10217770413203463/", "display_url": "facebook.com/1575402610/pos\u2026"}]}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:38:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1012812708796944388", "edit_history_tweet_ids": ["1167386091558752256"], "id": "1167386091558752256", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:38:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1733523158", "edit_history_tweet_ids": ["1167386072982204416"], "id": "1167386072982204416", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:38:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1167068376864350208", "edit_history_tweet_ids": ["1167386032733638662"], "id": "1167386032733638662", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @corrientescity: Li dijo ROBERTO TARNOGOL \n\nTe manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:38:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "corrientescity", "id": "66399906"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5153, "type": "Person", "normalized_text": "Li"}, {"start": 28, "end": 43, "probability": 0.759, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERTO TARNOGOL"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.6625, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "800719845029335040", "edit_history_tweet_ids": ["1167386022340153345"], "id": "1167386022340153345", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167380473196290048"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:38:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1016724677086056451", "edit_history_tweet_ids": ["1167386007244804097"], "id": "1167386007244804097", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:38:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1112540928105955328", "edit_history_tweet_ids": ["1167386004015263746"], "id": "1167386004015263746", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:37:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "22881825", "edit_history_tweet_ids": ["1167385971161292800"], "id": "1167385971161292800", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:37:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "268785595", "edit_history_tweet_ids": ["1167385956447588352"], "id": "1167385956447588352", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:37:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1086362830104903681", "edit_history_tweet_ids": ["1167385927108485120"], "id": "1167385927108485120", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:37:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "752105418", "edit_history_tweet_ids": ["1167385924185075712"], "id": "1167385924185075712", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:37:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "757630665999388672", "edit_history_tweet_ids": ["1167385905893728257"], "id": "1167385905893728257", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Baixo Clero #9: STF x Laja Jato e a ret\u00f3rica suicida de Bolsonaro https://t.co/A1fOOdN7MO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:37:42.000Z", "author_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1167385902324342784"], "id": "1167385902324342784", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6807, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "Laja Jato"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/A1fOOdN7MO", "expanded_url": "https://uol.page.link/dBFv9", "display_url": "uol.page.link/dBFv9", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/08/30/baixo-clero9-embate-entre-stf-x-laja-jato-e-retorica-suicida-de-bolsonaro.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:37:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "932425051961470977", "edit_history_tweet_ids": ["1167385876873338880"], "id": "1167385876873338880", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:37:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "860668918884651008", "edit_history_tweet_ids": ["1167385875950575616"], "id": "1167385875950575616", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:37:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1032725118538211333", "edit_history_tweet_ids": ["1167385861186629632"], "id": "1167385861186629632", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:37:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1155137820794789888", "edit_history_tweet_ids": ["1167385780366520326"], "id": "1167385780366520326", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:37:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "852565290781212672", "edit_history_tweet_ids": ["1167385750419247104"], "id": "1167385750419247104", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @PhilipK_Dick: BRAM STOKER'S DRACULA (1992)\n\nPer la falsa notizia della sconfitta e morte sul campo di Vlad III, la moglie Elisabetta si\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T10:36:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PhilipK_Dick", "id": "1132768420708179968"}]}, "author_id": "891054930907328516", "edit_history_tweet_ids": ["1167385696006475777"], "id": "1167385696006475777", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167378698133286912"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:36:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2326539583", "edit_history_tweet_ids": ["1167385662187868160"], "id": "1167385662187868160", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:36:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1480830390", "edit_history_tweet_ids": ["1167385637483405312"], "id": "1167385637483405312", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:36:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "922344962", "edit_history_tweet_ids": ["1167385627714904065"], "id": "1167385627714904065", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:36:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "735960644", "edit_history_tweet_ids": ["1167385587499851778"], "id": "1167385587499851778", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:36:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1239714805", "edit_history_tweet_ids": ["1167385527592640512"], "id": "1167385527592640512", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:36:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4181785581", "edit_history_tweet_ids": ["1167385521716432896"], "id": "1167385521716432896", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Como estar\u00e1 tan absortos los colombianos en su ignorancia y en sus cavilaciones de violencia, que hacen caso al llamado suicida de un l\u00edder vampiro que a partir de la sangre del pueblo, alimenta as\u00ed, su terrible codicia.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:36:09.000Z", "geo": {"place_id": "0175cbed03ccdf3a"}, "author_id": "88894231", "edit_history_tweet_ids": ["1167385511889133568"], "id": "1167385511889133568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:36:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "3054257323", "edit_history_tweet_ids": ["1167385489806168064"], "id": "1167385489806168064", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:35:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "392287282", "edit_history_tweet_ids": ["1167385371015073792"], "id": "1167385371015073792", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:35:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "722967882", "edit_history_tweet_ids": ["1167385359937867776"], "id": "1167385359937867776", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:35:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1025699976620503040", "edit_history_tweet_ids": ["1167385350270005248"], "id": "1167385350270005248", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Hoy se suicida el Tordo Bilardo. Fav.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:35:14.000Z", "author_id": "150435729", "edit_history_tweet_ids": ["1167385281089200129"], "id": "1167385281089200129", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Tordo Bilardo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:35:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1131328437220777984", "edit_history_tweet_ids": ["1167385264681029633"], "id": "1167385264681029633", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:34:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1021856538548465664", "edit_history_tweet_ids": ["1167385192165720065"], "id": "1167385192165720065", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "a pessoa morre pq um homem matou mas a culpa \u00e9 nossa vai se fuder https://t.co/SSDbKPxKiA", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:34:33.000Z", "author_id": "40551377", "edit_history_tweet_ids": ["1167385108564905990"], "id": "1167385108564905990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/SSDbKPxKiA", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterTatchell/status/1164531428048158720", "display_url": "twitter.com/PeterTatchell/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164531428048158720"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:34:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "752145887174991872", "edit_history_tweet_ids": ["1167385084464455681"], "id": "1167385084464455681", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "E\u2019 salito ad almeno 63 morti il bilancio dell\u2019attentato suicida di ieri durante una festa di matrimonio a Kabul. I feriti nell\u2019attacco kamikaze sono 182. \u201cTutte le persone uccise e ferite sono civili. Tra le vittime ci sono anche\u2026 https://t.co/FoSwEUHly9 https://t.co/1nRwcDXu3G", "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T10:34:21.000Z", "author_id": "955454252851384323", "edit_history_tweet_ids": ["1167385059936092160"], "id": "1167385059936092160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/FoSwEUHly9", "expanded_url": "https://venti4ore.com/e-salito-ad-almeno-63-morti-il-bilancio-dellattentato-suicida-di-ieri-durante-una-festa-di-matrimonio-a-kabul-i-feriti-nellattacco-kamikaze-sono-182-tutte-le-pers/", "display_url": "venti4ore.com/e-salito-ad-al\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/1nRwcDXu3G", "expanded_url": "https://twitter.com/venti4ore/status/1167385059936092160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1nRwcDXu3G", "media_key": "3_1167385058505908226"}]}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:34:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1153857831713542150", "edit_history_tweet_ids": ["1167385044517838849"], "id": "1167385044517838849", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:34:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1935430766", "edit_history_tweet_ids": ["1167385037693755393"], "id": "1167385037693755393", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:34:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "1027663142040555524", "edit_history_tweet_ids": ["1167385029871394816"], "id": "1167385029871394816", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:34:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3347216950", "edit_history_tweet_ids": ["1167385024737374208"], "id": "1167385024737374208", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:34:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1114622010", "edit_history_tweet_ids": ["1167385010137178112"], "id": "1167385010137178112", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:33:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "719214461039550465", "edit_history_tweet_ids": ["1167384831942189056"], "id": "1167384831942189056", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:33:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1683573662", "edit_history_tweet_ids": ["1167384816481906689"], "id": "1167384816481906689", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:33:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "922222696485785600", "edit_history_tweet_ids": ["1167384816460980224"], "id": "1167384816460980224", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:33:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "95709632", "edit_history_tweet_ids": ["1167384810471510018"], "id": "1167384810471510018", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:33:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "943962036056346626", "edit_history_tweet_ids": ["1167384789395083266"], "id": "1167384789395083266", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @IsaCoachYVida: La extinci\u00f3n de los cristianos en Oriente Medio.\nMientras los musulmanes nos masacran all\u00ed, aqu\u00ed les acogemos y les damo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:33:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsaCoachYVida", "id": "2585795928"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.8911, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente Medio"}]}, "author_id": "211386643", "edit_history_tweet_ids": ["1167384763788910592"], "id": "1167384763788910592", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167340261455929344"}]}, {"text": "andr\u00e9s seu idiota burro COMO QUE VC MATOU A B\u00c9LEN SE NEM CORPO TEM?????? AH MAS \u00c9 UMA ANTA QUE \u00d3DIO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:33:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "521610409", "author_id": "521610409", "edit_history_tweet_ids": ["1167384752812363777"], "id": "1167384752812363777", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "B\u00c9LEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160269767653150722"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:33:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "1157377163244576768", "edit_history_tweet_ids": ["1167384737528406016"], "id": "1167384737528406016", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "Eu gostei do Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:33:03.000Z", "author_id": "282332333", "edit_history_tweet_ids": ["1167384732734296064"], "id": "1167384732734296064", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:32:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1049122669474598913", "edit_history_tweet_ids": ["1167384664656535552"], "id": "1167384664656535552", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:32:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4040587463", "edit_history_tweet_ids": ["1167384630078705665"], "id": "1167384630078705665", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:32:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "795080407", "edit_history_tweet_ids": ["1167384555638218752"], "id": "1167384555638218752", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:32:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "192363392", "edit_history_tweet_ids": ["1167384513707675649"], "id": "1167384513707675649", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:32:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3126779903", "edit_history_tweet_ids": ["1167384496502710272"], "id": "1167384496502710272", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:31:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1069663942849560578", "edit_history_tweet_ids": ["1167384400759349249"], "id": "1167384400759349249", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "@lobaoeletrico @aguedescartoon Suicida Lob\u00e3o....", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:31:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6637, "type": "Other", "normalized_text": "Lob\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "20372050", "author_id": "978668083387797504", "edit_history_tweet_ids": ["1167384316093128706"], "id": "1167384316093128706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167246349617774593"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:31:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1146032064468258820", "edit_history_tweet_ids": ["1167384276675047425"], "id": "1167384276675047425", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:31:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "730775863176929280", "edit_history_tweet_ids": ["1167384271323107330"], "id": "1167384271323107330", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:31:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "878394421", "edit_history_tweet_ids": ["1167384254852079617"], "id": "1167384254852079617", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:31:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1053414869582708738", "edit_history_tweet_ids": ["1167384249961472000"], "id": "1167384249961472000", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:31:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "594903590", "edit_history_tweet_ids": ["1167384228474052610"], "id": "1167384228474052610", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:30:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3201963807", "edit_history_tweet_ids": ["1167384192285663232"], "id": "1167384192285663232", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:30:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "948309285557153793", "edit_history_tweet_ids": ["1167384172312350721"], "id": "1167384172312350721", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "@gazetaonline Bom dia ES:\n\n1. Atirador que matou o cachorro cometeu diversos crimes.\n\nEntre eles, se tinha porte, disparo em via p\u00fablica.\n\nSe tinha porte, vai responder inqu\u00e9rito e, se ficar comprovado sua identidade, ir\u00e1 perder acesso a armas de fogo PARA SEMPRE!\n\nIsso, voc\u00eas n\u00e3o informaram.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:30:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gazetaonline", "id": "1178682575176523778"}]}, "in_reply_to_user_id": "14870978", "author_id": "55822954", "edit_history_tweet_ids": ["1167384149809872896"], "id": "1167384149809872896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167379647023239168"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:30:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1109300174432727041", "edit_history_tweet_ids": ["1167384138330103809"], "id": "1167384138330103809", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:30:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4148825117", "edit_history_tweet_ids": ["1167384086241075207"], "id": "1167384086241075207", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Nathan Fillion se une al reparto de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/xLIBcy0Vpn", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:30:16.000Z", "author_id": "169989918", "edit_history_tweet_ids": ["1167384032038084608"], "id": "1167384032038084608", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.8092, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/xLIBcy0Vpn", "expanded_url": "http://bit.ly/2HrruLz", "display_url": "bit.ly/2HrruLz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:30:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4895483122", "edit_history_tweet_ids": ["1167383996550057985"], "id": "1167383996550057985", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:29:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "307106183", "edit_history_tweet_ids": ["1167383957299781632"], "id": "1167383957299781632", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:29:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1614041684", "edit_history_tweet_ids": ["1167383841163632640"], "id": "1167383841163632640", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:29:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "author_id": "461414802", "edit_history_tweet_ids": ["1167383786285412352"], "id": "1167383786285412352", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:29:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "160073546", "edit_history_tweet_ids": ["1167383713027710978"], "id": "1167383713027710978", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:28:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "955853111159148545", "edit_history_tweet_ids": ["1167383649379110912"], "id": "1167383649379110912", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:28:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "328640987", "edit_history_tweet_ids": ["1167383646870937600"], "id": "1167383646870937600", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:28:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "790700155070779392", "edit_history_tweet_ids": ["1167383643108577280"], "id": "1167383643108577280", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:28:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "712363646609969152", "edit_history_tweet_ids": ["1167383590851813376"], "id": "1167383590851813376", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:28:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "915342214263386113", "edit_history_tweet_ids": ["1167383585877352448"], "id": "1167383585877352448", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:28:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1017224312665853952", "edit_history_tweet_ids": ["1167383529476558848"], "id": "1167383529476558848", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @ernestorr: Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:28:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}]}, "author_id": "190081284", "edit_history_tweet_ids": ["1167383527568158721"], "id": "1167383527568158721", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167277470321655809"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:28:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "1044660705620889605", "edit_history_tweet_ids": ["1167383503241187331"], "id": "1167383503241187331", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:28:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1046254479140691970", "edit_history_tweet_ids": ["1167383497926991872"], "id": "1167383497926991872", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:28:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "935709287531319296", "edit_history_tweet_ids": ["1167383493439045632"], "id": "1167383493439045632", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:28:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "785525640250490880", "edit_history_tweet_ids": ["1167383467899985921"], "id": "1167383467899985921", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:27:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "1071912988179922944", "edit_history_tweet_ids": ["1167383451655397376"], "id": "1167383451655397376", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:27:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "author_id": "760307394714996737", "edit_history_tweet_ids": ["1167383399885131776"], "id": "1167383399885131776", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:27:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1022299262128930816", "edit_history_tweet_ids": ["1167383370910842880"], "id": "1167383370910842880", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:27:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "895026668338860033", "edit_history_tweet_ids": ["1167383285397381121"], "id": "1167383285397381121", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:27:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "author_id": "179608373", "edit_history_tweet_ids": ["1167383254980280320"], "id": "1167383254980280320", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:27:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1966159472", "edit_history_tweet_ids": ["1167383238500900864"], "id": "1167383238500900864", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:26:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2398639490", "edit_history_tweet_ids": ["1167383159803129858"], "id": "1167383159803129858", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:26:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "617497983", "edit_history_tweet_ids": ["1167383090894970883"], "id": "1167383090894970883", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:26:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "816381759294160896", "edit_history_tweet_ids": ["1167383035261706242"], "id": "1167383035261706242", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:26:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1169162934", "edit_history_tweet_ids": ["1167382986121195520"], "id": "1167382986121195520", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:26:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "964405513", "edit_history_tweet_ids": ["1167382974301638657"], "id": "1167382974301638657", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:25:34.000Z", "author_id": "951506265565429760", "edit_history_tweet_ids": ["1167382849885999104"], "id": "1167382849885999104", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:25:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "3314004873", "edit_history_tweet_ids": ["1167382790343667713"], "id": "1167382790343667713", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:25:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "745244474176049152", "edit_history_tweet_ids": ["1167382767296008192"], "id": "1167382767296008192", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:25:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "357795947", "edit_history_tweet_ids": ["1167382765618245632"], "id": "1167382765618245632", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Corrupciooon: JOVEN VENEZOLANO SE SUICID\u00d3 en Quito #Ecuador. Estaba deprimido desde hace alg\u00fan tiempo, pero nunca me imagin\u00e9 que iba a\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:25:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Corrupciooon", "id": "149668378"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 63, "tag": "Ecuador"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN VENEZOLANO"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "author_id": "113789487", "edit_history_tweet_ids": ["1167382715127099393"], "id": "1167382715127099393", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167382316517339137"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:24:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "4367484255", "edit_history_tweet_ids": ["1167382607056654341"], "id": "1167382607056654341", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "SEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA: idoso matou esposa e se matou por n\u00e3o ter dinheiro para pagar tratamento m\u00e9dico - Pol\u00eamica Para\u00edba https://t.co/vruuL9EpzH", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:24:32.000Z", "author_id": "814975671718019073", "edit_history_tweet_ids": ["1167382589662883840"], "id": "1167382589662883840", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.6022, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00eamica"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.6401, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edba"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/vruuL9EpzH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC8wGT", "display_url": "dlvr.it/RC8wGT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\u0412\u043e\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u043b\u0443\u0436\u0430\u0449\u0438\u0439 \u0432\u044b\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u0438\u043b \u0441\u0435\u0431\u0435 \u0432 \u0433\u0440\u0443\u0434\u044c: \u0434\u0435\u043b\u043e \u0437\u0430\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u043e \u043f\u043e \u0444\u0430\u043a\u0442\u0443 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/rdyl9KkHJP", "lang": "ru", "created_at": "2019-08-30T10:24:13.000Z", "author_id": "300811189", "edit_history_tweet_ids": ["1167382508775837701"], "id": "1167382508775837701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/rdyl9KkHJP", "expanded_url": "https://ift.tt/32htuxX", "display_url": "ift.tt/32htuxX"}]}}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:24:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "195951682", "edit_history_tweet_ids": ["1167382500437561344"], "id": "1167382500437561344", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:23:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "956045357120663552", "edit_history_tweet_ids": ["1167382446440144897"], "id": "1167382446440144897", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:23:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4400509348", "edit_history_tweet_ids": ["1167382364781195264"], "id": "1167382364781195264", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:23:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2190956064", "edit_history_tweet_ids": ["1167382330970951680"], "id": "1167382330970951680", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "JOVEN VENEZOLANO SE SUICID\u00d3 en Quito #Ecuador. Estaba deprimido desde hace alg\u00fan tiempo, pero nunca me imagin\u00e9 que iba a atentar contra su vida\", Dijo su primo q el occiso fue un joven \u00e9xitoso en #Venezuela y por la crisis lo perdi\u00f3 todo y decidi\u00f3 migrar.  https://t.co/bi6uiWklTD", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:23:27.000Z", "author_id": "149668378", "edit_history_tweet_ids": ["1167382316517339137"], "id": "1167382316517339137", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "Ecuador"}, {"start": 196, "end": 206, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN VENEZOLANO"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/bi6uiWklTD", "expanded_url": "https://www.vistazo.com/seccion/pais/actualidad-nacional/venezolano-se-suicida-en-puente-de-quito", "display_url": "vistazo.com/seccion/pais/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vistazo.com/actualidad/nacional/venezolano-se-suicida-en-puente-de-quito-BBVI148786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:23:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3422703838", "edit_history_tweet_ids": ["1167382266273828864"], "id": "1167382266273828864", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:22:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "719883158083223553", "edit_history_tweet_ids": ["1167382146174062592"], "id": "1167382146174062592", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:22:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4901563567", "edit_history_tweet_ids": ["1167382124548284417"], "id": "1167382124548284417", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:22:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3602301495", "edit_history_tweet_ids": ["1167381948920147969"], "id": "1167381948920147969", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @fescossia: Doen\u00e7a, d\u00edvidas e desespero: a @PaulaMoura_BR conta a hist\u00f3ria de um homem que, sem poder pagar as despesas m\u00e9dicas, mata a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:22:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fescossia", "id": "90215098"}]}, "author_id": "1155517954810945536", "edit_history_tweet_ids": ["1167381948538527744"], "id": "1167381948538527744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167077684276584448"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:21:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1555557127", "edit_history_tweet_ids": ["1167381911322451968"], "id": "1167381911322451968", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:21:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "762980485857439744", "edit_history_tweet_ids": ["1167381761376100352"], "id": "1167381761376100352", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:20:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "372207678", "edit_history_tweet_ids": ["1167381652047314944"], "id": "1167381652047314944", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:20:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "author_id": "343994535", "edit_history_tweet_ids": ["1167381591276097536"], "id": "1167381591276097536", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:20:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2329032771", "edit_history_tweet_ids": ["1167381538880872453"], "id": "1167381538880872453", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:20:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1068864897889505280", "edit_history_tweet_ids": ["1167381513224278016"], "id": "1167381513224278016", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:20:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1409096078", "edit_history_tweet_ids": ["1167381459130355712"], "id": "1167381459130355712", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:19:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1010129546417463297", "edit_history_tweet_ids": ["1167381324337991681"], "id": "1167381324337991681", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "@MPSkino Bellino il rettile suicida.\n\n#serpentegrandestratega\n#salvinigrandestratega", "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T10:19:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 61, "tag": "serpentegrandestratega"}, {"start": 62, "end": 84, "tag": "salvinigrandestratega"}]}, "in_reply_to_user_id": "419760997", "author_id": "2306588130", "edit_history_tweet_ids": ["1167381245875171328"], "id": "1167381245875171328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167375709846802439"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:19:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "795238255", "edit_history_tweet_ids": ["1167381221959196672"], "id": "1167381221959196672", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:19:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1058577856324952064", "edit_history_tweet_ids": ["1167381197892280322"], "id": "1167381197892280322", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:18:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1088249974943637505", "edit_history_tweet_ids": ["1167381146918969345"], "id": "1167381146918969345", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Malata di cancro si suicida lanciandosi dalla finestra di casa https://t.co/6CEo8xDe9c #notizie #sapevatelo #cronaca", "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T10:18:46.000Z", "author_id": "281093385", "edit_history_tweet_ids": ["1167381136483467265"], "id": "1167381136483467265", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 95, "tag": "notizie"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "sapevatelo"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "cronaca"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/6CEo8xDe9c", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/oM18ga", "display_url": "goo.gl/fb/oM18ga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @bastidoressccp: No geral, o #Corinthians fez um bom jogo. Ali\u00e1s, um dos melhores fora de casa. Se caprichasse um pouco matava o Flumine\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:18:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bastidoressccp", "id": "4454385083"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "Corinthians"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "Flumine"}]}, "author_id": "1084986099087392768", "edit_history_tweet_ids": ["1167381108905979905"], "id": "1167381108905979905", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167285598895443968"}]}, {"text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:18:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "author_id": "1447538646", "edit_history_tweet_ids": ["1167381074109968384"], "id": "1167381074109968384", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}]}], "includes": {"users": [{"id": "21344077", "verified": true, "name": "Jamile Amine", "username": "jamileamine", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 918, "tweet_count": 18252, "listed_count": 12}}, {"id": "23941036", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "revista piau\u00ed", "username": "revistapiaui", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}}, {"id": "1160239998450438144", "location": "Cadiz-Algeciras", "verified": false, "name": "Resiliencia.", "username": "martajime17", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 379, "tweet_count": 9333, "listed_count": 0}}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"id": "464895967", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "I\u042f\u03a3\u041f\u03a3\u2122\u2624", "username": "isbr96", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 207, "tweet_count": 51750, "listed_count": 7}}, {"id": "3227439922", "location": "Montevideo/Rivera ", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1Sharon\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "JBsharonrosa", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 2035, "tweet_count": 48539, "listed_count": 3}}, {"id": "2183331108", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "P\u00eda", "username": "MozzonePia", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 264, "tweet_count": 12994, "listed_count": 0}}, {"id": "981328015975165952", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Artur Magalhaes", "username": "Artestaipsc", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 187, "tweet_count": 941, "listed_count": 0}}, {"id": "94451423", "verified": true, "name": "Major Olimpio", "username": "majorolimpio", "public_metrics": {"followers_count": 443150, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 549}}, {"id": "1022268124668854273", "location": "viendo doramas ", "verified": false, "name": "l u z \u2649", "username": "luciernaga_2003", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 155, "tweet_count": 14462, "listed_count": 0}}, {"id": "1130412844875505664", "verified": false, "name": "Ana Claudia", "username": "anaclaudiaguar4", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 343, "tweet_count": 29405, "listed_count": 1}}, {"id": "2482193320", "verified": false, "name": "Roberto Tarnogol", "username": "titotarnogol", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}}, {"id": "115799411", "location": "V\u00eda L\u00e1ctea", "verified": false, "name": "Franchox", "username": "FranchoGuaky", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1696, "tweet_count": 19266, "listed_count": 12}}, {"id": "383555899", "location": "Zabriskie Point", "verified": false, "name": "Morri \ud83c\udfb8", "username": "MorrisonExtreme", "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 251, "tweet_count": 96150, "listed_count": 19}}, {"id": "2712758679", "location": "Gua\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "Nalaura", "username": "girlykindness", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 598, "tweet_count": 36283, "listed_count": 0}}, {"id": "3347283070", "verified": true, "name": "Lare", "username": "laressa", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}}, {"id": "950470998", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Fla", "username": "FlaviaNovoa", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 504, "tweet_count": 21392, "listed_count": 3}}, {"id": "2408127536", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7f\ufe0fowerful", "username": "Paauuuliiitaa", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 364, "tweet_count": 19092, "listed_count": 1}}, {"id": "998926596554874880", "location": "Boedo", "verified": false, "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "Gaspiii11", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 770, "tweet_count": 79771, "listed_count": 0}}, {"id": "107846838", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud83e\udd0d", "username": "malelour", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 476, "tweet_count": 50239, "listed_count": 1}}, {"id": "1163587453", "location": "San Marcos Sud ", "verified": false, "name": "Mica", "username": "MicaSaggiorato", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 756, "tweet_count": 18422, "listed_count": 0}}, {"id": "1117517513032597505", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "enfin", "username": "claudiavilchezz", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 170, "tweet_count": 17013, "listed_count": 0}}, {"id": "979378135", "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "verified": false, "name": "\u2728 Santucho \ud83c\udf3b", "username": "yanina_2000", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 486, "tweet_count": 11625, "listed_count": 0}}, {"id": "1049087448867909633", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe ", "verified": false, "name": "Valen", "username": "dls_valen", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 225, "tweet_count": 9257, "listed_count": 0}}, {"id": "2285477358", "location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "iCloud\ud83c\udf25", "username": "claau_vv", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 1050, "tweet_count": 185704, "listed_count": 31}}, {"id": "947301733163851777", "location": "Dema", "verified": false, "name": "GiuliiLapetina\u03a8 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 29/03/19", "username": "fakeyoucar", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1016, "tweet_count": 62709, "listed_count": 13}}, {"id": "878766110811840514", "verified": false, "name": "Oscar Pereyra", "username": "Oscardelparqueo", "public_metrics": {"followers_count": 3814, "following_count": 4260, "tweet_count": 238487, "listed_count": 4}}, {"id": "2799741447", "verified": false, "name": "Camila", "username": "AbadieCami", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 493, "tweet_count": 35031, "listed_count": 2}}, {"id": "2356994326", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Amila", "username": "yaami_palma", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 621, "tweet_count": 5495, "listed_count": 0}}, {"id": "1638880176", "location": "Junin ", "verified": false, "name": "Sofii\u26a1", "username": "Sofi_Nazer", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 259, "tweet_count": 16853, "listed_count": 0}}, {"id": "99835464", "location": "Luis Guillon", "verified": false, "name": "Naahi\u23c3", "username": "_Naanu__", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 216, "tweet_count": 5012, "listed_count": 0}}, {"id": "473758899", "location": "bergamo", "verified": false, "name": "Antonio Olivieri", "username": "antonioolivier5", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 2013, "tweet_count": 50930, "listed_count": 0}}, {"id": "1166803731637243904", "verified": false, "name": "Ana\u2661", "username": "anaesdu", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 44, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}}, {"id": "755595643", "verified": false, "name": "Rosa\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "RosaAlizo", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 2478, "tweet_count": 8923, "listed_count": 1}}, {"id": "2876489506", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Meli", "username": "MeeeelllG", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 318, "tweet_count": 14497, "listed_count": 0}}, {"id": "556753979", "location": "La Plata - Buenos Aires", "verified": false, "name": "Diego", "username": "elkuki82", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2158, "tweet_count": 382997, "listed_count": 12}}, {"id": "2935960349", "verified": false, "name": "bemwa", "username": "annnnnderruwu", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 403, "tweet_count": 11610, "listed_count": 0}}, {"id": "1449912162", "verified": false, "name": "\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f", "username": "melipau16", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 978, "tweet_count": 39560, "listed_count": 0}}, {"id": "950281872", "location": "Ponteareas - Galicia", "verified": false, "name": "Mara", "username": "mara_17_99", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 444, "tweet_count": 33760, "listed_count": 1}}, {"id": "574108280", "location": "argentina", "verified": false, "name": "abby27\ud83e\udd19\ud83c\udf0a", "username": "abby27abby", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 3337, "tweet_count": 37656, "listed_count": 2}}, {"id": "819978469", "location": "ISLAS CANARIAS", "verified": false, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a", "username": "JessiiArteaga", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 471, "tweet_count": 14558, "listed_count": 0}}, {"id": "1007066089270992897", "location": "Las Heras, Argentina", "verified": false, "name": "Valen\u2764\ufe0f", "username": "valencortes166", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 100, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}}, {"id": "1423781102", "location": "Almu\u00f1\u00e9car, Spain", "verified": false, "name": "VOXVIVOEs\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea1955\ud83c\uddf8", "username": "antonioreyesant", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 4895, "tweet_count": 109051, "listed_count": 3}}, {"id": "305082200", "location": "Fuera del Sistema", "verified": false, "name": "Mariela de Ulloa", "username": "blythe_club", "public_metrics": {"followers_count": 28333, "following_count": 23282, "tweet_count": 346593, "listed_count": 115}}, {"id": "893963097412694017", "verified": false, "name": "\u028dey", "username": "ameyzing__", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 26, "tweet_count": 4255, "listed_count": 2}}, {"id": "1092461989589327877", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "ariana\u26b0\ufe0f", "username": "fuckitiamfat", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 614, "tweet_count": 4438, "listed_count": 8}}, {"id": "3034605647", "location": "Avellaneda, Argentina", "verified": false, "name": "Iara Mainike", "username": "Mainikeiara", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 100, "tweet_count": 5609, "listed_count": 0}}, {"id": "3483393321", "verified": false, "name": "Jorge Alfredo Fox", "username": "jafox958", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 261, "tweet_count": 222066, "listed_count": 16}}, {"id": "4862548608", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Flor \u2728", "username": "florrodriguez49", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1275, "tweet_count": 16056, "listed_count": 3}}, {"id": "2432617022", "verified": false, "name": "Agustina", "username": "Aguholland", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 803, "tweet_count": 27246, "listed_count": 1}}, {"id": "1044255336507543552", "location": "un pueblito ", "verified": false, "name": "rubioloe", "username": "rubioloe1", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 421, "tweet_count": 9342, "listed_count": 0}}, {"id": "1154102234822709249", "location": "Mza", "verified": false, "name": "marto\ud83e\udef6\ud83c\udffd", "username": "britosmarti05", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 362, "tweet_count": 22303, "listed_count": 0}}, {"id": "3078974352", "location": "Cordoba, Argentina ", "verified": false, "name": "ABRIL\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2728\ud83d\udc8b\ud83d\udc98", "username": "_abivilches", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 800, "tweet_count": 40955, "listed_count": 0}}, {"id": "2662139235", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Ana Georgina Flesia", "username": "GeorginaFlesia", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1271, "tweet_count": 258146, "listed_count": 5}}, {"id": "73102744", "verified": false, "name": "Ernesto Resnik", "username": "ernestorr", "public_metrics": {"followers_count": 100232, "following_count": 4406, "tweet_count": 120194, "listed_count": 268}}, {"id": "163602616", "verified": false, "name": "Cris Saulino", "username": "Yavenia", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 578, "tweet_count": 13125, "listed_count": 4}}, {"id": "2407914210", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Lara \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "laraschoenfeld", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 123, "tweet_count": 10097, "listed_count": 1}}, {"id": "3391525678", "verified": false, "name": "Victor", "username": "victorcardaci", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1425, "tweet_count": 32770, "listed_count": 0}}, {"id": "901247693397401601", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83c\udf0a", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4", "username": "barbara9___", "public_metrics": {"followers_count": 4787, "following_count": 4414, "tweet_count": 147904, "listed_count": 4}}, {"id": "171299971", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Caraota Digital", "username": "CaraotaDigital", "public_metrics": {"followers_count": 1995794, "following_count": 342, "tweet_count": 7207088, "listed_count": 3457}}, {"id": "300480225", "location": "sanchez pizjuan-camp nou", "verified": false, "name": "cristina is a penguin", "username": "crrisxx", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 397, "tweet_count": 259368, "listed_count": 27}}, {"id": "323060090", "location": "Entre los EAU y Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Essa Younes \u062f. \u0639\u064a\u0633\u0649 \ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Essa_Younes", "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 1289, "tweet_count": 14845, "listed_count": 26}}, {"id": "216289357", "location": "Abu Dhabi, UAE", "verified": true, "name": "\u0633\u0643\u0627\u064a \u0646\u064a\u0648\u0632 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629", "username": "skynewsarabia", "public_metrics": {"followers_count": 8243625, "following_count": 4, "tweet_count": 359030, "listed_count": 6110}}, {"id": "1570468878", "location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "name": "Ah, pero Macri....", "username": "EduardoVenosi", "public_metrics": {"followers_count": 12370, "following_count": 12641, "tweet_count": 407433, "listed_count": 27}}, {"id": "1702586558", "location": "Maldonado, Uruguay", "verified": false, "name": "L\u03c3\u044f\u03b5\u0438\u03b1\ud83c\udf3b", "username": "lorecabral19", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 185, "tweet_count": 27114, "listed_count": 1}}, {"id": "1039156843413692417", "verified": false, "name": "Palermo / #SOSCuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "Palermo27314742", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 3069, "tweet_count": 129944, "listed_count": 0}}, {"id": "486577498", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "adra jimenez", "username": "adrajimenez", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2707, "tweet_count": 155857, "listed_count": 6}}, {"id": "2334601727", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcbe\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc3 \ud835\udcae\ud835\udcbd\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\u212f\ud835\udcc9\ud835\udcc9", "username": "PalacioailenOK", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 503, "tweet_count": 67372, "listed_count": 7}}, {"id": "781093710817796096", "location": "en alg\u00fan lugar", "verified": false, "name": "\ud83e\udd21 .o\u0287\u0131s\u0250\u0254\u0250\u0279\u025f", "username": "paranoicgirrl", "public_metrics": {"followers_count": 3038, "following_count": 2296, "tweet_count": 135125, "listed_count": 6}}, {"id": "1884049669", "location": "rainbowland", "verified": false, "name": "\u1d56\u02b3\u2071\u207f\u1d9c\u1d49\u02e2\u02e2 \u1d9c\u1d52\u207f\u02e2\u1d58\u1d49\u02e1\u1d43 \u1d47\u1d43\u207f\u1d43\u207f\u1d43 \u02b0\u1d43\u1d50\u1d50\u1d52\u1d9c\u1d4f", "username": "easytforget", "public_metrics": {"followers_count": 9871, "following_count": 6010, "tweet_count": 26998, "listed_count": 6}}, {"id": "942451672768503808", "location": "22-Any pronouns", "verified": false, "name": "Lie-la (Taylor's version)", "username": "fakingvictory", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 831, "tweet_count": 3296, "listed_count": 3}}, {"id": "56802719", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Ari\u30df\u2606\ud83e\udd8b", "username": "Aricgb11", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2201, "tweet_count": 103494, "listed_count": 133}}, {"id": "726565039", "verified": false, "name": "Julia.", "username": "julia_della", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 403, "tweet_count": 15017, "listed_count": 0}}, {"id": "69258412", "location": "Argentina, Santa Fe", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fdriana.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udfb6\ud83d\udc52\ud83d\udcda\ud83d\udc3e\ud83e\uddf3\u2708\ufe0f", "username": "Adriana5619", "public_metrics": {"followers_count": 6017, "following_count": 6023, "tweet_count": 99912, "listed_count": 0}}, {"id": "153447736", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Aldo Ferrari", "username": "AFerrari1960", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 2279, "tweet_count": 85197, "listed_count": 39}}, {"id": "1015065493764542464", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "yael \u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "yaelbrav0", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 260, "tweet_count": 35550, "listed_count": 0}}, {"id": "1363568120", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "carlos crescitelli", "username": "carloscrescitel", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 779, "tweet_count": 83690, "listed_count": 8}}, {"id": "1106894119199277057", "verified": false, "name": "MIRANDA", "username": "mirandahrd_", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 133, "tweet_count": 1860, "listed_count": 0}}, {"id": "1121935110415237120", "location": "Pzo/Plc", "verified": false, "name": "\ud83c\udf52", "username": "bucxrello", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 56, "tweet_count": 3365, "listed_count": 0}}, {"id": "240964183", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Alexa", "username": "alexaor_", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 156, "tweet_count": 5541, "listed_count": 0}}, {"id": "1141106286970515457", "verified": false, "name": "Universo 7x1", "username": "TuiteiroFc", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 236, "tweet_count": 355, "listed_count": 1}}, {"id": "177517866", "verified": false, "name": "T\u00e9o Benjamin", "username": "teofb", "public_metrics": {"followers_count": 65225, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}}, {"id": "3439386454", "location": "Uruguay", "verified": false, "name": "lu", "username": "luuurod_", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 446, "tweet_count": 32239, "listed_count": 0}}, {"id": "4460744194", "verified": false, "name": "Fernando Elisavetsky", "username": "fernandoelisa3", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1948, "tweet_count": 129134, "listed_count": 14}}, {"id": "1683832638", "location": "Lobos Pcia BA Argentina", "verified": false, "name": "MariA", "username": "Mari_1995Ush", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1185, "tweet_count": 8276, "listed_count": 3}}, {"id": "226325858", "verified": false, "name": "Regina Phalange", "username": "belruiz97", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 254, "tweet_count": 16318, "listed_count": 0}}, {"id": "547298535", "verified": false, "name": "I s a \ud83e\udd8b", "username": "iheda_", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 521, "tweet_count": 26250, "listed_count": 2}}, {"id": "796055600", "verified": false, "name": "S \ud83e\udde3", "username": "Sofiagnunez15", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 784, "tweet_count": 7276, "listed_count": 0}}, {"id": "2255553782", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u27a1\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CarrizomaraMara", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 531, "tweet_count": 14286, "listed_count": 2}}, {"id": "541600811", "location": "sevilla ", "verified": false, "name": "m(art)a.", "username": "93martasm", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2147, "tweet_count": 44903, "listed_count": 22}}, {"id": "1018103008893251585", "verified": false, "name": "Yami", "username": "YLSperani", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 310, "tweet_count": 5904, "listed_count": 0}}, {"id": "875137815734095872", "verified": false, "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude5f\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude67\ud835\ude56", "username": "AlejRojas_", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 172, "tweet_count": 17686, "listed_count": 0}}, {"id": "818304887628976129", "location": "Bs As, Argentina.", "verified": false, "name": "Florencia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LoyalToPimentel", "public_metrics": {"followers_count": 7077, "following_count": 224, "tweet_count": 32912, "listed_count": 8}}, {"id": "948423655603785728", "verified": false, "name": "melisima", "username": "MelinaM96330143", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 702, "tweet_count": 14270, "listed_count": 0}}, {"id": "303344035", "location": "Make Argentina Great Again", "verified": false, "name": "#ChocobarPatriota\ud83e\udd85 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "username": "Andrea89ARG", "public_metrics": {"followers_count": 4027, "following_count": 4136, "tweet_count": 268376, "listed_count": 6}}, {"id": "3128844737", "verified": false, "name": "EduMetal \ud83e\udd18", "username": "ToroPampa1", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1433, "tweet_count": 2791, "listed_count": 0}}, {"id": "3335584138", "verified": false, "name": "carito", "username": "carodoch1", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 776, "tweet_count": 33607, "listed_count": 1}}, {"id": "255223612", "location": "burzaco", "verified": false, "name": "JLA", "username": "danharr66", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 24, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}}, {"id": "822098262", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Liliana Vitale", "username": "LvitaleVitale", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 543, "tweet_count": 16966, "listed_count": 0}}, {"id": "531577143", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udf31Basta de chachara", "username": "BastaChachara", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 0, "tweet_count": 7672, "listed_count": 0}}, {"id": "1084266156", "location": "La Plata", "verified": false, "name": "Mili\ud83d\udc99", "username": "Militechera2", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 953, "tweet_count": 68595, "listed_count": 2}}, {"id": "865148173123276801", "location": "Zaragoza. Espa\u00f1a. Europa", "verified": false, "name": "M. Angel Simorte Asensio", "username": "MiguelSimorte", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 4975, "tweet_count": 67882, "listed_count": 6}}, {"id": "58761547", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Antonio Papell", "username": "Apapell", "public_metrics": {"followers_count": 50029, "following_count": 1738, "tweet_count": 17492, "listed_count": 548}}, {"id": "3247071684", "location": "Porto Alegre, Brasil ", "verified": false, "name": "malu", "username": "malugasparini", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 196, "tweet_count": 12760, "listed_count": 0}}, {"id": "2176870158", "verified": false, "name": "Raquel", "username": "_r_sr_", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 729, "tweet_count": 30743, "listed_count": 14}}, {"id": "364147559", "location": "En R'Lye", "verified": false, "name": "Pedro", "username": "Hjorvik", "public_metrics": {"followers_count": 14886, "following_count": 2408, "tweet_count": 181041, "listed_count": 158}}, {"id": "752656095106179072", "verified": false, "name": "Pauliborghi_ \ud83d\udc8b", "username": "paulicanalla88_", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 310, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}}, {"id": "204130416", "location": "abismo de los lamentos", "verified": false, "name": "damn shawty", "username": "aaantonell_", "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 2906, "tweet_count": 34504, "listed_count": 5}}, {"id": "4865787399", "location": "Uruguay \u2661", "verified": false, "name": "Lou \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "onlyangellouisx", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 2747, "tweet_count": 31327, "listed_count": 1}}, {"id": "54897610", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Lobodelaire\ud83d\udc08", "username": "Ferlandito", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 661, "tweet_count": 2643, "listed_count": 0}}, {"id": "1005590568578273281", "location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "S A L A T I E L", "username": "grossbrayan7", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 255, "tweet_count": 12103, "listed_count": 1}}, {"id": "290419538", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "verified": false, "name": "Joel Quezada \u0646", "username": "ElPastorJoelito", "public_metrics": {"followers_count": 32976, "following_count": 2247, "tweet_count": 25206, "listed_count": 85}}, {"id": "746134831206113281", "verified": false, "name": "Juancho", "username": "juancho_ferrari", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 261, "tweet_count": 89580, "listed_count": 0}}, {"id": "918983789354868736", "location": "con tu vieja", "verified": false, "name": "lu", "username": "_lucaaag", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 193, "tweet_count": 21296, "listed_count": 0}}, {"id": "220266810", "location": "Puerto madryn", "verified": false, "name": "\u2600\ufe0f", "username": "Juli_trumper", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 278, "tweet_count": 67390, "listed_count": 1}}, {"id": "937469208413310977", "verified": false, "name": "ara", "username": "maidaraceeli_", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 546, "tweet_count": 58442, "listed_count": 0}}, {"id": "874754882527481856", "location": "la concha de mi madre", "verified": false, "name": "\ud83e\udd0d", "username": "Abrill____", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 208, "tweet_count": 23611, "listed_count": 0}}, {"id": "1074459924615319552", "verified": false, "name": "\ud83c\udf88", "username": "GzasPrisci", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 223, "tweet_count": 6840, "listed_count": 0}}, {"id": "848079157", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Paz", "username": "maripazfranco96", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 376, "tweet_count": 18656, "listed_count": 0}}, {"id": "3004084131", "verified": false, "name": "vic (taylor\u2019s version)", "username": "VickyMallia", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 52, "tweet_count": 8911, "listed_count": 0}}, {"id": "1074386742181011458", "verified": false, "name": "que si que te calles", "username": "Martaprezz", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 281, "tweet_count": 19516, "listed_count": 0}}, {"id": "929724028855685120", "location": "\u2800\ufe0e\u034f\u034f\n \u034f \u034f \u2800\ufe0ei can feel\u2800\ufe0e\u2800\ufe0e\u2800\ufe0e\u2800\ufe0e\n\u2800\ufe0e\u034f\u034f\u2800\ufe0eyour \u02d1 \u0597 \u05b4\u25ce\n\u2800\ufe0e\u2800\ufe0eheartbeat\u2800\ufe0e\n\u2800\ufe0e\u2800\ufe0e\u2800\ufe0e\n ", "verified": false, "name": "\u034f \u034f\u034f", "username": "iveclerc", "public_metrics": {"followers_count": 8437, "following_count": 7376, "tweet_count": 47960, "listed_count": 21}}, {"id": "931994847694802944", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "ETERNAMENTE ESQUERDOPATA", "username": "_thayguimaraes", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 269, "tweet_count": 8086, "listed_count": 0}}, {"id": "1564141302", "verified": false, "name": "Abigail \u2661", "username": "abiihaefele", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1427, "tweet_count": 32416, "listed_count": 1}}, {"id": "1083571549418983425", "verified": false, "name": "ALDANA\ud83d\udc9a", "username": "AlduBazan3", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 206, "tweet_count": 11282, "listed_count": 0}}, {"id": "1951858682", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "PinkuDreaming\ud83c\udf38", "username": "PinkuDreaming", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 198, "tweet_count": 54439, "listed_count": 9}}, {"id": "839118951158267909", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "lud", "username": "13deagosto_", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 549, "tweet_count": 6179, "listed_count": 0}}, {"id": "1071951699282198530", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "C H", "username": "heugass_cami", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 305, "tweet_count": 2391, "listed_count": 0}}, {"id": "596479735", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "Diogo Costa", "username": "diogocdesigner", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 276, "tweet_count": 2228, "listed_count": 0}}, {"id": "260827099", "location": "K94business@gmail.com", "verified": false, "name": "Alex Brands", "username": "Kazooie94", "public_metrics": {"followers_count": 69283, "following_count": 815, "tweet_count": 113262, "listed_count": 137}}, {"id": "1096882537312501760", "verified": false, "name": "Elena", "username": "ElenaSpecialOne", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 250, "tweet_count": 2635, "listed_count": 0}}, {"id": "1534788865", "location": "ego ajans", "verified": false, "name": "\u2133\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddcc\ud835\uddcc\ud835\uddba", "username": "DICVBAR", "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 617, "tweet_count": 125967, "listed_count": 68}}, {"id": "1024308031587344384", "verified": false, "name": "pv", "username": "oggbt", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1277, "tweet_count": 17004, "listed_count": 0}}, {"id": "471956251", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "parisina", "username": "AbuelaParisina", "public_metrics": {"followers_count": 4078, "following_count": 3981, "tweet_count": 26754, "listed_count": 0}}, {"id": "1065235059685408768", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Mar\u00eda P\u00eda\u2728", "username": "piabraconi", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 153, "tweet_count": 10621, "listed_count": 0}}, {"id": "890660498986893313", "location": "Tower of Chaos || (4/7)", "verified": false, "name": "\u2727; \u13c3\uab7c\uabae\uab7a\uab7c\uabae. \u1d31\u02e3\u207b\u02e2\u1d49\u1d9c\u1d52\u1db0\u1d48 \u1d52\u1da0 \u1d38\u1d43\u1dbb\u1d43\u02b3\u1d58\u02e2\u02d1", "username": "iAngelus_Custos", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 404, "tweet_count": 112391, "listed_count": 8}}, {"id": "828014346", "location": "Ciudad m\u00e1gica de Buenos Aires", "verified": false, "name": "solmii \ud83c\udf08\ud83d\udc51", "username": "SolMiicaela", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 538, "tweet_count": 38044, "listed_count": 1}}, {"id": "1276497732", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "Karen", "username": "karla_menendezz", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1249, "tweet_count": 36132, "listed_count": 3}}, {"id": "564155940", "location": "Madrid, Spain, Europe", "verified": false, "name": "Xarzvi", "username": "Xarzvi", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 73, "tweet_count": 52332, "listed_count": 6}}, {"id": "1868872736", "location": "Hurlingham, Argentina", "verified": false, "name": "Sofia", "username": "sofimoscatelli", "public_metrics": {"followers_count": 6895, "following_count": 1269, "tweet_count": 107924, "listed_count": 18}}, {"id": "857693618022350852", "verified": false, "name": "Thomazds", "username": "Thomazds57", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 166, "tweet_count": 61235, "listed_count": 0}}, {"id": "228120886", "location": "Orlando", "verified": true, "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "username": "GeracaodeValor", "public_metrics": {"followers_count": 591160, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}}, {"id": "390354360", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8VOX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "1zurro", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 653, "tweet_count": 25306, "listed_count": 2}}, {"id": "871012948155801600", "verified": false, "name": "Chesco", "username": "Mazinguer88", "public_metrics": {"followers_count": 9246, "following_count": 9176, "tweet_count": 33172, "listed_count": 9}}, {"id": "1143577530504531968", "verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud83e\udd8b", "username": "Melaniedalri", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 80, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}}, {"id": "3377468200", "verified": false, "name": "Alejandra Cortesi", "username": "alecortesipy", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 299, "tweet_count": 27768, "listed_count": 1}}, {"id": "424988337", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc52\u0301\ud835\udc5b", "username": "__rasti", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 271, "tweet_count": 41427, "listed_count": 2}}, {"id": "205534336", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Fer1972", "username": "1972FJC", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 870, "tweet_count": 19024, "listed_count": 0}}, {"id": "993157908983578625", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Introvertendo", "username": "introvertendo", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 156, "tweet_count": 1450, "listed_count": 20}}, {"id": "1118564999511851011", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "meeeeeeer", "username": "mcorrales110", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 181, "tweet_count": 22000, "listed_count": 0}}, {"id": "1059947752912838658", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Mili", "username": "m_nodisponible", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 101, "tweet_count": 10384, "listed_count": 0}}, {"id": "1160633117327142912", "verified": false, "name": "SOFI\ud83d\udc9c", "username": "SofiChurquina", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 84, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}}, {"id": "2317971326", "location": "mg/go", "verified": false, "name": "guardi\u00e3o do al\u00edvio", "username": "henrizcc", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 894, "tweet_count": 85491, "listed_count": 1}}, {"id": "2575268085", "verified": false, "name": "Magdarrizu", "username": "bichimv", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 569, "tweet_count": 661, "listed_count": 0}}, {"id": "358449853", "verified": false, "name": "ViviFerrari", "username": "VivianaaFerrari", "public_metrics": {"followers_count": 35690, "following_count": 14036, "tweet_count": 134644, "listed_count": 30}}, {"id": "1136752017739845632", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "zurita\ud83e\udd6d", "username": "alalbaysinsol", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 140, "tweet_count": 4151, "listed_count": 0}}, {"id": "1281822884", "verified": false, "name": "Muriel Cerna Diaz", "username": "MurielCernaDiaz", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 151, "tweet_count": 256, "listed_count": 1}}, {"id": "200348577", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "username": "cituc", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}}, {"id": "336254480", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u03c1i\u2113\u03b1\u044f \ud83c\udf08", "username": "Piilaaar97", "public_metrics": {"followers_count": 4389, "following_count": 4159, "tweet_count": 56751, "listed_count": 14}}, {"id": "619350230", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc06\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc28 \ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc28", "username": "GoonEspi", "public_metrics": {"followers_count": 7615, "following_count": 6703, "tweet_count": 77526, "listed_count": 8}}, {"id": "890323706291113984", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "agustina", "username": "agusttinatejada", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 168, "tweet_count": 3583, "listed_count": 0}}, {"id": "1352724146", "verified": false, "name": "Mi\u2113agros \ud83d\udc9a \ud83c\udf31", "username": "MiliGaarciaa", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1517, "tweet_count": 91820, "listed_count": 2}}, {"id": "1651750231", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "verified": false, "name": "J.R \ud83d\udc3c", "username": "jaz_rmz96", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 329, "tweet_count": 10216, "listed_count": 0}}, {"id": "815302947684909056", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Micaa\ud83d\udda4", "username": "Micaaeliaas", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 338, "tweet_count": 34644, "listed_count": 0}}, {"id": "818099798", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Ca\ud83d\udc51", "username": "CamiiFilz", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 404, "tweet_count": 3267, "listed_count": 1}}, {"id": "231454540", "location": "Mar del Plata", "verified": false, "name": "gato Bianchi", "username": "gatostafe", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1401, "tweet_count": 84757, "listed_count": 5}}, {"id": "1149327104867278848", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "\u01bf\u0ae6\u0550\u0ae6\u0a6e\u0ae6", "username": "Luliru32", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 350, "tweet_count": 26838, "listed_count": 0}}, {"id": "1139631631663345664", "location": "Maric\u00e1 RJ ", "verified": false, "name": "rd\ud83c\udfcc\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f", "username": "yrd77x", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 116, "tweet_count": 4712, "listed_count": 0}}, {"id": "986182968392736769", "verified": false, "name": "byul", "username": "byulsunkljujgsj", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1102, "tweet_count": 38323, "listed_count": 0}}, {"id": "609624086", "location": "Chascom\u00fas", "verified": false, "name": "AGUSTINA", "username": "AgusLissalt", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 469, "tweet_count": 38968, "listed_count": 0}}, {"id": "133918352", "location": "\u00dcT: -25.294094,-57.582651", "verified": false, "name": "Carlos Niz Puig", "username": "carlosniz", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 256, "tweet_count": 105877, "listed_count": 39}}, {"id": "1443957974", "location": "Azul, Argentina", "verified": false, "name": "Florencia.", "username": "Floorscavuzzo", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 629, "tweet_count": 22347, "listed_count": 1}}, {"id": "2386254429", "location": "she/her", "verified": false, "name": "karol \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "horanstrxng", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 2807, "tweet_count": 40870, "listed_count": 1}}, {"id": "1096267806067310592", "verified": false, "name": "Juli\u2728", "username": "Julimaydana94", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1606, "tweet_count": 8342, "listed_count": 0}}, {"id": "834974274385559552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u028f\u1d0f\u1d1c\u0274\u0262\u1d04\u1d00ss\u1d07\u1d20", "username": "FranCassev", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 266, "tweet_count": 725, "listed_count": 0}}, {"id": "3330311867", "verified": false, "name": "giovanna \ud83e\udd8b", "username": "smgguess", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 3232, "tweet_count": 70815, "listed_count": 6}}, {"id": "851878558729424900", "location": "s!her| minor", "verified": false, "name": "nadia", "username": "mavellark", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 871, "tweet_count": 45174, "listed_count": 18}}, {"id": "146007933", "location": "San Miguel de Tucuman", "verified": false, "name": "Satan\u00e1s 2.0", "username": "SeniorSatanas", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1039, "tweet_count": 46885, "listed_count": 8}}, {"id": "786569911275356161", "location": "Olavarr\u00eda, Argentina", "verified": false, "name": "Sasha", "username": "SashaHiese", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1100, "tweet_count": 39747, "listed_count": 0}}, {"id": "1146825897187713024", "verified": false, "name": "\ud835\udc38\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc66\ud83e\udda2", "username": "EmilyQueseyo", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 0, "tweet_count": 3190, "listed_count": 1}}, {"id": "1061237782486618113", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc2e", "username": "Lujangomezss", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 654, "tweet_count": 2238, "listed_count": 1}}, {"id": "2989952457", "verified": false, "name": "\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1a", "username": "prii_schuh", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 491, "tweet_count": 5343, "listed_count": 2}}, {"id": "1120473561439846407", "verified": false, "name": "sam", "username": "_saml0pez", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 189, "tweet_count": 6638, "listed_count": 0}}, {"id": "1022424612", "location": "Somisa ", "verified": false, "name": "DELFIRodriguez\ud83d\udc9a", "username": "delfivr", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 502, "tweet_count": 39528, "listed_count": 1}}, {"id": "969984283103367170", "verified": false, "name": "Chinita\ud83c\udf19", "username": "July_lazaro8", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 944, "tweet_count": 82922, "listed_count": 0}}, {"id": "954459970900283393", "location": "lana del rey-/", "verified": false, "name": "maii", "username": "hxrrylan", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1541, "tweet_count": 12456, "listed_count": 8}}, {"id": "154947300", "verified": false, "name": "carmen\ud83c\udf3b", "username": "caarmenrguez", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 1837, "tweet_count": 120871, "listed_count": 7}}, {"id": "393050517", "location": "Hig\u00fcey Rep\u00fablica Dominicana ", "verified": false, "name": "Richard Persia", "username": "persia_7", "public_metrics": {"followers_count": 5612, "following_count": 2065, "tweet_count": 77904, "listed_count": 17}}, {"id": "2525837216", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Vinicio Castillo", "username": "VinicioSenador", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142471, "listed_count": 192}}, {"id": "942074671075348482", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "g\u03c3\u03b7z\u03b1\u03c7", "username": "roldangonzalo12", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 740, "tweet_count": 40400, "listed_count": 0}}, {"id": "4186341070", "verified": false, "name": "Micha\ud83e\udd84", "username": "_diazmica", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 306, "tweet_count": 23187, "listed_count": 1}}, {"id": "233928703", "location": "Espa\u00f1a. Sevilla", "verified": false, "name": "Marina", "username": "ridermarina", "public_metrics": {"followers_count": 10013, "following_count": 11014, "tweet_count": 628969, "listed_count": 179}}, {"id": "1029034554378608642", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "Mel \ud83d\udc99", "username": "melanieoriana18", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 334, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}}, {"id": "3389964077", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "luci", "username": "luciamgrr", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 219, "tweet_count": 14117, "listed_count": 0}}, {"id": "843438478247497728", "verified": false, "name": "ana construye pisos y", "username": "cielo_paredes_", "public_metrics": {"followers_count": 7827, "following_count": 451, "tweet_count": 57793, "listed_count": 1}}, {"id": "713005080451096579", "verified": false, "name": "Sofia Spadaccini", "username": "nelawitch", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 201, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}}, {"id": "1876085089", "location": "Catriel (Rio Negro)", "verified": false, "name": "Mar Reyes \ud83c\udf80", "username": "maarreyes2", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 185, "tweet_count": 19353, "listed_count": 1}}, {"id": "1048946345355169793", "location": "Moreno, Argentina", "verified": false, "name": "Martu\u2764\ud83d\udc99", "username": "martuarmua_", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 310, "tweet_count": 4490, "listed_count": 0}}, {"id": "1026450973940690944", "verified": false, "name": "Negra\ud83d\udda4", "username": "MicaBorettini", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 180, "tweet_count": 13668, "listed_count": 0}}, {"id": "2875793453", "location": "Quilpu\u00e9- Chile", "verified": false, "name": "De Lorenzo Rom\u00e1n", "username": "DeLorenzoRoman", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 5001, "tweet_count": 46362, "listed_count": 19}}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"id": "749409078", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "rani", "username": "saturnxra", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 547, "tweet_count": 101997, "listed_count": 13}}, {"id": "949103704032063488", "location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "name": "Yamila Brites", "username": "YamilaBrites2", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 436, "tweet_count": 97963, "listed_count": 1}}, {"id": "2871074847", "location": "u r gay", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91", "username": "freskitaa_", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1236, "tweet_count": 11464, "listed_count": 0}}, {"id": "1591066818", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "F", "username": "_diazfiore", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 122, "tweet_count": 50422, "listed_count": 0}}, {"id": "4227219761", "verified": false, "name": "Ana E. Vaio\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7#CubaPaLaCalle\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #Ucrania\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "aevaio47", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 930, "tweet_count": 178066, "listed_count": 3}}, {"id": "2968537611", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "th", "username": "puthacio_", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 229, "tweet_count": 49913, "listed_count": 1}}, {"id": "859742262774951936", "verified": false, "name": "Soffffita\ud83d\udda4", "username": "SPauluka", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 649, "tweet_count": 23561, "listed_count": 0}}, {"id": "2238252960", "verified": false, "name": "nose", "username": "Anillodeneptuno", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 565, "tweet_count": 70910, "listed_count": 12}}, {"id": "2220036431", "verified": false, "name": "Hachi", "username": "nachtraglich", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 271, "tweet_count": 14038, "listed_count": 1}}, {"id": "919845247", "verified": false, "name": "Cuadradito", "username": "CuadraditoRojo", "public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}}, {"id": "2961631211", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1a", "username": "mica_ramires", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 425, "tweet_count": 16034, "listed_count": 2}}, {"id": "749351813414027265", "verified": false, "name": "Nat", "username": "carolinanieto__", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 570, "tweet_count": 30986, "listed_count": 0}}, {"id": "481656889", "verified": false, "name": "Agus Villarruel", "username": "VillarruelAgus", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 500, "tweet_count": 32327, "listed_count": 2}}, {"id": "3243555496", "verified": false, "name": "Moonlight05.", "username": "Vashappenin062", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 23, "tweet_count": 1182, "listed_count": 0}}, {"id": "162341874", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "giogio", "username": "whyjorjawhy", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 317, "tweet_count": 80744, "listed_count": 9}}, {"id": "371434059", "verified": false, "name": "Naomi \u2728", "username": "TalaveraNaomi", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1486, "tweet_count": 39961, "listed_count": 3}}, {"id": "820320360", "location": "Torino - Italy", "verified": false, "name": "Thomas Paine", "username": "Armchair_Gaffer", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 753, "tweet_count": 29650, "listed_count": 35}}, {"id": "616886078", "verified": true, "name": "Luigi Marattin", "username": "marattin", "public_metrics": {"followers_count": 96394, "following_count": 180, "tweet_count": 13847, "listed_count": 443}}, {"id": "2567151478", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Joha Fraga\u2661", "username": "FragaJoha", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 150, "tweet_count": 1472, "listed_count": 0}}, {"id": "117140826", "location": "Tres Lagoas Ms", "verified": false, "name": "Ferian", "username": "HenriqueFerian", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 752, "tweet_count": 26671, "listed_count": 9}}, {"id": "1420050396", "location": "Santa Rosa, Argentina", "verified": false, "name": "Aitor", "username": "AitorCora", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 148, "tweet_count": 7728, "listed_count": 0}}, {"id": "179597617", "location": "Murcia", "verified": false, "name": "Antonio Saor\u00edn.#YoApoyoAlGobierno", "username": "marxiniano", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 516, "tweet_count": 44698, "listed_count": 0}}, {"id": "1046139163769294850", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "alvaro", "username": "lunaalvaro17", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 159, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}}, {"id": "941300142", "location": "Lincoln, Pcia Buenos Aires", "verified": false, "name": "manuel anibal solana", "username": "manuelanibalsol", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 717, "tweet_count": 1776, "listed_count": 1}}, {"id": "180990597", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Juan Jos\u00e9 Campanella", "username": "juancampanella", "public_metrics": {"followers_count": 918853, "following_count": 316, "tweet_count": 25075, "listed_count": 1012}}, {"id": "991110835522154496", "location": "san luis, argentina", "verified": false, "name": "\u0280\u1d0f\u1d0d\u026a\ud83c\udf08", "username": "Rostyblo9", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 373, "tweet_count": 2293, "listed_count": 0}}, {"id": "2540331768", "location": "ituzaing\u00f3", "verified": false, "name": "Luana", "username": "luannnnnaa_", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 953, "tweet_count": 40186, "listed_count": 1}}, {"id": "2214930877", "location": "New York, NY", "verified": false, "name": "sol", "username": "solcitoliteras", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 284, "tweet_count": 30369, "listed_count": 4}}, {"id": "4851498369", "verified": false, "name": "Paulina \ud83d\udc51", "username": "PaulinaMonjes", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 152, "tweet_count": 25876, "listed_count": 0}}, {"id": "3408841606", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Valenn\u2728", "username": "valuuuchii", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 209, "tweet_count": 17006, "listed_count": 0}}, {"id": "1901314814", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Murmuerte", "username": "nefertuca", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 219, "tweet_count": 41692, "listed_count": 3}}, {"id": "710851941476265984", "verified": false, "name": "unicornionegro\ud83d\udda4", "username": "unicorniosnegro", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 213, "tweet_count": 7275, "listed_count": 2}}, {"id": "4579944141", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "VAMOS LA REP\u00daBLICA!", "username": "petitand", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 4974, "tweet_count": 265215, "listed_count": 1}}, {"id": "1099762442060599296", "verified": false, "name": "Pao.\ud83d\udcab", "username": "Paoo1399", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 661, "tweet_count": 11891, "listed_count": 0}}, {"id": "755666737", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": ".", "username": "araax_sx", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 206, "tweet_count": 14938, "listed_count": 0}}, {"id": "827383910", "location": "San Miguel, Buenos Aires", "verified": false, "name": "brica", "username": "_bricarabajal", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 1384, "tweet_count": 62906, "listed_count": 4}}, {"id": "993704502170734592", "location": "ed tw", "verified": false, "name": "\u2615", "username": "xgorda_tristex", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 532, "tweet_count": 6310, "listed_count": 0}}, {"id": "1351593168", "verified": false, "name": "Uroditth", "username": "Uroditth", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 362, "tweet_count": 81544, "listed_count": 20}}, {"id": "332462217", "verified": false, "name": "Pollita \ud83d\udc25\ud83d\udc9a", "username": "Crying4Cancer", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 363, "tweet_count": 24252, "listed_count": 2}}, {"id": "1073417696581177345", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "ROCIO", "username": "Llanos239", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 389, "tweet_count": 45617, "listed_count": 1}}, {"id": "2876415311", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Cami Mateo", "username": "CamiMateo02", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 421, "tweet_count": 9397, "listed_count": 0}}, {"id": "1321667756", "location": "na merda", "verified": false, "name": "traumatizada", "username": "dorminhocazzz", "public_metrics": {"followers_count": 6565, "following_count": 4516, "tweet_count": 69075, "listed_count": 3}}, {"id": "1007299084766588928", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n Iza Morales", "username": "Belenizam", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 299, "tweet_count": 5529, "listed_count": 0}}, {"id": "152156685", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "verified": false, "name": "Juan Jose", "username": "Dimachaerus", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 774, "tweet_count": 5051, "listed_count": 1}}, {"id": "378857736", "location": "Vallenata en M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25", "username": "AmatistaStone", "public_metrics": {"followers_count": 333169, "following_count": 3959, "tweet_count": 21856, "listed_count": 730}}, {"id": "3153065597", "location": "Buenos Aires   Argentina", "verified": false, "name": "Dante \u00c1lvarez", "username": "DanteAlvarezz", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 710, "tweet_count": 23260, "listed_count": 4}}, {"id": "915034442384756737", "verified": false, "name": "piluu\u2764", "username": "Piliivaz", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 135, "tweet_count": 11458, "listed_count": 0}}, {"id": "767525170516987906", "verified": false, "name": "R O C I O\ud83c\udf1f", "username": "RocioTrn", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 185, "tweet_count": 43990, "listed_count": 0}}, {"id": "203114429", "verified": false, "name": "Victoria", "username": "vmittica", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 838, "tweet_count": 82259, "listed_count": 10}}, {"id": "1594251546", "location": "Resistencia, Argentina", "verified": false, "name": "Rodrigo Insfran \ud83d\udc0d", "username": "RodrigoAInsfran", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 455, "tweet_count": 14006, "listed_count": 0}}, {"id": "1032382076383899649", "verified": false, "name": "\u29ae \u29af", "username": "Cleites_", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 310, "tweet_count": 4723, "listed_count": 0}}, {"id": "2222522223", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08|touro|INFP-T|ele/dele", "verified": false, "name": "sara hess hater", "username": "tenshibin", "public_metrics": {"followers_count": 5502, "following_count": 3782, "tweet_count": 111734, "listed_count": 5}}, {"id": "885542491545579521", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Lu", "username": "lucianabri12", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 399, "tweet_count": 16923, "listed_count": 1}}, {"id": "895813987178360832", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Flor Orme\u00f1o", "username": "Floor572", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 60, "tweet_count": 8056, "listed_count": 0}}, {"id": "717869999952625664", "location": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd5e\ud83e\udd40", "username": "CamiCorbera_", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1148, "tweet_count": 53354, "listed_count": 2}}, {"id": "1106706506098065408", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Sof\u00eda", "username": "sofiaguasti_", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 207, "tweet_count": 9510, "listed_count": 0}}, {"id": "980533489828233217", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Sonia", "username": "SoniaFrancoLima", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 553, "tweet_count": 6188, "listed_count": 0}}, {"id": "44341095", "location": "Miami beach", "verified": true, "name": "Gloria Perez", "username": "gloriafperez", "public_metrics": {"followers_count": 2011042, "following_count": 1068, "tweet_count": 47513, "listed_count": 4300}}, {"id": "988846346701627392", "location": "calle falsa 123", "verified": false, "name": "keta", "username": "Emii_esteves7", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 204, "tweet_count": 8174, "listed_count": 0}}, {"id": "590867098", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Giose Gall\ud83d\ude08", "username": "GGallinella", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 962, "tweet_count": 39221, "listed_count": 0}}, {"id": "3110388185", "verified": false, "name": "Agenzia Agenpress.it", "username": "Agenpress", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4, "tweet_count": 76664, "listed_count": 20}}, {"id": "3374596595", "location": "Col\u00f3n, pergamino", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "Mariilesca", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 545, "tweet_count": 38277, "listed_count": 1}}, {"id": "1259510046", "verified": false, "name": "FY", "username": "fernanaya", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 783, "tweet_count": 47688, "listed_count": 3}}, {"id": "53366104", "location": "Santo Domingo Oeste", "verified": false, "name": "JoseLuisGM", "username": "JOSELUISGARCIAM", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 119, "tweet_count": 73632, "listed_count": 7}}, {"id": "1019599968062099456", "verified": false, "name": "Carolina", "username": "carolrq7721", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 169, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}}, {"id": "461347984", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd76\ud83c\udd84\ud83c\udd78", "username": "MaaguGarcia", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 651, "tweet_count": 41574, "listed_count": 2}}, {"id": "1105563220679581696", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Sofiiiiii \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8", "username": "SofiherreraAAAA", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 117, "tweet_count": 3666, "listed_count": 0}}, {"id": "256015839", "location": "Tigre, Argentina", "verified": false, "name": "Maria Laura Ferraro \ud83d\udd90\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "malala2608", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 4012, "tweet_count": 84921, "listed_count": 4}}, {"id": "526859397", "verified": false, "name": "Lul\u00fa Granato", "username": "Lulu_Granato", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2814, "tweet_count": 102619, "listed_count": 0}}, {"id": "980423447363846146", "location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "\u2661", "username": "TamaraIrala4", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 490, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}}, {"id": "710923355646459905", "location": "Mordor, Peronia.", "verified": false, "name": "TucuTucuEnPeronia", "username": "PatriciaConti9", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 3948, "tweet_count": 136910, "listed_count": 17}}, {"id": "1084154435801108482", "location": "St. Mar\u00eda, Catamarca Argentina", "verified": false, "name": "c\u03b1\u028d\u03b9 \ud83c\udf38", "username": "CamilaYapura9", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 309, "tweet_count": 711, "listed_count": 0}}, {"id": "1150375336523251712", "location": "Esmeralda - Santa Fe ", "verified": false, "name": "~Jeison~", "username": "LebrinoJoce", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 343, "tweet_count": 8431, "listed_count": 0}}, {"id": "1039535132745625600", "verified": false, "name": "Anair sin H.", "username": "AnairsinH", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 311, "tweet_count": 2882, "listed_count": 0}}, {"id": "4230499527", "verified": false, "name": "papa llorona", "username": "anwarnakc", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 476, "tweet_count": 10201, "listed_count": 0}}, {"id": "808102138614337537", "location": "dl,sm,ts,lc,cc 15/12\ud83c\udf3810/12", "verified": false, "name": "lep", "username": "besidelipa", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 696, "tweet_count": 2319, "listed_count": 6}}, {"id": "724762355800915968", "location": "VOLVIMOS a 1 y 57", "verified": false, "name": "Nai\u270a\ud83d\udc9a", "username": "Ap_AxMyStrength", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 955, "tweet_count": 105314, "listed_count": 8}}, {"id": "1081422640336773120", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud83c\udf39", "username": "Albisettiainara", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 782, "tweet_count": 17231, "listed_count": 0}}, {"id": "3851571058", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "florma", "username": "nopodessaber", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 443, "tweet_count": 18225, "listed_count": 1}}, {"id": "983186516", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "micaela", "username": "MicaLeemos", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 410, "tweet_count": 15455, "listed_count": 0}}, {"id": "1062752865721221120", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "Vina I", "username": "VinaI49", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 401, "tweet_count": 3418, "listed_count": 1}}, {"id": "3434853987", "verified": false, "name": "Tami\u2728", "username": "TamiiSoria_", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 144, "tweet_count": 20801, "listed_count": 1}}, {"id": "2266915770", "verified": false, "name": "verte re\u00edr", "username": "miluuntvg", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 857, "tweet_count": 51505, "listed_count": 4}}, {"id": "954971120452726784", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Meli ~\ud83d\udc7e", "username": "melibele29", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 50, "tweet_count": 538, "listed_count": 0}}, {"id": "990987241492279298", "location": "La R\u00e1bida", "verified": false, "name": "Centuri\u00f3n", "username": "fergjcenturion", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 357, "tweet_count": 2916, "listed_count": 0}}, {"id": "1360492032", "location": "Buenos Aires ", "verified": false, "name": "Maria Cristina Gatti", "username": "mc_gatti", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 945, "tweet_count": 15880, "listed_count": 0}}, {"id": "1040289885352026112", "location": "Salta Capital", "verified": false, "name": "S\u1972\u1472\u027e\u0269\u1952\u1972 R\u1972\u0e95\u0269\u0301\u027e\u1971\u2c6c", "username": "Sabriramirez17", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1728, "tweet_count": 8832, "listed_count": 0}}, {"id": "4850598022", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc46\ud835\udc5c\ud835\udc53\ud835\udc56\ud835\udc4e.", "username": "Sofiibarriios", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1092, "tweet_count": 52519, "listed_count": 0}}, {"id": "2916571437", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Renata Silva", "username": "renataasilva_", "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 1369, "tweet_count": 59986, "listed_count": 4}}, {"id": "1523599512", "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "verified": false, "name": "Fraan \u2650", "username": "FraanEsperon", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1028, "tweet_count": 290374, "listed_count": 4}}, {"id": "1038823952301412354", "verified": false, "name": "lixo largado humilhado", "username": "leonellivian", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 186, "tweet_count": 10944, "listed_count": 0}}, {"id": "1152779986161610752", "verified": false, "name": "Flor\ud83d\udcab", "username": "impulsiv_x", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 60, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}}, {"id": "2998196811", "verified": false, "name": "Ma Fiera", "username": "MaFierens", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 940, "tweet_count": 82103, "listed_count": 2}}, {"id": "917929048436871168", "location": "Concordia Entre Rios", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2", "username": "ArriolaMilii", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 207, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}}, {"id": "991507346613526528", "verified": false, "name": "Moni.Vasques", "username": "VasquesMoni", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 145, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"id": "4584564334", "verified": false, "name": "javier", "username": "javilac79", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 932, "tweet_count": 53274, "listed_count": 1}}, {"id": "834284437", "location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "Capit\u00e3o America *22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "americacapitao7", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2648, "tweet_count": 196368, "listed_count": 2}}, {"id": "2836815753", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Josias Te\u00f3filo", "username": "josiasteofilo", "public_metrics": {"followers_count": 113577, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}}, {"id": "1062330271712886785", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "martin", "username": "martin_fiorilo", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 370, "tweet_count": 23235, "listed_count": 0}}, {"id": "991029346629505025", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Nico | LC de ARREBOL", "username": "NicholasJade_", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 1924, "tweet_count": 52065, "listed_count": 0}}, {"id": "846150534520324096", "verified": false, "name": "Vini", "username": "whiplasherr", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 249, "tweet_count": 6492, "listed_count": 0}}, {"id": "2482863517", "verified": false, "name": "Gustavo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "klaw2014", "public_metrics": {"followers_count": 7048, "following_count": 6780, "tweet_count": 196107, "listed_count": 12}}, {"id": "1897997684", "location": "Posadas, Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "\uff21\uff4e\uff41\uff22\uff4c\uff41\uff4e\uff43\uff41\uff30 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "anablanca_susp", "public_metrics": {"followers_count": 4261, "following_count": 3082, "tweet_count": 234882, "listed_count": 9}}, {"id": "742132432812527616", "verified": false, "name": "Micaela juarez", "username": "juarezmicaaa", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 186, "tweet_count": 15246, "listed_count": 0}}, {"id": "4334243980", "verified": false, "name": "bigote", "username": "bigote248", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 387, "tweet_count": 16899, "listed_count": 0}}, {"id": "187359529", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Aye Guti\u00e9rrez \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "ayelenguti96", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 323, "tweet_count": 18462, "listed_count": 3}}, {"id": "399563206", "verified": false, "name": "Agust\u00edn", "username": "Agusbarriosz", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 552, "tweet_count": 35093, "listed_count": 2}}, {"id": "887092865364623364", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Victoria", "username": "Victorialaley1", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 2126, "tweet_count": 40319, "listed_count": 0}}, {"id": "2511413223", "location": "spain", "verified": false, "name": "Alexandra", "username": "adeaIex", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 63, "tweet_count": 40830, "listed_count": 4}}, {"id": "883057196120059904", "verified": false, "name": "Loa Blanco", "username": "blanco_loa2", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 314, "tweet_count": 5768, "listed_count": 0}}, {"id": "325587532", "location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Scooby Cookies", "username": "Laura97M", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 524, "tweet_count": 62013, "listed_count": 12}}, {"id": "1149495300664549376", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Valeen\u25aa", "username": "Valen_ojeda1", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 94, "tweet_count": 5735, "listed_count": 0}}, {"id": "3010464147", "location": "tbo city", "verified": false, "name": "antorcha\ud83e\uddc3", "username": "antonela_cunha", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2208, "tweet_count": 17204, "listed_count": 2}}, {"id": "1028709392353505280", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "camm \ud83e\udd8b", "username": "sosacamilaa5", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 348, "tweet_count": 7138, "listed_count": 0}}, {"id": "548831216", "location": "La Plata ", "verified": false, "name": "Luu \ud83c\udf3b", "username": "LuuAguileraa", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 330, "tweet_count": 54959, "listed_count": 1}}, {"id": "791809063285821440", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1Gonzalo", "username": "GonzaC_90", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1796, "tweet_count": 9145, "listed_count": 0}}, {"id": "1005138048475115521", "location": "\ud83d\udccdSalta, Argentina \ud83c\udf35\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "maria\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "Maria56552704", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1464, "tweet_count": 69075, "listed_count": 0}}, {"id": "1720852974", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "MarioDanielArancibia\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "mariodarancibia", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 3135, "tweet_count": 95130, "listed_count": 9}}, {"id": "147042809", "verified": false, "name": "Oh Capit\u00e1n! Mi Capit\u00e1n!", "username": "late63", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1047, "tweet_count": 37245, "listed_count": 5}}, {"id": "158536904", "location": "Capital Federal. Argentina", "verified": true, "name": "Carlos Burgue\u00f1o", "username": "cburgueno", "public_metrics": {"followers_count": 58332, "following_count": 2192, "tweet_count": 63035, "listed_count": 507}}, {"id": "850412628", "verified": false, "name": "Carito", "username": "Caroliloli", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 658, "tweet_count": 28843, "listed_count": 4}}, {"id": "139272363", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "deva", "username": "deva_arg22", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 809, "tweet_count": 276124, "listed_count": 17}}, {"id": "3122202211", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38Luci \ud83c\udf38", "username": "rosso_lucii", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 236, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}}, {"id": "1126163406514475008", "location": "istj", "verified": false, "name": "agusp", "username": "macuuuucas", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 261, "tweet_count": 9024, "listed_count": 0}}, {"id": "943253678890405888", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "maggie palacios", "username": "maggiepalacios4", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 575, "tweet_count": 22458, "listed_count": 1}}, {"id": "66399906", "location": "Corrientes", "verified": false, "name": "CorrientesCity", "username": "corrientescity", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 1466, "tweet_count": 66882, "listed_count": 27}}, {"id": "1008398022777163776", "verified": false, "name": "deliriocomunister", "username": "p_mil_s", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 92, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}}, {"id": "1738696328", "location": "Bel\u00e9m", "verified": false, "name": "charlie", "username": "malborovencido", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1745, "tweet_count": 4763, "listed_count": 0}}, {"id": "1103472102924013568", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "fl\u00e1", "username": "summerfeelingf", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 311, "tweet_count": 11946, "listed_count": 0}}, {"id": "1090355629422792704", "verified": false, "name": "Talia", "username": "JRicheni", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 63, "tweet_count": 7592, "listed_count": 0}}, {"id": "1067950673910792193", "verified": false, "name": "portaaaal\ud83e\udd2a", "username": "mportal70", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 183, "tweet_count": 7219, "listed_count": 0}}, {"id": "610347413", "verified": false, "name": "\u03a6\u03b9\u03bb\u03bf\u03c3\u03bf\u03c6\u03af\u03b1", "username": "SofiTerleski", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 573, "tweet_count": 58811, "listed_count": 3}}, {"id": "278310726", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Estelita \ud83d\udc31", "username": "Negra008", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1618, "tweet_count": 27620, "listed_count": 1}}, {"id": "736970634266349568", "location": "Vi\u00f1a del Mar, \ud83c\udde8\ud83c\uddf1.", "verified": false, "name": "Verbraucht.", "username": "CPBOIW", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 5003, "tweet_count": 1887, "listed_count": 4}}, {"id": "41220384", "location": "Rep\u00fablica Gatopardiana de Vzla", "verified": false, "name": "Noel Alejandro Leal Rojas", "username": "Noelleal", "public_metrics": {"followers_count": 57249, "following_count": 8171, "tweet_count": 326745, "listed_count": 187}}, {"id": "943739480", "verified": false, "name": "\u5854\u7c73\ud83d\udc9a", "username": "_tabix", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 518, "tweet_count": 43759, "listed_count": 8}}, {"id": "1113217748", "location": "Berazategui", "verified": false, "name": "Adan", "username": "AdanPonce07", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 808, "tweet_count": 9699, "listed_count": 2}}, {"id": "1036758415861792768", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "\u2022\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc56 \ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udc5d\ud835\udc52\ud835\udc67 \uf8ff\u2022", "username": "anayelli_lopez_", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2924, "tweet_count": 4870, "listed_count": 0}}, {"id": "130943601", "verified": false, "name": "VI\ud83d\ude4f", "username": "MAMG7231", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 2101, "tweet_count": 22589, "listed_count": 0}}, {"id": "1053101850927550465", "verified": false, "name": "de yapa", "username": "Iunafz", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 202, "tweet_count": 12941, "listed_count": 1}}, {"id": "266073200", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "Arantxa", "username": "Aragal30", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 478, "tweet_count": 47142, "listed_count": 1}}, {"id": "174647353", "verified": false, "name": "cherry", "username": "are_you_ready97", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 805, "tweet_count": 76386, "listed_count": 5}}, {"id": "847381316", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "valen pomiglio", "username": "valentinapomi", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 470, "tweet_count": 25672, "listed_count": 3}}, {"id": "201015496", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "verified": false, "name": "Maril\u00fa", "username": "Mar2rua", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 217, "tweet_count": 265234, "listed_count": 0}}, {"id": "2332303987", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "\ud835\udcde\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud83d\udda4", "username": "OrySiilva", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 95, "tweet_count": 19886, "listed_count": 1}}, {"id": "435300631", "verified": false, "name": "puto de mierda", "username": "this_ismetryin", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 140, "tweet_count": 35213, "listed_count": 1}}, {"id": "1088445043969384448", "location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc42\ud835\udc5f\ud835\udc56", "username": "OrigOrtiz", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 436, "tweet_count": 19232, "listed_count": 0}}, {"id": "3858221265", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "Rocio Sanhueza", "username": "rociosannn", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 250, "tweet_count": 20270, "listed_count": 0}}, {"id": "752906054502055936", "location": "South side", "verified": false, "name": "v", "username": "francisgamero_", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 135, "tweet_count": 16458, "listed_count": 1}}, {"id": "1015759540401442816", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u271eIVANOFF\u271e", "username": "alexxivanoff1", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 191, "tweet_count": 1361, "listed_count": 0}}, {"id": "3002176138", "location": "Butant\u00e3 S\u00e3o Paulo/SP", "verified": false, "name": "Ricardo T", "username": "rttamura", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1325, "tweet_count": 14006, "listed_count": 1}}, {"id": "113742033", "verified": false, "name": "Mabely 2019 TENTANDO ENTENDER ESSE ATUAL MOMENTO", "username": "MauraCibely2010", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 214, "tweet_count": 8694, "listed_count": 0}}, {"id": "1108700538152075264", "location": "tw ed | 20", "verified": false, "name": "cub is back", "username": "cubkcal", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 599, "tweet_count": 10243, "listed_count": 9}}, {"id": "1139004121367941131", "verified": false, "name": "pilula", "username": "martinezzpp", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 831, "tweet_count": 63228, "listed_count": 0}}, {"id": "849810169", "location": "Larry ", "verified": false, "name": "mora", "username": "lovesduaa_", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1290, "tweet_count": 21584, "listed_count": 7}}, {"id": "330465452", "location": "Paloma \u2764\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "name": "\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \u00b9\u2079\u00b9\u2070", "username": "viuvasdotite", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 95, "tweet_count": 8166, "listed_count": 1}}, {"id": "1076596347564949506", "verified": false, "name": "Eve \ud83d\udc1d", "username": "EveSalvetti9", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 119, "tweet_count": 12592, "listed_count": 0}}, {"id": "3115332111", "location": "Mare Tranquilitatis", "verified": false, "name": "LaM\u2600\ufe0fni", "username": "CresMoni", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1293, "tweet_count": 43374, "listed_count": 1}}, {"id": "2968152214", "verified": false, "name": "Cecilia Fernandez", "username": "cecilialamagnol", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 359, "tweet_count": 3469, "listed_count": 1}}, {"id": "272474471", "location": "Ordes . A Coru\u00f1a . Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jesuspedreira", "username": "jesuspedreira", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 2726, "tweet_count": 92474, "listed_count": 33}}, {"id": "1236596844", "location": "Ciudad del Desencuentro ", "verified": false, "name": "\u2661", "username": "bbelu99_", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 139, "tweet_count": 67031, "listed_count": 5}}, {"id": "386122751", "verified": false, "name": "Luciana", "username": "LucianaBoh", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1647, "tweet_count": 55966, "listed_count": 0}}, {"id": "1004068542659121152", "verified": false, "name": "mari whitethorn", "username": "galathyinius", "public_metrics": {"followers_count": 9236, "following_count": 8410, "tweet_count": 93900, "listed_count": 52}}, {"id": "275667108", "verified": false, "name": "Ana \u24c2\ufe0f\u24c2\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f\ud83d\udd19\ud83d\udd1c", "username": "anagrama34", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 990, "tweet_count": 110775, "listed_count": 5}}, {"id": "912680511495077888", "location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "name": "vanuuu", "username": "ibarravaninna", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 684, "tweet_count": 51953, "listed_count": 0}}, {"id": "70799317", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL", "username": "UOL", "public_metrics": {"followers_count": 2569477, "following_count": 169, "tweet_count": 522798, "listed_count": 4216}}, {"id": "364473562", "location": "Multifandom kpop", "verified": false, "name": "mel(ocot\u00f3n) \ud83c\udf83", "username": "itsmelrighthere", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1004, "tweet_count": 91448, "listed_count": 10}}, {"id": "1597243326", "location": "Buenos Aires Argentina", "verified": false, "name": "Agus Sabater", "username": "AgusSabater", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 248, "tweet_count": 9054, "listed_count": 0}}, {"id": "68008042", "verified": false, "name": "Janaildo Silva", "username": "janaildosilva", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 231, "tweet_count": 78380, "listed_count": 7}}, {"id": "565551817", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "clara", "username": "ccclara_", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 598, "tweet_count": 39070, "listed_count": 1}}, {"id": "4281243672", "location": "Lugo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc86", "username": "edgexmike", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 263, "tweet_count": 17136, "listed_count": 3}}, {"id": "423840968", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "name": "R \u0398", "username": "TheOrlandini", "public_metrics": {"followers_count": 93671, "following_count": 71415, "tweet_count": 82430, "listed_count": 43}}, {"id": "3151993274", "verified": false, "name": "TODOS POR LA ALTAGRACIA..", "username": "TodosAltagracia", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1339, "tweet_count": 19484, "listed_count": 6}}, {"id": "342126631", "verified": false, "name": "Iss\ud83c\udf42\ud83c\udf83", "username": "isabelmts_00", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 123, "tweet_count": 12647, "listed_count": 4}}, {"id": "186331659", "location": "narnia", "verified": false, "name": "Camila \u5361\u7c73\u62c9 \ud83c\udf83", "username": "kmi__24", "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 3097, "tweet_count": 72332, "listed_count": 20}}, {"id": "1225910251", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Belen", "username": "nbcb_", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 426, "tweet_count": 30303, "listed_count": 2}}, {"id": "67873788", "location": "Bel\u00e9m & Teresina - Brasil", "verified": false, "name": "Filipe Saraiva", "username": "filipesaraiva", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 2456, "tweet_count": 140536, "listed_count": 106}}, {"id": "3385362819", "verified": false, "name": "melina", "username": "Melina_Diaaz", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 605, "tweet_count": 34721, "listed_count": 1}}, {"id": "448723722", "verified": false, "name": "STEFANO CHIACCHIA", "username": "steficiaccia", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 253, "tweet_count": 26104, "listed_count": 2}}, {"id": "1012812708796944388", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "lu", "username": "lourdessss0", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 502, "tweet_count": 36071, "listed_count": 0}}, {"id": "1733523158", "location": "Pdte Franco\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "verified": false, "name": "Saiduka", "username": "saida_cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 728, "tweet_count": 9806, "listed_count": 2}}, {"id": "1167068376864350208", "verified": false, "name": "Maga Sotelo", "username": "MagaSotelo8", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 56, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}}, {"id": "800719845029335040", "verified": false, "name": "Magdalena", "username": "Magdale18078249", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1346, "tweet_count": 204226, "listed_count": 3}}, {"id": "1016724677086056451", "verified": false, "name": "lian' \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "minho98lk", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 412, "tweet_count": 31453, "listed_count": 1}}, {"id": "1112540928105955328", "verified": false, "name": "Malena", "username": "Malenaansinp", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 214, "tweet_count": 6180, "listed_count": 0}}, {"id": "22881825", "location": "Salvador - Bahia", "verified": false, "name": "O pior v\u00edrus tem faixa presidencial", "username": "aellec", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 134, "tweet_count": 9937, "listed_count": 3}}, {"id": "797169914", "verified": false, "name": "Rita Machad\u00f8", "username": "nesimachado", "public_metrics": {"followers_count": 15605, "following_count": 11352, "tweet_count": 126901, "listed_count": 36}}, {"id": "268785595", "verified": false, "name": "*\ud83e\udee6", "username": "0905kgs", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 543, "tweet_count": 173904, "listed_count": 22}}, {"id": "1086362830104903681", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": ".", "username": "JulieRo_", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 431, "tweet_count": 7239, "listed_count": 0}}, {"id": "752105418", "location": "ar hen teena", "verified": false, "name": "micaela\ud83c\udf42", "username": "feelalivealways", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 510, "tweet_count": 21003, "listed_count": 0}}, {"id": "757630665999388672", "location": "\u273a \u03a8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336", "verified": false, "name": "niko", "username": "nnikflores", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 317, "tweet_count": 6945, "listed_count": 0}}, {"id": "14594698", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 4668929, "following_count": 151, "tweet_count": 565909, "listed_count": 7117}}, {"id": "932425051961470977", "location": "Canelones, Uruguay", "verified": false, "name": "Ampi \ud80c\udd89", "username": "ampiimorosi", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 456, "tweet_count": 17539, "listed_count": 0}}, {"id": "860668918884651008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "belen", "username": "belzlx", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 961, "tweet_count": 47618, "listed_count": 2}}, {"id": "1032725118538211333", "location": "\"I found it, it's here, let's kill him..\"\n                                                        mar & abs", "verified": false, "name": "soph", "username": "patrxnusblack", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 800, "tweet_count": 17693, "listed_count": 21}}, {"id": "1155137820794789888", "verified": false, "name": "\u2020N\u0131ghtm\u03b1re |M\u03b9\u10e7\u1959k\u1972\u2020", "username": "The_SweetNight", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 81, "tweet_count": 3830, "listed_count": 0}}, {"id": "852565290781212672", "verified": false, "name": "Graciela", "username": "Gra_lig17", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 625, "tweet_count": 38451, "listed_count": 0}}, {"id": "891054930907328516", "location": "Genova", "verified": false, "name": "Daniela B.", "username": "labaudins", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 894, "tweet_count": 31567, "listed_count": 8}}, {"id": "1132768420708179968", "location": "2MASS J23062928-0502285 e", "verified": false, "name": "\ud83d\udef0\ufe0f Philip K. Dick \ud83d\ude80", "username": "PhilipK_Dick", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 368, "tweet_count": 19492, "listed_count": 3}}, {"id": "2326539583", "verified": false, "name": "Mauritooo", "username": "MauritooNicoo", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1027, "tweet_count": 19942, "listed_count": 0}}, {"id": "1480830390", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "name": "Bianca .", "username": "BianPelayes", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 413, "tweet_count": 33394, "listed_count": 2}}, {"id": "922344962", "verified": false, "name": "Oriana", "username": "OriWendeler6", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 350, "tweet_count": 25172, "listed_count": 0}}, {"id": "735960644", "verified": false, "name": "Holden Caulfield", "username": "TommyBonifacio", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 253, "tweet_count": 12525, "listed_count": 1}}, {"id": "1239714805", "verified": false, "name": "\u00a2\u03b1\u044f\u2113\u03b1 \u2665\ufe0f", "username": "CarlaFeros1", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 130, "tweet_count": 20077, "listed_count": 0}}, {"id": "4181785581", "location": "1966", "verified": false, "name": "Valen", "username": "Valesira301", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 27, "tweet_count": 5237, "listed_count": 0}}, {"id": "88894231", "location": "cali,locombia", "verified": false, "name": "jacobo quintana", "username": "JacoboQuintana", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1492, "tweet_count": 6571, "listed_count": 1}}, {"id": "3054257323", "verified": false, "name": "Andrea L.", "username": "AndreaLaurens", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 878, "tweet_count": 28076, "listed_count": 2}}, {"id": "392287282", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Milu \ud83c\udfb6\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf", "username": "MiluRomero_", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1134, "tweet_count": 85264, "listed_count": 8}}, {"id": "722967882", "verified": false, "name": "Orne\ud83d\udda4", "username": "OrneColosimo", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 845, "tweet_count": 32515, "listed_count": 1}}, {"id": "1025699976620503040", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Guilerme ouvidor de Sleeping at Last", "username": "alternativo_gui", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 168, "tweet_count": 19778, "listed_count": 0}}, {"id": "150435729", "verified": false, "name": "ChilaaaaaJ&B", "username": "OrricoJuan", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 244, "tweet_count": 18990, "listed_count": 4}}, {"id": "1131328437220777984", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcee", "username": "Micaeeibarra", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 420, "tweet_count": 25342, "listed_count": 0}}, {"id": "1021856538548465664", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "username": "sheeeila7_", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 525, "tweet_count": 30570, "listed_count": 0}}, {"id": "40551377", "verified": false, "name": "amanda!", "username": "slytherinsideme", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 229, "tweet_count": 15268, "listed_count": 2}}, {"id": "31135856", "location": "London ", "verified": true, "name": "Peter Tatchell", "username": "PeterTatchell", "public_metrics": {"followers_count": 101201, "following_count": 5042, "tweet_count": 89109, "listed_count": 1564}}, {"id": "752145887174991872", "location": "Castro-Urdiales, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Loida Palacio", "username": "PalacioLoida", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 160, "tweet_count": 422, "listed_count": 1}}, {"id": "955454252851384323", "verified": false, "name": "Venti4ore", "username": "venti4ore", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 258214, "listed_count": 0}}, {"id": "1153857831713542150", "verified": false, "name": "ahilin", "username": "ahilin71991854", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 64, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}}, {"id": "1935430766", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Danola", "username": "dabrilval", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1123, "tweet_count": 11585, "listed_count": 0}}, {"id": "1027663142040555524", "location": "Santa Cruz, CA", "verified": false, "name": "Rox", "username": "Roxgarciacoto", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 227, "tweet_count": 3156, "listed_count": 0}}, {"id": "3347216950", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Camilly", "username": "camillyesposito", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 238, "tweet_count": 42955, "listed_count": 0}}, {"id": "1114622010", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": ".", "username": "naugp04", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 822, "tweet_count": 46222, "listed_count": 0}}, {"id": "719214461039550465", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Tania Sanz", "username": "tanisanzh", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 149, "tweet_count": 7090, "listed_count": 0}}, {"id": "1683573662", "verified": false, "name": "Bota fogo nos verdes", "username": "amandadosproena", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 93, "tweet_count": 5102, "listed_count": 0}}, {"id": "922222696485785600", "location": "En un cumple con emi", "verified": false, "name": "chai", "username": "_zaira_julieta", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 178, "tweet_count": 6286, "listed_count": 0}}, {"id": "95709632", "location": "Arg", "verified": false, "name": "Nice", "username": "Chaqmdr", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 299, "tweet_count": 18958, "listed_count": 0}}, {"id": "943962036056346626", "location": "na sua", "verified": false, "name": "livi", "username": "Livia16z", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 421, "tweet_count": 26352, "listed_count": 0}}, {"id": "211386643", "location": "Dios Patria Hogar", "verified": false, "name": "\u2629 Ignacio \u2629 \u0646 \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "viejopampa", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 3703, "tweet_count": 7352, "listed_count": 1}}, {"id": "2585795928", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "isabel\u2764\ud83d\udc9b\u2764", "username": "IsaCoachYVida", "public_metrics": {"followers_count": 4438, "following_count": 4964, "tweet_count": 28677, "listed_count": 29}}, {"id": "521610409", "location": "bts \u2022 svt \u2022 txt \u2022 skz \u2039\ud835\udff9", "verified": false, "name": "alana THE ASTRONAUT \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "fIowsjin", "public_metrics": {"followers_count": 5049, "following_count": 5527, "tweet_count": 207753, "listed_count": 56}}, {"id": "1157377163244576768", "verified": false, "name": "Marg\u00f4", "username": "M47415698", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 714, "tweet_count": 23237, "listed_count": 0}}, {"id": "282332333", "location": "Paran\u00e1 - Brasil", "verified": false, "name": "Allison Piovani", "username": "allisonpiovani", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 603, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}}, {"id": "1049122669474598913", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "verified": false, "name": "Co\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "ConstanzaLlopis", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 214, "tweet_count": 9131, "listed_count": 0}}, {"id": "4040587463", "location": "Par\u00eds - Tarragona", "verified": false, "name": "titi (la que te pregunt\u00f3)", "username": "mmfnpdo", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 478, "tweet_count": 19445, "listed_count": 0}}, {"id": "795080407", "verified": false, "name": "\ud83e\udde1", "username": "MSoledad32", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 216, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}}, {"id": "192363392", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Ragnar", "username": "DoppelgangerXD", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 1154, "tweet_count": 11453, "listed_count": 4}}, {"id": "3126779903", "location": "Uruguai", "verified": false, "name": "\ud835\udc18\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a", "username": "yulianajusto13", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 1625, "tweet_count": 26159, "listed_count": 2}}, {"id": "1069663942849560578", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Maca", "username": "macarvaccaro", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 887, "tweet_count": 14244, "listed_count": 0}}, {"id": "978668083387797504", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Comentarista de postagem", "username": "Ripmarujos", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 322, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}}, {"id": "20372050", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Lob\u00e3o", "username": "lobaoeletrico", "public_metrics": {"followers_count": 533149, "following_count": 8387, "tweet_count": 641574, "listed_count": 2102}}, {"id": "1146032064468258820", "location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "\u1d5b\u2071\u1d52\u02e1\u1d49\u1d57\u1d43", "username": "violeta_okk", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 39, "tweet_count": 3720, "listed_count": 0}}, {"id": "730775863176929280", "location": "18", "verified": false, "name": "agus", "username": "sakusablessed", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 373, "tweet_count": 1729, "listed_count": 0}}, {"id": "878394421", "location": "City Bell", "verified": false, "name": "\ud835\ude70\ud835\ude9f\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude8a", "username": "Viquiramirez_", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 833, "tweet_count": 61615, "listed_count": 7}}, {"id": "1053414869582708738", "verified": false, "name": "\ud835\udd21\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd2a\ud835\udd1e \ud83c\udf51", "username": "Daaal06", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 181, "tweet_count": 10149, "listed_count": 0}}, {"id": "594903590", "location": "las parejas - santa fe.", "verified": false, "name": "Cecilia Baez", "username": "CeciliaBaez3", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 825, "tweet_count": 8168, "listed_count": 1}}, {"id": "3201963807", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "Celee \ud83d\udc51", "username": "CeleNw19", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 219, "tweet_count": 18393, "listed_count": 1}}, {"id": "948309285557153793", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": ";)", "username": "____ropp", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 562, "tweet_count": 74627, "listed_count": 0}}, {"id": "55822954", "location": "Canad\u00e1", "verified": false, "name": "Renato \ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ufe0f \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ufe0f\ufe0f \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\udded\ufe0f", "username": "RenatoVix_", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 2319, "tweet_count": 62422, "listed_count": 40}}, {"id": "14870978", "location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "verified": true, "name": "A Gazeta ES", "username": "AGazetaES", "public_metrics": {"followers_count": 376047, "following_count": 144, "tweet_count": 177256, "listed_count": 659}}, {"id": "1109300174432727041", "verified": false, "name": "Ines\ud83c\udf52", "username": "InesRoldan9", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 88, "tweet_count": 9688, "listed_count": 0}}, {"id": "4148825117", "location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "verified": false, "name": "Tuku", "username": "Gaston_H_", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 539, "tweet_count": 9174, "listed_count": 1}}, {"id": "169989918", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "El Farandi", "username": "elfarandi", "public_metrics": {"followers_count": 49576, "following_count": 561, "tweet_count": 385328, "listed_count": 231}}, {"id": "4895483122", "location": "Funes, Argentina", "verified": false, "name": "iustin\u2744", "username": "jusstintf10", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 383, "tweet_count": 22895, "listed_count": 0}}, {"id": "307106183", "verified": false, "name": "MoniqSV#SoyDel41#CedulaAzul", "username": "moniksv62", "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 4968, "tweet_count": 287770, "listed_count": 19}}, {"id": "1614041684", "location": "@belamikaelson sz", "verified": false, "name": "nanda", "username": "wayszayn", "public_metrics": {"followers_count": 4655, "following_count": 4300, "tweet_count": 69741, "listed_count": 16}}, {"id": "461414802", "verified": false, "name": "E. Gonz\u00e1lez", "username": "Gonditu", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5575, "tweet_count": 160621, "listed_count": 24}}, {"id": "160073546", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Maca\u2728", "username": "parissblue", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 218, "tweet_count": 55073, "listed_count": 17}}, {"id": "955853111159148545", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "\u1d05\u1d00\u0274\u026a\u026a", "username": "danii213p", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 212, "tweet_count": 9613, "listed_count": 0}}, {"id": "328640987", "location": "HARRY \u2661 ", "verified": false, "name": "vic", "username": "angelsfreak_", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 921, "tweet_count": 44411, "listed_count": 24}}, {"id": "790700155070779392", "verified": false, "name": "Camila Schwitzky \ud83c\udf39", "username": "camuuagos", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 247, "tweet_count": 11817, "listed_count": 0}}, {"id": "712363646609969152", "location": "Marcos Paz, Argentina", "verified": false, "name": "k", "username": "caamslopez", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 324, "tweet_count": 24330, "listed_count": 0}}, {"id": "915342214263386113", "verified": false, "name": ";)", "username": "jennnniii____", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 248, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}}, {"id": "1017224312665853952", "verified": false, "name": "triz", "username": "caldodxana", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 304, "tweet_count": 18990, "listed_count": 1}}, {"id": "190081284", "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "verified": false, "name": "Alejandro Gasel", "username": "alejandrogasel", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 2666, "tweet_count": 126512, "listed_count": 0}}, {"id": "1044660705620889605", "verified": false, "name": "Adriana Foltran \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "adriana_foltran", "public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 3426, "tweet_count": 225878, "listed_count": 2}}, {"id": "1046254479140691970", "verified": false, "name": "luciana", "username": "LuuLettieri", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 261, "tweet_count": 27385, "listed_count": 0}}, {"id": "935709287531319296", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "luzz\ud83c\udf24", "username": "luu2816", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 128, "tweet_count": 23008, "listed_count": 0}}, {"id": "785525640250490880", "location": "pt-br/english/deutsch", "verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83c\udf83", "username": "frankcastlesz", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 458, "tweet_count": 13292, "listed_count": 2}}, {"id": "1071912988179922944", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Nellie\ud83c\udf3b", "username": "Emanuel73091428", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 915, "tweet_count": 21048, "listed_count": 1}}, {"id": "760307394714996737", "verified": false, "name": "??", "username": "prisci2343", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 259, "tweet_count": 4742, "listed_count": 0}}, {"id": "1022299262128930816", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "La Negra\ud83d\udc51", "username": "KeilaNair1", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 401, "tweet_count": 41884, "listed_count": 1}}, {"id": "895026668338860033", "verified": false, "name": "\u2098\u2090\u1d63\u209c\u2092", "username": "_openyourpussy", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 186, "tweet_count": 10863, "listed_count": 0}}, {"id": "179608373", "location": "Villahermosa, Tabasco", "verified": false, "name": "Julio Ceballos", "username": "julioceballos7", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1041, "tweet_count": 31304, "listed_count": 5}}, {"id": "1966159472", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "taty", "username": "selfishespos", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 1092, "tweet_count": 285353, "listed_count": 9}}, {"id": "2398639490", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "username": "EvelinGimenez_", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 584, "tweet_count": 12562, "listed_count": 0}}, {"id": "617497983", "verified": false, "name": "claudia \ud83d\udc7b\ud83d\udd78", "username": "ashtonphilia", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 626, "tweet_count": 108941, "listed_count": 15}}, {"id": "816381759294160896", "verified": false, "name": "antito\ud83c\udf3b", "username": "AntonellaMelga4", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 87, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}}, {"id": "1169162934", "location": "Navalcarnero \u2728 fan account\ud83d\ude0b", "verified": false, "name": "jenny\ud83d\udc95", "username": "horanftdani28", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 641, "tweet_count": 149668, "listed_count": 37}}, {"id": "964405513", "verified": false, "name": "kachaw\ud83d\udee1", "username": "eleencuuxii", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 474, "tweet_count": 23907, "listed_count": 1}}, {"id": "951506265565429760", "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "verified": false, "name": "tinita\u2728", "username": "Tinaa154", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 366, "tweet_count": 16724, "listed_count": 0}}, {"id": "3314004873", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31Gabriel Rodriguez\ud83d\ude9c\ud83c\udf31 #NSB\ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "username": "PochiRafael", "public_metrics": {"followers_count": 11547, "following_count": 10324, "tweet_count": 782613, "listed_count": 53}}, {"id": "745244474176049152", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Nabede", "username": "AnaAbede", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 714, "tweet_count": 24329, "listed_count": 0}}, {"id": "357795947", "verified": false, "name": "Juan Jose Alvarez", "username": "jjalvarez54", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 2333, "tweet_count": 38611, "listed_count": 10}}, {"id": "113789487", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "EcuaBot", "username": "ecuabot", "public_metrics": {"followers_count": 9557, "following_count": 10501, "tweet_count": 530463, "listed_count": 1136}}, {"id": "149668378", "location": "Ecuador,America del Sur", "verified": false, "name": "Luis Eduardo Molina", "username": "Corrupciooon", "public_metrics": {"followers_count": 5744, "following_count": 4428, "tweet_count": 92633, "listed_count": 23}}, {"id": "4367484255", "verified": false, "name": "silvia", "username": "silvia100555", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 3101, "tweet_count": 226202, "listed_count": 1}}, {"id": "814975671718019073", "location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "verified": false, "name": "Alpha Corretora", "username": "MozartMarcelo1", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 6, "tweet_count": 8615, "listed_count": 0}}, {"id": "300811189", "location": "\u0410\u043b\u043c\u0430\u0442\u044b", "verified": true, "name": "NUR.KZ", "username": "PortalNURKZ", "public_metrics": {"followers_count": 32701, "following_count": 92, "tweet_count": 123318, "listed_count": 118}}, {"id": "195951682", "location": "Villa Allende", "verified": false, "name": "Pablo Andres #SOSMundo", "username": "Pablo_Andres70", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 2595, "tweet_count": 142986, "listed_count": 1}}, {"id": "956045357120663552", "verified": false, "name": "BaltiSoler", "username": "balti_soler", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 236, "tweet_count": 3505, "listed_count": 0}}, {"id": "4400509348", "location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "Camilaaa \u264f", "username": "camilamioko", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 150, "tweet_count": 5413, "listed_count": 0}}, {"id": "2190956064", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Lauri Bazan", "username": "Lauribazan17", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1468, "tweet_count": 12080, "listed_count": 2}}, {"id": "3422703838", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "ss", "username": "aierdnaseir", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 350, "tweet_count": 507, "listed_count": 1}}, {"id": "719883158083223553", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "..Noe\ud83c\udf3b\u2600\ufe0f..", "username": "waanjai_28", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 382, "tweet_count": 4840, "listed_count": 0}}, {"id": "4901563567", "location": "UNAM", "verified": false, "name": "Viri\ud83d\udd78", "username": "marighostly", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 2643, "tweet_count": 45437, "listed_count": 5}}, {"id": "3602301495", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Ms. A\ud83d\udcab", "username": "ayeschemborii", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1783, "tweet_count": 9887, "listed_count": 0}}, {"id": "1155517954810945536", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "verified": false, "name": "Cristiane Rehem \u27b0\ud83d\udc94\ud83c\udf0e", "username": "RehemNascimento", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 496, "tweet_count": 32281, "listed_count": 1}}, {"id": "90215098", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Fernanda da Esc\u00f3ssia", "username": "fescossia", "public_metrics": {"followers_count": 8195, "following_count": 3297, "tweet_count": 1867, "listed_count": 88}}, {"id": "1555557127", "verified": false, "name": "\u1d0d\u026a\u029f\u1d00\u0262\u0280\u1d0f\ua731", "username": "MiluEscalante_", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2353, "tweet_count": 163373, "listed_count": 3}}, {"id": "762980485857439744", "verified": false, "name": "Leandro", "username": "LeannLopezz", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 159, "tweet_count": 7820, "listed_count": 0}}, {"id": "372207678", "location": "law. uv. spain.", "verified": false, "name": "esther ):)", "username": "galaxyesther", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 660, "tweet_count": 118702, "listed_count": 14}}, {"id": "343994535", "verified": false, "name": "CarmenMm/\ud83d\udc97\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "luchicarmen", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 610, "tweet_count": 195793, "listed_count": 27}}, {"id": "2329032771", "location": "\u00c1vila-Lloret de Mar", "verified": false, "name": "alii", "username": "Aliglesias99", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 817, "tweet_count": 15224, "listed_count": 2}}, {"id": "1068864897889505280", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "nazarena", "username": "NazarenaC11", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1541, "tweet_count": 3652, "listed_count": 0}}, {"id": "1409096078", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "kah\u2076 \ud83c\udf31", "username": "kahblena", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 523, "tweet_count": 16008, "listed_count": 1}}, {"id": "1010129546417463297", "verified": false, "name": "Julieta Tustanosky", "username": "Julitustanosky1", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 244, "tweet_count": 5622, "listed_count": 0}}, {"id": "2306588130", "verified": false, "name": "Sara Rustichelli", "username": "sara_twin77", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 996, "tweet_count": 11303, "listed_count": 2}}, {"id": "419760997", "location": "Torino, Piemonte", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "username": "MPSkino", "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}}, {"id": "795238255", "location": "Berisso, Argentina", "verified": false, "name": "Lucas Rios", "username": "LucasLeoRios", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1200, "tweet_count": 44580, "listed_count": 3}}, {"id": "1058577856324952064", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud83d\udd31", "username": "josefinxb", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 148, "tweet_count": 20484, "listed_count": 0}}, {"id": "1088249974943637505", "location": "en mi salsa", "verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1a", "username": "camiterry14", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 265, "tweet_count": 17621, "listed_count": 0}}, {"id": "281093385", "verified": false, "name": "Notizie.it", "username": "notizieit", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 0}}, {"id": "1084986099087392768", "location": "Itaber\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Augusto Sccp", "username": "CarlosA89675687", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1864, "tweet_count": 22420, "listed_count": 1}}, {"id": "4454385083", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago Martinez (Turco)", "username": "bastidoressccp", "public_metrics": {"followers_count": 29167, "following_count": 100, "tweet_count": 32284, "listed_count": 148}}, {"id": "1447538646", "location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "name": "Carlos E. Ancarola", "username": "CarlosEAncarola", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 177, "tweet_count": 45977, "listed_count": 3}}], "tweets": [{"text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "author_id": "23941036", "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "id": "1167071533711396864", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}}, {"text": "Realmente tenho que me penitenciar : n\u00e3o filiei o Frota , fiz pior ,como ele j\u00e1 estava filiado eu como presidente estadual dei a legenda para que ele sa\u00edsse candidato. N\u00e3o me perdoo . Desculpas psl. Desculpas Brasil", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T22:46:37.000Z", "author_id": "94451423", "edit_history_tweet_ids": ["1167206953216598017"], "id": "1167206953216598017", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Frota"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9055, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 1726, "like_count": 21091, "quote_count": 191}}, {"text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "author_id": "2482193320", "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "id": "1167261310138159105", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}}, {"text": "Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una misi\u00f3n suicida, es ingenuo o malintencionado. \n\nLe cae del carajo al Uribismo para patear el acuerdo de paz y fortalecer a Porky-Duque https://t.co/ZMslvWiuWq", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:21:32.000Z", "author_id": "383555899", "edit_history_tweet_ids": ["1167396930864996352"], "id": "1167396930864996352", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Porky-"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZMslvWiuWq", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1167259643111866368", "display_url": "twitter.com/CaraotaDigital\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167259643111866368"}]}, {"text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "author_id": "3347283070", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}}, {"text": "La nueva \"ruta suicida\" de moda... https://t.co/L18wEOkeDn", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:21:48.000Z", "author_id": "305082200", "edit_history_tweet_ids": ["1167396997416062977"], "id": "1167396997416062977", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "ruta suicida"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/L18wEOkeDn", "expanded_url": "https://twitter.com/BengaliFindus/status/1167396101118472193", "display_url": "twitter.com/BengaliFindus/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T03:26:50.000Z", "author_id": "73102744", "edit_history_tweet_ids": ["1167277470321655809"], "id": "1167277470321655809", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Las #Farc est\u00e1n en #Venezuela y sin duda Maduro auspici\u00f3 su reagrupaci\u00f3n\" | Conoce m\u00e1s https://t.co/GEboAko7ZY", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T02:16:00.000Z", "author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1167259643111866368"], "id": "1167259643111866368", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 10, "tag": "Farc"}, {"start": 20, "end": 30, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.8978, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/GEboAko7ZY", "expanded_url": "http://bit.ly/2PoFpbD", "display_url": "bit.ly/2PoFpbD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}}, {"text": "\u0627\u0644\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0644\u0644\u062a\u0641\u062c\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0627\u0633\u062a\u0647\u062f\u0641 #\u0642\u0648\u0627\u062a_\u0627\u0644\u062d\u0632\u0627\u0645_\u0627\u0644\u0623\u0645\u0646\u064a \u0641\u064a #\u0639\u062f\u0646\n#\u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\n#\u0634\u0627\u0647\u062f_\u0633\u0643\u0627\u064a https://t.co/0Z9MropXWY", "lang": "ar", "created_at": "2019-08-30T11:07:00.000Z", "author_id": "216289357", "edit_history_tweet_ids": ["1167393274375606273"], "id": "1167393274375606273", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 52, "tag": "\u0642\u0648\u0627\u062a_\u0627\u0644\u062d\u0632\u0627\u0645_\u0627\u0644\u0623\u0645\u0646\u064a"}, {"start": 56, "end": 60, "tag": "\u0639\u062f\u0646"}, {"start": 61, "end": 67, "tag": "\u0627\u0644\u064a\u0645\u0646"}, {"start": 68, "end": 78, "tag": "\u0634\u0627\u0647\u062f_\u0633\u0643\u0627\u064a"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0Z9MropXWY", "expanded_url": "https://twitter.com/skynewsarabia/status/1167393274375606273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Z9MropXWY", "media_key": "13_1167391931384651776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 114, "like_count": 309, "quote_count": 31}}, {"text": "Resuma em uma frase https://t.co/NIlKazPIR4", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T23:10:33.000Z", "author_id": "177517866", "edit_history_tweet_ids": ["1167212975851225088"], "id": "1167212975851225088", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 105, "like_count": 454, "quote_count": 21}, "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/NIlKazPIR4", "expanded_url": "https://twitter.com/teofb/status/1167212975851225088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIlKazPIR4", "media_key": "3_1167212902937452544"}]}}, {"text": "@lajeantonio No comprendo aun como gan\u00f3 FF..\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T22:03:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lajeantonio", "id": "151229246"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "in_reply_to_user_id": "151229246", "author_id": "822098262", "edit_history_tweet_ids": ["1167195978107105280"], "id": "1167195978107105280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167191290586574854"}]}, {"text": "La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos le dar\u00e1n la oportunidad de salir del pozo  https://t.co/5yF9eVggQI v\u00eda @Analytiks_es", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T09:47:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 211, "username": "Analytiks_es", "id": "808947141351772160"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/5yF9eVggQI", "expanded_url": "http://bit.ly/2HxdQGU", "display_url": "bit.ly/2HxdQGU", "status": 200, "unwound_url": "https://analytiks.es/en-portada/la-izquierda-suicida/#.XWjwi2tVJb4.twitter"}]}, "author_id": "58761547", "edit_history_tweet_ids": ["1167373265096101888"], "id": "1167373265096101888", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 24, "like_count": 108, "quote_count": 5}}, {"text": "@TonyKing_DMD @DrBioblogo @Pulgar_Panda @VaryIngweion @Mylestring Se hubiesen extinguido hace un par de d\u00e9cadas. China tom\u00f3 el proyecto para proteger sl panda como una pol\u00edtica de propaganda nacional. Si no fuese por eso los pandas no estar\u00edan ni en los souvenirs.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:10:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "DrBioblogo", "id": "917844392664354818"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Pulgar_Panda", "id": "965603117650890752"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "VaryIngweion", "id": "153748473"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "Mylestring", "id": "352501486"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "in_reply_to_user_id": "3376412109", "author_id": "364147559", "edit_history_tweet_ids": ["1167394036669472769"], "id": "1167394036669472769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167393565862977536"}]}, {"text": "Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T03:18:45.000Z", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "author_id": "290419538", "edit_history_tweet_ids": ["1167275433844453376"], "id": "1167275433844453376", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 199, "quote_count": 1}}, {"text": "#FIFA20 New Skills Tutorial | Drag Back Sombrero Flick \ud83d\udea8\u2728\n\n\ud83d\udd17https://t.co/bKPhs08BOw\n\ud83d\udd17https://t.co/bKPhs08BOw\n\ud83d\udd17https://t.co/bKPhs08BOw https://t.co/bKcQjtHcV5", "lang": "en", "created_at": "2019-08-28T13:03:37.000Z", "author_id": "260827099", "edit_history_tweet_ids": ["1166697848114749441"], "id": "1166697848114749441", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "FIFA20"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9399, "type": "Other", "normalized_text": "FIFA20"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5852, "type": "Person", "normalized_text": "Sombrero Flick"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/bKPhs08BOw", "expanded_url": "https://youtu.be/7L6eHr_VY8Y", "display_url": "youtu.be/7L6eHr_VY8Y"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/bKPhs08BOw", "expanded_url": "https://youtu.be/7L6eHr_VY8Y", "display_url": "youtu.be/7L6eHr_VY8Y"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/bKPhs08BOw", "expanded_url": "https://youtu.be/7L6eHr_VY8Y", "display_url": "youtu.be/7L6eHr_VY8Y"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/bKcQjtHcV5", "expanded_url": "https://twitter.com/Kazooie94/status/1166697848114749441/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bKcQjtHcV5", "media_key": "7_1166696753019727873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 35, "like_count": 434, "quote_count": 18}}, {"text": "goderei troppo https://t.co/W27XCNVlbv", "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T11:06:50.000Z", "author_id": "1534788865", "edit_history_tweet_ids": ["1167393233493725184"], "id": "1167393233493725184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/W27XCNVlbv", "expanded_url": "https://twitter.com/PinoMeazza/status/1167153370328719362", "display_url": "twitter.com/PinoMeazza/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167153370328719362"}]}, {"text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "author_id": "228120886", "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "id": "1167042055157288960", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}}, {"text": "ESPA\u00d1A SE SUICIDA LENTAMENTE, ESO S\u00cd LA T\u00cdA BENI Y TODA LA BASURA COMO ELLA QUE LOS DEFIENDEN ,NO SE LLEVAR\u00c1N NINGUNO A CASA CEUTA  Unos 200 Subsaharianos logran saltar desde Marruecos a Espa\u00f1a https://t.co/9Oedbml9sl v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:06:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 230, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/9Oedbml9sl", "expanded_url": "https://youtu.be/EY9QJA0w_pk", "display_url": "youtu.be/EY9QJA0w_pk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=EY9QJA0w_pk&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "871012948155801600", "edit_history_tweet_ids": ["1167393090216386561"], "id": "1167393090216386561", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Si ganan los ka, voy a disfrutar muucho, retenciones, expropiaciones a los del campo y la persecusi\u00f3n a periodistas, cierre de canales y no me pidan que los defienda! Salvo pocos q est\u00e1n en Twitter y nada m\u00e1s. Se merecen lo peor.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T19:42:13.000Z", "author_id": "358449853", "edit_history_tweet_ids": ["1167160546975768577"], "id": "1167160546975768577", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 196, "probability": 0.9693, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 152, "like_count": 1682, "quote_count": 31}}, {"text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "author_id": "200348577", "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "id": "1166384747637088257", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}}, {"text": "De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de exposiciones accidentales y con ideaci\u00f3n suicida, a medicamentos de venta libre. https://t.co/1cYuE148DL", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T15:22:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "200348577", "author_id": "200348577", "edit_history_tweet_ids": ["1166732699261972480"], "id": "1166732699261972480", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.3798, "type": "Other", "normalized_text": "PARACETAMOL"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "ACETILSALICILICO"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.3013, "type": "Place", "normalized_text": "Aspirina"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/1cYuE148DL", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166732699261972480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1cYuE148DL", "media_key": "3_1166732689782784002"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166732687631179778"}]}, {"text": "Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas corrupcion desde el Estado es un plan suicida  pol\u00edticamente para  Danilo .", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T23:05:03.000Z", "author_id": "2525837216", "edit_history_tweet_ids": ["1167211591512788999"], "id": "1167211591512788999", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 1}}, {"text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/NMWLhgvd31", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T19:25:05.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1167156235101245441"], "id": "1167156235101245441", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/NMWLhgvd31", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167156235101245441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NMWLhgvd31", "media_key": "3_1167156227308236800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "author_id": "919845247", "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "id": "1167082048173019136", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}}, {"text": "Salvini ha commesso forse il pi\u00f9 grave errore politico della storia repubblicana. Eppure nessuno dei dirigenti della Lega osa fiatare. Questo modello leninista non mi piace e non lo invidio, certo. Ma mi chiedo, cos\u00ec per curiosit\u00e0, cosa sarebbe successo in altri partiti.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T09:56:46.000Z", "author_id": "616886078", "edit_history_tweet_ids": ["1167375599272374273"], "id": "1167375599272374273", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 723, "like_count": 3290, "quote_count": 96}}, {"text": "Ojal\u00e1 este hilo lo lean todos mis seguidores. Y el que est\u00e9 de acuerdo le haga RT. https://t.co/TlqdwgolBn", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:29:26.000Z", "author_id": "180990597", "edit_history_tweet_ids": ["1167383820544487426"], "id": "1167383820544487426", "public_metrics": {"retweet_count": 6551, "reply_count": 395, "like_count": 7421, "quote_count": 183}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TlqdwgolBn", "expanded_url": "https://twitter.com/desdelasaulasx/status/1167268537418899462", "display_url": "twitter.com/desdelasaulasx\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167268537418899462"}]}, {"text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "author_id": "378857736", "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "id": "1167109308313735169", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}}, {"text": "Que venha o pacote do Moro, para que nunca mais a extrema crueldade contra uma crian\u00e7a seja premisda com a impunidade! \u201cCondenado a 39 anos de pris\u00e3o pela morte do menino Jo\u00e3o H\u00e9lio ganha benef\u00edcio para cumprir pena em casa https://t.co/4ZRXh6Amvn via @JornalExtra\u00f5", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T05:18:11.000Z", "author_id": "44341095", "edit_history_tweet_ids": ["1167305491149545472"], "id": "1167305491149545472", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o H\u00e9lio"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/4ZRXh6Amvn", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/condenado-39-anos-de-prisao-pela-morte-do-menino-joao-helio-ganha-beneficio-para-cumprir-pena-em-casa-23914172.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/condenado-39-anos-de-prisao-pela-morte-do-menino-joao-helio-ganha-beneficio-para-cumprir-pena-em-casa-23914172.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5008, "reply_count": 2154, "like_count": 26305, "quote_count": 588}}, {"text": "Perugia, detenuto si suicida in carcere https://t.co/LxGbEx7l5U Agenpress. Ha deciso di togliersi la vita impiccandosi nella Casa Circondariale Cap... https://t.co/PGrwOsu6AL", "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T10:54:55.000Z", "author_id": "3110388185", "edit_history_tweet_ids": ["1167390231974334464"], "id": "1167390231974334464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/LxGbEx7l5U", "expanded_url": "http://www.agenpress.it/2019/08/30/perugia-detenuto-si-suicida-in-carcere/", "display_url": "agenpress.it/2019/08/30/per\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/PGrwOsu6AL", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenpress/status/1167390231974334464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGrwOsu6AL", "media_key": "3_1167390230124666880"}]}}, {"text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "author_id": "2836815753", "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "id": "1167097524961853440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}}, {"text": "Vamos hoy, que si todos tiramos para el mismo lado y nos ponemos color pa\u00eds el mismo Norte; pasamos a ser CCC-", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:21:27.000Z", "author_id": "158536904", "edit_history_tweet_ids": ["1167381812341030913"], "id": "1167381812341030913", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.7466, "type": "Organization", "normalized_text": "CCC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 1}}, {"text": "Li dijo ROBERTO TARNOGOL \n\nTe manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:16:08.000Z", "author_id": "66399906", "edit_history_tweet_ids": ["1167380473196290048"], "id": "1167380473196290048", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5577, "type": "Person", "normalized_text": "Li"}, {"start": 8, "end": 23, "probability": 0.7025, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERTO TARNOGOL"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.6986, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.662, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T21:15:05.000Z", "author_id": "1103472102924013568", "edit_history_tweet_ids": ["1167183914919747584"], "id": "1167183914919747584", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}}, {"text": "No es posible tal nivel de control social sin la colaboraci\u00f3n de la oposici\u00f3n / @noelleal\nhttps://t.co/lUuLIzXCMz\n#Corto", "lang": "es", "created_at": "2016-08-21T17:24:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 89, "username": "Noelleal", "id": "41220384"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 120, "tag": "Corto"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/lUuLIzXCMz", "expanded_url": "https://youtu.be/p1cA8aVlGPE", "display_url": "youtu.be/p1cA8aVlGPE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=p1cA8aVlGPE&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "41220384", "edit_history_tweet_ids": ["767412058111483904"], "id": "767412058111483904", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}}, {"text": "@rttamura @felipeneto @catupiry @DiVasca SI ME PERMITE  UMA OPINI\u00c3O SOBRE DEFESA DA P\u00c1TRIA,N\u00c3O \u00c9 NADA DEFENS\u00c1VEL USAR \"DEFESA DA PATRIA\"PAGANDO VIOL\u00caNCIA CM VIOL\u00caNCIA. O BRASILEIRO AINDA N\u00c3O APRENDEU QUE PRA DIMINUIR A VIOL\u00caNCIA,SE PREVINE COM EDUCA\u00c7\u00c3O E OPORTUNIDADES DE ESTUDO E PREPARA\u00c7\u00c3O PARA O TRABALHO.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:38:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rttamura", "id": "3002176138"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "catupiry", "id": "15297729"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "DiVasca", "id": "327569702"}]}, "in_reply_to_user_id": "3002176138", "author_id": "113742033", "edit_history_tweet_ids": ["1167386199444676608"], "id": "1167386199444676608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167382038258888709"}]}, {"text": "@ernestorr cuando escucho eso pienso que fuimos unos adolescentes melanco por la musica que escuchabamos. (cumplo 60 este a\u00f1o)", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T04:29:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}]}, "in_reply_to_user_id": "73102744", "author_id": "2968152214", "edit_history_tweet_ids": ["1167293333011460098"], "id": "1167293333011460098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167270628979691520"}]}, {"text": "Define tu gusto musical con 16 artistas/bandas sin importar el orden\n\nYO:\n\nArctic Monkeys\nTwenty One Pilots\nMuse\nTame Impala\nGhost\nInterpol\nType O Negative\nHellyeah\nDream Theater\nFaith No More\nPantera\nAlice in Chains\nA7X\nPink Floyd\nBullet For My Valentine\nFive Finger Death Punch", "lang": "en", "created_at": "2019-08-20T14:26:27.000Z", "author_id": "423840968", "edit_history_tweet_ids": ["1163819587915284480"], "id": "1163819587915284480", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.7193, "type": "Organization", "normalized_text": "Arctic Monkeys"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.6244, "type": "Other", "normalized_text": "Twenty One Pilots"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.6587, "type": "Other", "normalized_text": "Muse"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.326, "type": "Other", "normalized_text": "Tame"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "Ghost"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "Negative"}, {"start": 156, "end": 177, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "Hellyeah\nDream Theater"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "Faith No More"}, {"start": 193, "end": 208, "probability": 0.603, "type": "Other", "normalized_text": "Pantera\nAlice in"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "Chains"}, {"start": 217, "end": 219, "probability": 0.422, "type": "Other", "normalized_text": "A7X"}, {"start": 221, "end": 278, "probability": 0.7527, "type": "Other", "normalized_text": "Pink Floyd\nBullet For My Valentine\nFive Finger Death Punch"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 531, "like_count": 731, "quote_count": 5188}}, {"text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/G3YSqBmntZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T16:21:59.000Z", "author_id": "797169914", "edit_history_tweet_ids": ["1167110155684732928"], "id": "1167110155684732928", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G3YSqBmntZ", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 159, "quote_count": 3}}, {"text": "BRAM STOKER'S DRACULA (1992)\n\nPer la falsa notizia della sconfitta e morte sul campo di Vlad III, la moglie Elisabetta si suicida lanciandosi dall'alto di una roccia. Il condottiero, folle d'ira e di dolore, giura vendetta contro l'Onnipotente, resta.. (CONTINUA) https://t.co/9pJTNVqUrA", "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T10:09:05.000Z", "author_id": "1132768420708179968", "edit_history_tweet_ids": ["1167378698133286912"], "id": "1167378698133286912", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/9pJTNVqUrA", "expanded_url": "https://twitter.com/PhilipK_Dick/status/1167378698133286912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pJTNVqUrA", "media_key": "3_1167378689824370688"}]}}, {"text": "Tracy Single is 15th trans woman of colour murdered in US this year. The tiny minority of feminists who demonise trans women as a threat to non-trans women contribute to the toxicl atmosphere that fuels prejudice, discrimination &amp; violence \nhttps://t.co/xymRnYijJp @parislees", "lang": "en", "created_at": "2019-08-22T13:35:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 269, "end": 279, "username": "parislees", "id": "146894920"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Tracy Single"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "US"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xymRnYijJp", "expanded_url": "http://ow.ly/ihZB50vFslE", "display_url": "ow.ly/ihZB50vFslE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pinknews.co.uk/2019/08/16/tracy-single-houston-pays-tribute-15th-black-trans-woman-killed/"}]}, "author_id": "31135856", "edit_history_tweet_ids": ["1164531428048158720"], "id": "1164531428048158720", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 626, "like_count": 375, "quote_count": 134}}, {"text": "La extinci\u00f3n de los cristianos en Oriente Medio.\nMientras los musulmanes nos masacran all\u00ed, aqu\u00ed les acogemos y les damos m\u00e1s derechos que a nosotros mismos.\nOccidente se suicida permitiendo el genocidio cristiano en el mundo.\n\nhttps://t.co/v5CjfokVWD", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T07:36:21.000Z", "author_id": "2585795928", "edit_history_tweet_ids": ["1167340261455929344"], "id": "1167340261455929344", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente Medio"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.6297, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.6336, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/v5CjfokVWD", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/14764/extincion-cristianos-oriente-medio", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/14764/extincio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/14764/extincion-cristianos-oriente-medio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "vou usar esse tweet pra comentar gran hotel e surtar tbm https://t.co/xi4rBqlAey", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T19:20:44.000Z", "author_id": "521610409", "edit_history_tweet_ids": ["1160269767653150722"], "id": "1160269767653150722", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.7066, "type": "Other", "normalized_text": "gran hotel"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/xi4rBqlAey", "expanded_url": "https://twitter.com/nickftinita/status/1160269767653150722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xi4rBqlAey", "media_key": "3_1160269759323213824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 175, "like_count": 5, "quote_count": 2}}, {"text": "@aguedescartoon MAIS UM OUTRO DEMENTE NA PRESID\u00caNCIA DO BR.VERGONHA", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T01:23:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.8012, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "in_reply_to_user_id": "162453393", "author_id": "20372050", "edit_history_tweet_ids": ["1167246349617774593"], "id": "1167246349617774593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 205, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167237985890373634"}]}, {"text": "#Capa do Jornal A Gazeta desta sexta-feira (30) https://t.co/I8ygy0t01s", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T10:12:51.000Z", "author_id": "14870978", "edit_history_tweet_ids": ["1167379647023239168"], "id": "1167379647023239168", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Capa"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4933, "type": "Organization", "normalized_text": "A Gazeta"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/I8ygy0t01s", "expanded_url": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1167379647023239168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8ygy0t01s", "media_key": "3_1167379616388001792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "JOVEN VENEZOLANO SE SUICID\u00d3 en Quito #Ecuador. Estaba deprimido desde hace alg\u00fan tiempo, pero nunca me imagin\u00e9 que iba a atentar contra su vida\", Dijo su primo q el occiso fue un joven \u00e9xitoso en #Venezuela y por la crisis lo perdi\u00f3 todo y decidi\u00f3 migrar.  https://t.co/bi6uiWklTD", "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T10:23:27.000Z", "author_id": "149668378", "edit_history_tweet_ids": ["1167382316517339137"], "id": "1167382316517339137", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "Ecuador"}, {"start": 196, "end": 206, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN VENEZOLANO"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/bi6uiWklTD", "expanded_url": "https://www.vistazo.com/seccion/pais/actualidad-nacional/venezolano-se-suicida-en-puente-de-quito", "display_url": "vistazo.com/seccion/pais/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vistazo.com/actualidad/nacional/venezolano-se-suicida-en-puente-de-quito-BBVI148786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Doen\u00e7a, d\u00edvidas e desespero: a @PaulaMoura_BR conta a hist\u00f3ria de um homem que, sem poder pagar as despesas m\u00e9dicas, mata a mulher e se suicida. Aconteceu nos EUA, onde o sistema de sa\u00fade \u00e9 p\u00fablico privado. Vale a leitura nesse momento em que o SUS brasileiro est\u00e1 sob ataque. https://t.co/bMdeAE46ND", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T14:12:57.000Z", "author_id": "90215098", "edit_history_tweet_ids": ["1167077684276584448"], "id": "1167077684276584448", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 161, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bMdeAE46ND", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1167071533711396864", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "UROBOROS\ud83d\udc0d\nil fenomeno del serpente che si mangia la coda a causa di grande confusione e disorientamento (ndr: da mojito)\n\nI denti dei serpenti sono orientati all\u2019indietro per  impedire alla preda di fuggire. Il serpente continuar\u00e0 a ingoiarsi, a digerirsi. Morendo\n\n#facciamorete https://t.co/x3kfSSk9QT", "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T09:57:12.000Z", "author_id": "419760997", "edit_history_tweet_ids": ["1167375709846802439"], "id": "1167375709846802439", "entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 279, "tag": "facciamorete"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/x3kfSSk9QT", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1167375709846802439/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x3kfSSk9QT", "media_key": "3_1167375698065068032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 17, "like_count": 177, "quote_count": 10}}, {"text": "No geral, o #Corinthians fez um bom jogo. Ali\u00e1s, um dos melhores fora de casa. Se caprichasse um pouco matava o Fluminense. N\u00e3o matou e acabou sofrendo mais do que deveria, at\u00e9 pelas substitui\u00e7\u00f5es, que trouxeram os cariocas para o nosso campo. Mas, seguimos. Vamos pras cabe\u00e7as! https://t.co/zkyi9LTXqf", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T03:59:08.000Z", "author_id": "4454385083", "edit_history_tweet_ids": ["1167285598895443968"], "id": "1167285598895443968", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "Corinthians"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zkyi9LTXqf", "expanded_url": "https://twitter.com/bastidoressccp/status/1167285598895443968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zkyi9LTXqf", "media_key": "3_1167285591878377472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 193, "quote_count": 1}}], "places": [{"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Jun\u00edn, Argentina", "id": "0166613a22e8bbe7"}, {"full_name": "Vijes, Colombia", "id": "0175cbed03ccdf3a"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "973683751594184704", "value": "973683751594184704", "detail": "User has been suspended: [973683751594184704].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167289513045110785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167289513045110785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167289513045110785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1167398649262944256", "oldest_id": "1167381074109968384", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j252lowsi4wnql88krh6p3ywt"}}