{"data": [{"author_id": "979892146441539585", "created_at": "2019-10-21T21:10:31.000Z", "id": "1186389323610050560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "mano tipo eu queria mto se mae tlg mo facip de se suicida tipo so fala filho colcoa a porra da havaiana pra cima e vai pro quarto e nem mais um piu igor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186389323610050560"]}, {"author_id": "960244776418336770", "created_at": "2019-10-21T21:10:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186389017610412033"}], "id": "1186389199185948672", "in_reply_to_user_id": "1028613616378040320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@__aasf__ @mpinheiroo5 @maf_silva2005 @leocastro0123 @isaacr222 @luciianacostaaa @_mjcr__ @VitriaBabeshko2 SUICIDA TE ANA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "__aasf__", "id": "1028613616378040320"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "mpinheiroo5", "id": "1064539536137601024"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "maf_silva2005", "id": "857922505297756160"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "leocastro0123", "id": "969592873091043333"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "isaacr222", "id": "750083693482508288"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "luciianacostaaa", "id": "1121555181920051201"}, {"start": 81, "end": 89, "username": "_mjcr__", "id": "1000001492366102528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186389199185948672"]}, {"author_id": "833464645209956352", "created_at": "2019-10-21T21:10:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185961958555770881"}], "id": "1186389196027711490", "in_reply_to_user_id": "1111669127029157888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@victorj77188634 @SIN24Horas Lo tiene, pero sin torpezas.\nSi acepta una candidatura en un partidito, se suicida pol\u00edticamente.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "victorj77188634", "id": "1111669127029157888"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186389196027711490"]}, {"author_id": "943533725845000192", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T21:09:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186284438185041920"}], "id": "1186389186594725888", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186389186594725888"]}, {"author_id": "1595075605", "created_at": "2019-10-21T21:09:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186389157247094784", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186389157247094784"]}, {"author_id": "987417493", "created_at": "2019-10-21T21:09:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186346147247468549"}], "id": "1186389007485329408", "in_reply_to_user_id": "1082303336483835905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Barbara34041885 Aspirante suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Barbara34041885", "id": "1082303336483835905"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186389007485329408"]}, {"author_id": "233749925", "created_at": "2019-10-21T21:08:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186388829076410379", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186388829076410379"]}, {"author_id": "316044296", "created_at": "2019-10-21T21:07:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186388453895921666", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186388453895921666"]}, {"author_id": "892697695", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/U6nlwIPdmf", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:06:08.000Z", "id": "1186388220751339520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SOBERANA VERG\u00dcENZA, se\u00f1ores y se\u00f1oras secretarios /as judiciales y JUECES /AS. BASTA YA!!!!!! \nhttps://t.co/U6nlwIPdmf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186388220751339520"]}, {"author_id": "1176211754805858307", "created_at": "2019-10-21T21:05:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186217440579129344"}], "id": "1186388086470692869", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eprietoescobar: \"Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida\". El orden de los factores s\u00ed altera el producto.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eprietoescobar", "id": "304648767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186388086470692869"]}, {"author_id": "1039116213346099202", "created_at": "2019-10-21T21:05:33.000Z", "id": "1186388073266987008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 s\u00e9rio que vcs n\u00e3o gostam de esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186388073266987008"]}, {"author_id": "312769520", "created_at": "2019-10-21T21:04:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186292902332370946"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Preparatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1186387810070212609", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de inca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186387810070212609"]}, {"author_id": "851812001424842752", "created_at": "2019-10-21T21:03:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186385647235411968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5681, "type": "Other", "normalized_text": "Karlinha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nessinhafsousa", "id": "278531125"}]}, "id": "1186387599650373634", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nessinhafsousa: Paula me matou \n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nGente peguem o exemplo da Karlinha, n\u00e3o existe nada mais lindo q amar, ela amou e foi muito amada.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186387599650373634"]}, {"author_id": "3911419943", "created_at": "2019-10-21T21:03:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186386699431170051"}], "id": "1186387467034910720", "in_reply_to_user_id": "4278899596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SrtaSanjiko [ - Se suicida. - \n\nPero antes deja una nota \" Qu\u00edtate el puto candado, as\u00ed no te puedo dar RT nunca. \" (?)]", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SrtaSanjiko", "id": "4278899596"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186387467034910720"]}, {"author_id": "1617874537", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/XZl0KK0c3x", "expanded_url": "http://www.concepcionaldia.com/lamentable-nino-de-10-anos-se-suicida-en-horqueta/", "display_url": "concepcionaldia.com/lamentable-nin\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9099, "type": "Place", "normalized_text": "Horqueta"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:02:53.000Z", "id": "1186387403994521600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lamentable: Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Horqueta https://t.co/XZl0KK0c3x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186387403994521600"]}, {"author_id": "1070415360308981766", "created_at": "2019-10-21T21:02:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186318722312687616"}], "id": "1186387228496465923", "in_reply_to_user_id": "1007023102977593345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LuciaBejar5 yo creo que se auto suicida con tal de no darle los 50 palos verdes", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuciaBejar5", "id": "1007023102977593345"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186387228496465923"]}, {"author_id": "3569343737", "created_at": "2019-10-21T21:01:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186349606344548353"}], "id": "1186387141905076224", "in_reply_to_user_id": "111933542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@perezreverte Estamos en el siglo XXI. Seguir insistiendo en patrias lo \u00fanico que hace es retrasar de forma suicida la cooperaci\u00f3n de todos para salvar la patria \u00fanica com\u00fan que es el planeta.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "perezreverte", "id": "111933542"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186387141905076224"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZFbh3KoxIk", "expanded_url": "https://twitter.com/buho331945/status/1185922864450547712", "display_url": "twitter.com/buho331945/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:01:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185922864450547712"}], "id": "1186387122112159744", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "text": "No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de los gobiernos del cobarde suicida, es ROBARLE AL PER\u00da, a los m\u00e1s necesitados...mientras uds lo permit\u00edan pq tb les llov\u00eda alguito. Sab\u00edan lo DELINCUENTE https://t.co/ZFbh3KoxIk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186387122112159744"]}, {"author_id": "838526089", "created_at": "2019-10-21T21:01:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186387115732537347", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186387115732537347"]}, {"author_id": "752278236726370304", "created_at": "2019-10-21T21:01:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1186387091220905984", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186387091220905984"]}, {"author_id": "1242835249", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zLsjKx2vHn", "expanded_url": "https://twitter.com/TripiosurfHoT/status/1186387075664363521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLsjKx2vHn", "media_key": "3_1186387073248432134"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:01:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935181804388352"}], "id": "1186387075664363521", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder .\n.\nSI ES VERDAD\n.\nPERO EL NO SE SUICIDA\n.\n. https://t.co/zLsjKx2vHn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186387075664363521"]}, {"author_id": "1110393816811397120", "created_at": "2019-10-21T21:01:34.000Z", "id": "1186387071348465667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "He estado en una habitaci\u00f3n -me he sentido suicida, he estado deprimido, me he sentido horrible, horrible m\u00e1s all\u00e1 de lo imaginable- pero nunca he sentido que otra persona pudiera entrar en esa habitaci\u00f3n y curar lo que me afectaba, o que lo pudieran hacer varias", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186387071348465667"]}, {"author_id": "255610180", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/QUmJwGpaZ9", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1tc8UQePhz0&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=1tc8UQ\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "Junior Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:01:10.000Z", "id": "1186386970206986241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Junior Suicida na 25\u00aa Correta 2019 em Correntes/PE https://t.co/QUmJwGpaZ9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186386970206986241"]}, {"author_id": "201095221", "created_at": "2019-10-21T21:00:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186364065180012546"}], "id": "1186386860727291905", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anafer666: Casi muero de asco mirando el debate de ayer cuando hablaba el sucio que nos gobierna. El presidente es \u00e9l, no estamos en el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "anafer666", "id": "1127100661"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186386860727291905"]}, {"author_id": "2211538340", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/mbdIHq3eVc", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoWarca/status/1186329004502114304", "display_url": "twitter.com/PeriodicoWarca\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:00:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186329004502114304"}], "id": "1186386689163513857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jajajaja clase entrada suicida \ud83d\ude02 https://t.co/mbdIHq3eVc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186386689163513857"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 109, "tag": "agi"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Nw5ufnUxLd", "expanded_url": "https://www.agi.it/cronaca/malattia_lavoro_suicida-6403193/news/2019-10-21/", "display_url": "agi.it/cronaca/malatt\u2026"}]}, "author_id": "398784065", "created_at": "2019-10-21T20:59:48.000Z", "id": "1186386627058393089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova https://t.co/Nw5ufnUxLd #agi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186386627058393089"]}, {"author_id": "2547344965", "created_at": "2019-10-21T20:58:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186386259482173441", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186386259482173441"]}, {"author_id": "1110493894721048576", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/jqgfMh88cn", "expanded_url": "https://www.republica.com.uy/seria-suicida-que-uruguay-pegara-un-viraje-a-la-derecha-que-promete-derribar-todos-los-logros-conseguidos-id734808/", "display_url": "republica.com.uy/seria-suicida-\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 89, "username": "abudefelipe", "id": "162754759"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:55:55.000Z", "id": "1186385649823375361", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "SEREGNISTAS 2603 TENDR\u00c1 UNA GRAN DIPUTADA\nPara nosotros es con amor o no es. @abudefelipe pidi\u00f3 \"redoblar  la forma de sentir el compromiso con nuestros hermanos de vida, para centrar los esfuerzos en lograr los ideales de libertad, igualdad y solidaridad\" https://t.co/jqgfMh88cn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186385649823375361"]}, {"author_id": "278531125", "created_at": "2019-10-21T20:55:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "Karlinha"}]}, "id": "1186385647235411968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Paula me matou \n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nGente peguem o exemplo da Karlinha, n\u00e3o existe nada mais lindo q amar, ela amou e foi muito amada.\nProva disso \u00e9 v\u00ea todo mundo se manifestando.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186385647235411968"]}, {"author_id": "2505668047", "created_at": "2019-10-21T20:55:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5882, "type": "Other", "normalized_text": "Del Ca\u00f1o"}]}, "id": "1186385551341117441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "-Te condeno a escucharlo hablar a Del Ca\u00f1o por 30 min.\n-*se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186385551341117441"]}, {"author_id": "441280375", "created_at": "2019-10-21T20:54:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186370271772585987"}], "id": "1186385184251400192", "in_reply_to_user_id": "794994881424977920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@dianajalilie Voy pa esa a lo suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dianajalilie", "id": "794994881424977920"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186385184251400192"]}, {"author_id": "1339760053", "created_at": "2019-10-21T20:53:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186385113212424197", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186385113212424197"]}, {"author_id": "767799710", "created_at": "2019-10-21T20:53:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186174795836207105"}], "id": "1186385035223547904", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mantonieta1536: UN ASESINO MATA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA PORQUE ADEM\u00c1S DE ASESINO ES COBARDE\n\nVuestro titular sonroja https://t.co\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mantonieta1536", "id": "2313471692"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186385035223547904"]}, {"author_id": "803329703696211968", "created_at": "2019-10-21T20:53:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186383940254343170"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "jirafales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sh1_r0V3", "id": "824784629383172096"}]}, "id": "1186384927102648320", "in_reply_to_user_id": "824784629383172096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Sh1_r0V3 &gt; el profesor jirafales suicida\nBest name", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186384927102648320"]}, {"author_id": "53152182", "created_at": "2019-10-21T20:52:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186270437170438145"}], "id": "1186384870081208323", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@folha Vixi q ele \u00e9 suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186384870081208323"]}, {"author_id": "1223046516", "created_at": "2019-10-21T20:51:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186384557349756928", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186384557349756928"]}, {"author_id": "1149083752980783120", "created_at": "2019-10-21T20:51:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186371056245837829"}], "id": "1186384533786169344", "in_reply_to_user_id": "1178788758935818250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@24Kunay @drawn_mask Urgot suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "24Kunay", "id": "1178788758935818250"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "drawn_mask", "id": "783375732160471041"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186384533786169344"]}, {"author_id": "2296527874", "created_at": "2019-10-21T20:51:28.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1186384530988511234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "vi o v\u00eddeo do mlk que se matou, minha curiosidade falou mais alto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186384530988511234"]}, {"author_id": "623514667", "created_at": "2019-10-21T20:50:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186149113139814400"}], "id": "1186384381902016512", "in_reply_to_user_id": "271476597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@reportrai3 @RaiTre andate a indagare sui miliardi spariti dalle banche, e come mai una si suicida buttandosi dalla finestra di spalle, basta con queste cazzate,la gente non ci casca pi\u00f9,rassegnatevi.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "reportrai3", "id": "271476597"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "RaiTre", "id": "1433286055"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186384381902016512"]}, {"author_id": "358490825", "created_at": "2019-10-21T20:50:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186384190666883077", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186384190666883077"]}, {"author_id": "964204275302793223", "created_at": "2019-10-21T20:49:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186382877992407040"}], "id": "1186384109314154496", "in_reply_to_user_id": "743081459762728960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@StrayKidsBrasil @Stray_Kids esquadr\u00e3o suicida \n@Stray_Kids", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "StrayKidsBrasil", "id": "743081459762728960"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Stray_Kids", "id": "859297966581891072"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "Stray_Kids", "id": "859297966581891072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186384109314154496"]}, {"author_id": "383523145", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/dQc4LVr0lA", "expanded_url": "https://twitter.com/GreenArrowTV/status/1186340915209572352", "display_url": "twitter.com/GreenArrowTV/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "dinah"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.709, "type": "Person", "normalized_text": "laurel"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.6246, "type": "Person", "normalized_text": "black siren"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:49:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186340915209572352"}], "id": "1186384060853174272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "como que isso vai acontecer se na s6 a dinah quer matar a laurel mais que tudo e com raz\u00e3o porque a black siren matou o boy dela https://t.co/dQc4LVr0lA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186384060853174272"]}, {"author_id": "191987714", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/BzppXBosA5", "expanded_url": "https://washington.blog.br/2019/10/21/soldado-da-pm-mata-a-mulher-a-tiros-e-se-suicida-em-peruibe/", "display_url": "washington.blog.br/2019/10/21/sol\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3547, "type": "Place", "normalized_text": "Peru\u00edbe"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 139, "username": "wash1957", "id": "191987714"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:48:13.000Z", "id": "1186383710054162438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ver Soldado da PM mata a mulher a tiros e se suicida em Peru\u00edbe - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/BzppXBosA5 via @wash1957", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186383710054162438"]}, {"author_id": "775649271106461696", "created_at": "2019-10-21T20:47:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186383626444906496", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186383626444906496"]}, {"author_id": "19109970", "created_at": "2019-10-21T20:47:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186383591380586504", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186383591380586504"]}, {"author_id": "191987714", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/BzppXBosA5", "expanded_url": "https://washington.blog.br/2019/10/21/soldado-da-pm-mata-a-mulher-a-tiros-e-se-suicida-em-peruibe/", "display_url": "washington.blog.br/2019/10/21/sol\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7923, "type": "Place", "normalized_text": "Peru\u00edbe"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:47:26.000Z", "id": "1186383516474494976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldado da PM mata a mulher a tiros e se suicida em Peru\u00edbe https://t.co/BzppXBosA5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186383516474494976"]}, {"author_id": "4789986988", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/uPg9AObUIq", "expanded_url": "https://twitter.com/Gumtirl/status/1186383500204789761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uPg9AObUIq", "media_key": "3_1186383490448838656"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 181, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "jirafales"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 77, "username": "GhostFrom_", "id": "1060680125266702336"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:47:23.000Z", "id": "1186383500204789761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "Ultimamente estuve viendo muchas im\u00e1genes de esta serie gracias a @GhostFrom_ , entonces decide ver esta serie de una santa vez, as\u00ed que:\n\nHilo viendo el animu del profesor jirafales suicida: https://t.co/uPg9AObUIq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186383500204789761"]}, {"author_id": "718619095051149314", "created_at": "2019-10-21T20:47:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186380583188025344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7472, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "renzin17", "id": "184580811"}]}, "id": "1186383439097933826", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renzin17: El patrimonio de suicida Alan Garc\u00eda es incalculable. \nCasas playa\nYste\nDepartamento Europa\nautos\nCasas residenciales\nhijos m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186383439097933826"]}, {"author_id": "182734813", "created_at": "2019-10-21T20:45:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186383096981135360", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186383096981135360"]}, {"author_id": "1117293876815986688", "created_at": "2019-10-21T20:45:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186357837976485888"}], "id": "1186383088340914176", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NadjaGarrido: Deixa eu dividir uma coisa com vcs. Hj, aqui no meu trabalho, um funcion\u00e1rio se suicidou. Ele era uma super bacana. Tava\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NadjaGarrido", "id": "925896517"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186383088340914176"]}, {"author_id": "542054695", "created_at": "2019-10-21T20:45:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186381385621233666"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5007, "type": "Organization", "normalized_text": "Militar"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5393, "type": "Organization", "normalized_text": "TVN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AlephEdu", "id": "1518393091"}]}, "id": "1186383068808077314", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlephEdu: \"Manifestaci\u00f3n llega a sector Escuela Militar' dice el titular TVN en vivo.  \u00bfEn serio? Qu\u00e9 clase de suicida va a provocar a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186383068808077314"]}, {"author_id": "357607620", "created_at": "2019-10-21T20:44:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186382713508585477", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186382713508585477"]}, {"author_id": "41407521", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ZxvMtJ2Was", "expanded_url": "https://laprensafl.com/2019/10/20/millonario-se-suicida-en-medio-de-una-demanda-por-estafar-a-su-propia-familia/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571682428", "display_url": "laprensafl.com/2019/10/20/mil\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/BlkfNK4PVj", "expanded_url": "https://twitter.com/prensafl/status/1186382434738286593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BlkfNK4PVj", "media_key": "3_1186382431970091010"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:43:09.000Z", "id": "1186382434738286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Millonario se suicida en medio de una demanda por estafar a su propia familia https://t.co/ZxvMtJ2Was https://t.co/BlkfNK4PVj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186382434738286593"]}, {"author_id": "169268234", "created_at": "2019-10-21T20:43:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186382233717874688"}], "id": "1186382433928781826", "in_reply_to_user_id": "137588603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Kazperuzita Un tipo we suicida de un tiro en la cabeza.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Kazperuzita", "id": "137588603"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186382433928781826"]}, {"author_id": "73125588", "created_at": "2019-10-21T20:42:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186382204596838400", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186382204596838400"]}, {"author_id": "2470406158", "created_at": "2019-10-21T20:41:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186113448125566976"}], "id": "1186381944105394177", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carolacastroc: [Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolacastroc", "id": "97723108"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186381944105394177"]}, {"author_id": "1098746604461408256", "created_at": "2019-10-21T20:41:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186381669248438276"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Engels"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}]}, "id": "1186381903861026816", "in_reply_to_user_id": "1098746604461408256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@viniciusuzuki Tem quem diga que Marx foi um vagabundo sustentado por Engels, deixou o filho morrer de fome e s\u00f3 se preocupava em escrever, que Nietzsche adorava matar seu tempo livre em bordel e se matou quando soube que era portador de s\u00edfilis", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186381903861026816"]}, {"author_id": "1083526149622452224", "created_at": "2019-10-21T20:41:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186292078424272897"}], "id": "1186381897259278338", "in_reply_to_user_id": "442283723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hernanismo @esquinabaja @cukiche Pobre comida igual que todos los hijos del suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186381897259278338"]}, {"author_id": "1184304648594829312", "created_at": "2019-10-21T20:40:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186359162902589446"}], "id": "1186381819572375552", "in_reply_to_user_id": "62445430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cahemota @bellaisafla Eles TBM est\u00e3o se mexendo em rela\u00e7\u00e3o ao hospital?  Que matou 12 pessoas?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cahemota", "id": "62445430"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Bellaisafla", "id": "1543914042217185285"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186381819572375552"]}, {"author_id": "745294445625675784", "created_at": "2019-10-21T20:40:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186381652077023232", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186381652077023232"]}, {"author_id": "912657857484599296", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XSHYjHOpdF", "expanded_url": "https://twitter.com/SGOurgente/status/1186379886082035712", "display_url": "twitter.com/SGOurgente/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 250, "probability": 0.7611, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:39:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186379886082035712"}], "id": "1186381634817400832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um criminoso suicida\nnos deixa desnorteados\ncomo que se mata gente\nsem motivos declarados\nsupostamente os ci\u00fames\nos fazem descontrolados\ne nesta brutalidade toda\ns\u00e3o as mulheres quem pagam.\n\nEu deixo o meu pesar a todos os enlutados nesta trag\u00e9dia.\nMJ. https://t.co/XSHYjHOpdF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186381634817400832"]}, {"author_id": "905020879956058112", "created_at": "2019-10-21T20:39:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186381047489019905"}], "id": "1186381571231756293", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PabloGMancha: @MagfcoMargarito Pretend\u00e9is acabar con el progreso, con la libertad y con la luz para arrojaros de modo suicida hacia el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PabloGMancha", "id": "14880461"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MagfcoMargarito", "id": "395213895"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186381571231756293"]}, {"author_id": "1013748373", "created_at": "2019-10-21T20:39:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186381566664232963", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186381566664232963"]}, {"author_id": "3480408135", "created_at": "2019-10-21T20:39:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1186381522527576069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez hj. Meu Deus, como n\u00e3o vi isso antes ? Kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186381522527576069"]}, {"author_id": "1518393091", "created_at": "2019-10-21T20:38:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4284, "type": "Organization", "normalized_text": "Militar"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.553, "type": "Organization", "normalized_text": "TVN"}]}, "id": "1186381385621233666", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "\"Manifestaci\u00f3n llega a sector Escuela Militar' dice el titular TVN en vivo.  \u00bfEn serio? Qu\u00e9 clase de suicida va a provocar a un lugar repleto de militares con armas de guerra?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186381385621233666"]}, {"author_id": "102960300", "created_at": "2019-10-21T20:38:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186381384492965888", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186381384492965888"]}, {"author_id": "220390020", "created_at": "2019-10-21T20:38:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186377070122852352"}], "id": "1186381163742613504", "in_reply_to_user_id": "750022442916126720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@karrryy29 Un video de un ni\u00f1o ruso que se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186381163742613504"]}, {"author_id": "230180015", "created_at": "2019-10-21T20:37:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186381099674587146", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186381099674587146"]}, {"author_id": "14880461", "created_at": "2019-10-21T20:37:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186379567969308672"}], "id": "1186381047489019905", "in_reply_to_user_id": "14880461", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@MagfcoMargarito Pretend\u00e9is acabar con el progreso, con la libertad y con la luz para arrojaros de modo suicida hacia el pasado, hacia el salvajismo. Os quer\u00e9is entregar a quien os oprime, os quer\u00e9is inmolar, sacrificaros para divertimento de la panda de fascistas que os est\u00e1 dirigiendo al abismo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MagfcoMargarito", "id": "395213895"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186381047489019905"]}, {"author_id": "66574891", "created_at": "2019-10-21T20:37:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186381040186789888", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186381040186789888"]}, {"author_id": "401541059", "created_at": "2019-10-21T20:37:16.000Z", "id": "1186380957768699904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Me dijo \u201cte quiero m\u00e1s que a mi vida\u201d y luego result\u00f3 que era suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186380957768699904"]}, {"author_id": "2739750022", "created_at": "2019-10-21T20:37:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186007535804993541"}], "id": "1186380937979936769", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chocoila: tw // suicidio\n\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle r\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chocoila", "id": "976146312759595009"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186380937979936769"]}, {"author_id": "307279387", "created_at": "2019-10-21T20:37:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186380907948716039", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186380907948716039"]}, {"author_id": "942532684517167104", "created_at": "2019-10-21T20:36:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "576200648645066753"}], "id": "1186380831591452679", "in_reply_to_user_id": "1228407601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@magdatorresde Vamos suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "magdatorresde", "id": "1228407601"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186380831591452679"]}, {"author_id": "16930215", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Bv9PO2nJ2I", "expanded_url": "https://www.cinepremiere.com.mx/david-ayer-insatisfecho-joker-jared-leto.html", "display_url": "cinepremiere.com.mx/david-ayer-ins\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinepremiere.com.mx/david-ayer-insatisfecho-joker-jared-leto.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4707, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.8189, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:36:34.000Z", "id": "1186380780479668226", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "Jared Leto intent\u00f3 arruinar el Joker de Joaquin Phoenix, pero su participaci\u00f3n no fue tan fruct\u00edfera incluso para el director de Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/Bv9PO2nJ2I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186380780479668226"]}, {"author_id": "898566171326283780", "created_at": "2019-10-21T20:35:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186380320163192832"}], "id": "1186380631464468480", "in_reply_to_user_id": "902933343892889606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vivigi02 @noeeliia32 O, espera, un altra opcio. Si algu mor en un examen els demes estan aprovats, aixina que en este examen se suicida u i en el altre un altre, aixina fem un favor a la societat i no es en vano. Como lo ves?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vivigi02", "id": "902933343892889606"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1186380631464468480"]}, {"author_id": "184580811", "created_at": "2019-10-21T20:35:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6151, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1186380583188025344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "El patrimonio de suicida Alan Garc\u00eda es incalculable. \nCasas playa\nYste\nDepartamento Europa\nautos\nCasas residenciales\nhijos mejores universitades del mundo\nY pensar que viv\u00eda en una casa de familia de clase media \u00bfCu\u00e1l fue el negocio?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186380583188025344"]}, {"author_id": "1082526670148562944", "created_at": "2019-10-21T20:35:14.000Z", "id": "1186380445744844800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mano acho q n\u00e3o teve dia pior do q hj um amigo meu se enforcou hj, fazia um tempo q eu tava sem falar com ele pq achei q ele n\u00e3o qria falar comigo por umas fofocas alheias, a\u00ed encontrei ele m\u00eas passado na rua mas n\u00e3o falei com ele, hj Ele se suicidou, talvez eu pudesse ter mudado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186380445744844800"]}, {"author_id": "37237453", "created_at": "2019-10-21T20:34:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186365408258990080"}], "geo": {"place_id": "c3298d9d79922899"}, "id": "1186380347195478023", "in_reply_to_user_id": "87282944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@viniciuscfp Rid\u00edcula @joicehasselmann se ferrou e ainda n\u00e3o sabe, vamos dando corda, j\u00e1 se enforcou e n\u00e3o percebeu. \nQuanto mais alto maior o tombo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186380347195478023"]}, {"author_id": "3121840605", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OUsNCKKJDm", "expanded_url": "https://twitter.com/TyCSports/status/1186356260070780929", "display_url": "twitter.com/TyCSports/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gaspibettati", "id": "1958973974"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:33:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186379421575458818"}], "id": "1186380050389704705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gaspibettati: Jajajajajaj chino pelotudo llega a ganar River y se suicida https://t.co/OUsNCKKJDm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186380050389704705"]}, {"author_id": "3960804916", "created_at": "2019-10-21T20:33:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185995819461365760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.3655, "type": "Place", "normalized_text": "WO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "MillaGonzalo", "id": "454537468"}]}, "id": "1186379985143115777", "in_reply_to_user_id": "33808317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuanSheput @MillaGonzalo Si pues, \nDejarlos ganar por WO seria la estupidez m\u00e1s grande de los no comunistas.\nVADE RETRO SATANA!\nallanarles el camino a su proterva intenci\u00f3n de instaurar un r\u00e9gimen hambreador que en ninguna parte del mundo en que se aplic\u00f3 ha funcionado ser\u00eda suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186379985143115777"]}, {"author_id": "1545213840", "created_at": "2019-10-21T20:32:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "id": "1186379772475138048", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186379772475138048"]}, {"author_id": "2991681652", "created_at": "2019-10-21T20:32:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186379691193704453", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186379691193704453"]}, {"author_id": "32543312", "created_at": "2019-10-21T20:32:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186372841291341829"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "Mamoa"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Amber"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 167, "end": 182, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WillersonDV", "id": "798943127126114312"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "id": "1186379655126966272", "in_reply_to_user_id": "798943127126114312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@WillersonDV @jurandirfilho Eu acho Batman vs Superman melhor que Aquaman. A atua\u00e7\u00e3o do Mamoa e da Amber ta entre as piores de filmes de her\u00f3is que eu j\u00e1 vi! Shazam e Mulher Maravilha (por mais de eu n\u00e3o gostar do \u00faltimo arco) s\u00e3o bem honestos mesmo. Liga e esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o de chorar sangue.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186379655126966272"]}, {"author_id": "304562198", "created_at": "2019-10-21T20:31:55.000Z", "id": "1186379608825958400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caralho sempre que vou fumar aparece essa psic\u00f3loga pra me atazanarrr N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 PORQUE EU FUMO QE EU SOU SUICIDA POURA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186379608825958400"]}, {"author_id": "1003844751341314049", "created_at": "2019-10-21T20:31:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1186379591537037313", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186379591537037313"]}, {"author_id": "113709636", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Mwu5MRLin3", "expanded_url": "https://twitter.com/JaVaTuNo/status/1186379503418925056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mwu5MRLin3", "media_key": "3_1186379494006972426"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Catwoman"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9187, "type": "Other", "normalized_text": "Yo Soy Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:31:30.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1186379503418925056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Siempre me ha gustado mucho la relaci\u00f3n entre Batman y Catwoman, que se ve muy bien en Silencio. Ahora, me ha gustado especialmente lo visto en Yo Soy Suicida, en Renacimiento. Estupenda evoluci\u00f3n de la relaci\u00f3n y de los personajes. Me est\u00e1 flipando toda la etapa Renacimiento. https://t.co/Mwu5MRLin3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186379503418925056"]}, {"author_id": "1958973974", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/OUsNCKKJDm", "expanded_url": "https://twitter.com/TyCSports/status/1186356260070780929", "display_url": "twitter.com/TyCSports/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:31:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186356260070780929"}], "id": "1186379421575458818", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Jajajajajaj chino pelotudo llega a ganar River y se suicida https://t.co/OUsNCKKJDm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186379421575458818"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 139, "tag": "AQueN\u00e3oPodiaAmar141"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Cinthia"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "AQueN\u00e3oPodiaAmar141"}]}, "author_id": "2707381386", "created_at": "2019-10-21T20:30:57.000Z", "id": "1186379364591689728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Cinthia:\nChorar pela m\u00e3e presa: N\u00c3OOOO\nChorar pela filha sem pai: NAAAAO\nChorar por macho que ela mesma matou: SIIIIIM #AQueN\u00e3oPodiaAmar141", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186379364591689728"]}, {"author_id": "4922492661", "created_at": "2019-10-21T20:30:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1186379328121999365", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186379328121999365"]}, {"author_id": "747979457303019520", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/xmXidMHTbr", "expanded_url": "https://bit.ly/2Ph32Bt", "display_url": "bit.ly/2Ph32Bt"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/rJESA7koVd", "expanded_url": "https://twitter.com/ElQuintanaRooMx/status/1186379161222467584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJESA7koVd", "media_key": "3_1186379158756171776"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:30:08.000Z", "id": "1186379161222467584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por problemas con su pareja, hombre se suicida en la 248 \n\nEl cuerpo fue descubierto cuando el cu\u00f1ado del hoy occiso arrib\u00f3 al domicilio de la pareja y se percat\u00f3 de lo que hab\u00eda ocurrido. https://t.co/xmXidMHTbr https://t.co/rJESA7koVd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186379161222467584"]}, {"author_id": "876788725", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/X0qnfNWQDV", "expanded_url": "http://bit.ly/2N0X8kX", "display_url": "bit.ly/2N0X8kX"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:30:00.000Z", "id": "1186379127319752704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En Naucalpan, mujer se suicida despu\u00e9s de envenenar con raticida a sus tres hijos.\nhttps://t.co/X0qnfNWQDV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186379127319752704"]}, {"author_id": "69382700", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/EpQJdizjJf", "expanded_url": "http://notiya.info/b5qei2", "display_url": "notiya.info/b5qei2"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qiutnjcZOb", "expanded_url": "https://twitter.com/UnivisionSD/status/1186379126661435392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qiutnjcZOb", "media_key": "3_1186378145794052104"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:30:00.000Z", "id": "1186379126661435392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida tras vivir m\u00e1s de 3 a\u00f1os con los cuerpos de su madre y t\u00eda https://t.co/EpQJdizjJf https://t.co/qiutnjcZOb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186379126661435392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/GoX0v3W2KX", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/madre-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/madre-envenena\u2026"}]}, "author_id": "3872706554", "created_at": "2019-10-21T20:30:00.000Z", "id": "1186379126162280448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate \n\nUna mujer asesin\u00f3 a sus tres hijos y posteriormente se quit\u00f3 la vida; dej\u00f3 una carta en la que se\u00f1al\u00f3 los motivos de tan desafortunada decisi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/GoX0v3W2KX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186379126162280448"]}, {"author_id": "488183226", "created_at": "2019-10-21T20:29:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185305298774515712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "estrella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pezzinimiguel", "id": "56417682"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "litolobo", "id": "16956668"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "id": "1186379075348246530", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pezzinimiguel: @litolobo @sigridbazan Futuro candidato del partido de la estrella el 2020. Todas las ma\u00f1as del suicida, levantar la voz\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186379075348246530"]}, {"author_id": "4758505655", "created_at": "2019-10-21T20:29:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186378942254669824"}], "id": "1186378948780941314", "in_reply_to_user_id": "4758505655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SurvivxrKatria + acto suicida de un mat\u00f3n con \u00ednfulas, pero lo cierto es que despert\u00f3 mi curiosidad. El tipo sali\u00f3 de unos bidones. Durante toda la pelea no le hab\u00eda visto ni una sola vez, parec\u00eda un puto mendigo, pero llevaba un arma sofisticada. Y podr\u00eda +", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186378948780941314"]}, {"author_id": "102093322", "created_at": "2019-10-21T20:28:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186376696360034306"}], "id": "1186378854509764609", "in_reply_to_user_id": "2821374515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brwninh4 Se suicidou??", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brwninh4", "id": "2821374515"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1186378854509764609"]}, {"author_id": "3064410004", "created_at": "2019-10-21T20:28:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186377809222098945"}], "id": "1186378786520129536", "in_reply_to_user_id": "800708849355276294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Blackmoon183 @Olga2271503414 Et ouii , ils ont le temps..cela se fera dans la douceur..je suis contente je connais bien mon gros matou, il a \u00e9t\u00e9 adorable et impressionn\u00e9 c un gros tendre, toujours a faire des calins..trop mignon.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Blackmoon183", "id": "800708849355276294"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Olga2271503414", "id": "1063489408278634497"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1186378786520129536"]}, {"author_id": "1088196879865778177", "created_at": "2019-10-21T20:28:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186378764936269825", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186378764936269825"]}, {"author_id": "485563516", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/JgLYL4wusu", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1185641806840684547", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:28:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185641806840684547"}], "id": "1186378652688232449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Agr me diz como \u00e9 que fica a cabe\u00e7a dessa crian\u00e7a, me diz como fica o psicol\u00f3gico dele pro resto da vida sabendo que matou a m\u00e3e pq tava com uma arma na m\u00e3o? Agora me diz vc que quer a legaliza\u00e7\u00e3o dessa merda como seria se teu filho pegasse tua arma e atirasse em tu sem querer. https://t.co/JgLYL4wusu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186378652688232449"]}, {"author_id": "910258838", "created_at": "2019-10-21T20:27:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186378546173956096", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186378546173956096"]}, {"author_id": "1134583259524980736", "created_at": "2019-10-21T20:26:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186377649511424000"}], "id": "1186378330976727041", "in_reply_to_user_id": "2495403644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@LaikaOrbital Tienen la libertad de elegir, digo, si una persona se suicida ella lo eligi\u00f3, as\u00ed que ser\u00eda ella la culpable.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaikaOrbital", "id": "2495403644"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186378330976727041"]}, {"author_id": "3997657258", "created_at": "2019-10-21T20:26:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186378269345669121", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186378269345669121"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "AQueN\u00e3oPodiaAmar"}, {"start": 119, "end": 139, "tag": "AQueN\u00e3oPodiaAmar141"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ydMTxSdk9W", "expanded_url": "https://twitter.com/andreclem__/status/1186378250014150656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydMTxSdk9W", "media_key": "3_1186378204593950721"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ydMTxSdk9W", "expanded_url": "https://twitter.com/andreclem__/status/1186378250014150656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydMTxSdk9W", "media_key": "3_1186378214505172992"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ydMTxSdk9W", "expanded_url": "https://twitter.com/andreclem__/status/1186378250014150656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydMTxSdk9W", "media_key": "3_1186378226907652096"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ydMTxSdk9W", "expanded_url": "https://twitter.com/andreclem__/status/1186378250014150656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydMTxSdk9W", "media_key": "3_1186378238895034370"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Cynthia"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 102, "end": 117, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "AQueN\u00e3oPodiaAmar"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "AQueN\u00e3oPodiaAmar141"}]}, "author_id": "2389205761", "created_at": "2019-10-21T20:26:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186377656486502400"}], "id": "1186378250014150656", "in_reply_to_user_id": "2389205761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cynthia se recordando do amor que Elias sentia e percebendo que matou o \u00fanico que a amava de verdade #AQueN\u00e3oPodiaAmar #AQueN\u00e3oPodiaAmar141 https://t.co/ydMTxSdk9W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186378250014150656"]}, {"author_id": "825089316628082688", "created_at": "2019-10-21T20:26:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186378187959345158", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186378187959345158"]}, {"author_id": "178861392", "created_at": "2019-10-21T20:26:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186378152345526272", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186378152345526272"]}, {"author_id": "100327185", "created_at": "2019-10-21T20:25:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186377964088385537", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186377964088385537"]}, {"author_id": "1084636417085587456", "created_at": "2019-10-21T20:24:42.000Z", "id": "1186377795510910976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser mencionado en una carta suicida cuenta como curriculum?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186377795510910976"]}, {"author_id": "115842217", "created_at": "2019-10-21T20:24:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186376399722110976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "Keloke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mulishajoha", "id": "116303518"}]}, "id": "1186377748874436608", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mulishajoha: \u00bfKeloke leo en el TL de unos panti suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186377748874436608"]}, {"author_id": "537348710", "created_at": "2019-10-21T20:24:07.000Z", "id": "1186377645430398977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 vendo \" esquadr\u00e3o suicida \" \ud83c\udfa5....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186377645430398977"]}, {"author_id": "1167141014622089217", "created_at": "2019-10-21T20:24:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186373694345699329"}], "id": "1186377625423491072", "in_reply_to_user_id": "1132710103524753413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_natalialessaa o cara se suicida com uma arma na cabe\u00e7a, a\u00ed dizem q \u00e9 amaldi\u00e7oado e se vc ver o v\u00eddeo tem q comentar uma data a\u00ed SEN\u00c3O VOC\u00ca MORRE ENQUANTO DORME", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_natalialessaa", "id": "1132710103524753413"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186377625423491072"]}, {"author_id": "4549095562", "created_at": "2019-10-21T20:24:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "id": "1186377622244212742", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186377622244212742"]}, {"author_id": "3053394838", "created_at": "2019-10-21T20:23:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186376352758239232"}], "id": "1186377452571906049", "in_reply_to_user_id": "211044795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vaykadex De conejo suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vaykadex", "id": "211044795"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186377452571906049"]}, {"author_id": "405818915", "created_at": "2019-10-21T20:23:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186376399722110976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "Keloke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mulishajoha", "id": "116303518"}]}, "id": "1186377447383732227", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mulishajoha: \u00bfKeloke leo en el TL de unos panti suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186377447383732227"]}, {"author_id": "3482664255", "created_at": "2019-10-21T20:22:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185554517322063872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8727, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kalefcm", "id": "376534505"}]}, "id": "1186377237798502400", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kalefcm: N\u00e3o sei se voc\u00eas sabem mas Quem \u00e9 voc\u00ea Alaska virou s\u00e9rie e o \u00fanico motivo de eu querer assistir \u00e9 pra saber se Alaska morreu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186377237798502400"]}, {"author_id": "550479748", "created_at": "2019-10-21T20:22:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186017339889901570"}], "id": "1186377229976133633", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cicinhotai: To triste demais q o amigo de inf\u00e2ncia do meu irm\u00e3o se suicidou, gente depress\u00e3o \u00e9 uma coisa muito s\u00e9ria \ud83d\ude2d", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cicinhotai", "id": "885254678681964545"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186377229976133633"]}, {"author_id": "3846715811", "created_at": "2019-10-21T20:21:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186377001134907392"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5617, "type": "Person", "normalized_text": "Regoshi"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "story"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "alpaca"}]}, "id": "1186377003747942400", "in_reply_to_user_id": "3846715811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Como ela n\u00e3o sabe da noite e que o Regoshi que estava l\u00e1, e o desenvolvimento da rela\u00e7\u00e3o dos dois vai dar in\u00edcio da\u00ed. Pressinto que vou chorar muito at\u00e9 pq tem a side story com o cervl que esqueci o nome e a morte da alpaca Tem, onde n\u00e3o se sabe quem matou ele ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186377003747942400"]}, {"author_id": "1150793582", "created_at": "2019-10-21T20:21:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186292902332370946"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Preparatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1186376986882707456", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de inca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186376986882707456"]}, {"author_id": "349137049", "created_at": "2019-10-21T20:21:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186376399722110976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "Keloke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mulishajoha", "id": "116303518"}]}, "id": "1186376900647755777", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mulishajoha: \u00bfKeloke leo en el TL de unos panti suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186376900647755777"]}, {"author_id": "167874358", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/HeLWq9tlzQ", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/adolescente-se-suicida-luego-de-discutir-con-su-padre/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/adolescente-se\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:20:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186277399710851073"}], "id": "1186376787414007809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MT_enMEXICO: Sin esperar a que llegara una ambulancia, el padre traslad\u00f3 a su hijo al hospital, donde muri\u00f3\nhttps://t.co/HeLWq9tlzQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186376787414007809"]}, {"author_id": "978704684", "created_at": "2019-10-21T20:20:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186131467337949184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5916, "type": "Person", "normalized_text": "yakult"}]}, "id": "1186376676319662080", "in_reply_to_user_id": "3394516343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brmartinss_ o yakult se matou no ventilador", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186376676319662080"]}, {"author_id": "1028043601262129152", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/CPcFFCe97z", "expanded_url": "https://www.facebook.com/carmelo.fornelli/posts/2946576278689202", "display_url": "facebook.com/carmelo.fornel\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "ZAVASCKI"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3479, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:19:47.000Z", "id": "1186376556282859524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O TEOR\u00cd ZAVASCKI DA ARGENTINA...! \"SE SUICIDOU?\", ENQUANTO INVESTIGAVA LAVAGEM DE GRANA DE COMUNAS NO VATICANO! https://t.co/CPcFFCe97z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186376556282859524"]}, {"author_id": "90279527", "created_at": "2019-10-21T20:19:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186376542613655552", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186376542613655552"]}, {"author_id": "17105179", "created_at": "2019-10-21T20:19:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186376488888745985", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186376488888745985"]}, {"author_id": "438551251", "created_at": "2019-10-21T20:19:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186376467275550720", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186376467275550720"]}, {"author_id": "116303518", "created_at": "2019-10-21T20:19:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "Keloke"}]}, "id": "1186376399722110976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "\u00bfKeloke leo en el TL de unos panti suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186376399722110976"]}, {"author_id": "110262946", "created_at": "2019-10-21T20:19:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186376203197976576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Perihan"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Feride"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yolymontes1", "id": "1118588361604726784"}]}, "id": "1186376381044875265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yolymontes1: Dios m\u00edo, la historia trata sobre c\u00f3mo Perihan intent\u00f3 envenenar a Feride y c\u00f3mo el suicida se suicid\u00f3 despu\u00e9s de saber qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186376381044875265"]}, {"author_id": "3326046591", "created_at": "2019-10-21T20:18:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186376298509279232", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186376298509279232"]}, {"author_id": "1144314904704442370", "created_at": "2019-10-21T20:18:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186357837976485888"}], "id": "1186376254305513473", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NadjaGarrido: Deixa eu dividir uma coisa com vcs. Hj, aqui no meu trabalho, um funcion\u00e1rio se suicidou. Ele era uma super bacana. Tava\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NadjaGarrido", "id": "925896517"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186376254305513473"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 199, "tag": "Vuslat"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "BeniAffetti\u011finde"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/dM5f1r1I28", "expanded_url": "https://twitter.com/lucambia/status/1186375699336192000", "display_url": "twitter.com/lucambia/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Perihan"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Feride"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Vuslat"}, {"start": 202, "end": 217, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "BeniAffetti\u011finde"}]}, "author_id": "1118588361604726784", "created_at": "2019-10-21T20:18:23.000Z", "id": "1186376203197976576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Dios m\u00edo, la historia trata sobre c\u00f3mo Perihan intent\u00f3 envenenar a Feride y c\u00f3mo el suicida se suicid\u00f3 despu\u00e9s de saber que Aziz no estaba despertando y que tambi\u00e9n hab\u00eda una foto del suicida\n#Vuslat \n#BeniAffetti\u011finde https://t.co/dM5f1r1I28", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186376203197976576"]}, {"author_id": "1060325077420556288", "created_at": "2019-10-21T20:17:32.000Z", "id": "1186375989993054209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e9tete el celular x d\u00f3nde no te da la luz del sol gorda suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186375989993054209"]}, {"author_id": "43888901", "created_at": "2019-10-21T20:16:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186375810149732358", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186375810149732358"]}, {"author_id": "3288342792", "created_at": "2019-10-21T20:16:21.000Z", "id": "1186375692956643328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El que no ama por miedo a sufrir es como el que se suicida por miedo a la muerte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186375692956643328"]}, {"author_id": "2446576741", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Oz8QpYiNiG", "expanded_url": "https://twitter.com/nosoydamanormal/status/1186324205014532096", "display_url": "twitter.com/nosoydamanorma\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:16:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186324205014532096"}], "id": "1186375626464354304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "C\u00f3mo identificar a un posible suicida... https://t.co/Oz8QpYiNiG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186375626464354304"]}, {"author_id": "790563220247445504", "created_at": "2019-10-21T20:15:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186375542108495872", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186375542108495872"]}, {"author_id": "1154928483975520256", "created_at": "2019-10-21T20:15:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186371783798210563"}], "id": "1186375537935241217", "in_reply_to_user_id": "873723624385114113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@entrelapado_ @loenxxii @pauloteixeira13 @joicehasselmann @ggreenwald @LeitadasL0en Ele j\u00e1 te roubou pra ser bandido? Ele j\u00e1 tentou traficar algo pra vc? Ele matou algu\u00e9m? J\u00e1 fez algo q bandidos fazem? Se n\u00e3o tem provas n\u00e3o tem o Pk chamar algu\u00e9m de bandido....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "entrelapado_", "id": "873723624385114113"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "loenxxii", "id": "1532533741"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186375537935241217"]}, {"author_id": "773514253", "created_at": "2019-10-21T20:14:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186373637793861633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": " \"El suici"}, {"start": 88, "end": -2, "probability": 0.4757, "type": "Place", "normalized_text": "a Santa Compa\ufffd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElGloboSonda", "id": "885528770"}]}, "id": "1186375183050911745", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElGloboSonda: \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fJuan Veir\u00f3, m\u00e1s conocido como \"El suicida\" formar\u00e1 parte de nuestra Santa Compa\u00f1a el pr\u00f3ximo jueves 31 de octubre en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186375183050911745"]}, {"author_id": "1066421984433750022", "created_at": "2019-10-21T20:14:19.000Z", "id": "1186375179758383109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es un dia para dormir y no levantarse mas we re suicida pero estoy triste y quiero dormir mucho", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186375179758383109"]}, {"author_id": "1118898215468900353", "created_at": "2019-10-21T20:13:07.000Z", "id": "1186374879513399298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A Milano piove da 24 ore e per sbaglio ho ascoltato una canzone di Adele. Potete trovarmi sul ponte naviglio in pieno istinto suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186374879513399298"]}, {"author_id": "3105332512", "created_at": "2019-10-21T20:12:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186374679482851330", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186374679482851330"]}, {"author_id": "1144663902392922112", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/B6U6oN4BWU", "expanded_url": "https://liguriaoggi.it/2019/10/21/marassi-detenuto-appena-arrivato-si-suicida-in-cella/", "display_url": "liguriaoggi.it/2019/10/21/mar\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaStrisia", "id": "21185125"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:11:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186198014681141248"}], "id": "1186374576835645440", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaStrisia: Un detenuto in attesa di giudizio si suicida appena arrivato nel carcere di Marassi https://t.co/B6U6oN4BWU", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186374576835645440"]}, {"author_id": "1044305849823432704", "created_at": "2019-10-21T20:11:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "dilsinho"}]}, "id": "1186374514353025025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se dilsinho j\u00e1 me matou com esse \u00e1lbum novo imagina com o dvd novo que vai gravar em dezembro? adios mundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186374514353025025"]}, {"author_id": "1932421915", "created_at": "2019-10-21T20:11:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186374426293653504", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186374426293653504"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "author_id": "2978455996", "created_at": "2019-10-21T20:10:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300906456915975"}], "id": "1186374278188535809", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186374278188535809"]}, {"author_id": "333348576", "created_at": "2019-10-21T20:09:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186373964395884545", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186373964395884545"]}, {"author_id": "703248116359827457", "created_at": "2019-10-21T20:09:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186373962802106368", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186373962802106368"]}, {"author_id": "1688585196", "created_at": "2019-10-21T20:09:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186373956271591425", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186373956271591425"]}, {"author_id": "1056712473422848002", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:08:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "id": "1186373801073881090", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186373801073881090"]}, {"author_id": "290829011", "created_at": "2019-10-21T20:08:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186373780752556035", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186373780752556035"]}, {"author_id": "885528770", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/8C96Uz9jq1", "expanded_url": "http://elglobosonda.es/archivos/1389", "display_url": "elglobosonda.es/archivos/1389"}], "annotations": [{"start": 70, "end": -2, "probability": 0.5519, "type": "Place", "normalized_text": "a Santa Compa\ufffd"}, {"start": 120, "end": 152, "probability": 0.7532, "type": "Other", "normalized_text": " \"La noche de los cuentos vivient"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:08:11.000Z", "id": "1186373637793861633", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fJuan Veir\u00f3, m\u00e1s conocido como \"El suicida\" formar\u00e1 parte de nuestra Santa Compa\u00f1a el pr\u00f3ximo jueves 31 de octubre en \"La noche de los cuentos vivientes\". De todos es conocida su muerte en el pueblo en el que naci\u00f3 y muri\u00f3.\n\u00bfQuieres... https://t.co/8C96Uz9jq1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186373637793861633"]}, {"author_id": "1060374454860218368", "created_at": "2019-10-21T20:08:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "id": "1186373636028063744", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186373636028063744"]}, {"author_id": "1050202709092122624", "created_at": "2019-10-21T20:07:49.000Z", "id": "1186373546051854337", "in_reply_to_user_id": "75281850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CPTM_oficial estou a mais de duas horas depois que o trem na linha 8 - Diamante deu problema, e o povo quase se matou, agora voc\u00eas n\u00e3o podem enviar uma droga de trem vazio para gente que t\u00e1 aqui parado???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CPTM_oficial", "id": "75281850"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186373546051854337"]}, {"author_id": "106751252", "created_at": "2019-10-21T20:07:24.000Z", "id": "1186373440367935489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Algu\u00e9m me suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186373440367935489"]}, {"author_id": "348215458", "created_at": "2019-10-21T20:07:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186373131868487680"}], "id": "1186373413918646273", "in_reply_to_user_id": "1155283361033805824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@bizarreadvnture * se suicida comiendo chipa *", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bizarreadvnture", "id": "1155283361033805824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186373413918646273"]}, {"author_id": "570401287", "created_at": "2019-10-21T20:07:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186356713026473984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.6879, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 226, "end": 236, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EDWINFLORESVASQ", "id": "419959951"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "buho331945", "id": "202348442"}]}, "id": "1186373406729691137", "in_reply_to_user_id": "419959951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EDWINFLORESVASQ @buho331945 \u00bfEs necesario ser aprista para darse cuenta que el Apra se uni\u00f3 al fujimorismo para blindar corruptos, violar la constituci\u00f3n y propagar mentiras contra el Per\u00fa para defender al cobarde suicida de Alan Garcia?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186373406729691137"]}, {"author_id": "245953922", "created_at": "2019-10-21T20:06:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186373184855171075", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186373184855171075"]}, {"author_id": "99170893", "created_at": "2019-10-21T20:06:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186369381862903808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 311, "end": 317, "probability": 0.8903, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JooVict01084427", "id": "1178424320437211136"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "fabinho66_prado", "id": "4888593743"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "EstadaoCultura", "id": "78140369"}]}, "id": "1186373088545529866", "in_reply_to_user_id": "1178424320437211136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JooVict01084427 @fabinho66_prado @Estadao @EstadaoCultura O Thanos matou metade do universo, ele \u00e9 100% vil\u00e3o tamb\u00e9m. Ambos tinham uma vis\u00e3o errada das coisas, mas tinham um objetivo de \u201cmelhorar\u201d a gal\u00e1xia ou o universo. E se voc\u00ea ver, todos os vil\u00f5es de fundamento tem algo nesse sentido, o pr\u00f3prio filme do Coringa tr\u00e1s esse ponto dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186373088545529866"]}, {"author_id": "703639748468989953", "created_at": "2019-10-21T20:05:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186373069696311296", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186373069696311296"]}, {"author_id": "944273272950140929", "created_at": "2019-10-21T20:05:45.000Z", "id": "1186373025534500870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No te tires el acto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186373025534500870"]}, {"author_id": "243708968", "created_at": "2019-10-21T20:05:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186372681115078656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 144, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "elvis presley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "id": "1186373014604189696", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ereynaabogado @cukiche Tranquilo, los van a allanar todos sus vienes de tu suicida, y de paso lo encuentran escondido por ah\u00ed a lo elvis presley", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186373014604189696"]}, {"author_id": "968452933053566976", "created_at": "2019-10-21T20:05:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185922116983672832"}], "id": "1186372911113953285", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luh20andrade: ATEN\u00c7\u00c3O, HOMENS, repitam comigo: N\u00c3O devo puxar uma menina pelo bra\u00e7o, cintura, cabelo, ROSTO (essa me matou de raiva) ou\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luh20andrade", "id": "3406324677"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186372911113953285"]}, {"author_id": "254572400", "created_at": "2019-10-21T20:05:11.000Z", "id": "1186372881154007051", "in_reply_to_user_id": "281258290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Geoosoares lembre-se disso: S\u00d3 NA HUNGRIA, MATARAM MAIS DE 20 MIL PESSOAS QUE ERAM CONTRA O GOVERNO e se meu pai ficasse, prov\u00e1vel que tivesse morrido.\n\n\u00e9 uma IDEIA que MATA e SEMPRE MATOU quem se op\u00f5e.\n\neu n\u00e3o vou esquecer, voc\u00ea prov\u00e1vel que ir\u00e1. passar bem.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186372881154007051"]}, {"author_id": "27692784", "created_at": "2019-10-21T20:04:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186372653742985216", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186372653742985216"]}, {"author_id": "908880101634461696", "created_at": "2019-10-21T20:03:54.000Z", "id": "1186372559920664577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu deus a menina tem \"suicida \ud83d\udc94\" na bio........ mano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186372559920664577"]}, {"author_id": "252511033", "created_at": "2019-10-21T20:03:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "id": "1186372451942436865", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186372451942436865"]}, {"author_id": "258083808", "created_at": "2019-10-21T20:02:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186372272254345218", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186372272254345218"]}, {"author_id": "238973049", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/ir0Fr7iaD3", "expanded_url": "https://twitter.com/BishopBarron/status/1186293169404727297", "display_url": "twitter.com/BishopBarron/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9088, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:02:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186293169404727297"}], "id": "1186372242986491904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Una semana sin celular porque en un acto suicida cay\u00f3 de mis manos. Claro que espero que resucite, pero me siento como la canci\u00f3n de Frozen \u00a1Libre soy! https://t.co/ir0Fr7iaD3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186372242986491904"]}, {"author_id": "1090023266436169729", "created_at": "2019-10-21T20:02:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "SSRI"}]}, "id": "1186372146660085760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "bicho eu vo mandar a real p vcs aqui\neu to EXTREMAMENTE depre idea\u00e7ao suicida etc etc\nparei de tomar o remedio pq SSRI tem historico de refor\u00e7ar impulsos violentos (incluindo homicidio e suicidio)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186372146660085760"]}, {"author_id": "831086034582650881", "created_at": "2019-10-21T20:02:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186357837976485888"}], "id": "1186372141320683520", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NadjaGarrido: Deixa eu dividir uma coisa com vcs. Hj, aqui no meu trabalho, um funcion\u00e1rio se suicidou. Ele era uma super bacana. Tava\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NadjaGarrido", "id": "925896517"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186372141320683520"]}, {"author_id": "4514867961", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Yi5IVYzdsy", "expanded_url": "https://ift.tt/32yfEYs", "display_url": "ift.tt/32yfEYs"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MjnDo41DJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/cavensos/status/1186371994046128134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MjnDo41DJ9", "media_key": "3_1186371992829779970"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9515, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:01:39.000Z", "id": "1186371994046128134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El director de 'Escuadr\u00f3n Suicida' matiza el descontento de Warner Bros. con Jared Leto https://t.co/Yi5IVYzdsy https://t.co/MjnDo41DJ9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186371994046128134"]}, {"author_id": "2385828241", "created_at": "2019-10-21T20:01:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186350610393763840"}], "id": "1186371984927739904", "in_reply_to_user_id": "1177735727733497857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DidascaloL @ancapball_br Ele durante o filme s\u00f3 matou quem ativamente prejudicou ele, ela n\u00e3o fez isso, e as mortes seriam todas expl\u00edcitas exceto por essa porqu\u00ea ? E se n\u00e3o me engano, a porta fecha ap\u00f3s ele sair, n\u00e3o enquanto sai", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DidascaloL", "id": "1177735727733497857"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "ancapball_br", "id": "783817935978717185"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186371984927739904"]}, {"author_id": "394441355", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/MDuLB8qI31", "expanded_url": "https://twitter.com/filgmartin/status/1186339412759629824", "display_url": "twitter.com/filgmartin/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 143, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:01:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186339412759629824"}], "id": "1186371971900170242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estamos diante de um ataque da esquerda mundial e tem gente que \u00e9 capaz de chamar de teoria da conspira\u00e7\u00e3o. (Ver coments no post do @filgmartin)\n\n\u00c9 como dizer no vel\u00f3rio de um suicida que depress\u00e3o n\u00e3o passa de mimimi. \n\nO pior cego \u00e9 aquele que n quer ver! https://t.co/MDuLB8qI31", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186371971900170242"]}, {"author_id": "821465218140217344", "created_at": "2019-10-21T20:01:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935181804388352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 113, "probability": 0.3166, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1186371911229607936", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder Jajajjjj el \u00fanico cobarde y verg\u00fcenza para la hombr\u00eda peruana ser\u00e1 el suicida ladr\u00f3n de tu jefe AG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186371911229607936"]}, {"author_id": "523357260", "created_at": "2019-10-21T20:00:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186371814357979137", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186371814357979137"]}, {"author_id": "1072580662446698496", "created_at": "2019-10-21T20:00:43.000Z", "id": "1186371756015128576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mano no filme o cara simplesmente se passou por marido dela, matou os pais, o marido de verdade e ainda outras pessoas pra poder ficar com a mo\u00e7a-- isso \u00e9 t\u00e3o doentio, eu t\u00f4 chocado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186371756015128576"]}, {"author_id": "1046554961184772096", "created_at": "2019-10-21T19:59:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186365940516184064"}], "id": "1186371574825394180", "in_reply_to_user_id": "1046554961184772096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "btw domingo perdeu pq se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186371574825394180"]}, {"author_id": "1593266305", "created_at": "2019-10-21T19:59:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186371465043742722", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186371465043742722"]}, {"author_id": "82070657", "created_at": "2019-10-21T19:58:45.000Z", "id": "1186371263289315329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de saber que um amigo se suicidou \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186371263289315329"]}, {"author_id": "180095349", "created_at": "2019-10-21T19:58:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186371146029117440", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186371146029117440"]}, {"author_id": "818297066585604098", "created_at": "2019-10-21T19:57:34.000Z", "id": "1186370964482736128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Que hueva que los pinches changos de mi sal\u00f3n estan viendo el v\u00eddeo del chavo que se suicida, que pendejos y que asco me dan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186370964482736128"]}, {"author_id": "2227131474", "created_at": "2019-10-21T19:56:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4495, "type": "Person", "normalized_text": "meme"}]}, "id": "1186370762493648896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida un chico y vosotros lo segu\u00eds extendiendo y lo convert\u00eds en meme, perdona que os diga que sois putas escorias", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186370762493648896"]}, {"author_id": "503851879", "created_at": "2019-10-21T19:56:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "id": "1186370676237783040", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186370676237783040"]}, {"author_id": "159216109", "created_at": "2019-10-21T19:56:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "id": "1186370606008287233", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186370606008287233"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "ProcPenal"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4204, "type": "Other", "normalized_text": "ProcPenal"}]}, "author_id": "4831389077", "created_at": "2019-10-21T19:56:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186270837986471937"}], "id": "1186370583849832453", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rb_carola: #ProcPenal SENTEN\u00c7AS:\n\n1) Senten\u00e7a suicida:  o dispositivo n\u00e3o se coaduna com a fundamenta\u00e7\u00e3o\n\n2) Senten\u00e7a autof\u00e1gica:  o ju\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186370583849832453"]}, {"author_id": "4059884321", "created_at": "2019-10-21T19:56:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186370576136491008", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186370576136491008"]}, {"author_id": "888216318280953857", "created_at": "2019-10-21T19:55:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186370522994618374", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186370522994618374"]}, {"author_id": "2624557805", "created_at": "2019-10-21T19:54:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "id": "1186370292706414592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Eu to boba com essa not\u00edcia que o marido matou a pr\u00f3pria esposa e jogou na estrada, j\u00e1 diz na B\u00edblia \u201cO amor de muitos se esfriar\u00e1\u201d \ud83d\ude14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186370292706414592"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 41, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Jn3Xtjo708", "expanded_url": "http://ver.ec/n57165", "display_url": "ver.ec/n57165"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/XI2Iu11yum", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1186370213979348992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XI2Iu11yum", "media_key": "16_1186370211844374535"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 25, "end": 40, "probability": 0.4257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8626, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "57083268", "created_at": "2019-10-21T19:54:35.000Z", "id": "1186370213979348992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "David Ayer, director de #Escuadr\u00f3nSuicida , habla sobre su supuesto descontento y el de Warner, con Jared Leto https://t.co/Jn3Xtjo708 https://t.co/XI2Iu11yum", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186370213979348992"]}, {"author_id": "328306384", "created_at": "2019-10-21T19:54:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186362813138309120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.3274, "type": "Person", "normalized_text": "aki"}]}, "id": "1186370118638436353", "in_reply_to_user_id": "1136772072062033920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Danyahdz24 Oie aki la \u00fanica suicida soy io, no empiecesss", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186370118638436353"]}, {"author_id": "245032611", "created_at": "2019-10-21T19:53:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186366256083099648"}], "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9198, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Tatianarodrigz", "id": "113747398"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "iFerGo", "id": "145913803"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "maggucha", "id": "43643453"}]}, "id": "1186369985955938304", "in_reply_to_user_id": "113747398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TatianaRodrigz @iFerGo @maggucha Un video de un ruso q se suicida estaba en YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186369985955938304"]}, {"author_id": "794978977064636416", "created_at": "2019-10-21T19:53:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186369953072594950", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186369953072594950"]}, {"author_id": "2932494328", "created_at": "2019-10-21T19:53:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186369661572653057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.7364, "type": "Person", "normalized_text": "Paulinha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_xoxomm", "id": "1166492275"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "patyydomingues", "id": "328459421"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "Joaog02", "id": "2188901690"}]}, "id": "1186369853298528258", "in_reply_to_user_id": "1166492275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@_xoxomm @patyydomingues @Joaog02 Esse portugu\u00eas tamb\u00e9m matou me \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 a Paulinha vai se chatear!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186369853298528258"]}, {"author_id": "2892582940", "created_at": "2019-10-21T19:53:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186369826509463557", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186369826509463557"]}, {"author_id": "302921256", "created_at": "2019-10-21T19:52:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186369715779899392", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186369715779899392"]}, {"author_id": "921025359159709697", "created_at": "2019-10-21T19:50:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186007535804993541"}], "id": "1186369264988708866", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chocoila: tw // suicidio\n\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle r\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chocoila", "id": "976146312759595009"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186369264988708866"]}, {"author_id": "279049491", "created_at": "2019-10-21T19:49:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "id": "1186368964575858689", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186368964575858689"]}, {"author_id": "1275279326", "created_at": "2019-10-21T19:49:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186368924050481152", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186368924050481152"]}, {"author_id": "1424714929", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/FuPF8IqNFF", "expanded_url": "https://www.tupi.fm/patrulhando-a-cidade/homem-mata-mulher-e-depois-se-suicida-em-sao-goncalo/amp/", "display_url": "tupi.fm/patrulhando-a-\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.2781, "type": "Other", "normalized_text": "Tupi"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:48:51.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "id": "1186368771453280257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem mata mulher e depois se suicida em S\u00e3o Gon\u00e7alo \u2013 Super R\u00e1dio Tupi https://t.co/FuPF8IqNFF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186368771453280257"]}, {"author_id": "985975161001250818", "created_at": "2019-10-21T19:47:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186282918727041026"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "Pilar noreste"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1186368452182892544", "in_reply_to_user_id": "362120863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gvillasis @claudiacisneros @elcomercio_peru Y cuando van a ir tras Pilar noreste y sus hijos millonarios..? Que sigan investigando  desde cuando comenz\u00f3 hacer transferencias con los testaferros.  Debemos recuperar un poco de todo lo que nos ha robado el suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186368452182892544"]}, {"author_id": "139399282", "created_at": "2019-10-21T19:46:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186333937003618304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6695, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}]}, "id": "1186368233923895302", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @causa_operaria: Reafirmando sua pol\u00edtica suicida, o PCdoB reiterou recentemente o seu apoio \u00e0 entrega da Base de Alc\u00e2ntara para o imper\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186368233923895302"]}, {"author_id": "949824040151257090", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/aSHgwWjtBD", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_term=.pyaVgovOL0#.pyaVgovOL0", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/7euIZBjImU", "expanded_url": "https://img.buzzfeed.com/buzzfeed-static/static/2018-10/10/14/enhanced/buzzfeed-prod-web-04/anigif_enhanced-5956-1539194471-7.gif", "display_url": "img.buzzfeed.com/buzzfeed-stati\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5891, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.9489, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:46:42.000Z", "id": "1186368230090268672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Responda a essas perguntas e diremos qual vers\u00e3o do Coringa voc\u00ea \u00e9 https://t.co/aSHgwWjtBD\nI got: Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)\nhttps://t.co/7euIZBjImU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186368230090268672"]}, {"author_id": "156018076", "created_at": "2019-10-21T19:46:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186364065180012546"}], "id": "1186368196296753153", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anafer666: Casi muero de asco mirando el debate de ayer cuando hablaba el sucio que nos gobierna. El presidente es \u00e9l, no estamos en el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "anafer666", "id": "1127100661"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186368196296753153"]}, {"author_id": "1070126682860863489", "created_at": "2019-10-21T19:45:48.000Z", "id": "1186368005900587011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un coraz\u00f3n suicida puede mejorar, pero siempre abra alguna espina que le haga record\u00e1s que la oscuridad no se fue del todo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186368005900587011"]}, {"author_id": "2712664019", "created_at": "2019-10-21T19:45:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186367807056949259", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186367807056949259"]}, {"author_id": "305469437", "created_at": "2019-10-21T19:44:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186367712739463168", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186367712739463168"]}, {"author_id": "1077488099133919232", "created_at": "2019-10-21T19:44:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186367659794980864", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186367659794980864"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "764021332241633283", "created_at": "2019-10-21T19:44:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185479877350318080"}], "id": "1186367629159817219", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186367629159817219"]}, {"author_id": "748123116", "created_at": "2019-10-21T19:44:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186366636649046016"}], "id": "1186367598172225538", "in_reply_to_user_id": "3886983147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@perroristta no, formemos un pacto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "perroristta", "id": "3886983147"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186367598172225538"]}, {"author_id": "1117224145773899777", "created_at": "2019-10-21T19:43:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186367537044480001", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186367537044480001"]}, {"author_id": "222271416", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/AqbjnBFUTX", "expanded_url": "https://twitter.com/ItsJustenBitch/status/1186367483147669504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AqbjnBFUTX", "media_key": "16_1186367473047736321"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "Cin"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:43:44.000Z", "id": "1186367483147669504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cin \u00e9 t\u00e3o estranho, o cara era um serial killer, e conseguiram romantizar ele, \"matou\" at\u00e9 o parente da guria e mesmo assim ela se apaixonou por ele https://t.co/AqbjnBFUTX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186367483147669504"]}, {"author_id": "334977954", "created_at": "2019-10-21T19:43:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186367399521595392", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186367399521595392"]}, {"author_id": "1136322376562544645", "created_at": "2019-10-21T19:43:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185658439982354437"}], "id": "1186367341761847296", "in_reply_to_user_id": "33321265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fernandomunioz7 @jostipi Que reclam\u00e9 sus derechos, el suicida ten\u00eda y tiene muchos bienes", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandomunioz7", "id": "33321265"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186367341761847296"]}, {"author_id": "845744581", "created_at": "2019-10-21T19:42:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186367168138694657", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186367168138694657"]}, {"author_id": "1072245783838236673", "created_at": "2019-10-21T19:42:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1186367151466319872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sobre todas as pessoas que o Coringa matou no filme, s\u00f3 exagerou na \u00faltima. Todos os outros mere\u00e7am e se vc n concorda quando algu\u00e9m fazer aquilo com voc\u00ea, especialmente a situa\u00e7\u00e3o do metr\u00f4, leva pra casa e transa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186367151466319872"]}, {"author_id": "161146170", "created_at": "2019-10-21T19:41:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186367027511992320", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186367027511992320"]}, {"author_id": "58708249", "created_at": "2019-10-21T19:41:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186366938865438721", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366938865438721"]}, {"author_id": "237901479", "created_at": "2019-10-21T19:41:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186366893873139715", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366893873139715"]}, {"author_id": "174050588", "created_at": "2019-10-21T19:41:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186366882728857602", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366882728857602"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "468695724", "created_at": "2019-10-21T19:41:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185479877350318080"}], "id": "1186366827116613632", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366827116613632"]}, {"author_id": "1709547350", "created_at": "2019-10-21T19:41:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186248051792531457"}], "id": "1186366825472385026", "in_reply_to_user_id": "318713537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@laura_ceruti @nzingaretti la Chirico si suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laura_ceruti", "id": "318713537"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186366825472385026"]}, {"author_id": "802193339835674624", "created_at": "2019-10-21T19:41:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186366794350682113", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366794350682113"]}, {"author_id": "125204369", "created_at": "2019-10-21T19:40:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186366757709197312", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366757709197312"]}, {"author_id": "525016603", "created_at": "2019-10-21T19:40:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186366637689180163", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366637689180163"]}, {"author_id": "830520370583203841", "created_at": "2019-10-21T19:40:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186131197090512896"}], "id": "1186366596903772160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ATseleG: Son enfermos o divulgan un video suicida? Pasados de la verga", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ATseleG", "id": "1313067968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366596903772160"]}, {"author_id": "2155786837", "created_at": "2019-10-21T19:39:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186366457992699907", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366457992699907"]}, {"author_id": "1186129488410746880", "created_at": "2019-10-21T19:39:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186350570862497803"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4168, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "id": "1186366422001377285", "in_reply_to_user_id": "966419943897038853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@divinefemy Sou bolsista numa escola de elite e n\u00e3o tem muito tempo, talvez fa\u00e7a uma semana, que uma garota de outra unidade se matou.\nE o tanto de gente que deve estar pensando nisso nesse momento (e sinceramente, tamb\u00e9m estou n\u00e3o t\u00e1 nem escrito.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186366422001377285"]}, {"author_id": "2691099212", "created_at": "2019-10-21T19:39:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185305298774515712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "estrella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pezzinimiguel", "id": "56417682"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "litolobo", "id": "16956668"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "id": "1186366295106867203", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pezzinimiguel: @litolobo @sigridbazan Futuro candidato del partido de la estrella el 2020. Todas las ma\u00f1as del suicida, levantar la voz\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366295106867203"]}, {"author_id": "311041498", "created_at": "2019-10-21T19:38:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186287059692085249"}], "id": "1186366250085163008", "in_reply_to_user_id": "33068317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@zonammorpg Estan jugando con la vida de mucha gente sin cerebro, en navidad es cuando mas gente se suicida, no les quites el entretenimiento....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zonammorpg", "id": "33068317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366250085163008"]}, {"author_id": "748248803623452674", "created_at": "2019-10-21T19:38:41.000Z", "id": "1186366213531852801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "gente s\u00e9rio n\u00e3o d\u00e1, me d\u00ea block agora se vc \u00e9 favor da posse de armas, a crian\u00e7a de 8 anos matou acidentalmente a pr\u00f3pria m\u00e3e por causa dessa maluquice\n\n\"amas voce \u00e9 cat\u00f3li-\"\nCALABOCA MERM\u00c3O EU S\u00d3 CONTRA A POSSE DE ARMAS SIM E \u00c9 ISSO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186366213531852801"]}, {"author_id": "73864216", "created_at": "2019-10-21T19:38:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186366171106418690", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366171106418690"]}, {"author_id": "284889256", "created_at": "2019-10-21T19:38:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.4267, "type": "Other", "normalized_text": "del suicida"}]}, "id": "1186366169726492674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La leyenda del suicida y la del bala perdida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366169726492674"]}, {"author_id": "3432381551", "created_at": "2019-10-21T19:38:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186366163791613952", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366163791613952"]}, {"author_id": "485876335", "created_at": "2019-10-21T19:38:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "id": "1186366144254529537", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366144254529537"]}, {"author_id": "86577587", "created_at": "2019-10-21T19:37:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186366025853493249", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366025853493249"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Batman"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "C\u00f3mic"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3mic"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Comicparatodos", "id": "1617726888"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 62, "end": 73, "username": "mikeljanin", "id": "82104594"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "MitchGerads", "id": "21771720"}]}, "author_id": "242330163", "created_at": "2019-10-21T19:37:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186283496441909248"}], "id": "1186366019910209538", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Comicparatodos: '#Batman. Yo soy suicida', de @TomKingTK, @mikeljanin y @MitchGerads. M\u00e1s p\u00e1ginas de este #C\u00f3mic, en Facebook: https://\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366019910209538"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 31, "tag": "Batman"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Bane"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.4033, "type": "Person", "normalized_text": "Caballero Oscuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Comicparatodos", "id": "1617726888"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}]}, "author_id": "242330163", "created_at": "2019-10-21T19:37:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186282238146560000"}], "id": "1186366012171718656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Comicparatodos: En '#Batman. Yo soy suicida', @TomKingTK reformula a Bane y sienta las bases de la relaci\u00f3n entre el Caballero Oscuro y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366012171718656"]}, {"author_id": "3360916516", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/04iRBabIY7", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1186036405153259522", "display_url": "twitter.com/trassssh/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:37:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186036405153259522"}], "id": "1186365942001033216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "realmente... s\u00f3 se for o joker do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/04iRBabIY7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186365942001033216"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "764021332241633283", "created_at": "2019-10-21T19:37:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480137518780417"}], "id": "1186365936489684994", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186365936489684994"]}, {"author_id": "38244535", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/d3WGubkpoc", "expanded_url": "https://www.tupi.fm/patrulhando-a-cidade/homem-mata-mulher-e-depois-se-suicida-em-sao-goncalo/", "display_url": "tupi.fm/patrulhando-a-\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 91, "username": "radiotupi", "id": "38244535"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:37:32.000Z", "id": "1186365925479583751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Homem mata mulher e depois se suicida em S\u00e3o Gon\u00e7alo https://t.co/d3WGubkpoc via @radiotupi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186365925479583751"]}, {"author_id": "808547456275386368", "created_at": "2019-10-21T19:36:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186365752246521856", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186365752246521856"]}, {"author_id": "1064937335614308352", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/OT93NjPdjC", "expanded_url": "https://twitter.com/wallsitoo/status/1186365421055889411", "display_url": "twitter.com/wallsitoo/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "ADC"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:36:40.000Z", "id": "1186365705169653762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esta soy yo cuando mi ADC se suicida. https://t.co/OT93NjPdjC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186365705169653762"]}, {"author_id": "904328467130535937", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/ltMyo1BX88", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioRafae7/status/1186365446477488128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ltMyo1BX88", "media_key": "16_1186365431860387840"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "condegustavo", "id": "69673982"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:35:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186356771285360646"}], "id": "1186365446477488128", "in_reply_to_user_id": "69673982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@condegustavo Se matou ?! https://t.co/ltMyo1BX88", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1186365446477488128"]}, {"author_id": "15125735", "created_at": "2019-10-21T19:34:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186365156764372992", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186365156764372992"]}, {"author_id": "280847545", "created_at": "2019-10-21T19:34:25.000Z", "id": "1186365139924205570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "la gente ya filma hasta cuando se suicida WTF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186365139924205570"]}, {"author_id": "1045345561812054016", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/YKt0QjabDV", "expanded_url": "https://twitter.com/lyuva26/status/1186339349761265664", "display_url": "twitter.com/lyuva26/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:33:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186339349761265664"}], "id": "1186365029660135426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No saber o no querer decir que las pensiones ser\u00e1n las m\u00ednimas no importa  si la gente se suicida o muere de inanici\u00f3n https://t.co/YKt0QjabDV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186365029660135426"]}, {"author_id": "1185917526074462208", "created_at": "2019-10-21T19:33:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186089131975290880"}], "id": "1186365028825354240", "in_reply_to_user_id": "1076870727561895937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Suicida_OS_19 \u2014No act\u00faes con tanta confianza conmigo...\n\nD\u00ed un paso adelante para apartarme de su agarre para despu\u00e9s voltear a verlo de nuevo.\n\n\u2014...\u00bfextra\u00f1arte yo? Ya quisieras, han sido los mejores momentos de mi vida desde que supe que te fuiste...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186365028825354240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/pwXc5vxrXV", "expanded_url": "https://buff.ly/2BworOI", "display_url": "buff.ly/2BworOI"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/9cEDiVXUmd", "expanded_url": "https://twitter.com/eiveotv/status/1186364902497280000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9cEDiVXUmd", "media_key": "3_1186364901209579520"}]}, "author_id": "2251291698", "created_at": "2019-10-21T19:33:29.000Z", "id": "1186364902497280000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#VIDEO Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/pwXc5vxrXV https://t.co/9cEDiVXUmd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186364902497280000"]}, {"author_id": "57780016", "created_at": "2019-10-21T19:33:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186011970555858946"}], "geo": {"place_id": "32e64dedd065063f"}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "Magic"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "viniciusmourajp", "id": "522569944"}]}, "id": "1186364883476078592", "in_reply_to_user_id": "522569944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@viniciusmourajp Mais um formato de Magic \u00e9 coisa de suicida!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186364883476078592"]}, {"author_id": "1158559124", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/YTWeIutTNQ", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZaQfjs2lZSNDp", "display_url": "tmblr.co/ZaQfjs2lZSNDp"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:33:19.000Z", "id": "1186364863246938112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vol\u00e9 alto sin drogarme,Me elevaste y me soltaste,Vol\u00e9 alto como un ave, Como un \u00e1ngel. Vol\u00e9 tan alto by Andrew https://t.co/YTWeIutTNQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186364863246938112"]}, {"author_id": "122068583", "created_at": "2019-10-21T19:33:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186364791587311616", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186364791587311616"]}, {"author_id": "1135314436674269184", "created_at": "2019-10-21T19:32:59.000Z", "id": "1186364779126050819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "para que vi el video del loco que se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186364779126050819"]}, {"author_id": "3345578386", "created_at": "2019-10-21T19:31:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186363998519910405"}], "id": "1186364380608389125", "in_reply_to_user_id": "87399233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lcrespom @thoughsob @davidpich entonces seria la bancarrota y...sabes quien manda no?\nel poder financiero no se suicida..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lcrespom", "id": "87399233"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "thoughsob", "id": "2797256978"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "davidpich", "id": "234860899"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186364380608389125"]}, {"author_id": "959201336914071552", "created_at": "2019-10-21T19:31:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4254, "type": "Other", "normalized_text": "zome"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1186364362359037952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 se os zome chega foi Deus que matou , eu so apertei o gatilho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186364362359037952"]}, {"author_id": "738100811432132608", "created_at": "2019-10-21T19:31:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "id": "1186364310513172481", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186364310513172481"]}, {"author_id": "978989708", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/iv0MOfrzRG", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:30:48.000Z", "id": "1186364229147922432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La conducta suicida no es un trastorno mental https://t.co/iv0MOfrzRG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186364229147922432"]}, {"author_id": "209817514", "created_at": "2019-10-21T19:30:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186364065180012546"}], "id": "1186364206242766853", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anafer666: Casi muero de asco mirando el debate de ayer cuando hablaba el sucio que nos gobierna. El presidente es \u00e9l, no estamos en el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "anafer666", "id": "1127100661"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186364206242766853"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 206, "tag": "MacriMentiroso"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 205, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "MacriMentiroso"}]}, "author_id": "1127100661", "created_at": "2019-10-21T19:30:09.000Z", "id": "1186364065180012546", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Casi muero de asco mirando el debate de ayer cuando hablaba el sucio que nos gobierna. El presidente es \u00e9l, no estamos en el 2015, minti\u00f3 descaradamente y sigue mintiendo. Creerle es suicida #MacriMentiroso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186364065180012546"]}, {"author_id": "542444923", "created_at": "2019-10-21T19:30:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4471, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "id": "1186364041129803781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Viram o video 1444? Brutal mano fdc e people a gozar com uma pessoa que se suicidou... Jes\u00fas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186364041129803781"]}, {"author_id": "748776568655192064", "created_at": "2019-10-21T19:29:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.943, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8888, "type": "Organization", "normalized_text": "Brujas"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9278, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1186363932988055554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si el Madrid pierde ma\u00f1ana y por alg\u00fan motivo el Brujas gana al PSG... \u00bfEl Madrid matematicamente podr\u00eda no clasificarse? \n\nLo consultar\u00e9 con el telefono del suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186363932988055554"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "1106091433172393984", "created_at": "2019-10-21T19:29:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185479877350318080"}], "id": "1186363932459651072", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186363932459651072"]}, {"author_id": "1179109621581127682", "created_at": "2019-10-21T19:29:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186363839899754496", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186363839899754496"]}, {"author_id": "952943874099568640", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/aBWnkkLYZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/anaaliati_/status/1186133842245160960", "display_url": "twitter.com/anaaliati_/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gabi_vp11", "id": "1071542687143202818"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:29:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186355155777789952"}], "id": "1186363795645632514", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabi_vp11: Tatu se matou\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/aBWnkkLYZ7", "lang": "cs", "edit_history_tweet_ids": ["1186363795645632514"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "478420141", "created_at": "2019-10-21T19:29:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185479877350318080"}], "id": "1186363788922105865", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186363788922105865"]}, {"author_id": "135471054", "created_at": "2019-10-21T19:28:45.000Z", "id": "1186363714926194690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mina sina....gana suicida, morte divina, doce tangerina......", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186363714926194690"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 67, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/A6QbyGHnYF", "expanded_url": "https://noticiassin.com/entrenador-logra-desarmar-a-un-estudiante-suicida-y-lo-abraza-de-inmediato/", "display_url": "noticiassin.com/entrenador-log\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiassin.com/mundo/entrenador-logra-desarmar-a-un-estudiante-suicida-y-lo-abraza-de-inmediato-905480"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 96, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}]}, "author_id": "103594902", "created_at": "2019-10-21T19:28:41.000Z", "id": "1186363697532407808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Entrenador logra desarmar a un estudiante suicida . Para ver #VIDEO pulsa este link. @SIN24Horas \n\nhttps://t.co/A6QbyGHnYF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186363697532407808"]}, {"author_id": "2397000866", "created_at": "2019-10-21T19:27:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186103499282616321"}], "id": "1186363404220616704", "in_reply_to_user_id": "1186099170840629249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KJJQVoZdNYjaV3l Humor negro? Hay l\u00edmites para hacer humor negro.\nBurlarse de alguien que se suicida no es gracioso. Solo a las ratas como tu me da gracia este tipo de humor, no deberias tener internet. Es m\u00e1s no deber\u00edas de haber nacido.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KJJQVoZdNYjaV3l", "id": "1186099170840629249"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186363404220616704"]}, {"author_id": "892377697892139008", "created_at": "2019-10-21T19:27:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186362439715217408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "japa suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kekesking", "id": "1012143838121603074"}]}, "id": "1186363373686001665", "in_reply_to_user_id": "1012143838121603074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kekesking A \"japa suicida\" que n\u00e3o fez s\u00f3 eu chorar, mas todos os que j\u00e1 foram amigos dessa da\u00ed...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186363373686001665"]}, {"author_id": "1004144041242570752", "created_at": "2019-10-21T19:27:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1186363365859442688", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186363365859442688"]}, {"author_id": "1145428165663346693", "created_at": "2019-10-21T19:27:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186354130517929990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "nezuko"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.7005, "type": "Other", "normalized_text": "Given"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "drawn_mask", "id": "783375732160471041"}]}, "id": "1186363343449329664", "in_reply_to_user_id": "783375732160471041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@drawn_mask J\u00e1 assistiu aquele que tem a nezuko? N lembro o nome do anime ;-; ele tava bem famosinho minha irm\u00e3 assiste, eu acabo assistindo junto \n\u00c9 um anime gay \ud83c\udf08\nGiven, \u00e9 mt bom, tem uma hist\u00f3ria boa e n \u00e9 um clichezao \u00e9 uma hist\u00f3ria de uma supera\u00e7\u00e3o de algm que se suicidou ;-;", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186363343449329664"]}, {"author_id": "1013782087235563520", "created_at": "2019-10-21T19:26:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186265861528653824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6566, "type": "Other", "normalized_text": "Panda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dedreviil", "id": "71629213"}]}, "id": "1186363258392870912", "in_reply_to_user_id": "71629213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dedreviil Y en las noticias:\nPanda se suicida imitando el video de 1444 xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186363258392870912"]}, {"author_id": "894356185540947972", "created_at": "2019-10-21T19:26:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186318328933048320"}], "id": "1186363227157999617", "in_reply_to_user_id": "1155880073741971457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danielasrtkk ai cadela suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186363227157999617"]}, {"author_id": "200769113", "created_at": "2019-10-21T19:26:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1186363214050877440", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186363214050877440"]}, {"author_id": "711289094", "created_at": "2019-10-21T19:26:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "id": "1186363175232520192", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186363175232520192"]}, {"author_id": "561569923", "created_at": "2019-10-21T19:26:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186363137332797440", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186363137332797440"]}, {"author_id": "13519", "created_at": "2019-10-21T19:26:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186363042558332928", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186363042558332928"]}, {"author_id": "611097352", "created_at": "2019-10-21T19:25:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186362947481849856", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186362947481849856"]}, {"author_id": "787305225744949248", "created_at": "2019-10-21T19:25:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186351210279911429"}], "id": "1186362924102803456", "in_reply_to_user_id": "1105910073463898121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kika__ms N\u00e3o, suicida te", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kika__ms", "id": "1105910073463898121"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186362924102803456"]}, {"author_id": "2431707995", "created_at": "2019-10-21T19:25:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186007535804993541"}], "id": "1186362787473362944", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chocoila: tw // suicidio\n\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle r\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chocoila", "id": "976146312759595009"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186362787473362944"]}, {"author_id": "2312858384", "created_at": "2019-10-21T19:24:31.000Z", "id": "1186362648939638784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Alguien vio el video del vato que se suicida en vivo ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186362648939638784"]}, {"author_id": "2496908769", "created_at": "2019-10-21T19:24:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186362542970552322", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186362542970552322"]}, {"author_id": "16228572", "created_at": "2019-10-21T19:23:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186358462244184064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9536, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "alou_ka", "id": "14529862"}]}, "id": "1186362511832080386", "in_reply_to_user_id": "14529862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alou_ka Voc\u00ea reviu Esquadr\u00e3o Suicida e eu que n\u00e3o tenho no\u00e7\u00e3o? Esse filme \u00e9 ruim ao ponto de que eu quase abandonei no meio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186362511832080386"]}, {"author_id": "904599817", "created_at": "2019-10-21T19:23:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186362416424259585", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186362416424259585"]}, {"author_id": "62432037", "created_at": "2019-10-21T19:23:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186342123915927555"}], "id": "1186362410048851968", "in_reply_to_user_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gugachacra Veremos como esta estrat\u00e9gia suicida de se aliar apenas a extremistas se sustenta...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186362410048851968"]}, {"author_id": "53860003", "created_at": "2019-10-21T19:23:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186362385185103872", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186362385185103872"]}, {"author_id": "777944486987100160", "created_at": "2019-10-21T19:23:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1186362376133775363", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186362376133775363"]}, {"author_id": "287799053", "created_at": "2019-10-21T19:23:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "id": "1186362369708089351", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186362369708089351"]}, {"author_id": "749335940922011651", "created_at": "2019-10-21T19:23:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186362264963690498", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186362264963690498"]}, {"author_id": "764473628", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/woXs1PVnLQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pidemepareyes/status/1186362205291319298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/woXs1PVnLQ", "media_key": "3_1186362198286897153"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.3806, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:22:45.000Z", "id": "1186362205291319298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Llamemos a las cosas por su nombre.\nNo es \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d, es otro miserable HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y despu\u00e9s se suicida como un maldito cobarde. https://t.co/woXs1PVnLQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186362205291319298"]}, {"author_id": "995634860067868672", "created_at": "2019-10-21T19:22:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186362187138457601", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186362187138457601"]}, {"author_id": "4845911762", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/BxdNSAP4M3", "expanded_url": "https://www.elheraldodechiapas.com.mx/policiaca/video-se-ahorca-youtuber-en-tuxtla-gutierrez-patria-nueva-conejo-viejo-aguilar-suicida-ahorca-muerto-4340584.html", "display_url": "elheraldodechiapas.com.mx/policiaca/vide\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elheraldodechiapas.com.mx/policiaca/video-se-ahorca-youtuber-en-tuxtla-gutierrez-patria-nueva-conejo-viejo-aguilar-suicida-ahorca-muerto-4340584.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "retojorjais", "id": "3231943579"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:22:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185963187897810944"}], "id": "1186362180419182597", "in_reply_to_user_id": "3231943579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@retojorjais https://t.co/BxdNSAP4M3", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1186362180419182597"]}, {"author_id": "1184085709398913024", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cX358rOhn7", "expanded_url": "https://ift.tt/2p0KMBp", "display_url": "ift.tt/2p0KMBp"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:22:32.000Z", "id": "1186362147812597766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/cX358rOhn7", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1186362147812597766"]}, {"author_id": "583011662", "created_at": "2019-10-21T19:22:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186362129684807681", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186362129684807681"]}, {"author_id": "474401703", "created_at": "2019-10-21T19:22:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186362116569206790", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186362116569206790"]}, {"author_id": "892530330615382017", "created_at": "2019-10-21T19:21:50.000Z", "id": "1186361972935348225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186361972935348225"]}, {"author_id": "1186226476309471232", "created_at": "2019-10-21T19:21:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186361878940966913", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186361878940966913"]}, {"author_id": "1138228261501227008", "created_at": "2019-10-21T19:21:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186063208794202112"}], "id": "1186361828642840576", "in_reply_to_user_id": "71629213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dedreviil @YouTube @YTCreators @YouTubeMexico EL MORRO SUICIDA? demonios ni notificaci\u00f3n me sali\u00f3", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dedreviil", "id": "71629213"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "YTCreators", "id": "1299355444637511682"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "YouTubeMexico", "id": "707745276254146560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186361828642840576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "hombre"}, {"start": 12, "end": 17, "tag": "mata"}, {"start": 23, "end": 29, "tag": "mujer"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "suicida"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "granadina"}, {"start": 130, "end": 142, "tag": "patriarcado"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "machismo"}, {"start": 153, "end": 162, "tag": "opresi\u00f3n"}, {"start": 163, "end": 171, "tag": "mujeres"}, {"start": 172, "end": 184, "tag": "desigualdad"}, {"start": 185, "end": 195, "tag": "violencia"}, {"start": 196, "end": 204, "tag": "hombres"}, {"start": 205, "end": 215, "tag": "machistas"}, {"start": 216, "end": 234, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 235, "end": 253, "tag": "ViolenciadeG\u00e9nero"}, {"start": 254, "end": 267, "tag": "MachismoMATA"}, {"start": 268, "end": 276, "tag": "BASTAYA"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bebQDbH6Wq", "expanded_url": "https://bit.ly/2Bwa8tv", "display_url": "bit.ly/2Bwa8tv"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.6641, "type": "Place", "normalized_text": "La Gabia"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 129, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "1263081120", "created_at": "2019-10-21T19:21:11.000Z", "id": "1186361807256129538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Un #hombre #mata a su #mujer y luego se #suicida en la localidad #granadina de La Gabia\"  https://t.co/bebQDbH6Wq | v\u00eda @el_pais #patriarcado #machismo #opresi\u00f3n #mujeres #desigualdad #violencia #hombres #machistas #ViolenciaMachista #ViolenciadeG\u00e9nero #MachismoMATA #BASTAYA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186361807256129538"]}, {"author_id": "764265590", "created_at": "2019-10-21T19:21:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186361794320842754", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186361794320842754"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}]}, "author_id": "832590676592361472", "created_at": "2019-10-21T19:20:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186361641459470344", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186361641459470344"]}, {"author_id": "1085237310302629889", "created_at": "2019-10-21T19:20:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185615644831703040"}], "id": "1186361600300736513", "in_reply_to_user_id": "2575196936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_AndressaStos Bandida talvez; mais suicida nuncaaaaa!  Kkkkkkkkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_AndressaStos", "id": "2575196936"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186361600300736513"]}, {"author_id": "2718822700", "created_at": "2019-10-21T19:19:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186361366292160518", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186361366292160518"]}, {"author_id": "2699698756", "created_at": "2019-10-21T19:19:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7305, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "id": "1186361359912574976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "No me canso de ver el escuadr\u00f3n suicida... E imaginarme un amor como el joker y harley... Me encantan\u2665\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186361359912574976"]}, {"author_id": "403893264", "created_at": "2019-10-21T19:18:47.000Z", "id": "1186361205482573826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mi Parka se tom\u00f3 eso del \u201ctope suicida\u201d muy literal \ud83d\ude1e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186361205482573826"]}, {"author_id": "1164529038091870209", "created_at": "2019-10-21T19:18:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "id": "1186361130412924930", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186361130412924930"]}, {"author_id": "250178620", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/QplZkcCeUf", "expanded_url": "https://twitter.com/acnoticiasmx/status/1186361012062244865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QplZkcCeUf", "media_key": "7_1186360800073650179"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7131, "type": "Place", "normalized_text": "Parka"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.7483, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.4788, "type": "Organization", "normalized_text": "AAA"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:18:01.000Z", "id": "1186361012062244865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La Parka es hospitalizado de emergencia\n\nDurante la funci\u00f3n que se llev\u00f3 a cabo en Monterrey el luchador de la AAA sufri\u00f3 terrible accidente. Despu\u00e9s de que intentara realizar el \u201ctope suicida\u201d recibiendo un fuerte impacto en la cabeza, que lo dej\u00f3 inconsciente. https://t.co/QplZkcCeUf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186361012062244865"]}, {"author_id": "2415744428", "created_at": "2019-10-21T19:17:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186360938070495235", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186360938070495235"]}, {"author_id": "1175455926448533505", "created_at": "2019-10-21T19:17:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186360921351958528", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186360921351958528"]}, {"author_id": "1103812855", "created_at": "2019-10-21T19:16:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186353136895705088"}], "id": "1186360625297006593", "in_reply_to_user_id": "983289622817107968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@StaseraItalia Ma come mai nessun politico si suicida?  Ed invece purtroppo  molti imprenditori fanno questa tragica scelta?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "StaseraItalia", "id": "983289622817107968"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186360625297006593"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "Joker"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "BoxOfffice"}, {"start": 125, "end": 137, "tag": "SuicidSquad"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3014, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "188062786", "created_at": "2019-10-21T19:16:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186148499571838976"}], "id": "1186360580392804353", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DCBRASIL: Coringa deve superar a bilheteria mundial de Esquadr\u00e3o Suicida($746M) nesta segunda-feira. #Joker #BoxOfffice #SuicidSquad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186360580392804353"]}, {"author_id": "145889353", "created_at": "2019-10-21T19:16:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186360543814258692", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186360543814258692"]}, {"author_id": "59704501", "created_at": "2019-10-21T19:15:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186360336087224321", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186360336087224321"]}, {"author_id": "772339879", "created_at": "2019-10-21T19:14:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186360242734587906", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186360242734587906"]}, {"author_id": "201101025", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OFXFaDnLm0", "expanded_url": "https://twitter.com/rtamarozi/status/1186243491279593472", "display_url": "twitter.com/rtamarozi/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:14:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186243491279593472"}], "id": "1186360239278436357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Todo suicida \u00e9 \u201calgu\u00e9m alegre e cheio de vida\u201d completamente morto por dentro https://t.co/OFXFaDnLm0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186360239278436357"]}, {"author_id": "268743256", "created_at": "2019-10-21T19:14:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186094680175497216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 130, "probability": 0.3305, "type": "Place", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1186360073074937860", "in_reply_to_user_id": "25992212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@todonoticias Vota con miedo la pxma. Si volves al pasado, que ya lo conocemos, somos 1 soc suicida. Tengo mucho para criticar a MM, pero Pensa en tu libertad, tus hijos, el futuro, y la Rep\u00fablica, De lo contrario nos veremos en la fila para la raci\u00f3n de arroz. Pensa bien, vienen x vos!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186360073074937860"]}, {"author_id": "140114147", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/qA5Rv5XXX2", "expanded_url": "https://twitter.com/chiuminatto/status/1186360016040841222/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qA5Rv5XXX2", "media_key": "3_1186360007274745857"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:14:03.000Z", "id": "1186360016040841222", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 21, "like_count": 64, "quote_count": 8}, "text": "Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su guerra personal https://t.co/qA5Rv5XXX2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186360016040841222"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 40, "tag": "Minecraft"}, {"start": 41, "end": 56, "tag": "NintendoSwitch"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/jNFblUVm9s", "expanded_url": "https://twitter.com/Ekisde35993650/status/1186360001855549442/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jNFblUVm9s", "media_key": "7_1186359956724797440"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Minecraft"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "Sxmxxl_Leon", "id": "777517262911762432"}]}, "author_id": "992505107676909569", "created_at": "2019-10-21T19:14:00.000Z", "id": "1186360001855549442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "el slime suicida @Sxmxxl_Leon #Minecraft #NintendoSwitch https://t.co/jNFblUVm9s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186360001855549442"]}, {"author_id": "2186465735", "created_at": "2019-10-21T19:12:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186282918727041026"}], "id": "1186359698880114688", "in_reply_to_user_id": "362120863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gvillasis @patriciagamarra @elcomercio_peru A estas alturas que van a encontrar,  el suicida debe haber desaparecido toda prueba.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186359698880114688"]}, {"author_id": "30553991", "created_at": "2019-10-21T19:12:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186359573252333571", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186359573252333571"]}, {"author_id": "386181593", "created_at": "2019-10-21T19:12:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186056707694354432"}], "id": "1186359567074107394", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Uuuuuyyyyyy ser\u00eda la mejor noticia...precisamente el cobarde suicida se mat\u00f3 para evitar que se sigan removiendo escombros de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186359567074107394"]}, {"author_id": "808266993199628288", "created_at": "2019-10-21T19:12:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186359383816454144"}], "id": "1186359503710588928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Penitenziaria1: Poliziotto suicida nel lago: Ministero della Giustizia rivuole il milione di euro che aveva ottenuto come risarcimento\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Penitenziaria1", "id": "1040230583996174342"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186359503710588928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Y9uF9efTpw", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 55, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Salud Mental"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7133, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.3332, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}]}, "author_id": "857575862958424066", "created_at": "2019-10-21T19:12:00.000Z", "id": "1186359497067024386", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nLa Fundaci\u00f3n Salud Mental  Espa\u00f1a (FSME) para la prevenci\u00f3n de los trastornos mentales y el suicidio tiene amplia documentaci\u00f3n sobre esta problem\u00e1tica, para profesionales, familias y afectados.\n\nPuedes consultarla aqu\u00ed:\nhttps://t.co/Y9uF9efTpw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186359497067024386"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 90, "tag": "LaZubia"}, {"start": 92, "end": 115, "tag": "NoalaViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "LaZubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IndeGranada", "id": "2981111867"}]}, "author_id": "30553991", "created_at": "2019-10-21T19:11:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185929536300638209"}], "id": "1186359479643840514", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IndeGranada: Un hombre asesina de un disparo a su mujer y luego se suicida en #LaZubia. #NoalaViolenciaMachista\n\nhttps://t.co/XbIQUgwmj\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186359479643840514"]}, {"author_id": "496974378", "created_at": "2019-10-21T19:11:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186359397041225729", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186359397041225729"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 259, "tag": "PoliziaPenitenziaria"}, {"start": 260, "end": 268, "tag": "Carcere"}, {"start": 269, "end": 277, "tag": "Carceri"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/8h16ss0kst", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGg7qb", "display_url": "dlvr.it/RGg7qb"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XyrDokBgtK", "expanded_url": "https://twitter.com/Penitenziaria1/status/1186359383816454144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XyrDokBgtK", "media_key": "3_1186359381492789248"}]}, "author_id": "1040230583996174342", "created_at": "2019-10-21T19:11:33.000Z", "id": "1186359383816454144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Poliziotto suicida nel lago: Ministero della Giustizia rivuole il milione di euro che aveva ottenuto come risarcimento per malattia contratta in carcere: Una vicenda assurda quela che sta colpendo la famiglia del\u2026 https://t.co/8h16ss0kst #PoliziaPenitenziaria #Carcere #Carceri https://t.co/XyrDokBgtK", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186359383816454144"]}, {"author_id": "422038670", "created_at": "2019-10-21T19:11:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186359313704673281", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186359313704673281"]}, {"author_id": "2223684813", "created_at": "2019-10-21T19:11:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186359305085296640", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186359305085296640"]}, {"author_id": "1035339344318529541", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/9kLbDL3KIB", "expanded_url": "https://twitter.com/pata_change/status/1186359220783984645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9kLbDL3KIB", "media_key": "16_1186359208066846722"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5949, "type": "Person", "normalized_text": "Piero"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "Piero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_mightyballad", "id": "1487929436666220551"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "isabelvega792", "id": "4869210831"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:10:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186246003697078272"}], "id": "1186359220783984645", "in_reply_to_user_id": "110731187", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@_mightyballad @isabelvega792 Piero? Un lunes nublado y m\u00fasica de Piero, son una secta suicida? https://t.co/9kLbDL3KIB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186359220783984645"]}, {"author_id": "917436143217664002", "created_at": "2019-10-21T19:10:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186359132552617985", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186359132552617985"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapiq_01", "id": "234249209"}]}, "author_id": "954373478043570176", "created_at": "2019-10-21T19:10:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182338278214815745"}], "id": "1186359120414367744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rapiq_01: Hoy es el #DiaMundialSaludMental  que se centra en al prevenci\u00f3n del suicidio. Recuerda \"Cada 40 segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186359120414367744"]}, {"author_id": "839501604646764546", "created_at": "2019-10-21T19:10:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186359111052615682", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186359111052615682"]}, {"author_id": "829893894426992640", "created_at": "2019-10-21T19:09:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186357837976485888"}], "id": "1186358932459134982", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NadjaGarrido: Deixa eu dividir uma coisa com vcs. Hj, aqui no meu trabalho, um funcion\u00e1rio se suicidou. Ele era uma super bacana. Tava\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NadjaGarrido", "id": "925896517"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186358932459134982"]}, {"author_id": "717085007110602752", "created_at": "2019-10-21T19:09:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186358903874949120", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186358903874949120"]}, {"author_id": "926151418616172548", "created_at": "2019-10-21T19:09:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186358864825991168", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186358864825991168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 124, "tag": "lecturasrecomendadas"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ELvqBwofk5", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 87, "username": "OrtaKev", "id": "87952600"}]}, "author_id": "87952600", "created_at": "2019-10-21T19:08:15.000Z", "id": "1186358555718361090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/ELvqBwofk5 compartido por @ortakev @esferadepapel #lecturasrecomendadas", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1186358555718361090"]}, {"author_id": "1562824950", "created_at": "2019-10-21T19:07:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186298656632250370"}], "id": "1186358263215996928", "in_reply_to_user_id": "23377549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FelipeOvalle @mcubillossigall @sebastianpinera Escuadr\u00f3n suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FelipeOvalle", "id": "23377549"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "mcubillossigall", "id": "968552547144404994"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186358263215996928"]}, {"author_id": "518833805", "created_at": "2019-10-21T19:06:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175285709791232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7456, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1186358236053676032", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia\nUn hijo de la pareja ha hallado este do\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186358236053676032"]}, {"author_id": "57873887", "created_at": "2019-10-21T19:06:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186358171000037381", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186358171000037381"]}, {"author_id": "1176954497970651136", "created_at": "2019-10-21T19:06:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186357837976485888"}], "id": "1186358165727825920", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NadjaGarrido: Deixa eu dividir uma coisa com vcs. Hj, aqui no meu trabalho, um funcion\u00e1rio se suicidou. Ele era uma super bacana. Tava\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NadjaGarrido", "id": "925896517"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186358165727825920"]}, {"author_id": "712220528", "created_at": "2019-10-21T19:06:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186358150766747649", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186358150766747649"]}, {"author_id": "423581928", "created_at": "2019-10-21T19:06:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186358140918517763", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186358140918517763"]}, {"author_id": "712007528125702145", "created_at": "2019-10-21T19:06:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186357837976485888"}], "id": "1186358087214653441", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NadjaGarrido: Deixa eu dividir uma coisa com vcs. Hj, aqui no meu trabalho, um funcion\u00e1rio se suicidou. Ele era uma super bacana. Tava\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NadjaGarrido", "id": "925896517"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186358087214653441"]}, {"author_id": "766271024837103616", "created_at": "2019-10-21T19:05:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186357959955304449", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186357959955304449"]}, {"author_id": "2815759659", "created_at": "2019-10-21T19:05:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186116188222439424"}], "id": "1186357921325735936", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hemischulz: ter mente suicida eh foda", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hemischulz", "id": "3463813937"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186357921325735936"]}, {"author_id": "309242762", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/XRsdEeMGGo", "expanded_url": "https://youtu.be/X5jlTlUTWfQ", "display_url": "youtu.be/X5jlTlUTWfQ"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "one hit"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:05:33.000Z", "id": "1186357875003854853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Menospreciada por su estatus de one hit wonder.\nTiene buena producci\u00f3n, buenos arreglos y sobretodo buenas letra. Una pareja hace un pacto suicida, dejando solos a sus hijos. La depresi\u00f3n es cabrona.\n\nThey'll never get home, but they really don't care \ud83c\udfb6\nhttps://t.co/XRsdEeMGGo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186357875003854853"]}, {"author_id": "925896517", "created_at": "2019-10-21T19:05:24.000Z", "id": "1186357837976485888", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 210, "quote_count": 2}, "text": "Deixa eu dividir uma coisa com vcs. Hj, aqui no meu trabalho, um funcion\u00e1rio se suicidou. Ele era uma super bacana. Tava sempre alegre, um querido. Descobrimos q ele sofria de depress\u00e3o. \u00c0s vezes a gente n\u00e3o tem n\u00e9 ideia de quem t\u00e1 com isso. Procurem ficar atentos. \ud83d\udc9e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186357837976485888"]}, {"author_id": "917575304", "created_at": "2019-10-21T19:05:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186357812080840710", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186357812080840710"]}, {"author_id": "104713062", "created_at": "2019-10-21T19:05:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "Proof"}]}, "id": "1186357753541021696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"...La gente me critica, no ven que un deseo suicida, a veces es la mejor forma de apreciar mejor la vida...\" \n-Proof", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186357753541021696"]}, {"author_id": "1319564509", "created_at": "2019-10-21T19:04:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186350051863470080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.6406, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ebonilla56", "id": "2929375497"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Cabrosa18", "id": "1319564509"}]}, "id": "1186357687208071169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ebonilla56: @Cabrosa18 Por supuesto.!!!\nEs el FA de Chile, pero con mentalidad suicida, con tal de lograr sus objetivos.!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186357687208071169"]}, {"author_id": "248232371", "created_at": "2019-10-21T19:04:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186357659366252544", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186357659366252544"]}, {"author_id": "720615577", "created_at": "2019-10-21T19:04:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186357589086523394", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186357589086523394"]}, {"author_id": "1423137020", "created_at": "2019-10-21T19:03:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186357418055352320", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186357418055352320"]}, {"author_id": "569458505", "created_at": "2019-10-21T19:03:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186357319245938689", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186357319245938689"]}, {"author_id": "1054784499672903681", "created_at": "2019-10-21T19:02:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186357191160274945", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186357191160274945"]}, {"author_id": "449971279", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/pe3oRMyy5o", "expanded_url": "http://flip.it/Zr1cWM", "display_url": "flip.it/Zr1cWM"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:02:40.000Z", "id": "1186357149225668609", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "COsa c'\u00e8  da aggiungere ditemi voi....Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova\n\nhttps://t.co/pe3oRMyy5o", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186357149225668609"]}, {"author_id": "2846712551", "created_at": "2019-10-21T19:02:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186357069445775361", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186357069445775361"]}, {"author_id": "1159807263571369985", "created_at": "2019-10-21T19:02:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186250496513921024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "fannyblama", "id": "830414435323932672"}]}, "id": "1186357002584416257", "in_reply_to_user_id": "191102437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@XavierDomenechs @fannyblama El PSOE no importa y se suicida no ves que la banca las elites y las grandes corporaciones van a seguir form\u00e1ndome,ese es el plan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186357002584416257"]}, {"author_id": "305518036", "created_at": "2019-10-21T19:01:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186356785302642688", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356785302642688"]}, {"author_id": "316143024", "created_at": "2019-10-21T19:01:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186354572203380736"}], "id": "1186356769867603971", "in_reply_to_user_id": "103082179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@costaneracenter Pero cuando se suicida alguien en su mall ni pesta\u00f1ean", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356769867603971"]}, {"author_id": "2725791395", "created_at": "2019-10-21T19:01:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186356754906599424", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356754906599424"]}, {"author_id": "1275390048", "created_at": "2019-10-21T19:01:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186356747939860482", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356747939860482"]}, {"author_id": "291601163", "created_at": "2019-10-21T19:01:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186356740536840194", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356740536840194"]}, {"author_id": "357665763", "created_at": "2019-10-21T19:01:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186356731091308544", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356731091308544"]}, {"author_id": "39432612", "created_at": "2019-10-21T19:00:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186356722253946881", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356722253946881"]}, {"author_id": "794185340940591104", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/BkwINK5PbX", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=266719", "display_url": "oantagonista.com/?p=266719"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5988, "type": "Person", "normalized_text": "Bivar"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9637, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.942, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:00:40.000Z", "id": "1186356646227988482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bivar d\u00e1 24h para que deputados bolsonaristas se defendam na comiss\u00e3o de \u00e9tica do PSL https://t.co/BkwINK5PbX O MINISTRO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DEVE  COLOCAR NO CURRICULUM ESCOLAR A DEONTOLOGIA, DESDE O JARDIM DA INF\u00c2NCIA. \u00c9  IMPOSS\u00cdVEL UM PAIS SUBSISTIR SEM \u00c9TICA. ISSO MATOU O PSL.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186356646227988482"]}, {"author_id": "22624170", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/pyAvDdKngx", "expanded_url": "https://www.eurosport.es/rugby/copa-del-mundo/2019/larga-vida-al-rugby-kamikaze_sto7506900/story.shtml", "display_url": "eurosport.es/rugby/copa-del\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eurosport.es/rugby/copa-del-mundo/2019/larga-vida-al-rugby-kamikaze_sto7506900/story.shtml"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "rugby"}, {"start": 239, "end": 252, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "Rugby Kamikaze"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:00:39.000Z", "id": "1186356642369007619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\"Hay algo po\u00e9tico en la forma irracional con la que ataca Jap\u00f3n. Un aire suicida que les empuja a acometer de forma inconsciente en cualquier contexto y situaci\u00f3n. Es un tremendo equipo de rugby. Y ha venido para quedarse\"\n\n\u00a1Larga vida al Rugby Kamikaze!  https://t.co/pyAvDdKngx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356642369007619"]}, {"author_id": "1070877782115319808", "created_at": "2019-10-21T19:00:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186116188222439424"}], "id": "1186356609339068421", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hemischulz: ter mente suicida eh foda", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hemischulz", "id": "3463813937"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186356609339068421"]}, {"author_id": "488950232", "created_at": "2019-10-21T18:59:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186356369785544705", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356369785544705"]}, {"author_id": "3154678721", "created_at": "2019-10-21T18:59:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186356349657108480", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356349657108480"]}, {"author_id": "467548572", "created_at": "2019-10-21T18:59:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186356339456516097", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356339456516097"]}, {"author_id": "195788652", "created_at": "2019-10-21T18:59:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186356286411153409", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356286411153409"]}, {"author_id": "137857580", "created_at": "2019-10-21T18:58:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186161778691960832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 82, "probability": 0.4217, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Coliseo"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8372, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "De2a3_caidas", "id": "980678382684749824"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "Parka_AAA", "id": "206594691"}]}, "id": "1186356216282275840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @De2a3_caidas: En la funci\u00f3n de aniversario de este domingo, en la Arena Coliseo de Monterrey, @Parka_AAA sufri\u00f3 un fuerte golpe product\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356216282275840"]}, {"author_id": "302049630", "created_at": "2019-10-21T18:58:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1186356206773985288", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356206773985288"]}, {"author_id": "1180746807200157697", "created_at": "2019-10-21T18:58:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1186356154344951808", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356154344951808"]}, {"author_id": "1281187602", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/0guyvnzY1M", "expanded_url": "https://twitter.com/protestona1/status/1186356091417817095/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0guyvnzY1M", "media_key": "3_1186356084572872708"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:58:28.000Z", "id": "1186356091417817095", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 6, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "text": "Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y despu\u00e9s se suicida como un cbrn cobarde\u201d habr\u00eda quedado demasiado claro... https://t.co/0guyvnzY1M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356091417817095"]}, {"author_id": "35352723", "created_at": "2019-10-21T18:58:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186355505934921729"}], "geo": {"place_id": "78af1e20d61cea4e"}, "id": "1186356075211022336", "in_reply_to_user_id": "1265625109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@h_isabel104 @UAQmx La verdad, un suicida lo hace sin montar un show, yo si creo que fue enviado por @gobqro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "h_isabel104", "id": "1265625109"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "UAQmx", "id": "82409699"}, {"start": 101, "end": 108, "username": "gobqro", "id": "78617156"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356075211022336"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 90, "tag": "Edomex"}, {"start": 115, "end": 121, "tag": "MNTVC"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rZ0e7FGIUk", "expanded_url": "https://bit.ly/31AGPRg", "display_url": "bit.ly/31AGPRg"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/vv8XH5tQqP", "expanded_url": "https://twitter.com/MeganoticiasTVC/status/1186356054252249091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vv8XH5tQqP", "media_key": "3_1186356047289692161"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6593, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.4605, "type": "Organization", "normalized_text": "MNTVC"}]}, "author_id": "104315704", "created_at": "2019-10-21T18:58:19.000Z", "id": "1186356054252249091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcf0\ud83d\udea8Mujer asesina a sus hijos con veneno para ratas y luego se suicida en Naucalpan, #Edomex https://t.co/rZ0e7FGIUk #MNTVC https://t.co/vv8XH5tQqP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356054252249091"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 159, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "Edomex"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/xy8AnNgDtt", "expanded_url": "https://bit.ly/2pCOtgA", "display_url": "bit.ly/2pCOtgA"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/XGlFDoVc87", "expanded_url": "https://twitter.com/versionesmx/status/1186355953270026241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGlFDoVc87", "media_key": "3_1186355948857618435"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6487, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.5288, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.743, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "author_id": "2296799748", "created_at": "2019-10-21T18:57:55.000Z", "id": "1186355953270026241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Te amo L\u00e1zaro: Mari, la mujer que cambiaste por una basura\u2019: la carta suicida de la mujer que mat\u00f3 a sus hijos con raticida https://t.co/xy8AnNgDtt #Naucalpan #Edomex https://t.co/XGlFDoVc87", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186355953270026241"]}, {"author_id": "880206021217722369", "created_at": "2019-10-21T18:57:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186355878469001216", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186355878469001216"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "INCRE\u00cdBLE"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/yUTAf8jttf", "expanded_url": "https://www.starmedia.com/noticias/mujer-deja-carta-suicida-madre-mato-hijos-naucalpan-la-mujer-que-cambiaste-por-una-basura/", "display_url": "starmedia.com/noticias/mujer\u2026"}]}, "author_id": "37055664", "created_at": "2019-10-21T18:57:11.000Z", "id": "1186355769790386176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#INCRE\u00cdBLE Un caso de despecho e infidelidad que termin\u00f3 con la vida de tres ni\u00f1os inocentes. \ud83d\ude14\n\nhttps://t.co/yUTAf8jttf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186355769790386176"]}, {"author_id": "227351698", "created_at": "2019-10-21T18:56:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175285709791232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7456, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1186355577259208722", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia\nUn hijo de la pareja ha hallado este do\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186355577259208722"]}, {"author_id": "76311444", "created_at": "2019-10-21T18:56:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186355512566321153", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186355512566321153"]}, {"author_id": "576682301", "created_at": "2019-10-21T18:56:08.000Z", "id": "1186355505880588289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186355505880588289"]}, {"author_id": "971047772504907777", "created_at": "2019-10-21T18:56:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186353126841995264"}], "id": "1186355496430854144", "in_reply_to_user_id": "971047772504907777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@YanRodriiguess Bem fraco?? UM CARA SE SUICIDOU e voc\u00ea  vem dizer q foi \"bem fraco\". Cara, voc\u00eas n\u00e3o tem amor ao pr\u00f3ximo e nem tem um pingo de empatia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YanRodriiguess", "id": "703790810"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186355496430854144"]}, {"author_id": "762368481102790656", "created_at": "2019-10-21T18:56:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186292902332370946"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Preparatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1186355496254627840", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de inca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186355496254627840"]}, {"author_id": "1136077848064794629", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/7xmIXfx89V", "expanded_url": "https://twitter.com/mbachelet/status/1186309863942578176", "display_url": "twitter.com/mbachelet/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RadioProletrio", "id": "97250580"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:55:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186354658815725573"}], "id": "1186355293493563392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RadioProletrio: O ultra-liberalismo que matou o futuro de todos, ningu\u00e9m se importa mais https://t.co/7xmIXfx89V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186355293493563392"]}, {"author_id": "867419094915706882", "created_at": "2019-10-21T18:55:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186355282168991746", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186355282168991746"]}, {"author_id": "1071542687143202818", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/aBWnkkLYZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/anaaliati_/status/1186133842245160960", "display_url": "twitter.com/anaaliati_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:54:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186133842245160960"}], "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1186355155777789952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tatu se matou\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/aBWnkkLYZ7", "lang": "cs", "edit_history_tweet_ids": ["1186355155777789952"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 187, "tag": "Bienvenidos13"}]}, "author_id": "1112382476721287168", "created_at": "2019-10-21T18:54:31.000Z", "id": "1186355097263116288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi hija dijo: mam\u00e1 mandan milicos y pacos armados a la calle y somos lo j\u00f3venes que menos miedo tiene a morir  por que somos una juventud suicida, no tenemos miedo a luchar #Bienvenidos13", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186355097263116288"]}, {"author_id": "1027778312704335872", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EYb2vSSWUu", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:54:25.000Z", "id": "1186355074802556929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/EYb2vSSWUu", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1186355074802556929"]}, {"author_id": "814966562566340608", "created_at": "2019-10-21T18:53:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186354888579649536", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186354888579649536"]}, {"author_id": "792832033", "created_at": "2019-10-21T18:53:05.000Z", "id": "1186354737819607046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente bromeando con el video del suicida y otros riendose de aquellos que les afect\u00f3 verlo. De verdad que el mundo esta llenisimo de hijos de puta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186354737819607046"]}, {"author_id": "97250580", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/7xmIXfx89V", "expanded_url": "https://twitter.com/mbachelet/status/1186309863942578176", "display_url": "twitter.com/mbachelet/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:52:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186309863942578176"}], "id": "1186354658815725573", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O ultra-liberalismo que matou o futuro de todos, ningu\u00e9m se importa mais https://t.co/7xmIXfx89V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186354658815725573"]}, {"author_id": "2373853701", "created_at": "2019-10-21T18:52:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "id": "1186354601542537216", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186354601542537216"]}, {"author_id": "39160660", "created_at": "2019-10-21T18:52:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1186354499402768387", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186354499402768387"]}, {"author_id": "68513868", "created_at": "2019-10-21T18:51:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186315416781635584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "mvll"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}]}, "id": "1186354283815550993", "in_reply_to_user_id": "20282000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MadameTempestad Es m\u00e1s ese d\u00eda mvll solo le dio las gracias el que se despach\u00f3 con su discursazo fue el suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186354283815550993"]}, {"author_id": "131941993", "created_at": "2019-10-21T18:50:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186303219661565953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.995, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "rpcpy", "id": "1239571546882150401"}]}, "id": "1186354170925899777", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpcpy: Un entrenador logr\u00f3 desarmar a un estudiante suicida en un colegio en Oregon, Estados Unidos, y luego lo abraz\u00f3. El informe poli\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186354170925899777"]}, {"author_id": "713478701283938305", "created_at": "2019-10-21T18:50:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185592147036250115"}], "id": "1186354154945634305", "in_reply_to_user_id": "1022283132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@zbld__ @cabeyobnana @Amandaiqu @Laydodeboche @duduciiomar Antes da comida ficar pronta todo mundo j\u00e1 se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "cabeyobnana", "id": "3430747733"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "Amandaiqu", "id": "3154241497"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Laydodeboche", "id": "265053665"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186354154945634305"]}, {"author_id": "525588071", "created_at": "2019-10-21T18:49:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186353770806042624", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186353770806042624"]}, {"author_id": "1148549978", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/SwOqiPVOM0", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelDEL7/status/1186353738677735424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SwOqiPVOM0", "media_key": "3_1186353733363535872"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DamiRui", "id": "3297218579"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:49:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186069455018889218"}], "id": "1186353738677735424", "in_reply_to_user_id": "3297218579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@DamiRui Los pa\u00edses hispanohablantes se hizo tendencia el v\u00eddeo 1444 por un ruso que se suicida \nNo tengo el v\u00eddeo pero lo puedo conseguir (quiz\u00e1) https://t.co/SwOqiPVOM0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186353738677735424"]}, {"author_id": "1177007149546954752", "created_at": "2019-10-21T18:48:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186270827186130945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1186353652719652864", "in_reply_to_user_id": "789465914387337216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PeroniaRepublic Si gana Alberto va a aparecer suicidado con dos orificios en la frente muy similares a los que produce una bala calibre 22; inmediatamente despu\u00e9s de eso saldr\u00e1 todo el ej\u00e9rcito de militantes La explicarnos que eso pasa todo el tiempo cuando alguien se suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186353652719652864"]}, {"author_id": "96005170", "created_at": "2019-10-21T18:48:07.000Z", "id": "1186353488336490496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Em 2019 tem gente que acredita em terra plana.\nJ\u00e1 o v\u00eddeo de um \"suicida\" se n\u00e3o postar a data voc\u00ea \u00e9 amaldi\u00e7oado e morre. \n\nJovens! Acreditem no potencial de voc\u00eas. N\u00e3o postem a data. \n\nNada vai acontecer!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186353488336490496"]}, {"author_id": "1090916816170479616", "created_at": "2019-10-21T18:47:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186348971414999041"}], "id": "1186353310367916032", "in_reply_to_user_id": "1090916816170479616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Maionese \nBate que bate\nChama se tiver coragem\nBate, que bate!\nBate, que bate Chama algu\u00e9m Se tiver coragem!\n[..] pro delegado \nDe repente o seu olhar nos meus olhos penetrou\nAlegando q pra ouro dei olhada, me apertou pela gola\nme pegou com suas garras e\nN\u00e3o sei como n\u00e3o me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186353310367916032"]}, {"author_id": "259105502", "created_at": "2019-10-21T18:46:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186340597369585666"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo Perez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saravia_lucho", "id": "3326212498"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}]}, "id": "1186353103911694338", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saravia_lucho: @KarlaCalle @Cuarto_Poder Que tal intervenci\u00f3n de Nava se las cant\u00f3 toditas al fiscal Jos\u00e9 Domingo Perez y lo ech\u00f3 al su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186353103911694338"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 129, "tag": "agi"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IinBCaBgL9", "expanded_url": "https://www.agi.it/cronaca/malattia_lavoro_suicida-6403193/news/2019-10-21/", "display_url": "agi.it/cronaca/malatt\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agi.it/cronaca/malattia_lavoro_suicida-6403193/news/2019-10-21/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Agenzia_Italia", "id": "72248630"}]}, "author_id": "1204416714", "created_at": "2019-10-21T18:46:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186327846748327936"}], "id": "1186353009736978441", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Agenzia_Italia: Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova https://t.co/IinBCaBgL9 #agi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186353009736978441"]}, {"author_id": "730862112", "created_at": "2019-10-21T18:46:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "id": "1186353006587056129", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186353006587056129"]}, {"author_id": "945663359596232706", "created_at": "2019-10-21T18:46:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186277224481284096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.522, "type": "Organization", "normalized_text": "Corrupto"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.8034, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.8248, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 197, "end": 198, "probability": 0.5899, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.3419, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gladisilla51", "id": "2946046941"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "id": "1186352982771806210", "in_reply_to_user_id": "2946046941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gladisilla51 @Caretas M\u00e1s Corrupto es quien limpia al Corrupto, Lourdes fue vice de la lista de tu suicida Alan, y pertenece al PPC de derecha y apoyo en los arbitrajes en los locales de PPC para UE Odebretch gane", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186352982771806210"]}, {"author_id": "1171055790121246727", "created_at": "2019-10-21T18:45:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186350094783799304"}], "id": "1186352903646265344", "in_reply_to_user_id": "727239318641741824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JustAnotherGuyz @Poha_Lucas2 manda brota aqui na vila gua\u00e7u, s\u00f3 mlk suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "justanotherguyz", "id": "1499711949524795400"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Poha_Lucas2", "id": "1091023419121041408"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186352903646265344"]}, {"author_id": "214988723", "created_at": "2019-10-21T18:45:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "id": "1186352797509455877", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186352797509455877"]}, {"author_id": "709767028652052480", "created_at": "2019-10-21T18:44:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1186352690642731009", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186352690642731009"]}, {"author_id": "702131490184896513", "created_at": "2019-10-21T18:43:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186352449294163971", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186352449294163971"]}, {"author_id": "4138650220", "created_at": "2019-10-21T18:43:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186334177253298177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6769, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luindarkness", "id": "210118514"}]}, "id": "1186352355064909828", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luindarkness: Reafirmando sua pol\u00edtica suicida, o PCdoB reiterou recentemente o seu apoio \u00e0 entrega da Base de Alc\u00e2ntara para o imperia\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186352355064909828"]}, {"author_id": "487436389", "created_at": "2019-10-21T18:43:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186351444015960070"}], "id": "1186352347267682304", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@folha @folha_mundo algu\u00e9m sabe dizer se ele se suicidou?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "folha_mundo", "id": "91182842"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186352347267682304"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 54, "tag": "mdq"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/xTEwiSpbOM", "expanded_url": "https://youtu.be/2R8f1YNZoI4", "display_url": "youtu.be/2R8f1YNZoI4"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/TVKfCT9l2S", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattogroso1/status/1186352338530951168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TVKfCT9l2S", "media_key": "7_1186352122465542145"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "mdq"}]}, "author_id": "1183130315755347970", "created_at": "2019-10-21T18:43:33.000Z", "id": "1186352338530951168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mira nuestro suicida live session que grabamos en #mdq\n\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/xTEwiSpbOM https://t.co/TVKfCT9l2S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186352338530951168"]}, {"author_id": "548663180", "created_at": "2019-10-21T18:43:12.000Z", "id": "1186352249720717312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Maldita sea yo estaba tan tranquila y me mandaron el video del chico que se suicida PTM HAZTE VER MALDITO ENFERMO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186352249720717312"]}, {"author_id": "3305832137", "created_at": "2019-10-21T18:42:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186170999357792257"}], "id": "1186352129432268806", "in_reply_to_user_id": "68740712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sanchezcastejon O es tonto, o es un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186352129432268806"]}, {"author_id": "857285437278343176", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0TCub0uQGE", "expanded_url": "http://abcnoticias.com.mx/?p=38516", "display_url": "abcnoticias.com.mx/?p=38516"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/V73t8BGRJw", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCNoticiasMex/status/1186296235961016321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V73t8BGRJw", "media_key": "3_1186296233180184581"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.4288, "type": "Place", "normalized_text": "GAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ABCNoticiasMex", "id": "857285437278343176"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:42:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186296235961016321"}], "id": "1186352083177488384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ABCNoticiasMex: Adolescente se suicida tras discutir con su padre en GAM - https://t.co/0TCub0uQGE https://t.co/V73t8BGRJw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186352083177488384"]}, {"author_id": "2766204558", "created_at": "2019-10-21T18:42:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186235591421243392"}], "id": "1186352015825354752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Patrizia0758: \"L'uomo mortale, Leuc\u00f2,non ha che questo d'immortale. Il ricordo che porta e il ricordo che lascia, ho dato poesia agli u\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Patrizia0758", "id": "450738991"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186352015825354752"]}, {"author_id": "922293253294129152", "created_at": "2019-10-21T18:40:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1186351561796194304", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186351561796194304"]}, {"author_id": "1327730478", "created_at": "2019-10-21T18:40:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186349698325647360"}], "id": "1186351522000584709", "in_reply_to_user_id": "197491849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ND_mais_ N\u00e3o matou as barata e ainda se incomodou com a nega veia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ND_mais_", "id": "197491849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186351522000584709"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 13, "end": 28, "tag": "PorSiNoLoViste"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/DAr1Htk3uL", "expanded_url": "http://bit.ly/31ucpju", "display_url": "bit.ly/31ucpju"}]}, "author_id": "834578257", "created_at": "2019-10-21T18:40:01.000Z", "id": "1186351447874523136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Policiaca \ud83d\ude94\n#PorSiNoLoViste \n\nDe acuerdo con las autoridades locales la madre de los menores hizo uso de raticida \n\nhttps://t.co/DAr1Htk3uL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186351447874523136"]}, {"author_id": "963203522559971329", "created_at": "2019-10-21T18:38:13.000Z", "id": "1186350997121224706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu morrer saibam que foi a lara que me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186350997121224706"]}, {"author_id": "877674333895888896", "created_at": "2019-10-21T18:37:45.000Z", "id": "1186350877852000263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ele j\u00e1 se matou uma vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186350877852000263"]}, {"author_id": "206706814", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/voPIQaQQFQ", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/diversao/cinema/adorocinema/leto-teria-tentado-impedir-coringa-com-joaquin-phoenix,fb049f2efb6769f7b650a05e9cc925aaw9pqvdlh.html", "display_url": "terra.com.br/diversao/cinem\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8879, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:37:32.000Z", "id": "1186350826006167553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Coringa do Esquadr\u00e3o Suicida o melhor de todos desde o primeiro sem d\u00favida.\n\nLeto teria tentado impedir 'Coringa' com Joaquin Phoenix https://t.co/voPIQaQQFQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186350826006167553"]}, {"author_id": "789096753450651648", "created_at": "2019-10-21T18:37:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "id": "1186350755437056001", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186350755437056001"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 182, "tag": "ChisteMalo"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "Mary"}, {"start": 172, "end": 181, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "ChisteMalo"}]}, "author_id": "314850770", "created_at": "2019-10-21T18:36:46.000Z", "id": "1186350631201787904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "- Hola, l\u00ednea de ayuda al suicida. Lo atiende Mary...\n- Se\u00f1orita, necesito ayuda...\n- Lo estamos atendiendo, espere en la l\u00ednea, no cuelgue... ni se cuelgue, por favor. \n #ChisteMalo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186350631201787904"]}, {"author_id": "767322693058297856", "created_at": "2019-10-21T18:36:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186350535810650113", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186350535810650113"]}, {"author_id": "410321907", "created_at": "2019-10-21T18:35:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186278395832950784"}], "id": "1186350335142645761", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SindywithS: Cuando hablaban del \u201cvideo maldito\u201d pens\u00e9 que se refer\u00edan al del ruso que se suicida, pero vi el video de una candidata que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sindywiths", "id": "1433890974762209296"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186350335142645761"]}, {"author_id": "2888213350", "created_at": "2019-10-21T18:34:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186349884494045186"}], "id": "1186350146247897089", "in_reply_to_user_id": "1665043878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@calixtoriginal a mano, ai e doidera kkkkkkkkkkkkkkkkkk tem uns amigos ae q ja quase se matou por causa de bgl assim kkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "calixtoriginal", "id": "1197549957701685248"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186350146247897089"]}, {"author_id": "2929375497", "created_at": "2019-10-21T18:34:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186316897022828550"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.7587, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cabrosa18", "id": "1319564509"}]}, "id": "1186350051863470080", "in_reply_to_user_id": "1319564509", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Cabrosa18 Por supuesto.!!!\nEs el FA de Chile, pero con mentalidad suicida, con tal de lograr sus objetivos.!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186350051863470080"]}, {"author_id": "2442830276", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5CQKXVmlEv", "expanded_url": "https://twitter.com/Saradocinzas/status/1186042685334937600", "display_url": "twitter.com/Saradocinzas/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4185, "type": "Person", "normalized_text": "walter"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:32:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186042685334937600"}], "id": "1186349664733413378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "vai se fude eles eram dependentes qu\u00edmicos e foi o walter que matou ela praticamente https://t.co/5CQKXVmlEv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186349664733413378"]}, {"author_id": "3262641781", "created_at": "2019-10-21T18:32:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "hemily"}]}, "id": "1186349480096030720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se a hemily n\u00e3o me matou ontem ela n\u00e3o me mata mais kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186349480096030720"]}, {"author_id": "2858159968", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/DVeHnEMJNa", "expanded_url": "https://twitter.com/gamrofthrons/status/1186349395169538050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DVeHnEMJNa", "media_key": "3_1186349387452178433"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "brinks"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "angela"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:31:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186348721639956481"}], "id": "1186349395169538050", "in_reply_to_user_id": "2858159968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "brinks matou a angela tem \u00e9 que se fuder mesmo https://t.co/DVeHnEMJNa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186349395169538050"]}, {"author_id": "516797197", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/umHSwzH3Fc", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/millonario-se-suicida-en-medio-de-una-demanda-por-estafar-a-su-propia-familia/", "display_url": "controlandoelejido.com/millonario-se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Wei"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:31:45.000Z", "id": "1186349369735438337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Peter Wei, de 66 a\u00f1os, muri\u00f3 el 10 de octubre, dijeron sus abogados en un tribunal de Florida, donde su hermano Tony present\u00f3 una demanda en junio, debido a las... https://t.co/umHSwzH3Fc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186349369735438337"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 99, "tag": "FelizLunes"}, {"start": 100, "end": 112, "tag": "VideoDelD\u00eda"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/OZzcOztYaM", "expanded_url": "http://ow.ly/EO4s50wQsjg", "display_url": "ow.ly/EO4s50wQsjg"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Nyvy8vHTCE", "expanded_url": "https://twitter.com/PilotziNoticias/status/1186349029556441088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nyvy8vHTCE", "media_key": "3_1186349027723485187"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "FelizLunes"}]}, "author_id": "3196836284", "created_at": "2019-10-21T18:30:24.000Z", "id": "1186349029556441088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Respeto! Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato #FelizLunes #VideoDelD\u00eda https://t.co/OZzcOztYaM https://t.co/Nyvy8vHTCE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186349029556441088"]}, {"author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-10-21T18:29:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186340581376692233"}], "id": "1186348918117982217", "in_reply_to_user_id": "3161380497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Doctor_Hatake N\u00e3o sei, pergunta pra quem despreza, n\u00e3o pra mim. A minha cr\u00edtica \u00e9 que bilheteria nem sempre \u00e9 sin\u00f4nimo de qualidade, Esquadr\u00e3o Suicida por exemplo fez mais de 700 milh\u00f5es, Homem de Ferro 3 fez mais de 1 bilh\u00e3o, e por a\u00ed vai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186348918117982217"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "humillacionaLopezObrador"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 24, "probability": 0.2737, "type": "Person", "normalized_text": "humillacionaLopezObrador"}]}, "author_id": "2907217582", "created_at": "2019-10-21T18:29:44.000Z", "id": "1186348861381439488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#humillacionaLopezObrador Por hacer estrategia suicida y fallida, pretendiendo que comprendamos que lo hizo por salvar vidas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186348861381439488"]}, {"author_id": "18863361", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/NflO6la4Tx", "expanded_url": "https://www.quotidianocontribuenti.com/new/suicida-per-malattia-sul-lavoro-lo-stato-richiede-1-milione-di-euro-alla-vedova/", "display_url": "quotidianocontribuenti.com/new/suicida-pe\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:29:37.000Z", "id": "1186348832654839808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla\u00a0vedova https://t.co/NflO6la4Tx", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186348832654839808"]}, {"author_id": "802624871519940608", "created_at": "2019-10-21T18:28:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186321218594574344"}], "id": "1186348644859088897", "in_reply_to_user_id": "110340204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ycaal Na moral, algu\u00e9m vai achar que ou eu entrei numa briga ou eu sou a suicida mais incompetente do mundo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "YCaal", "id": "1237026538534637568"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186348644859088897"]}, {"author_id": "26219165", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/aKp0GlGAjd", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 72, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:28:45.000Z", "id": "1186348612122566656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/aKp0GlGAjd via @el_pais", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186348612122566656"]}, {"author_id": "993814629515186177", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/T2lg4CA2Tp", "expanded_url": "https://replicario.com.br/diretor-do-esquadrao-suicida-nega-tempo-de-exibicao-do-coringa-de-jared-leto-devido-a-insatisfacao/", "display_url": "replicario.com.br/diretor-do-esq\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3PbXzwBAkf", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1186348567428063232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3PbXzwBAkf", "media_key": "3_1186348565486080010"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.3849, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:28:34.000Z", "id": "1186348567428063232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Diretor do Esquadr\u00e3o Suicida nega tempo de exibi\u00e7\u00e3o do Coringa de Jared Leto devido \u00e0\u00a0insatisfa\u00e7\u00e3o https://t.co/T2lg4CA2Tp https://t.co/3PbXzwBAkf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186348567428063232"]}, {"author_id": "1172576408176119809", "created_at": "2019-10-21T18:28:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4906, "type": "Person", "normalized_text": "Bjork"}]}, "id": "1186348479716712448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "fui pesquisar sobre o f\u00e3 suicida da Bjork e to pertubada credo ele fazendo careta totalmente pirado e o medo que eu tenho de gente assim cruzis", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186348479716712448"]}, {"author_id": "2320100068", "created_at": "2019-10-21T18:27:47.000Z", "id": "1186348369213571072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Se eu morrer foi o meu \u00fatero que me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186348369213571072"]}, {"author_id": "1094653316167012352", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/e9ZUKajMfD", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.7052, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.5368, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:27:25.000Z", "id": "1186348276620189696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mujeres Feministas Escorial condenan nuevamente este asesinato machista \ud83d\udda4\n\ud83d\udc49Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia | Andaluc\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/e9ZUKajMfD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186348276620189696"]}, {"author_id": "567846485", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/JrvP02jSnt", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001668514194/posts/2578139898918269/", "display_url": "facebook.com/10000166851419\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:26:45.000Z", "id": "1186348110899044352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Evidencia de mi \u00e9poca suicida https://t.co/JrvP02jSnt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186348110899044352"]}, {"author_id": "299380579", "created_at": "2019-10-21T18:26:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186185127371640832"}], "id": "1186347982360399877", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pitiklinov: \u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola cau\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186347982360399877"]}, {"author_id": "389198392", "created_at": "2019-10-21T18:25:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186347893541822467", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186347893541822467"]}, {"author_id": "90137723", "created_at": "2019-10-21T18:25:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186347834481790987", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186347834481790987"]}, {"author_id": "569908998", "created_at": "2019-10-21T18:25:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "id": "1186347817700352001", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186347817700352001"]}, {"author_id": "3220541558", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263500638838785"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263516359077888"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263534243631109"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263547820593152"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElMister137", "id": "3165995851"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:25:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186263620520501248"}], "id": "1186347807508062208", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElMister137: Mujer escribe carta suicida dedicada a su esposo https://t.co/PQSyC1Uf60", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186347807508062208"]}, {"author_id": "516797197", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/umHSwzH3Fc", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/millonario-se-suicida-en-medio-de-una-demanda-por-estafar-a-su-propia-familia/", "display_url": "controlandoelejido.com/millonario-se-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ktZJ7xV4Fr", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1186347667724668929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ktZJ7xV4Fr", "media_key": "3_1186347665463894017"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:24:59.000Z", "id": "1186347667724668929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Millonario se suicida en medio de una demanda por estafar a su propia\u00a0familia https://t.co/umHSwzH3Fc https://t.co/ktZJ7xV4Fr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186347667724668929"]}, {"author_id": "472197136", "created_at": "2019-10-21T18:24:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1186347635457908737", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186347635457908737"]}, {"author_id": "348499844", "created_at": "2019-10-21T18:24:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1186347614893170688", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186347614893170688"]}, {"author_id": "2831115402", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/scRYVD0QSx", "expanded_url": "https://verazinforma.com/nacional/madre-se-suicida-despues-de-envenenar-a-sus-tres-hijos-con-veneno-para-ratas/", "display_url": "verazinforma.com/nacional/madre\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wvHcZk4nBr", "expanded_url": "https://twitter.com/VerazInforma/status/1186347596043784192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvHcZk4nBr", "media_key": "3_1186347594479366144"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:24:42.000Z", "id": "1186347596043784192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Madre se suicida despu\u00e9s de envenenar a sus tres hijos con veneno para ratas - https://t.co/scRYVD0QSx https://t.co/wvHcZk4nBr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186347596043784192"]}, {"author_id": "2858863684", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/tCW7jVnKA0", "expanded_url": "https://ift.tt/31yC9v1", "display_url": "ift.tt/31yC9v1"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:24:06.000Z", "id": "1186347444885491713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova https://t.co/tCW7jVnKA0", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186347444885491713"]}, {"author_id": "2281583867", "created_at": "2019-10-21T18:23:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186347374991552512", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186347374991552512"]}, {"author_id": "2356823214", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IGsV5Y3da7", "expanded_url": "https://youtu.be/U_elqpL2PNo", "display_url": "youtu.be/U_elqpL2PNo"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.3489, "type": "Other", "normalized_text": "CHERNOBYL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeyendasCanal", "id": "2181127406"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:23:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185983048678105091"}], "id": "1186347350731550721", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeyendasCanal: NUEVO VIDEO EN EL CANAL \u201c EL ESCUADR\u00d3N SUICIDA DE CHERNOBYL\u201d.\n\nhttps://t.co/IGsV5Y3da7 suscr\u00edbete, comp\u00e1rtelo \ud83d\udc48 https://\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186347350731550721"]}, {"author_id": "767782650492940288", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T18:23:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186284438185041920"}], "id": "1186347330561290241", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186347330561290241"]}, {"author_id": "2302923362", "created_at": "2019-10-21T18:22:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "id": "1186347100575023104", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186347100575023104"]}, {"author_id": "1564647956", "created_at": "2019-10-21T18:22:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185751864324841474"}], "id": "1186347038990094337", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SofVoratovich: Agradezco a la fortaleza que tuve en el momento que vi que se me iba mi viejo hasta ahora, porque es una lucha constante\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SofVoratovich", "id": "2909557761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186347038990094337"]}, {"author_id": "3726612259", "created_at": "2019-10-21T18:22:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1186347003829198848", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186347003829198848"]}, {"author_id": "283707070", "created_at": "2019-10-21T18:22:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186347000826073088", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186347000826073088"]}, {"author_id": "987071179453321216", "created_at": "2019-10-21T18:22:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1186346989996433409", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186346989996433409"]}, {"author_id": "3306043271", "created_at": "2019-10-21T18:22:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186346901857275909"}], "id": "1186346935222984706", "in_reply_to_user_id": "3306043271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luizin_f Rapidinho ele se matou e foi comer", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luizin_f", "id": "1292939154821709827"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186346935222984706"]}, {"author_id": "1162601561631141888", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/a24GRVk2kX", "expanded_url": "https://youtu.be/vqKGqFIDsKw", "display_url": "youtu.be/vqKGqFIDsKw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vqKGqFIDsKw&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.8281, "type": "Other", "normalized_text": "CALL OF DUTY RANGO MAESTRO"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 89, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:22:04.000Z", "id": "1186346932307931136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "CALL OF DUTY RANGO MAESTRO  CON EL ESCUADRON SUICIDA https://t.co/a24GRVk2kX via @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186346932307931136"]}, {"author_id": "410340338", "created_at": "2019-10-21T18:21:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186346899311333377", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186346899311333377"]}, {"author_id": "713101576316051456", "created_at": "2019-10-21T18:21:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185957161081491456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6874, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "id": "1186346767647944706", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero: un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia, Granada\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186346767647944706"]}, {"author_id": "539458951", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/vt0MshRmqO", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:21:11.000Z", "id": "1186346711188418562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude14 https://t.co/vt0MshRmqO", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1186346711188418562"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "OPINI\u00d3N"}, {"start": 9, "end": 21, "tag": "FormayFondo"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/r0OCjsEBgL", "expanded_url": "http://bit.ly/32zCZsK", "display_url": "bit.ly/32zCZsK"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.6144, "type": "Person", "normalized_text": "FormayFondo"}, {"start": 182, "end": 195, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Borbolla"}]}, "author_id": "20013113", "created_at": "2019-10-21T18:21:00.000Z", "id": "1186346662446456832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#OPINI\u00d3N #FormayFondo En este pa\u00eds como en ning\u00fan otro lugar del mundo; ser un agente del orden (polic\u00eda de cualquier nivel) se ha convertido en un acto suicida y desmoralizante&gt; Laura Borbolla https://t.co/r0OCjsEBgL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186346662446456832"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "979892146441539585", "location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 553, "tweet_count": 38181, "listed_count": 1}, "name": "planta medicinal", "username": "senaoforporamor"}, {"verified": false, "id": "960244776418336770", "location": "3700", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 327, "tweet_count": 7177, "listed_count": 0}, "name": "david", "username": "SilvaDaaviid"}, {"verified": false, "id": "1028613616378040320", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 571, "tweet_count": 19295, "listed_count": 0}, "name": "Aninha", "username": "__aasf__"}, {"verified": false, "id": "833464645209956352", "location": "National District, Dominican R", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 161, "tweet_count": 8392, "listed_count": 0}, "name": "Osvaldo Diaz.", "username": "osvaldodiaz0508"}, {"verified": false, "id": "1111669127029157888", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 553, "tweet_count": 2963, "listed_count": 1}, "name": "victor james", "username": "victorj77188634"}, {"verified": false, "id": "943533725845000192", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 195, "tweet_count": 26742, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Carlos", "username": "Eduardo71173006"}, {"verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "id": "1595075605", "location": "Argentina \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 504, "tweet_count": 18703, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82", "username": "Gabrielarigonat"}, {"verified": false, "id": "448560954", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 4043, "tweet_count": 39228, "listed_count": 6}, "name": "Aar\u00f3n Johnson", "username": "JohnsonnAaron"}, {"verified": false, "id": "987417493", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 248, "tweet_count": 13494, "listed_count": 0}, "name": "Chris \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83d\udce1\ud83d\udef0", "username": "Ik6Radio_Italy"}, {"verified": false, "id": "1082303336483835905", "location": "Veneto, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 2407, "tweet_count": 61313, "listed_count": 4}, "name": "Barbara71#DESTRA", "username": "Barbara34041885"}, {"verified": false, "id": "233749925", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9643, "following_count": 8266, "tweet_count": 206115, "listed_count": 9}, "name": "Jos\u00e9 C. T. Olmedo", "username": "Joctool"}, {"verified": false, "id": "140114147", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2783, "following_count": 1010, "tweet_count": 9546, "listed_count": 19}, "name": "Pablo Chiuminatto", "username": "chiuminatto"}, {"verified": false, "id": "316044296", "location": "Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 733, "tweet_count": 68456, "listed_count": 12}, "name": "Jota", "username": "JotaDeHache"}, {"verified": false, "id": "267058747", "location": "Karrantza-Harana", "public_metrics": {"followers_count": 112071, "following_count": 118102, "tweet_count": 390047, "listed_count": 463}, "name": "Zuri\u00f1e", "username": "Zurine3"}, {"verified": false, "id": "892697695", "location": "Pa\u00eds Basco, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 496, "tweet_count": 4779, "listed_count": 2}, "name": "Events & Press", "username": "jagaliana"}, {"verified": false, "id": "1176211754805858307", "location": "Springfield", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 3506, "tweet_count": 12271, "listed_count": 4}, "name": "Lionel Hutz\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "JuristaZlaw"}, {"verified": false, "id": "304648767", "public_metrics": {"followers_count": 7970, "following_count": 718, "tweet_count": 24963, "listed_count": 48}, "name": "Eduardo Prieto Escobar \u2696", "username": "eprietoescobar"}, {"verified": false, "id": "1039116213346099202", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 195, "tweet_count": 8993, "listed_count": 1}, "name": "yas", "username": "minnnunes"}, {"verified": false, "id": "312769520", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}, "name": "Chispita Recargada", "username": "nuevachispita"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "id": "851812001424842752", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 794, "tweet_count": 26870, "listed_count": 1}, "name": "Lidi \ud83e\udd63", "username": "liidisantoos"}, {"verified": false, "id": "278531125", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1449, "tweet_count": 28447, "listed_count": 1}, "name": "Van", "username": "nessinhafsousa"}, {"verified": false, "id": "3911419943", "location": "En una cima intentando volar.", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 188, "tweet_count": 32306, "listed_count": 1}, "name": "\u2744\ud83d\udc27King Penguin\ud83d\udc27\u2744", "username": "_Penguin_king_"}, {"verified": false, "id": "4278899596", "location": "Wano \\icon: askmarimochan-blog", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 675, "tweet_count": 28810, "listed_count": 4}, "name": "\u0e51 \uff33\uff55\uff53\uff48\uff49\uff52\uff4f\uff4b\uff4f \u0e51", "username": "SrtaSanjiko"}, {"verified": false, "id": "1617874537", "location": "republica  dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 119, "tweet_count": 8552, "listed_count": 0}, "name": "bisturi la sombra", "username": "bisturilasombra"}, {"verified": false, "id": "1070415360308981766", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 270, "tweet_count": 26588, "listed_count": 0}, "name": "@drapisar", "username": "drapisar1"}, {"verified": false, "id": "1007023102977593345", "location": "Ciudad del Libertador General ", "public_metrics": {"followers_count": 8812, "following_count": 8806, "tweet_count": 149231, "listed_count": 3}, "name": "Lucia Bejar \ud83d\udc99", "username": "LuciaBejar5"}, {"verified": false, "id": "3569343737", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 746, "tweet_count": 27867, "listed_count": 9}, "name": "O Eduardo Crespo", "username": "CrespoNogueira"}, {"verified": true, "id": "111933542", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2426702, "following_count": 998, "tweet_count": 56605, "listed_count": 12163}, "name": "Arturo P\u00e9rez-Reverte", "username": "perezreverte"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "202348442", "public_metrics": {"followers_count": 3609, "following_count": 257, "tweet_count": 848, "listed_count": 24}, "name": "hugo otero", "username": "buho331945"}, {"verified": false, "id": "838526089", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 2145, "tweet_count": 101840, "listed_count": 22}, "name": "Gabi Palomero", "username": "GabiPla64"}, {"verified": false, "id": "1281187602", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 246379, "following_count": 2098, "tweet_count": 83645, "listed_count": 861}, "name": "Protestona \u06de", "username": "protestona1"}, {"verified": false, "id": "752278236726370304", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 485, "tweet_count": 23013, "listed_count": 1}, "name": "@bebe", "username": "bebesinker"}, {"verified": false, "id": "1153810906138238976", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}, "name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal", "username": "RedLopezDiaz"}, {"verified": false, "id": "1242835249", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 80, "tweet_count": 8935, "listed_count": 0}, "name": "A. Del C", "username": "TripiosurfHoT"}, {"verified": true, "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "id": "1110393816811397120", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 135, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "name": "J Ram\u00f3n Morales", "username": "joseramoralesh"}, {"verified": false, "id": "255610180", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 263, "tweet_count": 13269, "listed_count": 3}, "name": "portalcorrentes", "username": "portalcorrentes"}, {"verified": false, "id": "201095221", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1462, "tweet_count": 41921, "listed_count": 3}, "name": "Patricia Bazan", "username": "Pdbazan"}, {"verified": false, "id": "1127100661", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7567, "following_count": 7930, "tweet_count": 43793, "listed_count": 4}, "name": "anafer.fy\ud83d\udc9a\u270c\ud83c\udffd", "username": "anafer666"}, {"verified": false, "id": "2211538340", "location": "Managua Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 702, "tweet_count": 14323, "listed_count": 11}, "name": "Reynell Ar\u00e9valo", "username": "Reynell_Stiv"}, {"verified": false, "id": "258356662", "public_metrics": {"followers_count": 126362, "following_count": 47, "tweet_count": 193, "listed_count": 608}, "name": "Warca", "username": "PeriodicoWarca"}, {"verified": false, "id": "398784065", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1309, "tweet_count": 59097, "listed_count": 4}, "name": "GC", "username": "OperaFisista"}, {"verified": false, "id": "2547344965", "location": "en mi\ud83d\udc8bcomo un\ud83d\udd25su respiraci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1195, "tweet_count": 43949, "listed_count": 4}, "name": "APRUEBO + CC", "username": "Ella_Lagorda"}, {"verified": false, "id": "1110493894721048576", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 4040, "tweet_count": 2504, "listed_count": 7}, "name": "Seregnistas de a pie, Lista 319 Frente Amplio", "username": "SeregnistasAPie"}, {"verified": false, "id": "2505668047", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 119, "tweet_count": 668, "listed_count": 0}, "name": "juanmanuel", "username": "juanmchazarreta"}, {"verified": false, "id": "441280375", "location": "Fundacion", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 3417, "tweet_count": 13860, "listed_count": 1}, "name": "Jairo Andres\uf8ff", "username": "jairofelizola"}, {"verified": false, "id": "794994881424977920", "location": "Valledupar, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 346, "tweet_count": 29224, "listed_count": 0}, "name": "Lolita", "username": "dianajalilie"}, {"verified": false, "id": "1339760053", "public_metrics": {"followers_count": 6318, "following_count": 6950, "tweet_count": 1410122, "listed_count": 310}, "name": "Alberto", "username": "Algonfdez"}, {"verified": false, "id": "767799710", "location": " \u00bfTe atreves a seguirme?", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 30, "tweet_count": 9126, "listed_count": 1}, "name": "\u2b50\ufe0f Laura Caro \u2b50\ufe0f", "username": "LauraCaro55"}, {"verified": false, "id": "2313471692", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 15861, "following_count": 2996, "tweet_count": 82823, "listed_count": 44}, "name": "Ana Bolena", "username": "mantonieta1536"}, {"verified": false, "id": "803329703696211968", "location": "Somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 684, "tweet_count": 142914, "listed_count": 12}, "name": "KamiKaze @KaguyaMovieHype || CR: Umineko Chiru \ud83d\udc27", "username": "TheAnimeWind"}, {"verified": false, "id": "824784629383172096", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1868, "tweet_count": 35966, "listed_count": 20}, "name": "Shiro V.", "username": "Sh1_r0V3"}, {"verified": false, "id": "53152182", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 494, "tweet_count": 15766, "listed_count": 3}, "name": "Outsider AF 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2763\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "Rosaninhamaia"}, {"verified": true, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551853, "following_count": 171773, "tweet_count": 611994, "listed_count": 13864}, "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "id": "1223046516", "location": "Rancagua - Rengo / Chile", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 0, "tweet_count": 21573, "listed_count": 8}, "name": "Mat\u00edas Torres", "username": "manachort"}, {"verified": false, "id": "1149083752980783120", "location": "Casa da sua irm\u00e3 ", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 304, "tweet_count": 1804, "listed_count": 0}, "name": "Saibot", "username": "SaibotRm"}, {"verified": false, "id": "2296527874", "public_metrics": {"followers_count": 5026, "following_count": 4419, "tweet_count": 118841, "listed_count": 9}, "name": "vivi 13", "username": "cwrinthiansss"}, {"verified": false, "id": "623514667", "location": "vigevano", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 252, "tweet_count": 16178, "listed_count": 7}, "name": "Dio, Patria,e Famiglia.", "username": "ferdinandodelia"}, {"verified": true, "id": "271476597", "public_metrics": {"followers_count": 1493149, "following_count": 9001, "tweet_count": 16880, "listed_count": 3142}, "name": "Report", "username": "reportrai3"}, {"verified": false, "id": "358490825", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1125, "tweet_count": 11529, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude92", "username": "Camilaraoz_"}, {"verified": false, "id": "964204275302793223", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 896, "tweet_count": 10011, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udc7b adie", "username": "childeghttps"}, {"verified": false, "id": "743081459762728960", "location": "since 13.06.17", "public_metrics": {"followers_count": 90029, "following_count": 156, "tweet_count": 48136, "listed_count": 776}, "name": "Stray Kids Brasil \ud83d\udc97 OLHA O FIX \ud83d\udccc", "username": "StrayKidsBrasil"}, {"verified": false, "id": "383523145", "location": "multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 659, "tweet_count": 277869, "listed_count": 24}, "name": "carol", "username": "evermoreez"}, {"verified": false, "id": "462620364", "location": "Star City & Burbank, CA", "public_metrics": {"followers_count": 71713, "following_count": 208, "tweet_count": 16926, "listed_count": 500}, "name": "Arrow - GreenArrowTV", "username": "GreenArrowTV"}, {"verified": false, "id": "191987714", "location": "PERU\u00cdBE - SP - BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 5043, "tweet_count": 75180, "listed_count": 10}, "name": "Washington de Paula", "username": "wash1957"}, {"verified": false, "id": "775649271106461696", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 249, "tweet_count": 6408, "listed_count": 0}, "name": "Celina Vazquez Fern\u00e1ndez", "username": "CelinaVzquezFer"}, {"verified": false, "id": "19109970", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1704, "tweet_count": 62772, "listed_count": 14}, "name": "Rodrigvs", "username": "Rodrigvs"}, {"verified": false, "id": "4789986988", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 958, "tweet_count": 14688, "listed_count": 1}, "name": "Gumty", "username": "Gumtirl"}, {"verified": false, "id": "718619095051149314", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 846, "tweet_count": 57833, "listed_count": 1}, "name": "Neuk\u00f6lln", "username": "ANeukolnl1"}, {"verified": false, "id": "184580811", "location": "Barranco - Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1004, "tweet_count": 199816, "listed_count": 2}, "name": "Renzo Rafael", "username": "renzin17"}, {"verified": false, "id": "182734813", "location": "barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 290, "tweet_count": 7764, "listed_count": 4}, "name": "N\u00daRIA", "username": "nurionamaca"}, {"verified": false, "id": "1117293876815986688", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 970, "tweet_count": 103263, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udcabdgsilva\ud83c\udf6b", "username": "ise0931"}, {"verified": false, "id": "925896517", "public_metrics": {"followers_count": 14163, "following_count": 875, "tweet_count": 160983, "listed_count": 4}, "name": "Nadja \ud83c\udf39", "username": "NadjaGarrido"}, {"verified": false, "id": "542054695", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 3222, "tweet_count": 60035, "listed_count": 13}, "name": "Boris Alter Ergas \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 62%", "username": "borisalter"}, {"verified": false, "id": "1518393091", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 26831, "following_count": 2065, "tweet_count": 77992, "listed_count": 102}, "name": "Edu\u2077", "username": "AlephEdu"}, {"verified": false, "id": "357607620", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 3437, "tweet_count": 90312, "listed_count": 0}, "name": "MARISA", "username": "Chica_Gilmore"}, {"verified": false, "id": "41407521", "location": "Orlando, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 225, "tweet_count": 115905, "listed_count": 102}, "name": "La Prensa Orlando", "username": "prensafl"}, {"verified": false, "id": "169268234", "location": "Alg\u00fan lugar de Quer\u00e9taro. ", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1568, "tweet_count": 72307, "listed_count": 8}, "name": "Lenchuy \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Ketchuy"}, {"verified": false, "id": "137588603", "location": "Por aqu\u00ed, por all\u00e1. ", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 269, "tweet_count": 32056, "listed_count": 5}, "name": "Kazperuzita", "username": "Kazperuzita"}, {"verified": false, "id": "73125588", "location": "Puerto Montt", "public_metrics": {"followers_count": 10578, "following_count": 10293, "tweet_count": 23959, "listed_count": 21}, "name": "Enrique C\u00e1rdenas Inostroza \ud83c\udf33", "username": "EnriqueSanedrac"}, {"verified": false, "id": "2470406158", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 653, "tweet_count": 24497, "listed_count": 1}, "name": "Belkis Figueroa", "username": "belkisf01"}, {"verified": false, "id": "97723108", "location": "sobre mis pies...", "public_metrics": {"followers_count": 11105, "following_count": 5428, "tweet_count": 21775, "listed_count": 9}, "name": "AnaCarolina\ud83c\udf1f", "username": "carolacastroc"}, {"verified": false, "id": "1098746604461408256", "location": "RN/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 314, "tweet_count": 2781, "listed_count": 0}, "name": "Toninho Rodrigues", "username": "jpegluiz"}, {"verified": false, "id": "1083526149622452224", "location": "Chorrillos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 203, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "name": "Lepuf", "username": "Lepuf2"}, {"verified": false, "id": "442283723", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8272, "following_count": 6321, "tweet_count": 100589, "listed_count": 27}, "name": "Hern\u00e1n Hurtado", "username": "hernanismo"}, {"verified": false, "id": "1184304648594829312", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 206, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Lopes", "username": "EuJaolopes"}, {"verified": true, "id": "62445430", "location": "Rio de Janeiro (BRA)", "public_metrics": {"followers_count": 325381, "following_count": 916, "tweet_count": 9922, "listed_count": 771}, "name": "Cah\u00ea Mota", "username": "cahemota"}, {"verified": false, "id": "745294445625675784", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1696, "tweet_count": 20538, "listed_count": 2}, "name": "La dani", "username": "la_dani_cc"}, {"verified": false, "id": "912657857484599296", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 671, "tweet_count": 111351, "listed_count": 2}, "name": "Miguel Jac\u00f3", "username": "MiguelJac1"}, {"verified": false, "id": "411024120", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34448, "following_count": 165, "tweet_count": 38569, "listed_count": 57}, "name": "siga @sgourgente \ud83d\udce2", "username": "SGOurgente"}, {"verified": false, "id": "905020879956058112", "location": "Logro\u00f1o, La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 631, "tweet_count": 23262, "listed_count": 2}, "name": "Paloma Corres", "username": "PalomaCorres"}, {"verified": false, "id": "14880461", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6407, "following_count": 1722, "tweet_count": 62215, "listed_count": 186}, "name": "Pablo Garc\u00eda-Mancha", "username": "PabloGMancha"}, {"verified": false, "id": "1013748373", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 372, "tweet_count": 188412, "listed_count": 21}, "name": "may \u2640\ufe0f\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c Radfem", "username": "mis3yyo"}, {"verified": false, "id": "1017705626087100417", "public_metrics": {"followers_count": 7224, "following_count": 260, "tweet_count": 1074, "listed_count": 97}, "name": "Comunicadoras 8M", "username": "comunicadoras8m"}, {"verified": false, "id": "3480408135", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 228, "tweet_count": 2883, "listed_count": 0}, "name": "O metido a artista", "username": "juninho_545"}, {"verified": false, "id": "102960300", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 4912, "tweet_count": 75347, "listed_count": 7}, "name": "\ud83c\udf33C\ud83c\udd70\ufe0fandid\ud83c\udd7e\ufe0f \ud83c\udf33Prudente \ud83c\udf33", "username": "candido_res"}, {"verified": false, "id": "220390020", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 363, "tweet_count": 8187, "listed_count": 1}, "name": "Roberto Aguilar\ud83d\uddff", "username": "RobertoAb95"}, {"verified": false, "id": "230180015", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1316, "tweet_count": 127905, "listed_count": 10}, "name": "Kathy Guzman", "username": "kathyguzzz34"}, {"verified": false, "id": "66574891", "location": "Chile Pais saqueado", "public_metrics": {"followers_count": 4499, "following_count": 5002, "tweet_count": 179914, "listed_count": 8}, "name": "Claudio FPM", "username": "claudiofrancisc"}, {"verified": false, "id": "401541059", "location": "Navalperal de Pinares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 497, "tweet_count": 8162, "listed_count": 0}, "name": "Lucia Caba\u00f1as\u26a1", "username": "cabaro6020"}, {"verified": false, "id": "2739750022", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2156, "tweet_count": 66042, "listed_count": 4}, "name": "barbs\ud83d\udd06", "username": "louarvt"}, {"verified": false, "id": "976146312759595009", "public_metrics": {"followers_count": 9580, "following_count": 6802, "tweet_count": 13790, "listed_count": 15}, "name": "ilaria", "username": "chocoila"}, {"verified": false, "id": "307279387", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 310, "tweet_count": 72831, "listed_count": 6}, "name": "CentoPr", "username": "CentoPr"}, {"verified": false, "id": "942532684517167104", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 266, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "name": "solci", "username": "solgeymonat"}, {"verified": false, "id": "1228407601", "location": "Rio Cuarto", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 255, "tweet_count": 7656, "listed_count": 0}, "name": "Magda", "username": "magdatorresde"}, {"verified": true, "id": "16930215", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 1824898, "following_count": 366, "tweet_count": 60472, "listed_count": 3489}, "name": "Cine PREMIERE", "username": "CinePREMIERE"}, {"verified": false, "id": "898566171326283780", "location": "Villarreal, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 122, "tweet_count": 602, "listed_count": 0}, "name": "Xavi \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "username": "XMenero"}, {"verified": false, "id": "902933343892889606", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 529, "tweet_count": 3025, "listed_count": 0}, "name": "Rafita Mora", "username": "vivigi02"}, {"verified": false, "id": "1082526670148562944", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 330, "tweet_count": 1847, "listed_count": 0}, "name": "Sin tiempo hermanito", "username": "T3T0P"}, {"verified": false, "id": "37237453", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 781, "tweet_count": 99919, "listed_count": 0}, "name": "MBSM\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\uded0\u271d\ufe0f\u2665\ufe0f #STFVergonhaMundial", "username": "Michella3"}, {"verified": false, "id": "87282944", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83829, "following_count": 671, "tweet_count": 20732, "listed_count": 130}, "name": "Vinicius Carrion", "username": "viniciuscfp82"}, {"verified": false, "id": "3121840605", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 470, "tweet_count": 13778, "listed_count": 0}, "name": "facundog", "username": "facugomez004"}, {"verified": false, "id": "1958973974", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1188, "tweet_count": 45933, "listed_count": 3}, "name": "Betta\ud83d\udc8e", "username": "gaspibettati"}, {"verified": false, "id": "3960804916", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 334, "tweet_count": 2150, "listed_count": 0}, "name": "OSantisteban", "username": "Huarirumo"}, {"verified": false, "id": "33808317", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 227396, "following_count": 2944, "tweet_count": 41947, "listed_count": 584}, "name": "Juan Sheput", "username": "JuanSheput"}, {"verified": false, "id": "1545213840", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 567, "tweet_count": 49075, "listed_count": 2}, "name": "carlosms", "username": "carlosm39086372"}, {"verified": true, "id": "3495603017", "location": "Xix\u00f3n, Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 39694, "following_count": 3794, "tweet_count": 19546, "listed_count": 393}, "name": "Sof\u00eda Casta\u00f1\u00f3n \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "SofCastanon"}, {"verified": false, "id": "2991681652", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 347, "tweet_count": 32635, "listed_count": 12}, "name": "Amaia  gb", "username": "AmaiaHola"}, {"verified": false, "id": "32543312", "location": "Brasil, Limeira/Americana-SP", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 519, "tweet_count": 5021, "listed_count": 0}, "name": "Plinio Bonin", "username": "kurT41"}, {"verified": false, "id": "798943127126114312", "location": "Fernand\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 327, "tweet_count": 1661, "listed_count": 0}, "name": "Will Del Vecchio\ud83d\udcac", "username": "WillersonDV"}, {"verified": false, "id": "304562198", "location": "Mars, Solar System", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 727, "tweet_count": 36548, "listed_count": 2}, "name": "El Luca", "username": "YounggMe"}, {"verified": false, "id": "1003844751341314049", "location": "Idris", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 102, "tweet_count": 10109, "listed_count": 0}, "name": "Salvatore \ud83c\udf49", "username": "salvatoreaycha"}, {"verified": true, "id": "15581072", "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "name": "Thiego Novais", "username": "thiegonovais"}, {"verified": false, "id": "113709636", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 579, "tweet_count": 26307, "listed_count": 4}, "name": "Javatuno", "username": "ciro_javatuno"}, {"verified": true, "id": "15590302", "public_metrics": {"followers_count": 3353991, "following_count": 156, "tweet_count": 304287, "listed_count": 3670}, "name": "TyC Sports", "username": "TyCSports"}, {"verified": false, "id": "2707381386", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1126, "tweet_count": 73915, "listed_count": 1}, "name": "Nah est\u00e1 na SERIE \ud83c\udd70\ufe0f", "username": "NattyPadalecki"}, {"verified": false, "id": "4922492661", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 236, "tweet_count": 1216, "listed_count": 0}, "name": "Lbetorojas", "username": "lbetorojas1"}, {"verified": false, "id": "747979457303019520", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 1472, "tweet_count": 37973, "listed_count": 41}, "name": "ElQuintanaRooMX", "username": "ElQuintanaRooMx"}, {"verified": false, "id": "876788725", "public_metrics": {"followers_count": 24489, "following_count": 3155, "tweet_count": 55690, "listed_count": 220}, "name": "Plumas At\u00f3micas", "username": "plumasatomicas"}, {"verified": false, "id": "69382700", "location": "San Diego", "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 733, "tweet_count": 73525, "listed_count": 144}, "name": "SanDiegoYa", "username": "SanDiegoYa"}, {"verified": false, "id": "3872706554", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 3690, "tweet_count": 86326, "listed_count": 40}, "name": "Noticias \u00c9nfasis", "username": "enfasisnoticias"}, {"verified": false, "id": "488183226", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1684, "tweet_count": 44444, "listed_count": 5}, "name": "Ex Congresista Sin Chamba", "username": "ManchanaMan"}, {"verified": false, "id": "56417682", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2587, "tweet_count": 18959, "listed_count": 2}, "name": "Miguel Pezzini", "username": "Pezzinimiguel"}, {"verified": false, "id": "4758505655", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 22, "tweet_count": 13167, "listed_count": 1}, "name": "Bellamy Bellatria Blake", "username": "SurvivorBBlake"}, {"verified": false, "id": "102093322", "location": "Capital Do Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 321, "tweet_count": 108227, "listed_count": 6}, "name": "Kamila \u2606", "username": "KamiladoPop"}, {"verified": false, "id": "2821374515", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2097, "tweet_count": 248451, "listed_count": 15}, "name": "Bru\ud83d\udd2e \ud83d\udc89", "username": "brwninh4"}, {"verified": false, "id": "3064410004", "location": "Bretagne\ud83c\udde8\ud83c\uddf5France ", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 619, "tweet_count": 47973, "listed_count": 0}, "name": "V\u00e9ronique Claire", "username": "veve2_v"}, {"verified": false, "id": "800708849355276294", "location": "Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 2011, "tweet_count": 43300, "listed_count": 8}, "name": "Blackmoon18... r\u00e9sister c'est aimer ..!", "username": "Blackmoon183"}, {"verified": false, "id": "1088196879865778177", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 819, "tweet_count": 2449, "listed_count": 0}, "name": "Horus Ajna", "username": "fherdinands"}, {"verified": false, "id": "485563516", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 1067, "tweet_count": 185911, "listed_count": 15}, "name": "Jady\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JadyVirtuosa"}, {"verified": true, "id": "29274419", "location": "Contagem / MG", "public_metrics": {"followers_count": 428186, "following_count": 119, "tweet_count": 501561, "listed_count": 1050}, "name": "O Tempo", "username": "otempo"}, {"verified": false, "id": "910258838", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 2549, "tweet_count": 72070, "listed_count": 7}, "name": "JCFuenzalida #AprueboNuevaConstitucion", "username": "JoseFuenzalidaG"}, {"verified": false, "id": "1134583259524980736", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 40, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "name": "K.P", "username": "AntonioACampos2"}, {"verified": false, "id": "2495403644", "public_metrics": {"followers_count": 18584, "following_count": 1173, "tweet_count": 296791, "listed_count": 165}, "name": "\u029f\u1d00\u026a\u1d0b\u1d00 \u262d", "username": "LaikaOrbital"}, {"verified": false, "id": "3997657258", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 2013, "tweet_count": 3459, "listed_count": 1}, "name": "Sanando Almas", "username": "SpaBudai"}, {"verified": false, "id": "2389205761", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1109, "tweet_count": 43663, "listed_count": 0}, "name": "andr\u00e9 \ud83d\udc0b", "username": "andreclem__"}, {"verified": false, "id": "825089316628082688", "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 4243, "tweet_count": 226330, "listed_count": 4}, "name": "Alicia Caraba\u00f1o\ud83d\udd3b", "username": "aliciacc69"}, {"verified": false, "id": "178861392", "location": "LA SERENA - CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 2058, "tweet_count": 168835, "listed_count": 31}, "name": "GRANATE IV REGI\u00d3N \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "granate74"}, {"verified": false, "id": "100327185", "location": "La Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 263, "tweet_count": 15490, "listed_count": 5}, "name": "\ud83e\udd6b\u03c0@tt", "username": "latapiatt_"}, {"verified": false, "id": "1084636417085587456", "location": "? ", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 1, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "name": "Ric", "username": "punto_ricardo"}, {"verified": false, "id": "115842217", "location": "En un colmadon de La Vega", "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 693, "tweet_count": 71597, "listed_count": 0}, "name": "Louis Wasquets", "username": "SoyYoLui"}, {"verified": false, "id": "116303518", "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 510, "tweet_count": 111231, "listed_count": 47}, "name": "Johannes S.", "username": "mulishajoha"}, {"verified": false, "id": "537348710", "location": "Penha, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 326, "tweet_count": 35543, "listed_count": 2}, "name": "m\u1972\u03b9k\u1972d\u1972 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "maiconRJBR"}, {"verified": false, "id": "1167141014622089217", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 737, "tweet_count": 5941, "listed_count": 0}, "name": "arthur", "username": "arthurvillas__"}, {"verified": false, "id": "1132710103524753413", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 291, "tweet_count": 7542, "listed_count": 0}, "name": "NL", "username": "_natalialessaa"}, {"verified": false, "id": "4549095562", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 228, "tweet_count": 25294, "listed_count": 1}, "name": "Fernando Diaz", "username": "Ferdiaz65"}, {"verified": false, "id": "3053394838", "location": "Ensenada, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 69, "tweet_count": 2838, "listed_count": 0}, "name": "Stephen Candie", "username": "LiseaSaul"}, {"verified": false, "id": "211044795", "location": "Ensenada, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 257, "tweet_count": 2491, "listed_count": 0}, "name": "Mr. Calvin Candie", "username": "vaykadex"}, {"verified": false, "id": "405818915", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 421, "tweet_count": 54912, "listed_count": 2}, "name": "Rafael Paredes \u270d\ud83c\udffe !", "username": "Rparedes07"}, {"verified": false, "id": "3482664255", "location": "Arcadia Bay", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2016, "tweet_count": 74990, "listed_count": 5}, "name": "luna s.r", "username": "WinterGomez92"}, {"verified": false, "id": "376534505", "location": "Manaus/Am", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 1338, "tweet_count": 108271, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud83d\udc0d", "username": "kalefcm"}, {"verified": false, "id": "550479748", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 15, "tweet_count": 3905, "listed_count": 0}, "name": "Robson Barcellos \uf8ff", "username": "Rob_Barcellos"}, {"verified": false, "id": "885254678681964545", "location": "Guapimirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 285, "tweet_count": 9805, "listed_count": 0}, "name": "Bibico", "username": "cicinhotai"}, {"verified": false, "id": "3846715811", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 2163, "tweet_count": 83253, "listed_count": 1}, "name": "\u30ca\u30bf\u30f3 - Natan, vulgo \u00c9 13", "username": "nate_iskm"}, {"verified": false, "id": "1150793582", "location": "La Victoria, Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3974, "following_count": 358, "tweet_count": 105048, "listed_count": 20}, "name": "Alianza Coraz\u00f3n", "username": "AlianzaCorazon_"}, {"verified": false, "id": "349137049", "location": "En ei campo.", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 538, "tweet_count": 131235, "listed_count": 4}, "name": "Etei", "username": "Estheru_"}, {"verified": false, "id": "167874358", "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 105, "tweet_count": 6706, "listed_count": 7}, "name": "victor sanchez", "username": "victorsanchez3"}, {"verified": false, "id": "1839187771", "public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}, "name": "MT_enMEXICO", "username": "MT_enMEXICO"}, {"verified": false, "id": "978704684", "location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 388, "tweet_count": 5793, "listed_count": 0}, "name": "manofelps", "username": "felp1s"}, {"verified": false, "id": "1028043601262129152", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 128, "tweet_count": 6146, "listed_count": 3}, "name": "Carmelo", "username": "Carmelo56814123"}, {"verified": false, "id": "90279527", "location": "Valle La Mocha", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1018, "tweet_count": 141666, "listed_count": 11}, "name": "Hugo Diaz", "username": "hugodiazm"}, {"verified": false, "id": "17105179", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1820, "tweet_count": 306210, "listed_count": 19}, "name": "\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u0430 \u0411. \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "username": "Gabisilandia"}, {"verified": false, "id": "438551251", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 289, "tweet_count": 8518, "listed_count": 6}, "name": "Marta Garcia", "username": "MartaGCAB"}, {"verified": false, "id": "110262946", "location": "Turquia", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 2582, "tweet_count": 157765, "listed_count": 37}, "name": "Loretta\ud83c\udf3b\ud83c\udf40\ud83c\udfa0", "username": "girasole_74"}, {"verified": false, "id": "1118588361604726784", "location": "Estambul, Turqu\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 698, "tweet_count": 41511, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\ude88\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\udea2\ud83d\udc0d\ud83d\udc2c\ud83d\udc1a\ud83e\udd80\ud83d\udc95\u2764\ufe0f", "username": "Yolymontes1"}, {"verified": false, "id": "3326046591", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7645, "following_count": 8282, "tweet_count": 411325, "listed_count": 42}, "name": "Rep. Federal Chile", "username": "RepFederalChile"}, {"verified": false, "id": "1144314904704442370", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1181, "tweet_count": 26149, "listed_count": 0}, "name": "Adriana \u2764", "username": "Adriana80407398"}, {"verified": false, "id": "1060325077420556288", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 640, "tweet_count": 23557, "listed_count": 0}, "name": "???? leet", "username": "mannu1337"}, {"verified": false, "id": "43888901", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 646, "tweet_count": 26428, "listed_count": 2}, "name": "Helgrind \ud83d\udd3b", "username": "HelenArmstrong_"}, {"verified": false, "id": "3288342792", "location": "At this muggle ass dimension ", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 798, "tweet_count": 10538, "listed_count": 0}, "name": "El Profesor", "username": "thavow"}, {"verified": false, "id": "2446576741", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1401, "tweet_count": 30472, "listed_count": 5}, "name": "_Rul0", "username": "_BlckDroid"}, {"verified": false, "id": "621546734", "location": "La luna ", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 294, "tweet_count": 21979, "listed_count": 0}, "name": "BRENICE", "username": "nosoydamanormal"}, {"verified": false, "id": "790563220247445504", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 453, "tweet_count": 7606, "listed_count": 4}, "name": "\u2133", "username": "Dvarkside"}, {"verified": false, "id": "2729729597", "location": "\u2600\ufe0f\ud83e\udec0\ud83c\udf12\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83e\ude70\ud83c\udf53\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2598, "tweet_count": 64280, "listed_count": 11}, "name": "sara \ud83c\udf42\ud83e\uddf6\ud83c\udf41", "username": "m1rtiillo"}, {"verified": false, "id": "1154928483975520256", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 52, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}, "name": "Lvckin\u00b2 \ud83e\udd5b", "username": "Lucas46984675"}, {"verified": false, "id": "773514253", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 210, "tweet_count": 6578, "listed_count": 11}, "name": "Carlos Lape\u00f1a", "username": "Carloslapenha"}, {"verified": false, "id": "885528770", "location": "Parla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 848, "tweet_count": 1315, "listed_count": 6}, "name": "El Globo Sonda", "username": "ElGloboSonda"}, {"verified": false, "id": "1066421984433750022", "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 178, "tweet_count": 13776, "listed_count": 0}, "name": "de boca como roman", "username": "gabybrovelli1"}, {"verified": false, "id": "1118898215468900353", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 470, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}, "name": "sono una vecchiapazza\ud83c\udf83\ud83d\udc0d", "username": "Svsserp"}, {"verified": false, "id": "3105332512", "public_metrics": {"followers_count": 3885, "following_count": 3127, "tweet_count": 147980, "listed_count": 16}, "name": "Pilar Tavora", "username": "TavoraPilar"}, {"verified": false, "id": "1144663902392922112", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 822, "tweet_count": 23791, "listed_count": 0}, "name": "Minis II ponzio pillato", "username": "ii_minis"}, {"verified": false, "id": "21185125", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 364, "tweet_count": 45401, "listed_count": 64}, "name": "LaStrisia", "username": "LaStrisia"}, {"verified": false, "id": "1044305849823432704", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 29, "tweet_count": 2352, "listed_count": 0}, "name": "are", "username": "heeeyare"}, {"verified": false, "id": "1932421915", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 175, "tweet_count": 19209, "listed_count": 4}, "name": "m\u012blla", "username": "vodkasyrup"}, {"verified": false, "id": "24808361", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}, "name": "Javiera Pinto", "username": "javipinto"}, {"verified": false, "id": "2978455996", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353335, "listed_count": 46}, "name": "Luis Rodriguez", "username": "luisfranco_2014"}, {"verified": false, "id": "333348576", "location": "Tunez", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 872, "tweet_count": 97087, "listed_count": 25}, "name": "Bel\u00e9m #mulher", "username": "BlemcomM"}, {"verified": false, "id": "703248116359827457", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 169, "tweet_count": 7917, "listed_count": 0}, "name": "moody fangirl", "username": "V1R7U5_M3R4A"}, {"verified": false, "id": "1688585196", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 176, "tweet_count": 14440, "listed_count": 3}, "name": "Juan Gim\u00e9nez", "username": "juan_gimnez"}, {"verified": false, "id": "1056712473422848002", "location": "cg,ms", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 328, "tweet_count": 4295, "listed_count": 0}, "name": "Clara | \u2b50", "username": "clara_albqrq"}, {"verified": false, "id": "2822845639", "public_metrics": {"followers_count": 295636, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint"}, {"verified": false, "id": "290829011", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 172, "tweet_count": 38862, "listed_count": 1}, "name": "Berlioz Silvia", "username": "makendawn"}, {"verified": false, "id": "1060374454860218368", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 871, "tweet_count": 10642, "listed_count": 1}, "name": "Gabo2606", "username": "Gabo26061"}, {"verified": false, "id": "421571381", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "username": "RosaMariaAlvar6"}, {"verified": false, "id": "1050202709092122624", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 825, "tweet_count": 51237, "listed_count": 0}, "name": "Lana \ud83c\udfe0", "username": "_LanaNas"}, {"verified": true, "id": "75281850", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 766766, "following_count": 75, "tweet_count": 97416, "listed_count": 882}, "name": "CPTM", "username": "CPTM_oficial"}, {"verified": false, "id": "106751252", "location": "Nightsilver Woods", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 937, "tweet_count": 15893, "listed_count": 0}, "name": "Lil Pika", "username": "goku_curitibano"}, {"verified": false, "id": "348215458", "location": "San Justo", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 448, "tweet_count": 67235, "listed_count": 0}, "name": "Nico Spinazzola", "username": "NicoSpinazzola"}, {"verified": false, "id": "1155283361033805824", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1038, "tweet_count": 37862, "listed_count": 1}, "name": "Lucas", "username": "bizarreadvnture"}, {"verified": false, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "name": "Rollhando", "username": "Rollhando"}, {"verified": false, "id": "419959951", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 483, "tweet_count": 14549, "listed_count": 0}, "name": "Edwin Flores V\u00e1squez", "username": "EDWINFLORESVASQ"}, {"verified": false, "id": "245953922", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 460, "tweet_count": 5524, "listed_count": 6}, "name": "Lapicero \ud83d\udc9a", "username": "pilices"}, {"verified": false, "id": "99170893", "location": "Machadinho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 202, "tweet_count": 10328, "listed_count": 0}, "name": "Jack", "username": "jacsonfortuna"}, {"verified": false, "id": "703639748468989953", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 285, "tweet_count": 16087, "listed_count": 0}, "name": "Victoria\u2665", "username": "Vic_rivero_2016"}, {"verified": false, "id": "762237043", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 1088, "tweet_count": 96835, "listed_count": 16}, "name": "acid burn", "username": "0hmyfuck"}, {"verified": false, "id": "944273272950140929", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 134, "tweet_count": 5910, "listed_count": 0}, "name": "KrisCarmon", "username": "CarmonaKristian"}, {"verified": false, "id": "243708968", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 4754, "tweet_count": 26970, "listed_count": 3}, "name": "Daniel Vega", "username": "DvegaRomero"}, {"verified": false, "id": "1237286593", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado"}, {"verified": false, "id": "968452933053566976", "location": "Lavras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 324, "tweet_count": 5266, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude07 \u24df", "username": "tamirezolegario"}, {"verified": false, "id": "3406324677", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 468, "tweet_count": 17726, "listed_count": 0}, "name": "luiZa", "username": "luh20andrade"}, {"verified": false, "id": "254572400", "location": "Jundia\u00ed, SP ", "public_metrics": {"followers_count": 17743, "following_count": 574, "tweet_count": 59257, "listed_count": 13}, "name": "carolina", "username": "carolinakalmarr"}, {"verified": false, "id": "281258290", "location": "Ceil\u00e2ndia, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 988, "tweet_count": 26606, "listed_count": 0}, "name": "Geo", "username": "vannegss"}, {"verified": false, "id": "27692784", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 2062, "tweet_count": 23004, "listed_count": 5}, "name": "jacebillo", "username": "jirosecundus"}, {"verified": false, "id": "908880101634461696", "location": "esp\u00edrito santo am\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 506, "tweet_count": 11636, "listed_count": 0}, "name": "lol\u00f4", "username": "iamliliths"}, {"verified": false, "id": "252511033", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 869, "tweet_count": 45934, "listed_count": 21}, "name": "Pepe Paz", "username": "PepePazYdesarme"}, {"verified": false, "id": "258083808", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1708, "tweet_count": 2854, "listed_count": 6}, "name": "Gema M.", "username": "gmaldonadoc"}, {"verified": false, "id": "238973049", "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 221, "tweet_count": 8557, "listed_count": 3}, "name": "VEVE", "username": "mariaveve"}, {"verified": true, "id": "54277123", "location": "Rochester, MN", "public_metrics": {"followers_count": 213134, "following_count": 14, "tweet_count": 7127, "listed_count": 1614}, "name": "Bishop Robert Barron", "username": "BishopBarron"}, {"verified": false, "id": "1090023266436169729", "location": "ele_elu           he_they", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 304, "tweet_count": 24573, "listed_count": 0}, "name": "grimes de guerra", "username": "hauntologic"}, {"verified": false, "id": "831086034582650881", "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1021, "tweet_count": 37007, "listed_count": 0}, "name": "Fagui72", "username": "fagui72"}, {"verified": false, "id": "4514867961", "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 3500, "tweet_count": 43818, "listed_count": 20}, "name": "Vamos a morir todos", "username": "cavensos"}, {"verified": false, "id": "2385828241", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 3060, "tweet_count": 29298, "listed_count": 1}, "name": "Gaior", "username": "CaraToPistola"}, {"verified": false, "id": "1177735727733497857", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 185, "tweet_count": 2297, "listed_count": 1}, "name": "Cau\u00ea Moura Ancap", "username": "DidascaloL"}, {"verified": false, "id": "394441355", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 485, "tweet_count": 3841, "listed_count": 0}, "name": "Danilo Fredo", "username": "danilofredo"}, {"verified": true, "id": "896736181198741505", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552088, "following_count": 579, "tweet_count": 7716, "listed_count": 1140}, "name": "Filipe G. Martins", "username": "filgmartin"}, {"verified": false, "id": "821465218140217344", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 80, "tweet_count": 16834, "listed_count": 0}, "name": "Sandra Ramos Zanabria", "username": "SandraRamosZ_1"}, {"verified": false, "id": "523357260", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 27605, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "name": "Miguel Lorente", "username": "Miguel__Lorente"}, {"verified": false, "id": "1072580662446698496", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 935, "tweet_count": 5868, "listed_count": 0}, "name": "lee", "username": "nuslluff"}, {"verified": false, "id": "1046554961184772096", "location": "Hermit arcana", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 189, "tweet_count": 19493, "listed_count": 2}, "name": "mudei de conta ok", "username": "cybwwrpunk"}, {"verified": false, "id": "1593266305", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 276, "tweet_count": 720578, "listed_count": 163}, "name": "FCR", "username": "fcr501"}, {"verified": false, "id": "82070657", "location": "Santo Ant\u00f4nio do Descoberto, B", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 4707, "tweet_count": 7313, "listed_count": 0}, "name": "J.", "username": "karlosJunyor"}, {"verified": false, "id": "180095349", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1463, "tweet_count": 2023, "listed_count": 1}, "name": "oscar pinto", "username": "oscar_frozen"}, {"verified": false, "id": "818297066585604098", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 456, "tweet_count": 8444, "listed_count": 0}, "name": "maddy", "username": "danyxelles"}, {"verified": false, "id": "2227131474", "location": "EXT", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 96, "tweet_count": 48669, "listed_count": 31}, "name": "Koulibaly :):", "username": "abraham_bs1997"}, {"verified": false, "id": "503851879", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 257, "tweet_count": 1546, "listed_count": 0}, "name": "Poder exitande", "username": "MarcosMalaquia4"}, {"verified": true, "id": "26573303", "public_metrics": {"followers_count": 1546238, "following_count": 169, "tweet_count": 214408, "listed_count": 3287}, "name": "R\u00e1dio BandNews FM", "username": "radiobandnewsfm"}, {"verified": false, "id": "159216109", "location": "En lucha.", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 3188, "tweet_count": 45871, "listed_count": 6}, "name": "Rosa Molina", "username": "Lisizud"}, {"verified": false, "id": "4831389077", "location": "Urua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16565, "following_count": 372, "tweet_count": 29287, "listed_count": 33}, "name": "Rega\u00e7ador de Lei Seca", "username": "sankel_lima"}, {"verified": false, "id": "2976325162", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 262, "tweet_count": 8311, "listed_count": 19}, "name": "Carol", "username": "rbcarol_"}, {"verified": false, "id": "4059884321", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 941, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "name": "Nohemi", "username": "nohemi90000"}, {"verified": false, "id": "888216318280953857", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 4978, "tweet_count": 195213, "listed_count": 2}, "name": "Ratoncito", "username": "HipogrifoChilen"}, {"verified": false, "id": "2624557805", "location": "Angra dos Reis - rj", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 487, "tweet_count": 28005, "listed_count": 2}, "name": "Tamara", "username": "tataoliveirapo"}, {"verified": true, "id": "57083268", "public_metrics": {"followers_count": 91829, "following_count": 1613, "tweet_count": 195824, "listed_count": 956}, "name": "ecartelera", "username": "ecartelera"}, {"verified": false, "id": "328306384", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 582, "tweet_count": 36103, "listed_count": 2}, "name": "Marifer Lugo", "username": "MariferLugo_"}, {"verified": false, "id": "1136772072062033920", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 270, "tweet_count": 4293, "listed_count": 0}, "name": "Gabriela\u2600\ufe0f", "username": "danyahdz03"}, {"verified": false, "id": "245032611", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1362, "tweet_count": 128725, "listed_count": 13}, "name": "ronald", "username": "dingo_azul"}, {"verified": false, "id": "113747398", "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 542, "tweet_count": 105304, "listed_count": 23}, "name": "Tatiana", "username": "Tatianarodrigz"}, {"verified": false, "id": "794978977064636416", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 230, "tweet_count": 16393, "listed_count": 1}, "name": "insensibles welcome", "username": "Mancos_indahaus"}, {"verified": false, "id": "2932494328", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 145, "tweet_count": 3234, "listed_count": 0}, "name": "\u00c2ngela", "username": "Achinesa_"}, {"verified": false, "id": "1166492275", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 223, "tweet_count": 13051, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8e \ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc93", "username": "_xoxomm"}, {"verified": false, "id": "2892582940", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 526, "tweet_count": 9548, "listed_count": 0}, "name": "Sheila\u2b50", "username": "EspinolaSheila"}, {"verified": false, "id": "302921256", "location": "Un lugar llamado mundo", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 860, "tweet_count": 18121, "listed_count": 2}, "name": "Pedro", "username": "pedrito_PRA"}, {"verified": false, "id": "921025359159709697", "location": "she / her ", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 155, "tweet_count": 10348, "listed_count": 0}, "name": "Fra(Dylan's version)", "username": "abortomancat01"}, {"verified": false, "id": "279049491", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 2586, "tweet_count": 11880, "listed_count": 8}, "name": "Mihajlo Ven", "username": "mihajlovg"}, {"verified": true, "id": "3369151", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}, "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "username": "ocram"}, {"verified": false, "id": "1275279326", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 372, "tweet_count": 8369, "listed_count": 2}, "name": "Ronem", "username": "beekeeper_creek"}, {"verified": false, "id": "1424714929", "location": " Niter\u00f3i  - RJ - Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 754, "tweet_count": 367597, "listed_count": 29}, "name": "SHEILA FARIA", "username": "sheilohka"}, {"verified": false, "id": "985975161001250818", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 146, "tweet_count": 13273, "listed_count": 1}, "name": "Victori09", "username": "Victori15080409"}, {"verified": false, "id": "362120863", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 60619, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 183}, "name": "Graciela Villas\u00eds", "username": "gvillasis"}, {"verified": false, "id": "139399282", "location": "Casa do Pescador Socialista", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 176, "tweet_count": 26764, "listed_count": 0}, "name": "JFS New Paradigma - Guevarinha \u262d \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5", "username": "NEWPARADIGMA5"}, {"verified": false, "id": "55645620", "public_metrics": {"followers_count": 10314, "following_count": 415, "tweet_count": 18159, "listed_count": 92}, "name": "DCO - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria", "username": "DiarioDCO"}, {"verified": false, "id": "949824040151257090", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 994, "tweet_count": 34946, "listed_count": 3}, "name": "prettygosa \ud83d\udd25", "username": "negabimatos"}, {"verified": false, "id": "156018076", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 4969, "tweet_count": 40899, "listed_count": 2}, "name": "claudia N de Pueblas", "username": "miliades"}, {"verified": false, "id": "1070126682860863489", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 4977, "tweet_count": 8749, "listed_count": 1}, "name": "Daniel Mart\u00ednez", "username": "danmar19095"}, {"verified": false, "id": "2712664019", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1319, "tweet_count": 155314, "listed_count": 30}, "name": "Espe Gordo", "username": "EspeGordo"}, {"verified": false, "id": "305469437", "location": "Regi\u00f3n de Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1993, "tweet_count": 4631, "listed_count": 15}, "name": "Marga", "username": "__Marga"}, {"verified": false, "id": "1077488099133919232", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 713, "tweet_count": 11000, "listed_count": 0}, "name": "looking for x1 mutuals ^^", "username": "btsmemesbyurgu1"}, {"verified": false, "id": "3145172908", "location": "Norway", "public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 1350, "tweet_count": 34374, "listed_count": 5}, "name": "Sham\ud83c\udf31", "username": "shamloveswangji"}, {"verified": false, "id": "764021332241633283", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3108, "tweet_count": 117846, "listed_count": 55}, "name": "\ud83c\udf3a\ud835\udd79\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a", "username": "Nuria_pariente"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "id": "748123116", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4501, "following_count": 719, "tweet_count": 124189, "listed_count": 12}, "name": "sashimi", "username": "sashimnch"}, {"verified": false, "id": "3886983147", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 285, "tweet_count": 32703, "listed_count": 2}, "name": "Lean", "username": "perroristta"}, {"verified": false, "id": "1117224145773899777", "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 96, "tweet_count": 3074, "listed_count": 0}, "name": "alfinafil", "username": "alfinafil"}, {"verified": false, "id": "222271416", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 923, "tweet_count": 109032, "listed_count": 83}, "name": "ale", "username": "ItsJustenBitch"}, {"verified": false, "id": "334977954", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1606, "tweet_count": 109099, "listed_count": 12}, "name": "Maca loves Ni^\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "username": "maqaJB"}, {"verified": false, "id": "1136322376562544645", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 361, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}, "name": "Elias P", "username": "EliasP66379777"}, {"verified": false, "id": "33321265", "location": "Worldwide - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 4995, "tweet_count": 288280, "listed_count": 116}, "name": "Fernando Mu\u00f1oz\ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "fernandomunioz7"}, {"verified": false, "id": "845744581", "location": "Sick sad world ", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1882, "tweet_count": 95117, "listed_count": 6}, "name": "CVR \ud83e\udd8a", "username": "cokicvr"}, {"verified": false, "id": "1072245783838236673", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 431, "tweet_count": 33827, "listed_count": 0}, "name": "tico", "username": "tiagoamonaruto"}, {"verified": false, "id": "161146170", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1877, "tweet_count": 46435, "listed_count": 2}, "name": "AlejanDrag\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "sabisqmaschao"}, {"verified": false, "id": "58708249", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 766, "tweet_count": 45785, "listed_count": 5}, "name": "Silvia", "username": "ohmaucat"}, {"verified": false, "id": "237901479", "location": "Calonge i Sant Antoni", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 231, "tweet_count": 14848, "listed_count": 52}, "name": "\u00c0lex Royo", "username": "erlbuth"}, {"verified": false, "id": "174050588", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1167, "tweet_count": 47485, "listed_count": 0}, "name": "pilar", "username": "viejitasola"}, {"verified": false, "id": "468695724", "location": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 2044, "tweet_count": 63536, "listed_count": 21}, "name": "Miquel \u00c0ngel", "username": "malopezosa"}, {"verified": false, "id": "1709547350", "location": "roma", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 3478, "tweet_count": 64050, "listed_count": 2}, "name": "francesca5", "username": "falconiofr"}, {"verified": false, "id": "318713537", "location": "genova", "public_metrics": {"followers_count": 8772, "following_count": 1805, "tweet_count": 247896, "listed_count": 59}, "name": "laura_ceruti\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#reneweurope#italiaviva", "username": "laura_ceruti"}, {"verified": false, "id": "802193339835674624", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 3968, "tweet_count": 96444, "listed_count": 0}, "name": "Lidia Aedo", "username": "lidiaaedo"}, {"verified": false, "id": "125204369", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1745, "tweet_count": 219221, "listed_count": 1}, "name": "Libertad Para los Presos Pol\u00edticos", "username": "foraneostereo"}, {"verified": false, "id": "525016603", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 260, "tweet_count": 3576, "listed_count": 0}, "name": "Resiste", "username": "persuadete"}, {"verified": false, "id": "830520370583203841", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 326, "tweet_count": 6758, "listed_count": 0}, "name": "Niki \ud83c\udf6d", "username": "Nicolemarlenee"}, {"verified": false, "id": "1313067968", "location": "Misiones-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1125, "tweet_count": 16669, "listed_count": 1}, "name": "Anto\ud83d\udcab", "username": "ATseleG"}, {"verified": false, "id": "2155786837", "public_metrics": {"followers_count": 4367, "following_count": 4869, "tweet_count": 140069, "listed_count": 3}, "name": "GUACHO COMUNISTA #LibertadALosPresosPorLuchar", "username": "CSILQ"}, {"verified": false, "id": "1186129488410746880", "location": "Ela/Dela", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 111, "tweet_count": 744, "listed_count": 1}, "name": "se a terra \u00e9 plana por que a economia n\u00e3o \u00e9?", "username": "p1nk4c3"}, {"verified": false, "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio"}, {"verified": false, "id": "311041498", "location": "en tu basura, bajo la cama... ", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 81, "tweet_count": 697, "listed_count": 0}, "name": "Cucaraman", "username": "xCesiox"}, {"verified": false, "id": "33068317", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 6663, "following_count": 325, "tweet_count": 24865, "listed_count": 83}, "name": "ZonaMMORPG", "username": "zonammorpg"}, {"verified": false, "id": "748248803623452674", "location": "Detroit Rock City", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1280, "tweet_count": 21669, "listed_count": 15}, "name": "Ester\u00b9\u00b3 VIU O GUNS", "username": "xvinnegar"}, {"verified": false, "id": "73864216", "location": "Manlleu", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 484, "tweet_count": 7542, "listed_count": 4}, "name": "Mae Squella", "username": "maesquella"}, {"verified": false, "id": "284889256", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 186, "tweet_count": 4058, "listed_count": 1}, "name": "Ricardo Guti\u00e9rrez", "username": "RGtzch"}, {"verified": false, "id": "3432381551", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 488, "tweet_count": 7920, "listed_count": 0}, "name": "Bel\u00e9n", "username": "Belmendoza15"}, {"verified": false, "id": "485876335", "location": "Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1338, "tweet_count": 5346, "listed_count": 8}, "name": "Mari Mar Molpeceres", "username": "Marmolpeceres"}, {"verified": true, "id": "67165437", "location": "M\u00e1laga - Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 89558, "following_count": 4377, "tweet_count": 182986, "listed_count": 860}, "name": "Ana Bernal-Trivi\u00f1o", "username": "anaisbernal"}, {"verified": false, "id": "86577587", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 595, "tweet_count": 54719, "listed_count": 11}, "name": "ANGEL", "username": "muniellolibre"}, {"verified": false, "id": "907277392460337154", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 323, "tweet_count": 1309, "listed_count": 34}, "name": "Jud\u00edos de Catalu\u00f1a", "username": "judioscatalanes"}, {"verified": false, "id": "242330163", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 1809, "tweet_count": 40107, "listed_count": 39}, "name": "Juan Rodr\u00edguez", "username": "Juanr81"}, {"verified": false, "id": "1617726888", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6789, "following_count": 3064, "tweet_count": 29299, "listed_count": 190}, "name": "C\u00f3mic para todos", "username": "Comicparatodos"}, {"verified": false, "id": "3360916516", "location": "RJ/ZO", "public_metrics": {"followers_count": 22808, "following_count": 925, "tweet_count": 88481, "listed_count": 6}, "name": "taty", "username": "t4ty_"}, {"verified": false, "id": "584385737", "public_metrics": {"followers_count": 19403, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "name": "2006", "username": "trassssh"}, {"verified": true, "id": "38244535", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87184, "following_count": 229, "tweet_count": 132317, "listed_count": 491}, "name": "R\u00e1dio Tupi", "username": "radiotupi"}, {"verified": false, "id": "808547456275386368", "location": "parada en el medio de la vida", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 1372, "tweet_count": 21814, "listed_count": 8}, "name": "sofi", "username": "statexfsofi"}, {"verified": false, "id": "1064937335614308352", "location": "IG: biichiito23 || Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 546, "tweet_count": 59373, "listed_count": 13}, "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc6f. \u215e || \ud83c\udfd4\ufe0f\u2661", "username": "biichiitx23"}, {"verified": false, "id": "904328467130535937", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 131, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}, "name": "jrmf", "username": "JulioRafae7"}, {"verified": false, "id": "69673982", "public_metrics": {"followers_count": 26491, "following_count": 317, "tweet_count": 4301, "listed_count": 70}, "name": "Gustavo Conde \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "condegustavo"}, {"verified": false, "id": "15125735", "location": "Palencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 335, "tweet_count": 46936, "listed_count": 5}, "name": "pabloturko", "username": "pabloturko"}, {"verified": false, "id": "280847545", "location": "Encarnaci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 790, "tweet_count": 33401, "listed_count": 1}, "name": "Inmadura", "username": "dajoubert_23"}, {"verified": false, "id": "1045345561812054016", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 198, "tweet_count": 89090, "listed_count": 0}, "name": "Carmen", "username": "CarmenL12649528"}, {"verified": false, "id": "2365041789", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8938, "following_count": 4635, "tweet_count": 727816, "listed_count": 101}, "name": "Maria S.", "username": "lyuva26"}, {"verified": false, "id": "1185917526074462208", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 7, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "name": "Ch\u016bya Nakahara", "username": "ChyaNakahara13"}, {"verified": false, "id": "2251291698", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9023, "following_count": 226, "tweet_count": 178121, "listed_count": 79}, "name": "Eiveo", "username": "eiveotv"}, {"verified": false, "id": "57780016", "location": "Itapecerica da serra/SP ", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1218, "tweet_count": 7455, "listed_count": 4}, "name": "MimirHaru", "username": "osmirstrasburg"}, {"verified": true, "id": "522569944", "public_metrics": {"followers_count": 23006, "following_count": 164, "tweet_count": 10343, "listed_count": 42}, "name": "Vin\u00edcius Moura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "viniciusmourajp"}, {"verified": false, "id": "1158559124", "location": "New Jersey, USA", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 266, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}, "name": "Cesar Andres", "username": "25Andreww"}, {"verified": false, "id": "122068583", "location": "Frutillar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 2077, "tweet_count": 42343, "listed_count": 6}, "name": "Carla\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\ude3b", "username": "carlavfarias"}, {"verified": false, "id": "1135314436674269184", "location": "Villa Constitucion, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 925, "tweet_count": 24042, "listed_count": 0}, "name": "Gardeliando", "username": "santiosbourneoz"}, {"verified": false, "id": "3345578386", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 272, "tweet_count": 27310, "listed_count": 0}, "name": "comeclavos \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "username": "solaltgn"}, {"verified": false, "id": "87399233", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 516, "tweet_count": 25952, "listed_count": 21}, "name": "Luis Crespo \u270a\ud83c\udffe", "username": "lcrespom"}, {"verified": false, "id": "959201336914071552", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 419, "tweet_count": 5282, "listed_count": 0}, "name": "Frank Lucas", "username": "og_taison"}, {"verified": false, "id": "738100811432132608", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 61, "tweet_count": 35937, "listed_count": 0}, "name": "Alfonso Goday", "username": "alfonso_goday"}, {"verified": false, "id": "978989708", "location": "Donostia", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 16, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "name": "josemari", "username": "jormazabal12"}, {"verified": false, "id": "209817514", "location": "Partido de Gral.Pueyrredon", "public_metrics": {"followers_count": 3579, "following_count": 4284, "tweet_count": 73300, "listed_count": 1}, "name": "Kike MDP", "username": "kike_mdp"}, {"verified": false, "id": "542444923", "location": "Entre sus nalgas", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 414, "tweet_count": 13244, "listed_count": 2}, "name": "\u2022FRESHPRINCE\u2022", "username": "rafita_negge"}, {"verified": false, "id": "748776568655192064", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 541, "tweet_count": 85249, "listed_count": 3}, "name": "Dani \ud83c\udf83", "username": "Naxid_"}, {"verified": false, "id": "1106091433172393984", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 1980, "tweet_count": 8992, "listed_count": 7}, "name": "#promolibros", "username": "promolibros1"}, {"verified": false, "id": "1179109621581127682", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 203, "tweet_count": 3489, "listed_count": 1}, "name": "SANTIERRA", "username": "SantiagoLaguna"}, {"verified": false, "id": "952943874099568640", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 281, "tweet_count": 14321, "listed_count": 0}, "name": "A.", "username": "anaaliati_"}, {"verified": false, "id": "1071542687143202818", "location": "Vila Petr\u00f3polis, VP", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 195, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}, "name": "gabigol\ud83d\ude45\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca5", "username": "Gabi_vp11"}, {"verified": false, "id": "478420141", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8302, "following_count": 6877, "tweet_count": 131550, "listed_count": 91}, "name": "Desir\u00e9e Peris Perez \ud83d\udcd6 \u270d", "username": "BoopDesy"}, {"verified": false, "id": "135471054", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 964, "tweet_count": 66789, "listed_count": 1}, "name": "susana", "username": "Su320"}, {"verified": false, "id": "103594902", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1220675, "following_count": 234, "tweet_count": 38773, "listed_count": 1809}, "name": "Alicia Ortega Hasbun", "username": "AliciaOrtegah"}, {"verified": false, "id": "2397000866", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 50, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}, "name": "Jeimy Arni Duran", "username": "jeimy4556"}, {"verified": false, "id": "1186099170840629249", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 47, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "name": "\u0994\u20e2\u20df\u2605\u0532\u0251\u0253\u0280izi\u0473\u271f\u20df\u20e2\u035c\u035c", "username": "KJJQVoZdNYjaV3l"}, {"verified": false, "id": "892377697892139008", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1044, "tweet_count": 121739, "listed_count": 13}, "name": "\u3016M\u00f8rgray\u3017", "username": "Morgray_Drawn"}, {"verified": false, "id": "1004144041242570752", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 192, "tweet_count": 5604, "listed_count": 0}, "name": "Yessi_stich1127", "username": "2795Yessi"}, {"verified": false, "id": "1145428165663346693", "location": "your picture \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 334, "tweet_count": 24413, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd50\ud835\udd66 \u2600\ufe0e\ufe0e\ud83c\udfd05\ufe0f\u20e3", "username": "AAYuStars"}, {"verified": false, "id": "783375732160471041", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 310098, "following_count": 164, "tweet_count": 2044, "listed_count": 118}, "name": "Drawn Mask \u267b\ufe0f", "username": "drawn_mask"}, {"verified": false, "id": "1013782087235563520", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 368, "tweet_count": 1674, "listed_count": 0}, "name": "Drackalan2557", "username": "Drackalan2557"}, {"verified": true, "id": "71629213", "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 2016538, "following_count": 825, "tweet_count": 56596, "listed_count": 358}, "name": "LG DED", "username": "dedreviil"}, {"verified": false, "id": "894356185540947972", "location": "ldn", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 261, "tweet_count": 13446, "listed_count": 0}, "name": "\u200f\u064b", "username": "rainhadostiques"}, {"verified": false, "id": "1155880073741971457", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 175, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}, "name": "daniela", "username": "danielasrtk"}, {"verified": false, "id": "200769113", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 195, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}, "name": "EMANUEL TELLEZ", "username": "CORZO_PUAS"}, {"verified": false, "id": "711289094", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1985, "tweet_count": 66389, "listed_count": 25}, "name": "\u2733\ufe0f Pilar ABALORIOS \ud83d\udd3b", "username": "PilarVaqueroV"}, {"verified": false, "id": "561569923", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 1495, "tweet_count": 337803, "listed_count": 15}, "name": "Rod Naranjo \ud83c\udd70\ufe0f", "username": "rod_naranjo"}, {"verified": false, "id": "13519", "location": "SCL", "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 2115, "tweet_count": 188976, "listed_count": 88}, "name": "Guido Cabrera Castro", "username": "guido_cc"}, {"verified": false, "id": "611097352", "location": "chile; 22 ", "public_metrics": {"followers_count": 6976, "following_count": 7534, "tweet_count": 179878, "listed_count": 37}, "name": "cami | she/her", "username": "1999sfilm"}, {"verified": false, "id": "787305225744949248", "location": "Oeiras, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 257, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Duarte", "username": "rodrigo_nduarte"}, {"verified": false, "id": "1105910073463898121", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 182, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "name": "franciscamachadosantos\ud83d\udca5", "username": "kika__ms"}, {"verified": false, "id": "2431707995", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1473, "tweet_count": 41928, "listed_count": 1}, "name": "sara \u2728non siamo soli\u2728", "username": "antareSar_"}, {"verified": false, "id": "2312858384", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7508, "following_count": 4330, "tweet_count": 14691, "listed_count": 10}, "name": "\u1d31\u02e2\u1d39\u1d31\u1d3f\u1d2c\u1d38\u1d30\u1d2c\u2022\u1d2e\u1d2c\u02e2\u1d3c\u1d3f\u1d35\u1d2c \ud83c\udf42", "username": "Esme_BasoriaO"}, {"verified": false, "id": "2496908769", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 163, "tweet_count": 25958, "listed_count": 3}, "name": "eli\ud83d\udca2", "username": "eliiuriarte"}, {"verified": false, "id": "16228572", "location": "URSAL", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 906, "tweet_count": 49537, "listed_count": 31}, "name": "Prof. Thi\u00e9rri 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Thierri_P"}, {"verified": false, "id": "14529862", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 390, "tweet_count": 50059, "listed_count": 3}, "name": "Kamila com k de capeta", "username": "alou_ka"}, {"verified": false, "id": "904599817", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 518, "tweet_count": 12344, "listed_count": 0}, "name": "Meliras", "username": "laclariana"}, {"verified": false, "id": "62432037", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1432, "tweet_count": 2218, "listed_count": 0}, "name": "Matheus", "username": "matheus_spsp"}, {"verified": true, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550897, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra"}, {"verified": false, "id": "53860003", "location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 2677, "tweet_count": 10836, "listed_count": 16}, "name": "Eduardo Fica", "username": "edufica"}, {"verified": false, "id": "777944486987100160", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 450, "tweet_count": 9037, "listed_count": 0}, "name": "Dario A L", "username": "DarioAL4"}, {"verified": false, "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru"}, {"verified": false, "id": "287799053", "location": "RJ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 2228, "tweet_count": 11811, "listed_count": 1}, "name": "Everton Frank\ud83c\udf39", "username": "evertonfrank"}, {"verified": false, "id": "749335940922011651", "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 2422, "tweet_count": 35977, "listed_count": 0}, "name": "\u2607Romi\u2607", "username": "romideasis"}, {"verified": false, "id": "764473628", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 519, "tweet_count": 10505, "listed_count": 2}, "name": "\u262e z\u0131\u0287\u0279o s\u0250lq \u264b", "username": "pidemepareyes"}, {"verified": false, "id": "995634860067868672", "location": "Isla Madalosa #ACNH", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 3541, "tweet_count": 41879, "listed_count": 4}, "name": "Khal Cetin ||\ud83c\udfb2\ud83c\udf18", "username": "KhalCetin"}, {"verified": false, "id": "4845911762", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 101, "tweet_count": 458, "listed_count": 1}, "name": "cesar \u25ce\u072b\u25ce", "username": "cesar_icarius"}, {"verified": false, "id": "3231943579", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 33954, "following_count": 138, "tweet_count": 509, "listed_count": 10}, "name": "JORJAIS", "username": "retojorjais"}, {"verified": false, "id": "1184085709398913024", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 135, "tweet_count": 6206, "listed_count": 0}, "name": "CineVicio", "username": "cinevicioficial"}, {"verified": false, "id": "583011662", "location": ".CL", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 2881, "tweet_count": 40492, "listed_count": 1}, "name": "Zoon Politikon #CONSTITUCI\u00d3N2022", "username": "Alkibiadez"}, {"verified": false, "id": "474401703", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 692, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}, "name": "Facundo Goretta", "username": "FacuGoretta"}, {"verified": false, "id": "892530330615382017", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 534, "tweet_count": 35523, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc82", "username": "verapsilv"}, {"verified": false, "id": "1186226476309471232", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 897, "tweet_count": 48905, "listed_count": 0}, "name": "Kar\u00fc \ud83c\udf43", "username": "Semper_Viridis_"}, {"verified": false, "id": "1138228261501227008", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 63, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "name": "Lucianoot", "username": "Lucianoo0t"}, {"verified": false, "id": "1263081120", "location": "C\u00e1ceres, Extremadura (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 3436, "tweet_count": 16957, "listed_count": 97}, "name": "Carlota Moreno \u2640 \u2696", "username": "carlotamoreno83"}, {"verified": false, "id": "764265590", "location": "Niue ... te digo donde estoy ", "public_metrics": {"followers_count": 15874, "following_count": 5738, "tweet_count": 635410, "listed_count": 84}, "name": "NEGRITA \u00ae\ufe0f MARCELA\ud83c\udf36\ufe0f\u2615\ud83c\udf77", "username": "siquieresmelees"}, {"verified": false, "id": "832590676592361472", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 396, "tweet_count": 5991, "listed_count": 0}, "name": "james \ud83e\ude84", "username": "eujamespereira"}, {"verified": false, "id": "1115623043601055744", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133616, "following_count": 489, "tweet_count": 4736, "listed_count": 25}, "name": "Bif\u00e3o \ud83e\udd69", "username": "eubifao"}, {"verified": false, "id": "1085237310302629889", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 305, "tweet_count": 5231, "listed_count": 0}, "name": "Katerine Helena \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83e\udd8b", "username": "katehDias"}, {"verified": false, "id": "2575196936", "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 181, "tweet_count": 31936, "listed_count": 0}, "name": "Andressa", "username": "_AndressaStos"}, {"verified": false, "id": "2718822700", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 521, "tweet_count": 343060, "listed_count": 28}, "name": "Jordicas@ls \ud83c\udf39\ud83c\udf97", "username": "Jabbastation"}, {"verified": false, "id": "2699698756", "location": "Monte Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 128, "tweet_count": 12734, "listed_count": 0}, "name": "Macarena Victoria", "username": "Maquiguidi"}, {"verified": false, "id": "403893264", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 117, "tweet_count": 11396, "listed_count": 0}, "name": "Chequista", "username": "LAMR_18"}, {"verified": false, "id": "1164529038091870209", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 44, "tweet_count": 1544, "listed_count": 0}, "name": "Thiago Oliver", "username": "ThiagoO11067717"}, {"verified": false, "id": "250178620", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 7503, "following_count": 5578, "tweet_count": 34879, "listed_count": 35}, "name": "AC NOTICIAS", "username": "acnoticiasmx"}, {"verified": false, "id": "2415744428", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1170, "tweet_count": 4349, "listed_count": 18}, "name": "Eva Martin Ruiz", "username": "Eva_MartinRuiz"}, {"verified": false, "id": "1175455926448533505", "location": "O Grove", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 60, "tweet_count": 2305, "listed_count": 1}, "name": "claus", "username": "claudiasobrallu"}, {"verified": false, "id": "1103812855", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1480, "tweet_count": 32857, "listed_count": 15}, "name": "renzo", "username": "lordbiron13"}, {"verified": true, "id": "983289622817107968", "public_metrics": {"followers_count": 35509, "following_count": 84, "tweet_count": 11485, "listed_count": 121}, "name": "Stasera Italia", "username": "StaseraItalia"}, {"verified": false, "id": "188062786", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473807, "listed_count": 11}, "name": "ANDREA OSALDE", "username": "twinhell"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "id": "145889353", "location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1426, "tweet_count": 26759, "listed_count": 3}, "name": "Agus \ud83d\udcab", "username": "AgustinitaVeiga"}, {"verified": false, "id": "59704501", "location": "Ac\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 3223, "tweet_count": 34523, "listed_count": 22}, "name": "Sebasti\u00e1n Silva", "username": "seba_silva"}, {"verified": false, "id": "772339879", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 557, "tweet_count": 4814, "listed_count": 1}, "name": "mumitina", "username": "nuevaindiana"}, {"verified": false, "id": "201101025", "location": "Vire a direita, depois v\u00e1 a p.", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 764, "tweet_count": 60311, "listed_count": 3}, "name": "Fofolho", "username": "boberasdotavin"}, {"verified": false, "id": "54621195", "location": "\u00c1guas de S\u00e3o Pedro -SP- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8436, "following_count": 7775, "tweet_count": 16848, "listed_count": 11}, "name": "Rita CORINTHIANS \ud83d\udda4", "username": "rtamarozi"}, {"verified": false, "id": "268743256", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 464, "tweet_count": 8971, "listed_count": 7}, "name": "Cibernauta . \ud83c\udd98\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 / \ud83c\udd98\ud83c\udf10", "username": "cibernautaAR"}, {"verified": true, "id": "25992212", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703428, "following_count": 22, "tweet_count": 330788, "listed_count": 9580}, "name": "TN - Todo Noticias", "username": "todonoticias"}, {"verified": false, "id": "992505107676909569", "location": "The Suicide Hotline", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 111, "tweet_count": 2598, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf52:; G\u029f\u1d0f\u1d0f\u1d0d.", "username": "mafialgbt"}, {"verified": false, "id": "2186465735", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 125, "tweet_count": 22818, "listed_count": 0}, "name": "Martha", "username": "Marthit63973680"}, {"verified": false, "id": "30553991", "location": "Madrid Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 410, "tweet_count": 159787, "listed_count": 12}, "name": "\ud83c\udf42Yes R.\ud83c\udf83", "username": "yesretl"}, {"verified": false, "id": "386181593", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159577, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Reyes", "username": "Riki88Reyes"}, {"verified": false, "id": "808266993199628288", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 97, "tweet_count": 2367, "listed_count": 4}, "name": "Pianeta Carcere", "username": "Pianeta_Carcere"}, {"verified": false, "id": "1040230583996174342", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 96, "tweet_count": 2718, "listed_count": 0}, "name": "Polizia Penitenziaria (Sostenitori)", "username": "Penitenziaria1"}, {"verified": false, "id": "857575862958424066", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2415, "tweet_count": 80140, "listed_count": 16}, "name": "Diana Herbello", "username": "DianaHerbello"}, {"verified": false, "id": "2981111867", "location": "Granada, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 13663, "following_count": 1070, "tweet_count": 59918, "listed_count": 238}, "name": "El Independiente de Granada", "username": "IndeGranada"}, {"verified": false, "id": "496974378", "location": "Ard\u00e1n ", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 544, "tweet_count": 44452, "listed_count": 4}, "name": "Daniel Iglesias", "username": "Daniglesiasgom"}, {"verified": false, "id": "422038670", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 824, "tweet_count": 42854, "listed_count": 17}, "name": "cristina prieto", "username": "cristinaprieto5"}, {"verified": false, "id": "2223684813", "location": "Logro\u00f1o y Rodanillo", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 130, "tweet_count": 20842, "listed_count": 3}, "name": "Jose C.Rodriguez", "username": "joserodanillo"}, {"verified": false, "id": "1035339344318529541", "location": "somewhere over the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 11646, "following_count": 8667, "tweet_count": 83263, "listed_count": 3}, "name": "Pata", "username": "pata_change"}, {"verified": false, "id": "110731187", "location": "i love u dean - y yo a ti cas", "public_metrics": {"followers_count": 26102, "following_count": 16518, "tweet_count": 94321, "listed_count": 26}, "name": "\u275d emilie \u275e", "username": "_ohbeetlebum"}, {"verified": false, "id": "917436143217664002", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 515, "tweet_count": 181353, "listed_count": 0}, "name": "Marisol", "username": "msol9999"}, {"verified": false, "id": "954373478043570176", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 327, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Cherem", "username": "cherem_marcos"}, {"verified": false, "id": "234249209", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 652, "tweet_count": 873, "listed_count": 8}, "name": "Rogelio Apiquian", "username": "rapiq_01"}, {"verified": false, "id": "839501604646764546", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 576, "tweet_count": 53796, "listed_count": 2}, "name": "Juan Taboada", "username": "JuanTaboada2010"}, {"verified": false, "id": "829893894426992640", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 111, "tweet_count": 10637, "listed_count": 0}, "name": "Kak\u00e1 Souza Clara", "username": "KakSouzaClara1"}, {"verified": false, "id": "717085007110602752", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1516, "tweet_count": 31559, "listed_count": 0}, "name": "M\u00f2nica Vilah\u00fa", "username": "monicavilahu"}, {"verified": false, "id": "926151418616172548", "location": "Torrelles de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 157, "tweet_count": 3918, "listed_count": 1}, "name": "Spider MP", "username": "laurenxmp"}, {"verified": false, "id": "87952600", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 223, "tweet_count": 18576, "listed_count": 35}, "name": "Kevin Orta \ud83c\udd97", "username": "OrtaKev"}, {"verified": false, "id": "1562824950", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 1501, "tweet_count": 61701, "listed_count": 25}, "name": "#VOTOVOLUNTARIO RosarioPuga", "username": "ladiosaodiosa2"}, {"verified": true, "id": "23377549", "public_metrics": {"followers_count": 37487, "following_count": 182, "tweet_count": 84954, "listed_count": 239}, "name": "Felipe Ovalle", "username": "FelipeOvalle"}, {"verified": false, "id": "518833805", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 168, "tweet_count": 6216, "listed_count": 1}, "name": "Beatriz", "username": "Beamacu"}, {"verified": false, "id": "249112212", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "name": "Feminicidio\u00b7net", "username": "feminicidio"}, {"verified": false, "id": "57873887", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 922, "tweet_count": 212690, "listed_count": 54}, "name": "Francesc Vila Batall\u00e9", "username": "vilabatalle"}, {"verified": false, "id": "1176954497970651136", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 346, "tweet_count": 4616, "listed_count": 0}, "name": "MANU\ud83e\uddda", "username": "Bigbrodii_oli"}, {"verified": false, "id": "712220528", "location": "X", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 181, "tweet_count": 7820, "listed_count": 0}, "name": "Miriam", "username": "SoakedInAsh"}, {"verified": false, "id": "423581928", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1115, "tweet_count": 115482, "listed_count": 13}, "name": "Rosenda Mndz Mnzrr\ud83d\udc9c\u270a\ud83d\udd3b", "username": "rosenlejendaria"}, {"verified": false, "id": "712007528125702145", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1374, "tweet_count": 13526, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udfb6 solidariedade \u00e9 tudo \ud83c\udf7c\ud83c\udfae\ud83c\udf35\ud83c\udfb1", "username": "zeliafamiliafa1"}, {"verified": false, "id": "766271024837103616", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 372, "tweet_count": 13184, "listed_count": 0}, "name": "fedeee \ud83e\uded0", "username": "FVREEDOM"}, {"verified": false, "id": "2815759659", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 565, "tweet_count": 20099, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd6a", "username": "Isa_Se7"}, {"verified": false, "id": "3463813937", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 487, "tweet_count": 59227, "listed_count": 0}, "name": "mimo bigodudo", "username": "hemischulz"}, {"verified": false, "id": "309242762", "location": "Hermosillo, Son, MX", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 345, "tweet_count": 42745, "listed_count": 2}, "name": "gallo garc\u00eda", "username": "gallogf"}, {"verified": false, "id": "917575304", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 95, "tweet_count": 142798, "listed_count": 23}, "name": "trinaranjus", "username": "galimata"}, {"verified": false, "id": "104713062", "location": "Mexico DF", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 125, "tweet_count": 3877, "listed_count": 3}, "name": "ANK", "username": "ANK_Studio"}, {"verified": false, "id": "1319564509", "public_metrics": {"followers_count": 6107, "following_count": 923, "tweet_count": 310588, "listed_count": 16}, "name": "Diego - POPULISMO NUNCA M\u00c1S!", "username": "Cabrosa18"}, {"verified": false, "id": "2929375497", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 4457, "following_count": 4938, "tweet_count": 19018, "listed_count": 5}, "name": "Eduardo Bonilla", "username": "ebonilla56"}, {"verified": false, "id": "248232371", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 523, "tweet_count": 23933, "listed_count": 4}, "name": "Voodoo Mama", "username": "Srta_Nucelar"}, {"verified": false, "id": "720615577", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 93, "tweet_count": 8068, "listed_count": 0}, "name": "Ricky", "username": "RicardSaezC"}, {"verified": false, "id": "1423137020", "location": "Sevilha, Andaluzia", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 137, "tweet_count": 4450, "listed_count": 0}, "name": "Paky", "username": "Pakytel"}, {"verified": false, "id": "569458505", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 557, "tweet_count": 10888, "listed_count": 0}, "name": "Arves el Magn\u00e0nim", "username": "crudapocfeta"}, {"verified": false, "id": "1054784499672903681", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 278, "tweet_count": 120691, "listed_count": 1}, "name": "Marte para los marcianos", "username": "marte_para"}, {"verified": false, "id": "449971279", "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 4989, "tweet_count": 186657, "listed_count": 34}, "name": "seneca4949", "username": "seneca4949"}, {"verified": false, "id": "2846712551", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 192, "tweet_count": 1343, "listed_count": 0}, "name": "nuria guardia", "username": "NNguardia"}, {"verified": false, "id": "1159807263571369985", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 25, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}, "name": "Rasputiiin", "username": "Rasputiiin2"}, {"verified": true, "id": "191102437", "public_metrics": {"followers_count": 87222, "following_count": 2593, "tweet_count": 13430, "listed_count": 677}, "name": "Xavier Dom\u00e8nech", "username": "XavierDomenechs"}, {"verified": false, "id": "305518036", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 922, "tweet_count": 6629, "listed_count": 17}, "name": "Montsetorix", "username": "montsetorix"}, {"verified": false, "id": "316143024", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 349, "tweet_count": 9026, "listed_count": 1}, "name": "Valentina \ud83d\udc9a\ud83c\udf33", "username": "Valentinatta"}, {"verified": false, "id": "103082179", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 95474, "following_count": 3420, "tweet_count": 7573, "listed_count": 99}, "name": "Costanera Center", "username": "costaneracenter"}, {"verified": false, "id": "2725791395", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 61, "tweet_count": 3950, "listed_count": 0}, "name": "Eider\ud83d\udc9b\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c\ud83d\udda4(elle/\u00e9l/ella)", "username": "eider_outsider"}, {"verified": false, "id": "1275390048", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 1733, "tweet_count": 44926, "listed_count": 0}, "name": "Maca Acosta \ud83c\udf80", "username": "MacaAcosta7"}, {"verified": false, "id": "291601163", "location": "Vitoria-Gasteiz, Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1000, "tweet_count": 80673, "listed_count": 25}, "name": "Jorge Taleg\u00f3n Perea", "username": "gorkkol"}, {"verified": false, "id": "357665763", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 239, "tweet_count": 9420, "listed_count": 1}, "name": "la chafardera", "username": "lachafardera"}, {"verified": false, "id": "39432612", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 442, "tweet_count": 3730, "listed_count": 2}, "name": "Camila Mart\u00ednez", "username": "cami_maror"}, {"verified": true, "id": "30871522", "public_metrics": {"followers_count": 55800, "following_count": 2755, "tweet_count": 117901, "listed_count": 211}, "name": "cristian leporati", "username": "cleporati"}, {"verified": false, "id": "794185340940591104", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5163, "following_count": 5367, "tweet_count": 64216, "listed_count": 1}, "name": "JOS\u00c9  orlando BENTO.", "username": "JOSorlandoBENT2"}, {"verified": true, "id": "22624170", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 136193, "following_count": 1571, "tweet_count": 108313, "listed_count": 1417}, "name": "Eurosport.es", "username": "Eurosport_ES"}, {"verified": false, "id": "1070877782115319808", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 503, "tweet_count": 45504, "listed_count": 1}, "name": "cami", "username": "camichata1"}, {"verified": false, "id": "488950232", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1106, "tweet_count": 68376, "listed_count": 0}, "name": "jolinpilar", "username": "jolinquemierda"}, {"verified": false, "id": "3154678721", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 128, "tweet_count": 2573, "listed_count": 0}, "name": "s\u00edlvia\ud83c\udf35", "username": "storresel"}, {"verified": false, "id": "467548572", "location": "\u00cddola, fuiste ejemplo en todo.", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1243, "tweet_count": 56018, "listed_count": 5}, "name": "Pffff", "username": "Paizal_ico"}, {"verified": false, "id": "195788652", "location": "Kingdom of saudi Arabia", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 0, "tweet_count": 8421, "listed_count": 0}, "name": "\u0647\u0634\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \ud83d\udcab\ud83d\udd25", "username": "patripi71"}, {"verified": true, "id": "137857580", "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1050, "tweet_count": 23270, "listed_count": 9}, "name": "Fernando Salazar", "username": "mc_dielf"}, {"verified": false, "id": "980678382684749824", "location": "Ciudad De M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 199, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}, "name": "De Dos a Tres Ca\u00eddas", "username": "De2a3_caidas"}, {"verified": false, "id": "302049630", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1298, "tweet_count": 36052, "listed_count": 5}, "name": "Nere\ud83c\udf08", "username": "nere79tf"}, {"verified": false, "id": "1180746807200157697", "location": "San Pedro Cholula, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 2325, "tweet_count": 14595, "listed_count": 0}, "name": "Abraham Torres", "username": "Abraham36064490"}, {"verified": false, "id": "35352723", "location": "Coyoac\u00e1n, CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 886, "tweet_count": 95698, "listed_count": 4}, "name": "Jorge Mata Aguilar", "username": "Aucio"}, {"verified": false, "id": "1265625109", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 10037, "following_count": 4547, "tweet_count": 69759, "listed_count": 27}, "name": "Isabel Herrera \u2661", "username": "h_isabel104"}, {"verified": true, "id": "104315704", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14731, "following_count": 2864, "tweet_count": 136402, "listed_count": 172}, "name": "@MeganoticiasMx", "username": "MeganoticiasMx"}, {"verified": false, "id": "2296799748", "location": "Veracruz, MX", "public_metrics": {"followers_count": 7589, "following_count": 389, "tweet_count": 231249, "listed_count": 101}, "name": "Versiones.com.mx", "username": "versionesmx"}, {"verified": false, "id": "880206021217722369", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 527, "tweet_count": 5711, "listed_count": 0}, "name": "Agostina Villalba", "username": "AgosVillalba03"}, {"verified": false, "id": "37055664", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 13841, "following_count": 212, "tweet_count": 44177, "listed_count": 101}, "name": "StarMedia Latino", "username": "StarMedia_Lat"}, {"verified": false, "id": "227351698", "location": "Terrassa", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1079, "tweet_count": 11961, "listed_count": 24}, "name": "Angels Font", "username": "AngelsFont"}, {"verified": false, "id": "76311444", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 878, "tweet_count": 2213, "listed_count": 13}, "name": "Mar\u00eda Puente", "username": "meripont"}, {"verified": false, "id": "576682301", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 263, "tweet_count": 15773, "listed_count": 0}, "name": "MAR\u00cdA DOLORES", "username": "AlejaMendoza16"}, {"verified": false, "id": "971047772504907777", "location": "Dormindo ", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1225, "tweet_count": 58667, "listed_count": 0}, "name": "Liazinha", "username": "Jhuuh13"}, {"verified": false, "id": "762368481102790656", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 90, "tweet_count": 60770, "listed_count": 0}, "name": "Zeisane", "username": "Zeisane78520962"}, {"verified": false, "id": "1136077848064794629", "public_metrics": {"followers_count": 5366, "following_count": 5008, "tweet_count": 30419, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udea9 BRYNNER Voto 13 Presidente LULA", "username": "BRYNNER_01"}, {"verified": false, "id": "97250580", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12334, "following_count": 8622, "tweet_count": 275830, "listed_count": 76}, "name": "R\u00e1dio Prolet\u00e1rio", "username": "RadioProletrio"}, {"verified": false, "id": "867419094915706882", "location": "Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 111, "tweet_count": 38559, "listed_count": 2}, "name": "Sua Bilbao", "username": "Suabilbao"}, {"verified": false, "id": "1112382476721287168", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 30, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "name": "Vayri", "username": "Vayri3"}, {"verified": false, "id": "1027778312704335872", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 51, "tweet_count": 11257, "listed_count": 4}, "name": "DuoTrips.com", "username": "DuoTrips"}, {"verified": false, "id": "814966562566340608", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 312, "tweet_count": 31665, "listed_count": 0}, "name": "m\u0117\u044fli\u043fa\u2694\ufe0f\u264d\ufe0f", "username": "rottenluck73"}, {"verified": false, "id": "792832033", "location": "Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 303, "tweet_count": 2072, "listed_count": 1}, "name": "Diuseers", "username": "diuseers"}, {"verified": true, "id": "4119914644", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 872909, "following_count": 164, "tweet_count": 1562, "listed_count": 1507}, "name": "Michelle Bachelet", "username": "mbachelet"}, {"verified": false, "id": "2373853701", "location": "Ahora Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 79, "tweet_count": 132643, "listed_count": 38}, "name": "manolokero#stopZTTIP", "username": "manoloker0"}, {"verified": false, "id": "39160660", "location": "Dragonstone", "public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 3198, "tweet_count": 223543, "listed_count": 29}, "name": "a. | hotd \ud83d\udd25", "username": "30secondstospn"}, {"verified": false, "id": "1025243954135093248", "location": "INFP-T/ She/Her/\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 222, "tweet_count": 3348, "listed_count": 2}, "name": "mile. \ud83e\udd8b", "username": "Mileinheavens"}, {"verified": false, "id": "68513868", "location": "Sudam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 839, "tweet_count": 78118, "listed_count": 0}, "name": "Andresiempre", "username": "andresiempre"}, {"verified": false, "id": "131941993", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 365, "tweet_count": 1643, "listed_count": 2}, "name": "Ayessa\ud83c\udf38", "username": "aye92pinchu"}, {"verified": true, "id": "413981468", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 285256, "following_count": 477, "tweet_count": 212436, "listed_count": 374}, "name": "Trece", "username": "trecepy"}, {"verified": false, "id": "713478701283938305", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 1372, "tweet_count": 11810, "listed_count": 2}, "name": "a", "username": "sweet_parad1se"}, {"verified": false, "id": "1022283132", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 3062, "tweet_count": 14867, "listed_count": 0}, "name": "K\u00d7\u00d7x \u30cf\u30fc\u30c8\u306e\u5973\u738b", "username": "covensurtada__"}, {"verified": false, "id": "525588071", "public_metrics": {"followers_count": 3128, "following_count": 3036, "tweet_count": 166326, "listed_count": 34}, "name": "\u02b3", "username": "swivtftlena"}, {"verified": false, "id": "1148549978", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 104, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}, "name": "Engel Lundez", "username": "Engellundez"}, {"verified": false, "id": "3297218579", "location": "Dubai", "public_metrics": {"followers_count": 36634, "following_count": 175, "tweet_count": 2842, "listed_count": 36}, "name": "Dami\u00e1n Ruiz", "username": "DamiRui"}, {"verified": false, "id": "1177007149546954752", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 4021, "tweet_count": 46817, "listed_count": 1}, "name": "Julio Argentino Vicentin", "username": "ricardo82608311"}, {"verified": false, "id": "789465914387337216", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 56477, "following_count": 2727, "tweet_count": 64017, "listed_count": 87}, "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "username": "PeroniaRepublic"}, {"verified": false, "id": "96005170", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 471, "tweet_count": 5647, "listed_count": 4}, "name": "Anderson Gon\u00e7alves", "username": "herrloffel"}, {"verified": false, "id": "1090916816170479616", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 335, "tweet_count": 2723, "listed_count": 0}, "name": "araraPocazul ou #Profpoc frustrada com aulas ead", "username": "conthenzzo"}, {"verified": false, "id": "259105502", "location": "miraflores,lima,peru", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "name": "luis paredes b", "username": "luisparedesb"}, {"verified": false, "id": "3326212498", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 212, "tweet_count": 5489, "listed_count": 0}, "name": "JOHN LENNON", "username": "saravia_lucho"}, {"verified": false, "id": "1204416714", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 164, "tweet_count": 36813, "listed_count": 0}, "name": "FabrizioAndreuccioli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "andreuccioli"}, {"verified": true, "id": "72248630", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 250266, "following_count": 182, "tweet_count": 163304, "listed_count": 2363}, "name": "Agi Agenzia Italia", "username": "Agenzia_Italia"}, {"verified": false, "id": "730862112", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 646, "tweet_count": 17498, "listed_count": 1}, "name": "Mamen \ud83d\udd3b", "username": "mamengalactica"}, {"verified": false, "id": "945663359596232706", "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1214, "tweet_count": 13963, "listed_count": 0}, "name": "Nacho Molina", "username": "nacho_1963"}, {"verified": false, "id": "1171055790121246727", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 203, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}, "name": "mandrake", "username": "fuscalol"}, {"verified": false, "id": "727239318641741824", "location": "perdid\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 935, "tweet_count": 1583, "listed_count": 0}, "name": "Hugon", "username": "hugo_bmd"}, {"verified": false, "id": "214988723", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 114, "tweet_count": 18179, "listed_count": 1}, "name": "mirigi9", "username": "mirigi31"}, {"verified": false, "id": "709767028652052480", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 27, "tweet_count": 9753, "listed_count": 1}, "name": "\u1d07\ua731\u1d1b\u029c\u1d07\u0280", "username": "myspringdaay"}, {"verified": false, "id": "702131490184896513", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 378, "tweet_count": 25448, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Rojas Macaya", "username": "macaya_rojas"}, {"verified": false, "id": "4138650220", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1068, "tweet_count": 140193, "listed_count": 0}, "name": "Claudia Dutra\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "ullacarioca"}, {"verified": false, "id": "210118514", "location": "Hell de Janeiro, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 5467, "following_count": 5486, "tweet_count": 166132, "listed_count": 46}, "name": "Luciana de Mello", "username": "luindarkness"}, {"verified": false, "id": "487436389", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 10370, "following_count": 8191, "tweet_count": 19590, "listed_count": 39}, "name": "Henrique Oliveira", "username": "henrisilvaolive"}, {"verified": false, "id": "1183130315755347970", "location": "San martin", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 141, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}, "name": "Mattogroso", "username": "MattogrosoMttg"}, {"verified": false, "id": "548663180", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 79, "tweet_count": 20325, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\ude76\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8a", "username": "AtypicalGiane"}, {"verified": false, "id": "3305832137", "location": "El Prat de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 151, "tweet_count": 19520, "listed_count": 11}, "name": "La Pablah", "username": "PauGM99"}, {"verified": true, "id": "68740712", "public_metrics": {"followers_count": 1704234, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}, "name": "Pedro S\u00e1nchez", "username": "sanchezcastejon"}, {"verified": false, "id": "857285437278343176", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3616, "following_count": 3217, "tweet_count": 29668, "listed_count": 6}, "name": "ABC NOTICIAS \ud83c\udf99", "username": "ABCNoticiasMex"}, {"verified": false, "id": "2766204558", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 629, "tweet_count": 36439, "listed_count": 11}, "name": "anarchia@", "username": "ChiarloneMaura"}, {"verified": false, "id": "450738991", "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 1139, "tweet_count": 134460, "listed_count": 46}, "name": "Patrizia0758", "username": "Patrizia0758"}, {"verified": false, "id": "922293253294129152", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 544, "tweet_count": 17173, "listed_count": 0}, "name": "Talija Puente De Abe", "username": "DeTalija"}, {"verified": false, "id": "1327730478", "location": "Campeche Sul, Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 441, "tweet_count": 16916, "listed_count": 0}, "name": "Filipe Vitt", "username": "VittFilipe"}, {"verified": false, "id": "197491849", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54805, "following_count": 754, "tweet_count": 230110, "listed_count": 207}, "name": "ND Mais", "username": "ND_mais_"}, {"verified": false, "id": "834578257", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 33396, "following_count": 622, "tweet_count": 141517, "listed_count": 268}, "name": "El Sol de Toluca", "username": "SOLTOLUCA"}, {"verified": false, "id": "963203522559971329", "location": "princess park | fan account", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1246, "tweet_count": 34849, "listed_count": 5}, "name": "ocevn\u00b2\u2078", "username": "evakchump"}, {"verified": false, "id": "877674333895888896", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 496, "tweet_count": 8700, "listed_count": 0}, "name": "raissa", "username": "Porcinculan"}, {"verified": false, "id": "206706814", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 192, "tweet_count": 6360, "listed_count": 1}, "name": "Cesar Vendrame", "username": "vendramecesar"}, {"verified": false, "id": "789096753450651648", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 1965, "tweet_count": 9905, "listed_count": 33}, "name": "Nacho Molina \u06de", "username": "jimolinaarroyo"}, {"verified": false, "id": "314850770", "location": "San Crist\u00f3bal de las Casas, Ch", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 692, "tweet_count": 25695, "listed_count": 4}, "name": "Pecas", "username": "pecas_skinka"}, {"verified": false, "id": "767322693058297856", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 653, "tweet_count": 16893, "listed_count": 1}, "name": "Merry meet Tde \ud83c\udf08", "username": "Merrypol12"}, {"verified": false, "id": "410321907", "location": "Al sur! ", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1516, "tweet_count": 348328, "listed_count": 0}, "name": "Victor", "username": "victormarmolh"}, {"verified": false, "id": "258041705", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 286, "tweet_count": 31647, "listed_count": 8}, "name": "Lentejodependiente", "username": "maslentejas"}, {"verified": false, "id": "2888213350", "location": "Maca\u00e9, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 565, "tweet_count": 61169, "listed_count": 0}, "name": "Junim", "username": "Junior_Andrade7"}, {"verified": false, "id": "2442830276", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 503, "tweet_count": 40257, "listed_count": 1}, "name": "rafaella", "username": "rafabianck"}, {"verified": false, "id": "3007109176", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67404, "following_count": 271, "tweet_count": 87967, "listed_count": 90}, "name": "boy with homesickness\u2122", "username": "Saradocinzas"}, {"verified": false, "id": "3262641781", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 123, "tweet_count": 7995, "listed_count": 0}, "name": "Debh", "username": "mouradebh_"}, {"verified": false, "id": "2858159968", "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 4519, "following_count": 1611, "tweet_count": 36946, "listed_count": 10}, "name": "leon", "username": "indigonightclub"}, {"verified": false, "id": "516797197", "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145890, "listed_count": 6}, "name": "Controlandoelejido.com", "username": "NOTICIAELEJIDO"}, {"verified": false, "id": "3196836284", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 1816, "tweet_count": 87339, "listed_count": 38}, "name": "Pilotzi Noticias", "username": "PilotziNoticias"}, {"verified": false, "id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"followers_count": 288968, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao"}, {"verified": false, "id": "2907217582", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 211, "tweet_count": 946, "listed_count": 1}, "name": "Rex", "username": "RockoNoctem"}, {"verified": false, "id": "18863361", "location": "ROMA", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1651, "tweet_count": 93750, "listed_count": 23}, "name": "Confedercontribuenti", "username": "contribuenti"}, {"verified": false, "id": "802624871519940608", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 276, "tweet_count": 10743, "listed_count": 2}, "name": "julia", "username": "MsJulia"}, {"verified": false, "id": "26219165", "location": "Portugal/ Lisbon", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1661, "tweet_count": 6893, "listed_count": 15}, "name": "Ricardo Bernardo", "username": "RicardoBernardo"}, {"verified": false, "id": "993814629515186177", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}, "name": "Replic\u00e1rio", "username": "oreplicario"}, {"verified": false, "id": "1172576408176119809", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 29, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "name": "cadelinha do James Iha;", "username": "Brubarr14"}, {"verified": false, "id": "2320100068", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 294, "tweet_count": 6018, "listed_count": 1}, "name": "rose calloway", "username": "reclamesdalvj"}, {"verified": false, "id": "1094653316167012352", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 99, "tweet_count": 831, "listed_count": 3}, "name": "Mujeres Feministas Escorial", "username": "FeministasEsco1"}, {"verified": false, "id": "567846485", "location": "comodoro rivadavia ", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 86, "tweet_count": 28420, "listed_count": 1}, "name": "\u4e43\u51f5\u4e43\u4e43\u4e5a\u30e2", "username": "mar_perea_fuad"}, {"verified": false, "id": "299380579", "location": "Paradeisos", "public_metrics": {"followers_count": 8958, "following_count": 7148, "tweet_count": 3925, "listed_count": 31}, "name": "Xavier\u25b3", "username": "CraneoDeVanGogh"}, {"verified": false, "id": "636025744", "location": "Getxo", "public_metrics": {"followers_count": 52207, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "name": "Pablo Malo", "username": "pitiklinov"}, {"verified": false, "id": "389198392", "location": "Deaqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 2035, "tweet_count": 21814, "listed_count": 2}, "name": "SempreVermello", "username": "nonacreo"}, {"verified": false, "id": "90137723", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 539, "tweet_count": 14878, "listed_count": 4}, "name": "Gandalf el Vasco", "username": "AitorJazz"}, {"verified": false, "id": "569908998", "location": " mal hier\ud83c\udf0d, mal da\ud83c\udf0e, mal...", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 292, "tweet_count": 18899, "listed_count": 1}, "name": "Ananas\ud83c\udf4d", "username": "the_wellies"}, {"verified": false, "id": "3220541558", "location": "Soledad de Graciano S\u00e1nchez, S", "public_metrics": {"followers_count": 5871, "following_count": 5805, "tweet_count": 52635, "listed_count": 23}, "name": "Miguel Gomez \u2693", "username": "malandante"}, {"verified": false, "id": "3165995851", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 61, "tweet_count": 808, "listed_count": 3}, "name": "Mister137", "username": "ElMister137"}, {"verified": false, "id": "472197136", "location": "a 24/7 cosplay of tobias forge", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 187, "tweet_count": 19386, "listed_count": 9}, "name": "felix\ud83d\udd2a", "username": "holy_pierogies"}, {"verified": false, "id": "348499844", "location": "Huejotzingo, Puebla; M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 2555, "tweet_count": 20628, "listed_count": 7}, "name": "Diego Alaine Morgado Jimenez", "username": "DiAlaineMorJim"}, {"verified": false, "id": "2831115402", "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 79, "tweet_count": 25265, "listed_count": 2}, "name": "VerazInforma.com", "username": "VerazInforma"}, {"verified": false, "id": "2858863684", "location": "Busalletta (GE) Italy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479017, "listed_count": 162}, "name": "BusallettaInfo", "username": "sulsitodisimone"}, {"verified": false, "id": "2281583867", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 136, "tweet_count": 77371, "listed_count": 11}, "name": "Paquita Alberola", "username": "PaquitaAlberola"}, {"verified": false, "id": "2356823214", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 655, "tweet_count": 1205, "listed_count": 0}, "name": "Celsopl", "username": "celsopl"}, {"verified": false, "id": "2181127406", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 274947, "following_count": 37, "tweet_count": 3081, "listed_count": 288}, "name": "Leyendas", "username": "LeyendasCanal"}, {"verified": false, "id": "767782650492940288", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 521, "tweet_count": 12998, "listed_count": 0}, "name": "Tito Gandarillas", "username": "Tigasa120Tito"}, {"verified": false, "id": "2302923362", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 486, "tweet_count": 26605, "listed_count": 0}, "name": "SPOOKY MARINA\ud83c\udf44\ud83c\udf83", "username": "MarrinaBlue"}, {"verified": false, "id": "1564647956", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1110, "tweet_count": 33073, "listed_count": 4}, "name": "Luz\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "LuzVillagra12"}, {"verified": false, "id": "2909557761", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4889, "following_count": 719, "tweet_count": 36235, "listed_count": 2}, "name": "SOFIA", "username": "SofVoratovich"}, {"verified": false, "id": "3726612259", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1020, "tweet_count": 14590, "listed_count": 0}, "name": "Eruaroo  Lopetz", "username": "EduardoLopezCo8"}, {"verified": false, "id": "283707070", "location": "M\u00e1laga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 2236, "tweet_count": 93014, "listed_count": 36}, "name": "Maite #2022M\u00e1sFeminista", "username": "MaiteBenBen"}, {"verified": false, "id": "987071179453321216", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "name": "edgar ordo\u00f1ez", "username": "acrlordperu"}, {"verified": false, "id": "3306043271", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 787, "tweet_count": 47506, "listed_count": 0}, "name": "Ryan Moraes", "username": "ryanalvesmtjb"}, {"verified": false, "id": "1162601561631141888", "location": "rep\u00fablica dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 1, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "name": "InocenteYT", "username": "inocenteYT_"}, {"verified": false, "id": "410340338", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 1473, "tweet_count": 21225, "listed_count": 34}, "name": "Maica S\u00e1nchez", "username": "MaicaSnchez"}, {"verified": false, "id": "713101576316051456", "location": "DEMA", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 473, "tweet_count": 22900, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf83 spooky slimeboo \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "username": "msahsmam"}, {"verified": true, "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065822, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "name": "Antena 3 Noticias", "username": "A3Noticias"}, {"verified": false, "id": "539458951", "location": "Apodaca.", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 286, "tweet_count": 7914, "listed_count": 0}, "name": "Lluvia Gissell", "username": "gisell_rdz"}, {"verified": false, "id": "20013113", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 101807, "following_count": 742, "tweet_count": 623286, "listed_count": 1538}, "name": "EjeCentral", "username": "EjeCentral"}], "tweets": [{"author_id": "1028613616378040320", "created_at": "2019-10-21T21:09:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186388864174297089"}], "id": "1186389017610412033", "in_reply_to_user_id": "960244776418336770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SilvaDaaviid @mpinheiroo5 @maf_silva2005 @leocastro0123 @isaacr222 @luciianacostaaa @_mjcr__ @VitriaBabeshko2 eu nao disse que gostava", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SilvaDaaviid", "id": "960244776418336770"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "mpinheiroo5", "id": "1064539536137601024"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "maf_silva2005", "id": "857922505297756160"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "leocastro0123", "id": "969592873091043333"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "isaacr222", "id": "750083693482508288"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "luciianacostaaa", "id": "1121555181920051201"}, {"start": 85, "end": 93, "username": "_mjcr__", "id": "1000001492366102528"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186389017610412033"]}, {"author_id": "1111669127029157888", "created_at": "2019-10-20T16:52:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185957162729824258"}], "id": "1185961958555770881", "in_reply_to_user_id": "833464645209956352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@osvaldodiaz0508 @SIN24Horas Pero tiene perfil presidenciable, para sufras.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "osvaldodiaz0508", "id": "833464645209956352"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185961958555770881"]}, {"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/RRZaOIXf5E", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1186284438185041920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRZaOIXf5E", "media_key": "13_1186248343686729728"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg\u00f3n"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T14:13:44.000Z", "id": "1186284438185041920", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u00f3n (EE.UU.) con una escopeta abandon\u00f3 la idea de suicidarse cuando se funde en un abrazo con su entrenador https://t.co/RRZaOIXf5E", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186284438185041920"]}, {"author_id": "448560954", "created_at": "2019-10-21T10:24:10.000Z", "id": "1186226665938194432", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "text": "Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escribime yo te quiero vivo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2665\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186226665938194432"]}, {"author_id": "1082303336483835905", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/vg5tosoNyo", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13518833/luigi-di-maio-non-vedo-ora-incontrarvi-umbria-travolto-insulti-facebook.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:18:57.000Z", "id": "1186346147247468549", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "text": "Ahahahah ahahahah ahahahah ahahahah ahahahah ahahahah ahahahah ahahahah ahahahah\n\nLuigi Di Maio agli elettori in Umbria: \"Non vedo l'ora di incontrarvi\", travolto dagli insulti https://t.co/vg5tosoNyo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186346147247468549"]}, {"author_id": "140114147", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/qA5Rv5XXX2", "expanded_url": "https://twitter.com/chiuminatto/status/1186360016040841222/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qA5Rv5XXX2", "media_key": "3_1186360007274745857"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:14:03.000Z", "id": "1186360016040841222", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 21, "like_count": 64, "quote_count": 8}, "text": "Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su guerra personal https://t.co/qA5Rv5XXX2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186360016040841222"]}, {"author_id": "267058747", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SoIinqxgke", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T07:01:02.000Z", "id": "1186175542644658176", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 46, "like_count": 2138, "quote_count": 13}, "text": "Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoIinqxgke", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186175542644658176"]}, {"author_id": "304648767", "created_at": "2019-10-21T09:47:31.000Z", "id": "1186217440579129344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\"Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida\". El orden de los factores s\u00ed altera el producto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186217440579129344"]}, {"author_id": "122541642", "created_at": "2019-10-21T14:47:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4589, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Preparatoria"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "id": "1186292902332370946", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "text": "Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de incautaci\u00f3n del inmueble de Roxanne Cheesman, codinome \n\u00a8Cukiche\u00a8,quien fuera pareja del expresidente cobarde suicida Alan Garc\u00eda,tras el testimonio de Luis Nava.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186292902332370946"]}, {"author_id": "278531125", "created_at": "2019-10-21T20:55:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "Karlinha"}]}, "id": "1186385647235411968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Paula me matou \n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nGente peguem o exemplo da Karlinha, n\u00e3o existe nada mais lindo q amar, ela amou e foi muito amada.\nProva disso \u00e9 v\u00ea todo mundo se manifestando.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186385647235411968"]}, {"author_id": "1007023102977593345", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/2tr9E7MAab", "expanded_url": "https://twitter.com/LuciaBejar5/status/1186318722312687616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2tr9E7MAab", "media_key": "3_1186318711499771904"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:29:58.000Z", "geo": {"place_id": "004b853c78703c20"}, "id": "1186318722312687616", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 15, "like_count": 36, "quote_count": 4}, "text": "Sera????? https://t.co/2tr9E7MAab", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186318722312687616"]}, {"author_id": "111933542", "created_at": "2019-10-21T18:32:42.000Z", "id": "1186349606344548353", "public_metrics": {"retweet_count": 10616, "reply_count": 881, "like_count": 28974, "quote_count": 355}, "text": "El patriotismo (amor a la patria) no es malo cuando se basa en sentimientos nobles, solidarios y no agresivos. El nacionalismo es un patriotismo exacerbado que fue f\u00e1cilmente manipulable a lo largo de la Historia. Podr\u00edamos considerarlo una patolog\u00eda peligrosa del patriotismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186349606344548353"]}, {"author_id": "202348442", "created_at": "2019-10-20T14:16:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.9075, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1185922864450547712", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 198, "like_count": 324, "quote_count": 37}, "text": "La c\u00fapula ha destruido al Apra, no dejemos que la entierre. Que el partido vuelva a nacer fuerte y limpio, como fueron sus fundadores. Elijamos a los mejores para servir al Per\u00fa y a los m\u00e1s pobres, primero. La tarea hoy es reconstruir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185922864450547712"]}, {"author_id": "1281187602", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/0guyvnzY1M", "expanded_url": "https://twitter.com/protestona1/status/1186356091417817095/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0guyvnzY1M", "media_key": "3_1186356084572872708"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:58:28.000Z", "id": "1186356091417817095", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 6, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "text": "Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y despu\u00e9s se suicida como un cbrn cobarde\u201d habr\u00eda quedado demasiado claro... https://t.co/0guyvnzY1M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356091417817095"]}, {"author_id": "1153810906138238976", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Btyoo04Xnb", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLopezDiaz/status/1186285046463893504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Btyoo04Xnb", "media_key": "7_1186284995805143041"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.5508, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg\u00f3n E.U"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 245, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:16:09.000Z", "id": "1186285046463893504", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 13, "like_count": 185, "quote_count": 4}, "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u00f3n E.U. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 con una escopeta abandon\u00f3 la idea de suicidarse cuando se funde en un abrazo con su entrenador. V\u00eda @ActualidadRT https://t.co/Btyoo04Xnb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186285046463893504"]}, {"author_id": "235139317", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/K2tReVzy9y", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185935181804388352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2tReVzy9y", "media_key": "7_1185935061864112130"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:05:55.000Z", "id": "1185935181804388352", "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 1056, "like_count": 2139, "quote_count": 77}, "text": "Lo que siempre fue: un cobarde. Acu\u00e9rdense lo que su propio padre y hermano le pidieron que tuviera la hombr\u00eda de hacer.. https://t.co/K2tReVzy9y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185935181804388352"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 206, "tag": "MacriMentiroso"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 205, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "MacriMentiroso"}]}, "author_id": "1127100661", "created_at": "2019-10-21T19:30:09.000Z", "id": "1186364065180012546", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Casi muero de asco mirando el debate de ayer cuando hablaba el sucio que nos gobierna. El presidente es \u00e9l, no estamos en el 2015, minti\u00f3 descaradamente y sigue mintiendo. Creerle es suicida #MacriMentiroso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186364065180012546"]}, {"author_id": "258356662", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/jEqkEL8b9S", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoWarca/status/1186329004502114304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEqkEL8b9S", "media_key": "7_1186328925032665091"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.761, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:10:50.000Z", "id": "1186329004502114304", "public_metrics": {"retweet_count": 554, "reply_count": 25, "like_count": 1611, "quote_count": 41}, "text": "\u00a1Que revisen el VAR! \ud83d\ude02 https://t.co/jEqkEL8b9S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186329004502114304"]}, {"author_id": "794994881424977920", "created_at": "2019-10-21T19:54:49.000Z", "id": "1186370271772585987", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Tengo ganas de tomar guaro a lo maldita sea.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186370271772585987"]}, {"author_id": "2313471692", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vhhr3xDT8F", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:58:04.000Z", "id": "1186174795836207105", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 4, "like_count": 184, "quote_count": 1}, "text": "UN ASESINO MATA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA PORQUE ADEM\u00c1S DE ASESINO ES COBARDE\n\nVuestro titular sonroja https://t.co/vhhr3xDT8F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186174795836207105"]}, {"author_id": "824784629383172096", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/PfFRLaLuqK", "expanded_url": "https://twitter.com/Gumtirl/status/1186383500204789761", "display_url": "twitter.com/Gumtirl/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.476, "type": "Other", "normalized_text": "Sayonara Zetsubou"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:49:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186383500204789761"}], "id": "1186383940254343170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "asi esta naciendo la Sayonara Zetsubou gang https://t.co/PfFRLaLuqK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186383940254343170"]}, {"author_id": "14594813", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/gkXzHJQTJl", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/10/em-templo-xintoista-bolsonaro-diz-que-precisa-se-livrar-do-mal.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/10/em-templo-xintoista-bolsonaro-diz-que-precisa-se-livrar-do-mal.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:18:06.000Z", "id": "1186270437170438145", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 380, "like_count": 182, "quote_count": 78}, "text": "Em templo xinto\u00edsta, Bolsonaro diz que precisa se livrar do mal https://t.co/gkXzHJQTJl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186270437170438145"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Report"}, {"start": 53, "end": 61, "tag": "Salvini"}, {"start": 154, "end": 159, "tag": "Lega"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/F39hblUl6o", "expanded_url": "http://bit.ly/2VZBeTh", "display_url": "bit.ly/2VZBeTh"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 29, "username": "RaiTre", "id": "1433286055"}]}, "author_id": "271476597", "created_at": "2019-10-21T05:16:00.000Z", "id": "1186149113139814400", "public_metrics": {"retweet_count": 569, "reply_count": 59, "like_count": 958, "quote_count": 60}, "text": "#Report stasera 21.20 @RaiTre\nIl rapporto fra Matteo #Salvini e Gianluca Savoini inizia ben prima del Metropol e ha segnato il destino e l'identit\u00e0 della #Lega. Per capire cosa c'\u00e8 dietro questa misteriosa relazione bisogna tornare indietro di 20 anni...\nhttps://t.co/F39hblUl6o", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186149113139814400"]}, {"author_id": "743081459762728960", "created_at": "2019-10-21T20:44:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.6981, "type": "Other", "normalized_text": "SOCIAL 50"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 70, "username": "Stray_Kids", "id": "859297966581891072"}]}, "id": "1186382877992407040", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1176, "like_count": 136, "quote_count": 0}, "text": "Post di\u00e1rio para levantar o SOCIAL 50. Comentem marcando o @Stray_Kids\ud83d\udc4a\ud83d\ude09\n\n\u219d 5 mat\u00e9rias da escola\n\u219d 5 filmes\n\u219d 5 livros\n\u219d 5 cores", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186382877992407040"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "GreenArrowandtheCanaries"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Xnl5Zx4ZKS", "expanded_url": "http://www.greenarrowtv.com/green-arrow-and-the-canaries-filming-begins/", "display_url": "greenarrowtv.com/green-arrow-an\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/VvfjZZpiB1", "expanded_url": "https://twitter.com/GreenArrowTV/status/1186340915209572352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VvfjZZpiB1", "media_key": "3_1186340759311544320"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/VvfjZZpiB1", "expanded_url": "https://twitter.com/GreenArrowTV/status/1186340915209572352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VvfjZZpiB1", "media_key": "3_1186340812130414593"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/VvfjZZpiB1", "expanded_url": "https://twitter.com/GreenArrowTV/status/1186340915209572352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VvfjZZpiB1", "media_key": "3_1186340856598417408"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/VvfjZZpiB1", "expanded_url": "https://twitter.com/GreenArrowTV/status/1186340915209572352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VvfjZZpiB1", "media_key": "3_1186340889024589824"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 24, "probability": 0.6011, "type": "Other", "normalized_text": "GreenArrowandtheCanaries"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 68, "username": "Kat_McNamara", "id": "256659585"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "MzKatieCassidy", "id": "74169715"}, {"start": 85, "end": 100, "username": "JulianaHarkavy", "id": "202750897"}]}, "author_id": "462620364", "created_at": "2019-10-21T17:58:09.000Z", "id": "1186340915209572352", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 6, "like_count": 285, "quote_count": 5}, "text": "#GreenArrowandtheCanaries Spinoff Filming Begins! YEAH @Kat_McNamara @MzKatieCassidy @JulianaHarkavy! https://t.co/Xnl5Zx4ZKS https://t.co/VvfjZZpiB1", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186340915209572352"]}, {"author_id": "184580811", "created_at": "2019-10-21T20:35:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6151, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1186380583188025344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "El patrimonio de suicida Alan Garc\u00eda es incalculable. \nCasas playa\nYste\nDepartamento Europa\nautos\nCasas residenciales\nhijos mejores universitades del mundo\nY pensar que viv\u00eda en una casa de familia de clase media \u00bfCu\u00e1l fue el negocio?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186380583188025344"]}, {"author_id": "925896517", "created_at": "2019-10-21T19:05:24.000Z", "id": "1186357837976485888", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 210, "quote_count": 2}, "text": "Deixa eu dividir uma coisa com vcs. Hj, aqui no meu trabalho, um funcion\u00e1rio se suicidou. Ele era uma super bacana. Tava sempre alegre, um querido. Descobrimos q ele sofria de depress\u00e3o. \u00c0s vezes a gente n\u00e3o tem n\u00e9 ideia de quem t\u00e1 com isso. Procurem ficar atentos. \ud83d\udc9e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186357837976485888"]}, {"author_id": "1518393091", "created_at": "2019-10-21T20:38:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4284, "type": "Organization", "normalized_text": "Militar"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.553, "type": "Organization", "normalized_text": "TVN"}]}, "id": "1186381385621233666", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "\"Manifestaci\u00f3n llega a sector Escuela Militar' dice el titular TVN en vivo.  \u00bfEn serio? Qu\u00e9 clase de suicida va a provocar a un lugar repleto de militares con armas de guerra?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186381385621233666"]}, {"author_id": "97723108", "created_at": "2019-10-21T02:54:17.000Z", "id": "1186113448125566976", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "[Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta se la coloca en su cabeza y al parecer se suicida. \nEstaba en vivo. Lo v\u00ed y me dieron ganas de vomitar. Es fuerte \ud83d\ude31\ud83d\ude28", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186113448125566976"]}, {"author_id": "1098746604461408256", "created_at": "2019-10-21T20:40:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186381585802846208"}], "id": "1186381669248438276", "in_reply_to_user_id": "1098746604461408256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@viniciusuzuki empirismo e afins, nesse sentido, o essencialismo foi fundamental.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186381669248438276"]}, {"author_id": "442283723", "created_at": "2019-10-21T14:44:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1186292078424272897", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 9, "like_count": 228, "quote_count": 2}, "text": "Mi solidaridad con @cukiche, que en estos momentos su patrimonio es v\u00edctima de la insan\u00eda y capricho de un grupito de acosadores fiscales pol\u00edticos.\n\nSigue el circo porque, una vez m\u00e1s, no encuentran nada contra Alan Garc\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186292078424272897"]}, {"author_id": "411024120", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OEhd6dBv3X", "expanded_url": "https://twitter.com/SGurgente/status/1186379886082035712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OEhd6dBv3X", "media_key": "7_1186379648990613505"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6339, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "Barro Vermelho"}, {"start": 199, "end": 211, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "Travessa Mota"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 227, "username": "saogoncalo_RJ", "id": "250593064"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "InformeSG", "id": "602295320"}, {"start": 239, "end": 248, "username": "SGO24hrs", "id": "985665793"}, {"start": 249, "end": 264, "username": "alertario24hrs", "id": "1189678200"}, {"start": 265, "end": 279, "username": "RjInformeNews", "id": "2784415647"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:33:01.000Z", "id": "1186379886082035712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Casal \u00e9 encontrado morto dentro de casa no Barro Vermelho: A suspeita \u00e9 a de que o homem tenha assassinado a pr\u00f3pria companheira e cometido suic\u00eddio em seguida. Os 2 foram encontrados em uma casa na Travessa Mota @saogoncalo_RJ @InformeSG @SGO24hrs @alertario24hrs @RjInformeNews https://t.co/OEhd6dBv3X", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186379886082035712"]}, {"author_id": "14880461", "created_at": "2019-10-21T20:37:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186379567969308672"}], "id": "1186381047489019905", "in_reply_to_user_id": "14880461", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@MagfcoMargarito Pretend\u00e9is acabar con el progreso, con la libertad y con la luz para arrojaros de modo suicida hacia el pasado, hacia el salvajismo. Os quer\u00e9is entregar a quien os oprime, os quer\u00e9is inmolar, sacrificaros para divertimento de la panda de fascistas que os est\u00e1 dirigiendo al abismo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MagfcoMargarito", "id": "395213895"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186381047489019905"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 176, "tag": "PeriodignoFeminista"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/AwCTN5AXR3", "expanded_url": "https://twitter.com/comunicadoras8m/status/1186249278664204288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AwCTN5AXR3", "media_key": "3_1186249266462887936"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7026, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "author_id": "1017705626087100417", "created_at": "2019-10-21T11:54:02.000Z", "id": "1186249278664204288", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 5}, "text": ".@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su mujer en La Zubia y luego se suicida #PeriodignoFeminista https://t.co/AwCTN5AXR3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186249278664204288"]}, {"author_id": "14880461", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/T1casQRi61", "expanded_url": "https://magnificomargarito.com/2017/09/23/no-os-mereceis-a-castilla/", "display_url": "magnificomargarito.com/2017/09/23/no-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://magnificomargarito.com/2017/09/23/no-os-mereceis-a-castilla/"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "MagfcoMargarito", "id": "395213895"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:31:45.000Z", "id": "1186379567969308672", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 14, "like_count": 247, "quote_count": 8}, "text": "Os lo juro que mi mujer y yo acabamos de llorar mientras le\u00edamos esto de \n@MagfcoMargarito \n\nhttps://t.co/T1casQRi61", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186379567969308672"]}, {"author_id": "976146312759595009", "created_at": "2019-10-20T19:53:26.000Z", "id": "1186007535804993541", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "text": "tw // suicidio\n\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186007535804993541"]}, {"author_id": "1228407601", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 35, "url": "http://t.co/Wf1ZIHgH0X", "expanded_url": "https://twitter.com/MaguiTorresD/status/576200648645066753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wf1ZIHgH0X", "media_key": "3_576200648611479552"}]}, "created_at": "2015-03-13T01:58:34.000Z", "id": "576200648645066753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ella mi vida http://t.co/Wf1ZIHgH0X", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["576200648645066753"]}, {"author_id": "902933343892889606", "created_at": "2019-10-21T20:34:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186377841174306821"}], "id": "1186380320163192832", "in_reply_to_user_id": "898566171326283780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@XMenero @noeeliia32 Bueno yo pensaba en suicidamos amb el examen, perq te pinta de tindre el mateix efecte q la cicuta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "XMenero", "id": "898566171326283780"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186380320163192832"]}, {"author_id": "87282944", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/rj6O3p71pe", "expanded_url": "https://twitter.com/viniciuscfp/status/1186365408258990080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rj6O3p71pe", "media_key": "7_1186365230508584960"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Emilio Surita"}, {"start": 37, "end": 52, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 77, "end": 97, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Emilo de Bolsonariano"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:35:29.000Z", "id": "1186365408258990080", "public_metrics": {"retweet_count": 2874, "reply_count": 1376, "like_count": 10927, "quote_count": 525}, "text": "Emilio Surita joga a real na cara de Joice Hasselmann que retruca chamando o Emilo de Bolsonariano convertido https://t.co/rj6O3p71pe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186365408258990080"]}, {"author_id": "1958973974", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/OUsNCKKJDm", "expanded_url": "https://twitter.com/TyCSports/status/1186356260070780929", "display_url": "twitter.com/TyCSports/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:31:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186356260070780929"}], "id": "1186379421575458818", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Jajajajajaj chino pelotudo llega a ganar River y se suicida https://t.co/OUsNCKKJDm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186379421575458818"]}, {"author_id": "33808317", "created_at": "2019-10-20T19:06:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 164, "probability": 0.7819, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1185995819461365760", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 548, "like_count": 1419, "quote_count": 62}, "text": "Que hasta ahora mayor\u00eda de partidos decida participar en elecciones del 2020 no significa avalar ruptura institucional. Es importante impedir copamiento del Congreso por grupetes izquierdistas y de \u201cliberales\u201d de doble rasero que buscan transformaci\u00f3n radical.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185995819461365760"]}, {"author_id": "3495603017", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/rK2bLXOffZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SofCastanon/status/1186231611777605632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK2bLXOffZ", "media_key": "3_1186231606031409152"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-10-21T10:43:50.000Z", "id": "1186231611777605632", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 2, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "text": "Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n interpela a los medios de comunicaci\u00f3n.\nY c\u00f3digo deontol\u00f3gico del periodismo.\nCambien esto ya. https://t.co/rK2bLXOffZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186231611777605632"]}, {"author_id": "798943127126114312", "created_at": "2019-10-21T20:05:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186290040550428673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4843, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.722, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.452, "type": "Person", "normalized_text": "Liga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kurT41", "id": "32543312"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "id": "1186372841291341829", "in_reply_to_user_id": "32543312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kurT41 @jurandirfilho Achei Mulher Maravilha, Aquaman e Shazam filmes honestos. O ponto fora da curva foi Batman vs Superman e Liga.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186372841291341829"]}, {"author_id": "15581072", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "id": "1184455631329202177", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "Boca"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CKOAyDhJOL", "expanded_url": "https://twitter.com/TyCSports/status/1186356260070780929/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CKOAyDhJOL", "media_key": "13_1186356003568119817"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "ISAMU KATO"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.6683, "type": "Other", "normalized_text": "Supercl\u00e1sico"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.3774, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00edbero"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 206, "username": "MatiPelliccioni", "id": "1018490624"}]}, "author_id": "15590302", "created_at": "2019-10-21T18:59:08.000Z", "id": "1186356260070780929", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 76, "like_count": 1780, "quote_count": 259}, "text": "LA INCRE\u00cdBLE HISTORIA DE ISAMU KATO\n\nEl japon\u00e9s hincha de #Boca renunci\u00f3 a su trabajo, pag\u00f3 2 mil d\u00f3lares de pasaje y lleg\u00f3 a Buenos Aires para ver el Supercl\u00e1sico. A un d\u00eda de la revancha, @MatiPelliccioni estuvo con \u00e9l para L\u00edbero. https://t.co/CKOAyDhJOL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356260070780929"]}, {"author_id": "56417682", "created_at": "2019-10-18T21:22:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185293973948108801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "litolobo", "id": "16956668"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "id": "1185305298774515712", "in_reply_to_user_id": "16956668", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "@litolobo @sigridbazan Futuro candidato del partido de la estrella el 2020. Todas las ma\u00f1as del suicida, levantar la voz, pataner\u00eda, demu\u00e9strelo pues, la \u00fanica diferencia es que tuvo que tragarse su pataner\u00eda con las pruebas de Sigrid.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185305298774515712"]}, {"author_id": "4758505655", "created_at": "2019-10-21T20:29:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186378935514386432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.6438, "type": "Person", "normalized_text": "O'Laughlin"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Bellamy"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "id": "1186378942254669824", "in_reply_to_user_id": "4758505655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SurvivxrKatria + O'Laughlin. Hab\u00eda pasado como un acto normal, al ser el l\u00edder de la banda, y solo por eso Bellamy lo hab\u00eda pasado por alto. Por eso no levantaba sospechas.-\n\nEl d\u00eda que entr\u00e9 en la banda salv\u00e9 a Jack de un disparo por la espalda. Parec\u00eda un +", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186378942254669824"]}, {"author_id": "2821374515", "created_at": "2019-10-21T20:20:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186376444680777728"}], "id": "1186376696360034306", "in_reply_to_user_id": "102093322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KamiladoPop N\u00e3o a conhecia bem mais ela ja tinha participado de varios fabdoms pelo que soube ela morreu", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KamiladoPop", "id": "102093322"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186376696360034306"]}, {"author_id": "800708849355276294", "created_at": "2019-10-21T20:24:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186377387497414656"}], "geo": {"place_id": "6d4eb1e2a81c3df9"}, "id": "1186377809222098945", "in_reply_to_user_id": "3064410004", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@veve2_v @Olga2271503414 C'est bon signe !!! Apr\u00e8s ils vont s'ignorer quelques temps.... et apr\u00e8s ils mangeront et dormeront c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te...\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "veve2_v", "id": "3064410004"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Olga2271503414", "id": "1063489408278634497"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1186377809222098945"]}, {"author_id": "29274419", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5jMDKvxEVr", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/crian\u00e7a-de-8-anos-atira-no-rosto-da-pr\u00f3pria-m\u00e3e-por-acidente-e-mulher-morre-1.2251134", "display_url": "otempo.com.br/cidades/crian\u00e7\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/d1O2BqwdWH", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1185641806840684547/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1O2BqwdWH", "media_key": "3_1185641805305516037"}]}, "created_at": "2019-10-19T19:40:09.000Z", "id": "1185641806840684547", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 78, "like_count": 659, "quote_count": 466}, "text": "Crian\u00e7a de 8 anos atira no rosto da pr\u00f3pria m\u00e3e por acidente e mulher morre https://t.co/5jMDKvxEVr https://t.co/d1O2BqwdWH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185641806840684547"]}, {"author_id": "2495403644", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/XXgVwrlppu", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioACampos2/status/1186375688464543744", "display_url": "twitter.com/AntonioACampos\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:24:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186375688464543744"}], "id": "1186377649511424000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Los acuerdos desfavorables entre capitalistas y trabajadores son consecuencia de la estructura misma del sistema, no de errores de los trabajadores. https://t.co/XXgVwrlppu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186377649511424000"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "AQueN\u00e3oPodiaAmar"}, {"start": 38, "end": 58, "tag": "AQueN\u00e3oPodiaAmar141"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/K7XZ4IMsPk", "expanded_url": "https://twitter.com/andreclem__/status/1186377656486502400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K7XZ4IMsPk", "media_key": "3_1186377614757449728"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/K7XZ4IMsPk", "expanded_url": "https://twitter.com/andreclem__/status/1186377656486502400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K7XZ4IMsPk", "media_key": "3_1186377626098769922"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/K7XZ4IMsPk", "expanded_url": "https://twitter.com/andreclem__/status/1186377656486502400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K7XZ4IMsPk", "media_key": "3_1186377634814537728"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/K7XZ4IMsPk", "expanded_url": "https://twitter.com/andreclem__/status/1186377656486502400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K7XZ4IMsPk", "media_key": "3_1186377644507574272"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.4426, "type": "Other", "normalized_text": "AQueN\u00e3oPodiaAmar141"}]}, "author_id": "2389205761", "created_at": "2019-10-21T20:24:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186376417841438720"}], "id": "1186377656486502400", "in_reply_to_user_id": "2389205761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Coitado da Maria \ud83d\udc94\ud83d\udc94 #AQueN\u00e3oPodiaAmar #AQueN\u00e3oPodiaAmar141 https://t.co/K7XZ4IMsPk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186377656486502400"]}, {"author_id": "116303518", "created_at": "2019-10-21T20:19:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "Keloke"}]}, "id": "1186376399722110976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "\u00bfKeloke leo en el TL de unos panti suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186376399722110976"]}, {"author_id": "211044795", "created_at": "2019-10-21T20:18:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186373765929717760"}], "id": "1186376352758239232", "in_reply_to_user_id": "3053394838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LiseaSaul Ufff asando carne de reno", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LiseaSaul", "id": "3053394838"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186376352758239232"]}, {"author_id": "376534505", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/vcMYmOQI7u", "expanded_url": "https://twitter.com/kalefcm/status/1185554517322063872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcMYmOQI7u", "media_key": "3_1185554514469904384"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.914, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.863, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}]}, "created_at": "2019-10-19T13:53:18.000Z", "id": "1185554517322063872", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "text": "N\u00e3o sei se voc\u00eas sabem mas Quem \u00e9 voc\u00ea Alaska virou s\u00e9rie e o \u00fanico motivo de eu querer assistir \u00e9 pra saber se Alaska morreu de acidente ou se ela se matou https://t.co/vcMYmOQI7u", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185554517322063872"]}, {"author_id": "885254678681964545", "created_at": "2019-10-20T20:32:23.000Z", "id": "1186017339889901570", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "To triste demais q o amigo de inf\u00e2ncia do meu irm\u00e3o se suicidou, gente depress\u00e3o \u00e9 uma coisa muito s\u00e9ria \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186017339889901570"]}, {"author_id": "3846715811", "created_at": "2019-10-21T20:21:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186086189746532357"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1186377001134907392", "in_reply_to_user_id": "3846715811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Caramba esqueci de comentar esse anime. Mas eu gostei muito como mostram o selvagem n\u00e3o querendo ser o que lhe taxam, e a herb\u00edvora ser a \"selvagem\" (n\u00e3o disse onde rs) que tem uma personalidade muito original mesmo com os problemas de escola", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186377001134907392"]}, {"author_id": "1839187771", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/HeLWq9tlzQ", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/adolescente-se-suicida-luego-de-discutir-con-su-padre/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/adolescente-se\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:45:46.000Z", "id": "1186277399710851073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Sin esperar a que llegara una ambulancia, el padre traslad\u00f3 a su hijo al hospital, donde muri\u00f3\nhttps://t.co/HeLWq9tlzQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277399710851073"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 199, "tag": "Vuslat"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "BeniAffetti\u011finde"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/dM5f1r1I28", "expanded_url": "https://twitter.com/lucambia/status/1186375699336192000", "display_url": "twitter.com/lucambia/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Perihan"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Feride"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Vuslat"}, {"start": 202, "end": 217, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "BeniAffetti\u011finde"}]}, "author_id": "1118588361604726784", "created_at": "2019-10-21T20:18:23.000Z", "id": "1186376203197976576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Dios m\u00edo, la historia trata sobre c\u00f3mo Perihan intent\u00f3 envenenar a Feride y c\u00f3mo el suicida se suicid\u00f3 despu\u00e9s de saber que Aziz no estaba despertando y que tambi\u00e9n hab\u00eda una foto del suicida\n#Vuslat \n#BeniAffetti\u011finde https://t.co/dM5f1r1I28", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186376203197976576"]}, {"author_id": "621546734", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/72IR2uaYng", "expanded_url": "https://twitter.com/nosoydamanormal/status/1186324205014532096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/72IR2uaYng", "media_key": "3_1186324171648880640"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/72IR2uaYng", "expanded_url": "https://twitter.com/nosoydamanormal/status/1186324205014532096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/72IR2uaYng", "media_key": "3_1186324181434208256"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/72IR2uaYng", "expanded_url": "https://twitter.com/nosoydamanormal/status/1186324205014532096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/72IR2uaYng", "media_key": "3_1186324196990865416"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "halhazred", "id": "68499064"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:51:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186323207193796609"}], "id": "1186324205014532096", "in_reply_to_user_id": "68499064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "@halhazred https://t.co/72IR2uaYng", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1186324205014532096"]}, {"author_id": "2729729597", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pe8nolHNtR", "expanded_url": "https://twitter.com/moonym00d/status/1185939338502311937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pe8nolHNtR", "media_key": "3_1185939336040271873"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:22:26.000Z", "id": "1185939338502311937", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 12, "like_count": 365, "quote_count": 8}, "text": "tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.\nLO SFONDO \u00c8 QUESTO https://t.co/Pe8nolHNtR", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185939338502311937"]}, {"author_id": "885528770", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/8C96Uz9jq1", "expanded_url": "http://elglobosonda.es/archivos/1389", "display_url": "elglobosonda.es/archivos/1389"}], "annotations": [{"start": 70, "end": -2, "probability": 0.5519, "type": "Place", "normalized_text": "a Santa Compa\ufffd"}, {"start": 120, "end": 152, "probability": 0.7532, "type": "Other", "normalized_text": " \"La noche de los cuentos vivient"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:08:11.000Z", "id": "1186373637793861633", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fJuan Veir\u00f3, m\u00e1s conocido como \"El suicida\" formar\u00e1 parte de nuestra Santa Compa\u00f1a el pr\u00f3ximo jueves 31 de octubre en \"La noche de los cuentos vivientes\". De todos es conocida su muerte en el pueblo en el que naci\u00f3 y muri\u00f3.\n\u00bfQuieres... https://t.co/8C96Uz9jq1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186373637793861633"]}, {"author_id": "21185125", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/B6U6oN4BWU", "expanded_url": "https://liguriaoggi.it/2019/10/21/marassi-detenuto-appena-arrivato-si-suicida-in-cella/", "display_url": "liguriaoggi.it/2019/10/21/mar\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T08:30:19.000Z", "id": "1186198014681141248", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Un detenuto in attesa di giudizio si suicida appena arrivato nel carcere di Marassi https://t.co/B6U6oN4BWU", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186198014681141248"]}, {"author_id": "24808361", "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "id": "1185625473084280838", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Wk0JPCGGyi", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/21/alan-garcia-fiscalia-allana-casa-de-playa-vinculada-a-exlider-del-apra-equipo-especial-jose-domingo-perez/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-10-21T15:19:11.000Z", "id": "1186300906456915975", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades son productos de dinero mal habido, robado al pa\u00eds. \nhttps://t.co/Wk0JPCGGyi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186300906456915975"]}, {"author_id": "2822845639", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "id": "1149740845664481280", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24089, "quote_count": 1127}, "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"]}, {"author_id": "421571381", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/31jGGWUbBt", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1185557972954558464", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 8, "end": 18, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}]}, "created_at": "2019-10-20T13:17:57.000Z", "id": "1185908009765130249", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 7}, "text": "Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna y tan delincuente como el suicida. Nunca trabajo est\u00e1 mujer y tiene lo que tiene sabiendo cu\u00e1l era su or\u00edgen. Una zorra elegante la se\u00f1ora\ud83d\udc00 https://t.co/31jGGWUbBt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185908009765130249"]}, {"author_id": "1155283361033805824", "created_at": "2019-10-21T20:06:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186283783110254599"}], "id": "1186373131868487680", "in_reply_to_user_id": "348215458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NicoSpinazzola * Baila la canci\u00f3n del chip\u00e1 *\n\n(\u00bf?)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NicoSpinazzola", "id": "348215458"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186373131868487680"]}, {"author_id": "419959951", "created_at": "2019-10-21T19:00:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186341502416494592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6036, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Seoane"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Armando"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "buho331945", "id": "202348442"}]}, "id": "1186356713026473984", "in_reply_to_user_id": "570401287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rollhando @buho331945 Sino eres Aprista, no puedes juzgar sino sabes la verdad de las cosas. El Apra seguir\u00e1 como sigui\u00f3 sin Haya, sin Seoane, sin Armando, sin S\u00e1nchez, y por \u00faltimo sin Alan. No te preocupes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186356713026473984"]}, {"author_id": "762237043", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RNqTxRKsiz", "expanded_url": "https://twitter.com/ofLateMacrism/status/1185574816398622721", "display_url": "twitter.com/ofLateMacrism/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T16:52:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185574816398622721"}], "id": "1185962111274500097", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 2, "like_count": 798, "quote_count": 3}, "text": "Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras porquer\u00edas que no te aportan ni verga, se suicida un nutricionista https://t.co/RNqTxRKsiz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962111274500097"]}, {"author_id": "1237286593", "created_at": "2019-10-21T20:04:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.4057, "type": "Organization", "normalized_text": "DIVIAC"}]}, "id": "1186372681115078656", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 44, "like_count": 435, "quote_count": 17}, "text": "\u201callanamiento casa de playa Los Cocos\u201d de se\u00f1ora @cukiche Jaja! Desplazamiento de la DIVIAC, Fiscales, filmadoras, drones, comandos anfibios y encontraron un papel amarillento y tarjeta personal intrascendente! Gran operativo! Siguen patinando!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186372681115078656"]}, {"author_id": "3406324677", "created_at": "2019-10-20T14:14:00.000Z", "geo": {"place_id": "5c6224bdeba537fa"}, "id": "1185922116983672832", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, HOMENS, repitam comigo: N\u00c3O devo puxar uma menina pelo bra\u00e7o, cintura, cabelo, ROSTO (essa me matou de raiva) ou de qualquer jeito que seja desrespeitoso, n\u00e3o \u00e9 assim q se inicia uma conversa\n\nn\u00f3s meninas n\u00e3o ficamos com esse tipo de cara, N\u00c3O SEJA UM PAU NO CU, obrigada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185922116983672832"]}, {"author_id": "54277123", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/oQht7vU82y", "expanded_url": "https://youtu.be/En3g58Ccf1U", "display_url": "youtu.be/En3g58Ccf1U", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1574911100067500032/TfrXjV4Y?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1574911100067500032/TfrXjV4Y?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Saints and Smartphones", "description": "Are you addicted to your phone? Surveys show 61% of people sleep with their phones and 75% grab their phones as soon as they wake up. In this episode of \u201cThe...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=En3g58Ccf1U&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 73, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "The Word on Fire Show"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:48:26.000Z", "id": "1186293169404727297", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 10, "like_count": 190, "quote_count": 3}, "text": "Are you addicted to your phone?\n\nIn this episode of \u201cThe Word on Fire Show,\u201d I reflect on this problem (including on my own smartphone use), offering guidance from some of the greatest saints and spiritual masters in the Catholic tradition. https://t.co/oQht7vU82y", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186293169404727297"]}, {"author_id": "1177735727733497857", "created_at": "2019-10-21T18:36:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186349755150032897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 209, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "Schr\u00f6endinger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CaraToPistola", "id": "2385828241"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ancapball_br", "id": "783817935978717185"}]}, "id": "1186350610393763840", "in_reply_to_user_id": "2385828241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CaraToPistola @ancapball_br Olha cara, ele pode ter puxado a porta na hora de sair, mas pela cara dele e pela rea\u00e7\u00e3o que ele tem quando percebe a ilus\u00e3o, da pra concluir que isso n\u00e3o \u00e9 um gato de Schr\u00f6endinger, ele tem mais chance de ter matado do que n\u00e3o ter matado, at\u00e9 pq ele tava pensando em se matar...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186350610393763840"]}, {"author_id": "896736181198741505", "created_at": "2019-10-21T17:52:11.000Z", "id": "1186339412759629824", "public_metrics": {"retweet_count": 2975, "reply_count": 783, "like_count": 12010, "quote_count": 226}, "text": "1. Vivemos um dos momentos mais graves da hist\u00f3ria pol\u00edtica brasileira. Jamais houve um conjunto t\u00e3o grande de for\u00e7as, dentro e fora das nossas fronteiras, dispostas a inviabilizar o governo e a perseguir todos os que d\u00e3o sustenta\u00e7\u00e3o a ele no parlamento, na internet e nas ruas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186339412759629824"]}, {"author_id": "1046554961184772096", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/FAI0zVbsCs", "expanded_url": "https://twitter.com/cybwwrpunk/status/1186365940516184064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FAI0zVbsCs", "media_key": "3_1186365935000707073"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:37:36.000Z", "id": "1186365940516184064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "grandes duelos da historia https://t.co/FAI0zVbsCs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186365940516184064"]}, {"author_id": "26573303", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/CVTwnQUgvX", "expanded_url": "https://youtu.be/apJ4yci5JdU", "display_url": "youtu.be/apJ4yci5JdU"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/2dRWdpFJ1d", "expanded_url": "https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1186253981292646405/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2dRWdpFJ1d", "media_key": "13_1186252816878391296"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.7741, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:12:43.000Z", "id": "1186253981292646405", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 18, "like_count": 154, "quote_count": 9}, "text": "Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de velha pol\u00edtica do bolsonarismo no caso PSL\u201d. Confira nosso canal do Youtube: https://t.co/CVTwnQUgvX \ud83d\udd0d https://t.co/2dRWdpFJ1d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186253981292646405"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ProcPenal"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "ProcPenal"}]}, "author_id": "2976325162", "created_at": "2019-10-21T13:19:42.000Z", "id": "1186270837986471937", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "#ProcPenal SENTEN\u00c7AS:\n\n1) Senten\u00e7a suicida:  o dispositivo n\u00e3o se coaduna com a fundamenta\u00e7\u00e3o\n\n2) Senten\u00e7a autof\u00e1gica:  o juiz reconhece a imputa\u00e7\u00e3o, mas declara extintiva a punibilidade ( exemplo: perd\u00e3o judicial)\n\n3) Senten\u00e7a vazia: desprovida de fundamenta\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186270837986471937"]}, {"author_id": "1136772072062033920", "created_at": "2019-10-21T19:25:10.000Z", "id": "1186362813138309120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ya quiero darme de baja de la vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186362813138309120"]}, {"author_id": "113747398", "created_at": "2019-10-21T19:38:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186364703666253824"}], "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "id": "1186366256083099648", "in_reply_to_user_id": "245032611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dingo_azul @iFerGo @maggucha Qu\u00e9 es eso?? \ud83d\udc40\ud83d\udc40", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dingo_azul", "id": "245032611"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "iFerGo", "id": "145913803"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "maggucha", "id": "43643453"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366256083099648"]}, {"author_id": "1166492275", "created_at": "2019-10-21T19:52:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186369398531117056"}], "id": "1186369661572653057", "in_reply_to_user_id": "2932494328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Achinesa_ @patyydomingues @Joaog02 Omg \ud83e\udd2f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 tu matasme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Achinesa_", "id": "2932494328"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "patyydomingues", "id": "328459421"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "Joaog02", "id": "2188901690"}]}, "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1186369661572653057"]}, {"author_id": "3369151", "created_at": "2019-10-19T03:52:44.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1185403379985666048", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 21, "like_count": 869, "quote_count": 5}, "text": "los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185403379985666048"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 79, "probability": 0.5848, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 155, "end": 171, "probability": 0.6615, "type": "Other", "normalized_text": "Roxanene Cheesman"}, {"start": 198, "end": 208, "probability": 0.8355, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 226, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "362120863", "created_at": "2019-10-21T14:07:42.000Z", "id": "1186282918727041026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 171, "like_count": 2291, "quote_count": 50}, "text": "#LO\u00daLTIMO En estos momentos, miembros del despacho del fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez se encuentran allanando el inmueble de la playa Los Cocos de propiedad de Roxanene Cheesman, pareja del expresidente Alan Garc\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186282918727041026"]}, {"author_id": "55645620", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/qSCMT9O2ED", "expanded_url": "http://ow.ly/wA9t50wQlEV", "display_url": "ow.ly/wA9t50wQlEV"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.742, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:30:26.000Z", "id": "1186333937003618304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Reafirmando sua pol\u00edtica suicida, o PCdoB reiterou recentemente o seu apoio \u00e0 entrega da Base de Alc\u00e2ntara para o imperialismo norte americano.\n\nEntenda: https://t.co/qSCMT9O2ED", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186333937003618304"]}, {"author_id": "3145172908", "created_at": "2019-10-20T13:49:11.000Z", "id": "1185915871757291521", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 4, "like_count": 315, "quote_count": 6}, "text": "Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185915871757291521"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yJVqC3U3aG", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185479877350318080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJVqC3U3aG", "media_key": "3_1185479870614294533"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-10-19T08:56:42.000Z", "id": "1185479877350318080", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/yJVqC3U3aG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185479877350318080"]}, {"author_id": "3886983147", "created_at": "2019-10-21T19:40:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186366461754970112"}], "id": "1186366636649046016", "in_reply_to_user_id": "748123116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sashitox estas bien?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186366636649046016"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "DeAlanRecuerdo"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Emilio Althaus"}]}, "author_id": "33321265", "created_at": "2019-10-19T20:46:15.000Z", "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "id": "1185658439982354437", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 17, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "text": "#DeAlanRecuerdo\nSu hijo no reconocido con una mujer \u00e1rabe en la calle Emilio Althaus en primer gobierno \nElla nunca quiso m\u00e1s saber de el\nMi t\u00edo era vecino de ella", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185658439982354437"]}, {"author_id": "318713537", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/VaCJD7ewdw", "expanded_url": "https://www.la7.it/laria-che-tira/video/matteo-salvini-mai-detto-che-leuro-e-irreversibile-i-giornalisti-scrivono-tante-cose-di-21-10-2019-288691", "display_url": "la7.it/laria-che-tira\u2026"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "created_at": "2019-10-21T11:49:09.000Z", "id": "1186248051792531457", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "text": "Quindi l'euro non \u00e8 irreversibile per Salvini, badate bene, la lezione di ci\u00f2 che sta succedendo In Inghilterra, non \u00e8 sufficiente! SALVINI NON DEVE ASSOLUTAMENTE TORNARE AL POTERE PRIMA CHE VENGA ELETTO IL PRESIDENTE DELLA REPUBBLICA, CAPITO @nzingaretti? https://t.co/VaCJD7ewdw", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186248051792531457"]}, {"author_id": "1313067968", "created_at": "2019-10-21T04:04:49.000Z", "id": "1186131197090512896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Son enfermos o divulgan un video suicida? Pasados de la verga", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186131197090512896"]}, {"author_id": "33068317", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/fj3uzFSmWa", "expanded_url": "http://www.zonammorpg.com/2019/10/21/los-servidores-de-ragnarok-online-international-se-apagaran-dos-meses-para-recibir-una-gran-actualizacion/", "display_url": "zonammorpg.com/2019/10/21/los\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jdkJVhnZ1d", "expanded_url": "https://twitter.com/zonammorpg/status/1186287059692085249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jdkJVhnZ1d", "media_key": "3_1186287058052157443"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 46, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok Online International"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:24:09.000Z", "id": "1186287059692085249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Los servidores de Ragnarok Online International se apagar\u00e1n dos meses para recibir una gran\u00a0actualizaci\u00f3n https://t.co/fj3uzFSmWa https://t.co/jdkJVhnZ1d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186287059692085249"]}, {"author_id": "67165437", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/A8yl6ndFGB", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6635, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "created_at": "2019-10-20T16:56:12.000Z", "id": "1185962933861474304", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 15, "like_count": 230, "quote_count": 3}, "text": "Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en el domicilio familiar.\n\n(Esto sigue, y sigue, y sigue... y no pasa nada). https://t.co/A8yl6ndFGB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962933861474304"]}, {"author_id": "907277392460337154", "created_at": "2019-10-20T14:48:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185930608809299968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.3481, "type": "Place", "normalized_text": "kehilot"}]}, "id": "1185930824899858438", "in_reply_to_user_id": "907277392460337154", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 2, "like_count": 231, "quote_count": 1}, "text": "Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las kehilot nos resistimos al servilismo suicida que nos sit\u00faa en la equidistancia entre la ley y la turba.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185930824899858438"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "Batman"}, {"start": 90, "end": 96, "tag": "C\u00f3mic"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/CaDvDRNRYN", "expanded_url": "http://goo.gl/XOk9DC", "display_url": "goo.gl/XOk9DC", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583015205927362560/g_S9vJRQ?format=jpg&name=orig", "width": 1550, "height": 1550}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583015205927362560/g_S9vJRQ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mic para todos", "description": "C\u00f3mic para todos. 3,072 likes \u00b7 14 talking about this. C\u00f3mic para todos es un weblog sobre el noveno arte. Novedades editoriales, cl\u00e1sicos, ensayos sobre c\u00f3mic, pel\u00edculas, series de televisi\u00f3n...", "unwound_url": "https://www.facebook.com/comicparatodos/?ref=hl"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/BWiZ6bBI6x", "expanded_url": "https://wp.me/p3LASg-6qh", "display_url": "wp.me/p3LASg-6qh"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/pSDVq68gvQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Comicparatodos/status/1186283496441909248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pSDVq68gvQ", "media_key": "3_1184340842934427648"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/pSDVq68gvQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Comicparatodos/status/1186283496441909248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pSDVq68gvQ", "media_key": "3_1184340886647386112"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7316, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.7259, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3mic"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 40, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "mikeljanin", "id": "82104594"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "MitchGerads", "id": "21771720"}, {"start": 183, "end": 196, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "author_id": "1617726888", "created_at": "2019-10-21T14:10:00.000Z", "id": "1186283496441909248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "'#Batman. Yo soy suicida', de @TomKingTK, @mikeljanin y @MitchGerads. M\u00e1s p\u00e1ginas de este #C\u00f3mic, en Facebook: https://t.co/CaDvDRNRYN. Y la rese\u00f1a, aqu\u00ed: https://t.co/BWiZ6bBI6x, de @eccediciones https://t.co/pSDVq68gvQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186283496441909248"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Batman"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/BWiZ6bBI6x", "expanded_url": "https://wp.me/p3LASg-6qh", "display_url": "wp.me/p3LASg-6qh"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5682, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Bane"}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.3565, "type": "Person", "normalized_text": "Caballero Oscuro"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "Catwoman"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 40, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 164, "end": 175, "username": "mikeljanin", "id": "82104594"}, {"start": 178, "end": 190, "username": "MitchGerads", "id": "21771720"}, {"start": 220, "end": 233, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "author_id": "1617726888", "created_at": "2019-10-21T14:05:00.000Z", "id": "1186282238146560000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En '#Batman. Yo soy suicida', @TomKingTK reformula a Bane y sienta las bases de la relaci\u00f3n entre el Caballero Oscuro y Catwoman, centro de su etapa, con dibujo de @mikeljanin y @MitchGerads: https://t.co/BWiZ6bBI6x, de @eccediciones", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186282238146560000"]}, {"author_id": "584385737", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/XqabYF8f5n", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalRapRJ/status/1185980782504009728", "display_url": "twitter.com/CanalRapRJ/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:48:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185980782504009728"}], "id": "1186036405153259522", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 35, "like_count": 1501, "quote_count": 34}, "text": "ele \u00e9 o nosso joker\ud83d\udc47 https://t.co/XqabYF8f5n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186036405153259522"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OQxcQ8OeJj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185480137518780417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQxcQ8OeJj", "media_key": "3_1185480131298693121"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-10-19T08:57:44.000Z", "id": "1185480137518780417", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/OQxcQ8OeJj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185480137518780417"]}, {"author_id": "69673982", "created_at": "2019-10-21T19:01:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1186356771285360646", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "text": "Em templo xinto\u00edsta, Bolsonaro diz que precisa se livrar do mal.\n\nOu seja, ele precisa se livrar dele mesmo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186356771285360646"]}, {"author_id": "2365041789", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/LwZun7k6an", "expanded_url": "https://spanishrevolution.org/un-pensionista-pregunta-a-casado-si-el-podria-vivir-con-385-euros-al-mes-y-este-responde-que-no-se-puede-hacer-demagogia/", "display_url": "spanishrevolution.org/un-pensionista\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:51:56.000Z", "id": "1186339349761265664", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 11, "like_count": 88, "quote_count": 5}, "text": "Cuando se carece de programa, cuando adem\u00e1s se carece de moral, se responde como lo ha hecho Casado.\nDice q no se debe hacer \" demagogia\" con las pensiones\nEvita as\u00ed responder lo q realmente piensa\nLa no sostenibilidad del sistema de pensiones\n https://t.co/LwZun7k6an", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186339349761265664"]}, {"author_id": "522569944", "created_at": "2019-10-20T20:11:03.000Z", "id": "1186011970555858946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Mam\u00e3e querida...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186011970555858946"]}, {"author_id": "87399233", "created_at": "2019-10-21T19:29:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186362052333449216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 231, "end": 232, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "solaltgn", "id": "3345578386"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "thoughsob", "id": "2797256978"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "davidpich", "id": "234860899"}]}, "id": "1186363998519910405", "in_reply_to_user_id": "3345578386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@solaltgn @thoughsob @davidpich Me temo que en Espa\u00f1a sigue mandando el franquismo, y que si para que Catalunya no se independice hay que saltarse la constituci\u00f3n y tratados internacionales, se los saltar\u00e1n, aunque les echen de la UE. No hay m\u00e1s que o\u00edr lo que dice la derecha, el ej\u00e9rcito, la polic\u00eda...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186363998519910405"]}, {"author_id": "1071542687143202818", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/aBWnkkLYZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/anaaliati_/status/1186133842245160960", "display_url": "twitter.com/anaaliati_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:54:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186133842245160960"}], "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1186355155777789952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tatu se matou\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/aBWnkkLYZ7", "lang": "cs", "edit_history_tweet_ids": ["1186355155777789952"]}, {"author_id": "71629213", "created_at": "2019-10-21T12:59:55.000Z", "id": "1186265861528653824", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 352, "like_count": 5299, "quote_count": 6}, "text": "Necesito estar solo...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265861528653824"]}, {"author_id": "45409867", "created_at": "2019-10-21T18:02:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Gantz"}]}, "id": "1186342123915927555", "public_metrics": {"retweet_count": 762, "reply_count": 308, "like_count": 6444, "quote_count": 122}, "text": "Netanyahu anuncia n\u00e3o ter conseguido formar um governo pela segunda vez e agora seu rival Benny Gantz ter\u00e1 a oportunidade de formar coaliza\u00e7\u00e3o e se tornar premi\u00ea. Investigado em m\u00faltiplos casos de corrup\u00e7\u00e3o, Netanyahu \u00e9 aliado de Bolsonaro. J\u00e1 Gantz quer dist\u00e2ncia do brasileiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186342123915927555"]}, {"author_id": "744867732793896960", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/HqCppOAvdj", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/odebrecht-barata-le-decia-a-alan-garcia-como-redactar-decretos-de-urgencia-luis-nava/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:10:10.000Z", "geo": {"place_id": "ad39e8439def2ef9"}, "id": "1186026846690766848", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "\"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar decretos de urgencia https://t.co/HqCppOAvdj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186026846690766848"]}, {"author_id": "3231943579", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/hvuc7ri1dg", "expanded_url": "https://twitter.com/retojorjais/status/1185963187897810944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvuc7ri1dg", "media_key": "3_1185963182407462914"}]}, "created_at": "2019-10-20T16:57:12.000Z", "id": "1185963187897810944", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 268, "like_count": 2487, "quote_count": 38}, "text": "LUCHE A TU LADO HOMBRO A HOMBRO HERMANO \ud83d\ude2d ME CUESTA CREER, QUE YA NO TE VERE. \ud83d\ude14 QUIERO CERRAR LOS OJOS DESPERTAR Y VERTE A MI LADO, SONREIR PLATICAR COMO SIEMPRE LO HACIAMOS \ud83d\ude14 QUIERO DESPERTAR DE ESTE SUE\u00d1O TAN HORRIBLE, TE EXTRA\u00d1O CONEJO HERMANO \ud83d\ude2d https://t.co/hvuc7ri1dg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185963187897810944"]}, {"author_id": "71629213", "created_at": "2019-10-20T23:34:39.000Z", "id": "1186063208794202112", "public_metrics": {"retweet_count": 325, "reply_count": 462, "like_count": 5012, "quote_count": 14}, "text": "WTF BORRARON MI VIDEO EN 5 MINUTOS Y UN PUTO SUICIDIO ESTUVO M\u00c1S DE 48 HORAS!!?? WTFFFFF @YouTube @YTCreators @YouTubeMexico", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "YTCreators", "id": "1299355444637511682"}, {"start": 110, "end": 124, "username": "YouTubeMexico", "id": "707745276254146560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063208794202112"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "author_id": "1115623043601055744", "created_at": "2019-10-20T17:39:33.000Z", "id": "1185973843929763844", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 38, "like_count": 537, "quote_count": 3}, "text": "Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185973843929763844"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 27, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Chigi"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/YFYGktY4jx", "expanded_url": "https://twitter.com/StaseraItalia/status/1186353136895705088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YFYGktY4jx", "media_key": "13_1186352772247117824"}]}, "author_id": "983289622817107968", "created_at": "2019-10-21T18:46:43.000Z", "id": "1186353136895705088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "In diretta a #StaseraItalia gli ultimi aggiornamenti sul vertice appena iniziato a Palazzo #Chigi https://t.co/YFYGktY4jx", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186353136895705088"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Joker"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "BoxOfffice"}, {"start": 110, "end": 122, "tag": "SuicidSquad"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NTfBjOXAQV", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186148499571838976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NTfBjOXAQV", "media_key": "7_1186148446358691840"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "BoxOfffice"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidSquad"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-21T05:13:34.000Z", "id": "1186148499571838976", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 267, "quote_count": 0}, "text": "Coringa deve superar a bilheteria mundial de Esquadr\u00e3o Suicida($746M) nesta segunda-feira. #Joker #BoxOfffice #SuicidSquad \n\n(Via: @TheWrap) https://t.co/NTfBjOXAQV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186148499571838976"]}, {"author_id": "54621195", "created_at": "2019-10-21T11:31:02.000Z", "id": "1186243491279593472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "text": "Um amigo corinthiano do meu grupo aqui da cidade suicidou-se ontem. Parecia algu\u00e9m t\u00e3o alegre e de bem com a vida. A pessoa tem um inferno dentro de si e n\u00e3o conseguimos enxergar para ajud\u00e1-los. Deus o receba e conforte a fam\u00edlia \ud83d\ude22", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186243491279593472"]}, {"author_id": "25992212", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/wZNOefiHCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1186094680175497216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZNOefiHCZ", "media_key": "7_1186094548088475658"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 198, "end": 207, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.8024, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:39:42.000Z", "id": "1186094680175497216", "public_metrics": {"retweet_count": 2643, "reply_count": 267, "like_count": 7823, "quote_count": 149}, "text": "Macri: \"Es indignante escucharlos hablar de pobreza. No les creo nada. Ellos siempre han usado a los pobres, siempre han hecho clientelismo. \u00a1Las im\u00e1genes de tristeza que hemos visto esta semana en La Matanza! 35 a\u00f1os gobernando La Matanza: \u00bfno pudieron hacer una obra?\" https://t.co/wZNOefiHCZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186094680175497216"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/BOna6Ypza5", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1185933903594446848", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 217, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:08:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185933903594446848"}], "id": "1186056707694354432", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Uuuuuyyyyyy ser\u00eda la mejor noticia...precisamente el cobarde suicida se mat\u00f3 para evitar que se sigan removiendo escombros de su entorno, pero JAM\u00c1S se imagin\u00f3 que su BRAZO DERECHO no se inmolar\u00eda como lo hizo Mantilla en su momento y contar\u00eda TODA LA VERDAD. https://t.co/BOna6Ypza5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186056707694354432"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 259, "tag": "PoliziaPenitenziaria"}, {"start": 260, "end": 268, "tag": "Carcere"}, {"start": 269, "end": 277, "tag": "Carceri"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/8h16ss0kst", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGg7qb", "display_url": "dlvr.it/RGg7qb"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XyrDokBgtK", "expanded_url": "https://twitter.com/Penitenziaria1/status/1186359383816454144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XyrDokBgtK", "media_key": "3_1186359381492789248"}]}, "author_id": "1040230583996174342", "created_at": "2019-10-21T19:11:33.000Z", "id": "1186359383816454144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Poliziotto suicida nel lago: Ministero della Giustizia rivuole il milione di euro che aveva ottenuto come risarcimento per malattia contratta in carcere: Una vicenda assurda quela che sta colpendo la famiglia del\u2026 https://t.co/8h16ss0kst #PoliziaPenitenziaria #Carcere #Carceri https://t.co/XyrDokBgtK", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186359383816454144"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "LaZubia"}, {"start": 75, "end": 98, "tag": "NoalaViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XbIQUgwmju", "expanded_url": "http://www.elindependientedegranada.es/ciudadania/hombre-asesina-disparo-mujer-luego-suicida-zubia", "display_url": "elindependientedegranada.es/ciudadania/hom\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/9IkmpagYJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/IndeGranada/status/1185929536300638209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9IkmpagYJZ", "media_key": "3_1185929524065820673"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5613, "type": "Other", "normalized_text": "LaZubia"}, {"start": 76, "end": 97, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "NoalaViolenciaMachista"}]}, "author_id": "2981111867", "created_at": "2019-10-20T14:43:29.000Z", "id": "1185929536300638209", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "text": "Un hombre asesina de un disparo a su mujer y luego se suicida en #LaZubia. #NoalaViolenciaMachista\n\nhttps://t.co/XbIQUgwmju https://t.co/9IkmpagYJZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185929536300638209"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 227, "end": 237, "tag": "40seconds"}, {"start": 238, "end": 259, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 31, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 239, "end": 258, "probability": 0.6352, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "234249209", "created_at": "2019-10-10T16:53:06.000Z", "id": "1182338278214815745", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el #DiaMundialSaludMental  que se centra en al prevenci\u00f3n del suicidio. Recuerda \"Cada 40 segundos se suicida una persona\". Dedica 40 segundos para escuchar y apoyar a las personas que est\u00e1n pasando por un mal momento.\n #40seconds\n#WorldMentalHealthDay", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182338278214815745"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 216, "tag": "EstoPasaEnChile"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/aWkMe3Vr02", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipeOvalle/status/1186298656632250370/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aWkMe3Vr02", "media_key": "7_1186298487253749762"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 82, "username": "mcubillossigall", "id": "968552547144404994"}, {"start": 156, "end": 172, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "author_id": "23377549", "created_at": "2019-10-21T15:10:14.000Z", "id": "1186298656632250370", "public_metrics": {"retweet_count": 5854, "reply_count": 413, "like_count": 5701, "quote_count": 865}, "text": "Esto es lo que pasa cuando la prensa toma verdadero protagonismo. @mcubillossigall no es capaz de responder una pregunta sobre los irresponsables dichos de @sebastianpinera asoci\u00e1ndolo a su contexto. #EstoPasaEnChile https://t.co/aWkMe3Vr02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186298656632250370"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 179, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 181, "end": 192, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/YZMFEsVUJ1", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7315, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "author_id": "249112212", "created_at": "2019-10-21T07:00:00.000Z", "id": "1186175285709791232", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia\nUn hijo de la pareja ha hallado este domingo los cad\u00e1veres en el domicilio familiar\n#Feminicidio \n#NiUnaMenos \nhttps://t.co/YZMFEsVUJ1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186175285709791232"]}, {"author_id": "3463813937", "created_at": "2019-10-21T03:05:10.000Z", "geo": {"place_id": "23b94c308d6825fa"}, "id": "1186116188222439424", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "ter mente suicida eh foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186116188222439424"]}, {"author_id": "2929375497", "created_at": "2019-10-21T18:34:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186316897022828550"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.7587, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cabrosa18", "id": "1319564509"}]}, "id": "1186350051863470080", "in_reply_to_user_id": "1319564509", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Cabrosa18 Por supuesto.!!!\nEs el FA de Chile, pero con mentalidad suicida, con tal de lograr sus objetivos.!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186350051863470080"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "sitandtalk"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ygnwbyoTsu", "expanded_url": "https://twitter.com/xapo_/status/1186245173514248192", "display_url": "twitter.com/xapo_/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "sitandtalk"}]}, "author_id": "191102437", "created_at": "2019-10-21T11:58:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186245173514248192"}], "id": "1186250496513921024", "public_metrics": {"retweet_count": 3640, "reply_count": 430, "like_count": 6915, "quote_count": 151}, "text": "Tengo dudas de que salga en los medios estatales, me sigue impresionando el suicidio de los socialistas #sitandtalk https://t.co/ygnwbyoTsu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186250496513921024"]}, {"author_id": "103082179", "created_at": "2019-10-21T18:52:26.000Z", "id": "1186354572203380736", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 13, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "Le informamos a nuestros clientes que nos encontramos cerrados por el d\u00eda de hoy.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186354572203380736"]}, {"author_id": "30871522", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/cudyzBgYYz", "expanded_url": "https://twitter.com/cleporati/status/1186280697792815104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cudyzBgYYz", "media_key": "3_1186280684786278400"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:58:53.000Z", "id": "1186280697792815104", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 5, "like_count": 61, "quote_count": 8}, "text": "Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posici\u00f3n de poder; van a terminar recogiendo los frutos del monstruo que est\u00e1n despertando. https://t.co/cudyzBgYYz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280697792815104"]}, {"author_id": "980678382684749824", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ueWEfcRhfZ", "expanded_url": "https://twitter.com/raulmrangel01/status/1186150981664264192", "display_url": "twitter.com/raulmrangel01/\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4311, "type": "Place", "normalized_text": "Coliseo"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 90, "username": "Parka_AAA", "id": "206594691"}, {"start": 173, "end": 187, "username": "luchalibreaaa", "id": "83636170"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:06:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186150981664264192"}], "id": "1186161778691960832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En la funci\u00f3n de aniversario de este domingo, en la Arena Coliseo de Monterrey, @Parka_AAA sufri\u00f3 un fuerte golpe producto de un tope suicida que sali\u00f3 mal.\n\nEl luchador de @luchalibreaaa fue trasladado al hospital debido a que qued\u00f3 inconsciente.\n\nSe reporta estable al momento. https://t.co/ueWEfcRhfZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186161778691960832"]}, {"author_id": "971047772504907777", "created_at": "2019-10-21T18:46:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186352055117647872"}], "id": "1186353126841995264", "in_reply_to_user_id": "703790810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@YanRodriiguess Eu assisti e t\u00f4 em choque at\u00e9 agora, a tranquilidade com q ele atirou foi aterrorizante", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YanRodriiguess", "id": "703790810"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186353126841995264"]}, {"author_id": "97250580", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/7xmIXfx89V", "expanded_url": "https://twitter.com/mbachelet/status/1186309863942578176", "display_url": "twitter.com/mbachelet/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:52:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186309863942578176"}], "id": "1186354658815725573", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O ultra-liberalismo que matou o futuro de todos, ningu\u00e9m se importa mais https://t.co/7xmIXfx89V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186354658815725573"]}, {"author_id": "952943874099568640", "created_at": "2019-10-21T04:15:19.000Z", "id": "1186133842245160960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Nunca vou superar o tio descendo a lomba rolando KKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186133842245160960"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Chile"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/bVO0aPEUci", "expanded_url": "http://ow.ly/PjRJ30pKPuH", "display_url": "ow.ly/PjRJ30pKPuH"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "4119914644", "created_at": "2019-10-21T15:54:46.000Z", "id": "1186309863942578176", "public_metrics": {"retweet_count": 1074, "reply_count": 1202, "like_count": 2114, "quote_count": 329}, "text": "Estoy muy preocupada y triste de ver violencia, muertes y lesiones en\u00a0#Chile. Exhorto al Gobierno a trabajar\u00a0con todos los sectores y encontrar soluciones para abordar agravios. Urjo a los que planean participar en las protestas a hacerlo pac\u00edficamente: https://t.co/bVO0aPEUci", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186309863942578176"]}, {"author_id": "1025243954135093248", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DBScqRIPw9", "expanded_url": "https://twitter.com/Milaizen/status/1186107116790136838/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBScqRIPw9", "media_key": "7_1186106922870755330"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:29:08.000Z", "id": "1186107116790136838", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 7}, "text": "Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida. \nAchei interessante ressaltar, porque \u00e9 f\u00e1cil falar mal dos outros, apontar na cara e tudo mais... https://t.co/DBScqRIPw9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186107116790136838"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 239, "tag": "ElNoticiero"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/6jQeFZCs7i", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcpy/status/1186303219661565953/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6jQeFZCs7i", "media_key": "13_1186303065365762048"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "ElNoticiero"}]}, "author_id": "413981468", "created_at": "2019-10-21T15:28:22.000Z", "id": "1186303219661565953", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Un entrenador logr\u00f3 desarmar a un estudiante suicida en un colegio en Oregon, Estados Unidos, y luego lo abraz\u00f3. El informe policial revel\u00f3 que el arma estaba cargada con una ronda y que el joven nunca apunt\u00f3 a otras personas. #ElNoticiero https://t.co/6jQeFZCs7i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186303219661565953"]}, {"author_id": "1022283132", "created_at": "2019-10-19T16:22:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185576262812798976"}], "id": "1185592147036250115", "in_reply_to_user_id": "3430747733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cabeyobnana @Amandaiqu @Laydodeboche @duduciiomar @sweet_parad1se so vamos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cabeyobnana", "id": "3430747733"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Amandaiqu", "id": "3154241497"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "Laydodeboche", "id": "265053665"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "sweet_parad1se", "id": "713478701283938305"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185592147036250115"]}, {"author_id": "3297218579", "created_at": "2019-10-20T23:59:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6538, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "id": "1186069455018889218", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 58, "like_count": 277, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfMe pueden explicar que est\u00e1 pasando en chile?\nSi me pasan fuentes mejor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069455018889218"]}, {"author_id": "789465914387337216", "created_at": "2019-10-21T13:19:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.5906, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "id": "1186270827186130945", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 43, "like_count": 257, "quote_count": 10}, "text": "Si gana Macri, temo por la vida de Alberto.\n\nLas consecuencias para CFK ser\u00edan p\u00e9simas y para el coso, fatales. No se la perdonar\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270827186130945"]}, {"author_id": "1090916816170479616", "created_at": "2019-10-21T18:30:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "id": "1186348971414999041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Um momento para atualizar cl\u00e1ssicos da m\u00fasica brasileira \nVou se Uber, vc sabe, tava morrendo de saudade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186348971414999041"]}, {"author_id": "3326212498", "created_at": "2019-10-21T17:56:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1013614928505245696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo Perez"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}]}, "id": "1186340597369585666", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle @Cuarto_Poder Que tal intervenci\u00f3n de Nava se las cant\u00f3 toditas al fiscal Jos\u00e9 Domingo Perez y lo ech\u00f3 al suicida.....tremendo Nava.....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186340597369585666"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 109, "tag": "agi"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IinBCaBgL9", "expanded_url": "https://www.agi.it/cronaca/malattia_lavoro_suicida-6403193/news/2019-10-21/", "display_url": "agi.it/cronaca/malatt\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agi.it/cronaca/malattia_lavoro_suicida-6403193/news/2019-10-21/"}]}, "author_id": "72248630", "created_at": "2019-10-21T17:06:14.000Z", "id": "1186327846748327936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova https://t.co/IinBCaBgL9 #agi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186327846748327936"]}, {"author_id": "727239318641741824", "created_at": "2019-10-21T18:34:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186006214557220864"}], "id": "1186350094783799304", "in_reply_to_user_id": "1091023419121041408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Poha_Lucas2 Tudo esc\u00f3ria, kkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Poha_Lucas2", "id": "1091023419121041408"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186350094783799304"]}, {"author_id": "210118514", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/rrIMpdsSl3", "expanded_url": "http://ow.ly/wA9t50wQlEV", "display_url": "ow.ly/wA9t50wQlEV"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.742, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:31:23.000Z", "id": "1186334177253298177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Reafirmando sua pol\u00edtica suicida, o PCdoB reiterou recentemente o seu apoio \u00e0 entrega da Base de Alc\u00e2ntara para o imperialismo norte americano.\n\nEntenda: https://t.co/rrIMpdsSl3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186334177253298177"]}, {"author_id": "14594813", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/gkXzHJQTJl", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/10/em-templo-xintoista-bolsonaro-diz-que-precisa-se-livrar-do-mal.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/10/em-templo-xintoista-bolsonaro-diz-que-precisa-se-livrar-do-mal.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 125, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 169, "username": "folha_mundo", "id": "91182842"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:40:00.000Z", "id": "1186351444015960070", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 46, "like_count": 40, "quote_count": 13}, "text": "Horas antes, ao chegar ao hotel onde estava hospedado, o presidente havia afirmado que, na crise interna de seu partido, o PSL, o \u201cbem venceria o mal\u201d. (via @folha_mundo)\nhttps://t.co/gkXzHJQTJl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186351444015960070"]}, {"author_id": "68740712", "created_at": "2019-10-21T06:42:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.309, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.9101, "type": "Organization", "normalized_text": "FCS"}]}, "id": "1186170999357792257", "public_metrics": {"retweet_count": 1206, "reply_count": 8605, "like_count": 3833, "quote_count": 2092}, "text": "Hoy viajo a Barcelona para conocer la evoluci\u00f3n de los agentes heridos en los disturbios.\nHe recordado al Sr. Torra en una carta las obligaciones de todo responsable p\u00fablico: condenar rotundamente la violencia, amparar a las FCS que la combaten y evitar la discordia civil.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186170999357792257"]}, {"author_id": "857285437278343176", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/0TCub0uQGE", "expanded_url": "http://abcnoticias.com.mx/?p=38516", "display_url": "abcnoticias.com.mx/?p=38516"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/V73t8BGRJw", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCNoticiasMex/status/1186296235961016321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V73t8BGRJw", "media_key": "3_1186296233180184581"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.3877, "type": "Place", "normalized_text": "GAM"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:00:37.000Z", "id": "1186296235961016321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Adolescente se suicida tras discutir con su padre en GAM - https://t.co/0TCub0uQGE https://t.co/V73t8BGRJw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186296235961016321"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 258, "tag": "StorieParallele"}, {"start": 259, "end": 276, "tag": "ventaglidiparole"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/1Xo9M0nrJT", "expanded_url": "https://twitter.com/Patrizia0758/status/1186235591421243392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Xo9M0nrJT", "media_key": "3_1186235584513265664"}]}, "author_id": "450738991", "created_at": "2019-10-21T10:59:38.000Z", "id": "1186235591421243392", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\"L'uomo mortale, Leuc\u00f2,non ha che questo d'immortale. Il ricordo che porta e il ricordo che lascia, ho dato poesia agli uomini,condiviso pene di molti, cercato me stesso\" I funerali furono civili poich\u00e9 suicida.\nAnche Pavese,in fondo, viveva #StorieParallele\n#ventaglidiparole https://t.co/1Xo9M0nrJT", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186235591421243392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "NDmais"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/N8d4IwAxVq", "expanded_url": "https://ndmais.com.br/noticias/video-homem-explode-quintal-de-casa-ao-tentar-matar-baratas/", "display_url": "ndmais.com.br/noticias/video\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5155, "type": "Other", "normalized_text": "NDmais"}]}, "author_id": "197491849", "created_at": "2019-10-21T18:33:04.000Z", "id": "1186349698325647360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "V\u00cdDEO: Homem explode quintal de casa ao tentar matar baratas. #NDmais https://t.co/N8d4IwAxVq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186349698325647360"]}, {"author_id": "258041705", "created_at": "2019-10-21T13:49:44.000Z", "id": "1186278395832950784", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Cuando hablaban del \u201cvideo maldito\u201d pens\u00e9 que se refer\u00edan al del ruso que se suicida, pero vi el video de una candidata que toca el piano de forma desconcertante y ahora no s\u00e9 a qu\u00e9 video se refieren", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278395832950784"]}, {"author_id": "1319564509", "created_at": "2019-10-21T16:22:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186145375608102912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.6227, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3817, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ebonilla56", "id": "2929375497"}]}, "id": "1186316897022828550", "in_reply_to_user_id": "2929375497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ebonilla56 Tenes claro que es el FA de Chile, no? Y viendo eso, los hechos hablan por s\u00ed solos....Igualmente, llegado el momento, en el FA vern\u00e1culo, har\u00e1n \"copio y pego\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186316897022828550"]}, {"author_id": "3007109176", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/nxoUZBQM3w", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1186037776350957569", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:13:06.000Z", "id": "1186042685334937600", "public_metrics": {"retweet_count": 520, "reply_count": 48, "like_count": 3094, "quote_count": 183}, "text": "mt bonito o casal:\n\nambos usavamdrogas pesadas e um deles morreu por causa disso\n\na garota mentia pro pai que so queria salvar ela do v\u00edcio. \n\no jesse tendo q ligar pro pai dela quando ela morre por causa da irresponsabilidade deles dois \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2764\n\nperfeito! https://t.co/nxoUZBQM3w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186042685334937600"]}, {"author_id": "2858159968", "created_at": "2019-10-21T18:29:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186348719035342852"}], "id": "1186348721639956481", "in_reply_to_user_id": "2858159968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "reizinho n\u00e3o fez nada de errado ta perdoado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186348721639956481"]}, {"author_id": "636025744", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cOd80NWIPE", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html"}]}, "created_at": "2019-10-21T07:39:07.000Z", "id": "1186185127371640832", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "text": "\u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola causa. \u201c https://t.co/cOd80NWIPE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186185127371640832"]}, {"author_id": "3165995851", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263500638838785"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263516359077888"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263534243631109"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263547820593152"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:51:01.000Z", "id": "1186263620520501248", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 22, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "text": "Mujer escribe carta suicida dedicada a su esposo https://t.co/PQSyC1Uf60", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186263620520501248"]}, {"author_id": "2181127406", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/IGsV5Y3da7", "expanded_url": "https://youtu.be/U_elqpL2PNo", "display_url": "youtu.be/U_elqpL2PNo"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mRjcJSjhcU", "expanded_url": "https://twitter.com/LeyendasCanal/status/1185983048678105091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mRjcJSjhcU", "media_key": "3_1185983016151273472"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "CHERNOBYL"}]}, "created_at": "2019-10-20T18:16:07.000Z", "id": "1185983048678105091", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "NUEVO VIDEO EN EL CANAL \u201c EL ESCUADR\u00d3N SUICIDA DE CHERNOBYL\u201d.\n\nhttps://t.co/IGsV5Y3da7 suscr\u00edbete, comp\u00e1rtelo \ud83d\udc48 https://t.co/mRjcJSjhcU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185983048678105091"]}, {"author_id": "2909557761", "created_at": "2019-10-20T02:57:29.000Z", "id": "1185751864324841474", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "text": "Agradezco a la fortaleza que tuve en el momento que vi que se me iba mi viejo hasta ahora, porque es una lucha constante con nuestra mente y no soy una suicida, uno busca ver en alguna parte a esa persona y cuando no se puede en serio sent\u00eds que esa es una opci\u00f3n. Por m\u00e1s de que", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185751864324841474"]}, {"author_id": "3306043271", "created_at": "2019-10-21T18:21:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186346195435831297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6861, "type": "Person", "normalized_text": "Luizin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luizin_f", "id": "1292939154821709827"}]}, "id": "1186346901857275909", "in_reply_to_user_id": "771179273805635584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@luizin_f Perdeu Luizin kkkkkkkkkkkk quase entrou na porrada p mulher pq n queria comer, a mulher falou q vai deixar de castigo sem celular", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186346901857275909"]}, {"author_id": "145992645", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/ktWheKEWLG", "expanded_url": "http://atres.red/096pn1", "display_url": "atres.red/096pn1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada_201910205dac8bdc0cf2e8e7ead821db.html"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7375, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "created_at": "2019-10-20T16:33:15.000Z", "id": "1185957161081491456", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 5}, "text": "Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero: un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia, Granada https://t.co/ktWheKEWLG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185957161081491456"]}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Guarapari, Brasil", "id": "c3298d9d79922899"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Guayaquil, Ecuador", "id": "009924a469d7ace1"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Osasco, Brasil", "id": "32e64dedd065063f"}, {"full_name": "Coacalco de Berrioz\u00e1bal, M\u00e9xico", "id": "78af1e20d61cea4e"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}]}, "errors": [{"resource_id": "1186386699431170051", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186386699431170051", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186386699431170051].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178788758935818250", "value": "1178788758935818250", "detail": "User has been suspended: [1178788758935818250].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186371056245837829", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186371056245837829", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186371056245837829].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186382233717874688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186382233717874688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186382233717874688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186359162902589446", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186359162902589446].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186359162902589446", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "750022442916126720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [750022442916126720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "750022442916126720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186377070122852352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186377070122852352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186377070122852352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186373694345699329", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186373694345699329", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186373694345699329].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3394516343", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3394516343].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3394516343", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186131467337949184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186131467337949184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186131467337949184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "873723624385114113", "value": "873723624385114113", "detail": "User has been suspended: [873723624385114113].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186371783798210563", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186371783798210563", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186371783798210563].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178424320437211136", "value": "1178424320437211136", "detail": "User has been suspended: [1178424320437211136].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186369381862903808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186369381862903808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186369381862903808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "966419943897038853", "value": "966419943897038853", "detail": "User has been suspended: [966419943897038853].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186350570862497803", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186350570862497803", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186350570862497803].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1076870727561895937", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1076870727561895937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076870727561895937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186089131975290880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186089131975290880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186089131975290880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186103499282616321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186103499282616321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186103499282616321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1012143838121603074", "value": "1012143838121603074", "detail": "User has been suspended: [1012143838121603074].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186362439715217408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186362439715217408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186362439715217408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186354130517929990", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186354130517929990].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186354130517929990", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186318328933048320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186318328933048320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186318328933048320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186351210279911429", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186351210279911429].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186351210279911429", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186358462244184064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186358462244184064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186358462244184064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185615644831703040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185615644831703040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185615644831703040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186246003697078272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186246003697078272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186246003697078272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186355505934921729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186355505934921729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186355505934921729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186315416781635584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186315416781635584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186315416781635584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2946046941", "value": "2946046941", "detail": "User has been suspended: [2946046941].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186277224481284096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186277224481284096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186277224481284096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1665043878", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1665043878].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1665043878", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186349884494045186", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186349884494045186].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186349884494045186", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3161380497", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3161380497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3161380497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186340581376692233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186340581376692233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186340581376692233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "110340204", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [110340204].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "110340204", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186321218594574344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186321218594574344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186321218594574344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1186389323610050560", "oldest_id": "1186346662446456832", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90nokbuzgzmq2if48odbpf7jhj1"}}