{"data": [{"id": "1171705552642150400", "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1606138230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171705552642150400"], "created_at": "2019-09-11T08:42:27.000Z"}, {"id": "1171705534510182400", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "521470799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171705534510182400"], "created_at": "2019-09-11T08:42:23.000Z"}, {"id": "1171705256402702336", "text": "Esto tambi\u00e9n podr\u00eda explicar noticias como \u00e9stas, en donde una persona comete un homicidio dentro de la pareja y se suicida o realiza lo que eufemisticamente se ha pasado a llamar \"suicidio ampliado\". https://t.co/RUFayHdyVM", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "806424060049715200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171705248827793408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171705256402702336"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/RUFayHdyVM", "expanded_url": "https://twitter.com/plataformalife/status/1171705256402702336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUFayHdyVM", "media_key": "3_1171705252028067840"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/RUFayHdyVM", "expanded_url": "https://twitter.com/plataformalife/status/1171705256402702336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUFayHdyVM", "media_key": "3_1171705252028080129"}]}, "in_reply_to_user_id": "806424060049715200", "created_at": "2019-09-11T08:41:17.000Z"}, {"id": "1171704971584331777", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83345787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171704971584331777"], "created_at": "2019-09-11T08:40:09.000Z"}, {"id": "1171704924964642817", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "829357796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171704924964642817"], "created_at": "2019-09-11T08:39:57.000Z"}, {"id": "1171704924352200704", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1086535924413014017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171704924352200704"], "created_at": "2019-09-11T08:39:57.000Z"}, {"id": "1171704657787445248", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "267190675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171704657787445248"], "created_at": "2019-09-11T08:38:54.000Z"}, {"id": "1171704646106304512", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083365114751913984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171704646106304512"], "created_at": "2019-09-11T08:38:51.000Z"}, {"id": "1171704609410297858", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "84549554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171704609410297858"], "created_at": "2019-09-11T08:38:42.000Z"}, {"id": "1171704473342881793", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "132021066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171704473342881793"], "created_at": "2019-09-11T08:38:10.000Z"}, {"id": "1171704407421046784", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "303278838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171704407421046784"], "created_at": "2019-09-11T08:37:54.000Z"}, {"id": "1171704314273894400", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3027136450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171704314273894400"], "created_at": "2019-09-11T08:37:32.000Z"}, {"id": "1171704233613307969", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a - https://t.co/MK2p2jMRrq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14079548", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/MK2p2jMRrq", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171704233613307969"], "created_at": "2019-09-11T08:37:13.000Z"}, {"id": "1171704199303847936", "text": "RT @tamairycabrera: La persona en riesgo (suicida) en la mayor\u00eda de los casos se ve \"normal\" no hay se\u00f1ales visibles a simple vista de que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "299325236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171627298602266624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tamairycabrera", "id": "66573755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171704199303847936"], "created_at": "2019-09-11T08:37:04.000Z"}, {"id": "1171704164898037760", "text": "RT @tamairycabrera: Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "299325236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171627259549147138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tamairycabrera", "id": "66573755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171704164898037760"], "created_at": "2019-09-11T08:36:56.000Z"}, {"id": "1171704035637903360", "text": "La Junta implantar\u00e1 el \u00b4C\u00f3digo Suicidio\u00b4 para la detecci\u00f3n precoz de la idea suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "406347307", "edit_history_tweet_ids": ["1171704035637903360"], "created_at": "2019-09-11T08:36:25.000Z"}, {"id": "1171703915236200448", "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "195362875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171703915236200448"], "created_at": "2019-09-11T08:35:57.000Z"}, {"id": "1171703881648279552", "text": "Algunos mitos sobre el suicidio:\n- Quien dice que se va a suicidar no lo har\u00e1.\n- S\u00f3lo quieren llamar la atenci\u00f3n.\n- Quien se suicida o lo intenta es un ego\u00edsta o cobarde.\n- Hablar de suicidio es peligroso, lo podemos provocar.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/fjtlfthxMI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1139257591874367489", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171512673634177024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171703881648279552"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/fjtlfthxMI", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcmundo/status/1171512673634177024", "display_url": "twitter.com/bbcmundo/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:35:49.000Z"}, {"id": "1171703635690102784", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1490351305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171703635690102784"], "created_at": "2019-09-11T08:34:50.000Z"}, {"id": "1171703456861753348", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2960452720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171703456861753348"], "created_at": "2019-09-11T08:34:07.000Z"}, {"id": "1171703390491086848", "text": "RT @jornaldarecord: Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/Jr5JxDwdcI https://t.co/Vd0f0BtSEu", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "466922166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171702418410622976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jornaldarecord", "id": "291926260"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Jr5JxDwdcI", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Vd0f0BtSEu", "expanded_url": "https://twitter.com/jornaldarecord/status/1171702418410622976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vd0f0BtSEu", "media_key": "3_1171471068386611201"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171703390491086848"], "created_at": "2019-09-11T08:33:52.000Z"}, {"id": "1171702951850774530", "text": "RT @7m70: @TommiGilardini @ricpuglisi @pdnetwork Forza Italia continua a intonare  il suicida - per loro e per il paese - \u201cTorna a casa Mat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "868487182524321792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171499274049163265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "7m70", "id": "39028896"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "TommiGilardini", "id": "460610996"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171702951850774530"], "created_at": "2019-09-11T08:32:07.000Z"}, {"id": "1171702841838317570", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "962082232692297728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171702841838317570"], "created_at": "2019-09-11T08:31:41.000Z"}, {"id": "1171702661437120513", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "930476927508467718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171702661437120513"], "created_at": "2019-09-11T08:30:58.000Z"}, {"id": "1171702657272168448", "text": "@J_Zaragoza_ Un solo muerto es mucho pero no fueron mil sino 40 o 50, de las menores tasas mundiales y con el 33% de gente inmigrante y otro alto porcentaje de gente que se suicida despu\u00e9s y pasa de la ley. F\u00e1cil no es pero hay que seguir luchando.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4144642659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171301438863171584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "J_Zaragoza_", "id": "715890348569010176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171702657272168448"], "in_reply_to_user_id": "715890348569010176", "created_at": "2019-09-11T08:30:57.000Z"}, {"id": "1171702418410622976", "text": "Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/Jr5JxDwdcI https://t.co/Vd0f0BtSEu", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "291926260", "edit_history_tweet_ids": ["1171702418410622976"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Jr5JxDwdcI", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Vd0f0BtSEu", "expanded_url": "https://twitter.com/jornaldarecord/status/1171702418410622976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vd0f0BtSEu", "media_key": "3_1171471068386611201"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:30:00.000Z"}, {"id": "1171702227062415361", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120032286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171702227062415361"], "created_at": "2019-09-11T08:29:14.000Z"}, {"id": "1171701972220686341", "text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "155310985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171701972220686341"], "created_at": "2019-09-11T08:28:14.000Z"}, {"id": "1171701905141227520", "text": "Cacciari non si \u00e8 accorto che era al Potere senza poteri.? .. Spero che non sia in corsa x la rinonima di sindaco a Venezia...per carit\u00e0 https://t.co/xMulredLWP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1142396882653782019", "edit_history_tweet_ids": ["1171701905141227520"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/xMulredLWP", "expanded_url": "https://www.la7.it/otto-e-mezzo/video/massimo-cacciari-salvini-un-hapax-legomenon-errore-colossale-suicida-allapice-del-potere-10-09-2019-281431", "display_url": "la7.it/otto-e-mezzo/v\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:27:58.000Z"}, {"id": "1171701798333292544", "text": "@Averpues @caelisvivas Yo estoy a favor de no prevenirlo. Pero cuando veo que la mucha gente se suicida por falta de oportunidades... ya me invita a  una lucha pol\u00edtica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "275626694", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171410047269781506"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Averpues", "id": "150092597"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171701798333292544"], "in_reply_to_user_id": "150092597", "created_at": "2019-09-11T08:27:32.000Z"}, {"id": "1171701614316523526", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "232181709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171701614316523526"], "created_at": "2019-09-11T08:26:48.000Z"}, {"id": "1171701512873152513", "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62954436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171701512873152513"], "created_at": "2019-09-11T08:26:24.000Z"}, {"id": "1171701448389877760", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "844278517814738946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171701448389877760"], "created_at": "2019-09-11T08:26:09.000Z"}, {"id": "1171701364860358656", "text": "Joven trans de 16 se suicida por bullying transf\u00f3bico: \"Liceo de m*erda, me colaps\u00f3\" https://t.co/6a2IetZhIQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "261264752", "edit_history_tweet_ids": ["1171701364860358656"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6a2IetZhIQ", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:25:49.000Z"}, {"id": "1171701169523216384", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "264102730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171701169523216384"], "created_at": "2019-09-11T08:25:02.000Z"}, {"id": "1171701079144374273", "text": "@Windelio @matteosalvinimi @RaiPortaaPorta Hai una strana idea di politica. Fosse anche solo uno, merita di essere ascoltato. Specie se non si suicida da solo fregandosene degli italiani che governa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2850939853", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171684238393057282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Windelio", "id": "2903869005"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "RaiPortaaPorta", "id": "406880559"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171701079144374273"], "in_reply_to_user_id": "2903869005", "created_at": "2019-09-11T08:24:41.000Z"}, {"id": "1171700996491415553", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1170974836815998977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171700996491415553"], "created_at": "2019-09-11T08:24:21.000Z"}, {"id": "1171700834306052096", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "389673601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171700834306052096"], "created_at": "2019-09-11T08:23:42.000Z"}, {"id": "1171700832171171840", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "777634528483475457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171700832171171840"], "created_at": "2019-09-11T08:23:42.000Z"}, {"id": "1171700794749542401", "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1124683927208308741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171700794749542401"], "created_at": "2019-09-11T08:23:33.000Z"}, {"id": "1171700733806358530", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "177655873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171700733806358530"], "created_at": "2019-09-11T08:23:18.000Z"}, {"id": "1171700657629384705", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1115136769723371520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171700657629384705"], "created_at": "2019-09-11T08:23:00.000Z"}, {"id": "1171700589174173696", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "216343059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171700589174173696"], "created_at": "2019-09-11T08:22:44.000Z"}, {"id": "1171700441069080578", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "162909159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171700441069080578"], "created_at": "2019-09-11T08:22:08.000Z"}, {"id": "1171700439106146304", "text": "Se vc \u00e9 do tipo q ainda precisa se sentir superior a algo ou algu\u00e9m, sinto muito vc ainda \u00f1 amadureceu. Toma vergonha nessa cara e para de achar q \u00e9 melhor q algu\u00e9m s\u00f3 pq vc nunca roubou, matou ou bateu numa senhora, isso \u00e9 o m\u00ednimo pra ser um ser humano, vc \u00f1 \u00e9 melhor por isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "323953165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171699566531502080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171700439106146304"], "in_reply_to_user_id": "323953165", "created_at": "2019-09-11T08:22:08.000Z"}, {"id": "1171700073144733697", "text": "situaci\u00f3n en otras CCAA, pero al menos en Galicia existe un protocolo y os recomiendo encarecidamente su lectura y que lo deis a conocer en vuestro centro. Ese protocolo est\u00e1 disponible gratuitamente aqu\u00ed: https://t.co/XVsHkXM9Ud\n\nPor favor, educadores de otras CCAA, si tambi\u00e9n &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1292427054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171700070426787841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3284, "type": "Other", "normalized_text": "CCAA"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.4403, "type": "Organization", "normalized_text": "CCAA"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/XVsHkXM9Ud", "expanded_url": "https://libraria.xunta.gal/es/protocolo-de-prevencion-deteccion-e-intervencion-do-risco-suicida-no-ambito-educativo", "display_url": "libraria.xunta.gal/es/protocolo-d\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171700073144733697"], "in_reply_to_user_id": "1292427054", "created_at": "2019-09-11T08:20:41.000Z"}, {"id": "1171699987023126528", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2318554992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171699987023126528"], "created_at": "2019-09-11T08:20:20.000Z"}, {"id": "1171699788343066624", "text": "Un recuerdo de un gran hombre y de un suicida\nhttps://t.co/cDrqA8OeHv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91012680", "edit_history_tweet_ids": ["1171699788343066624"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/cDrqA8OeHv", "expanded_url": "https://www.facebook.com/groups/264515857699118/permalink/493741348109900/?sfnsn=mo", "display_url": "facebook.com/groups/2645158\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:19:33.000Z"}, {"id": "1171699545522286593", "text": "RT @Murciasalud: La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "338073897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411475543597057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Murciasalud", "id": "200064920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171699545522286593"], "created_at": "2019-09-11T08:18:35.000Z"}, {"id": "1171699441461604352", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1095396128", "edit_history_tweet_ids": ["1171699441461604352"], "created_at": "2019-09-11T08:18:10.000Z"}, {"id": "1171698946210766848", "text": "Um dos seus melhores amigos se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2661505887", "edit_history_tweet_ids": ["1171698946210766848"], "created_at": "2019-09-11T08:16:12.000Z"}, {"id": "1171698809283502080", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58669681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171698809283502080"], "created_at": "2019-09-11T08:15:39.000Z"}, {"id": "1171698738064187398", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "418564931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171698738064187398"], "created_at": "2019-09-11T08:15:22.000Z"}, {"id": "1171698671420891137", "text": "Olanda, poliziotto uccide i figli di 8 e 12 anni e ferisce la moglie, poi si suicida https://t.co/JmVDrhdzSr via @fanpage", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1085124240570007552", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 121, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/JmVDrhdzSr", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/esteri/olanda-violenta-sparatoria-a-dordrecht-almeno-tre-morti-e-diversi-feriti/", "display_url": "fanpage.it/esteri/olanda-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171698671420891137"], "created_at": "2019-09-11T08:15:07.000Z"}, {"id": "1171698612012814336", "text": "Esta mulher de 29 anos suicidou-se por uma causa, ningu\u00e9m se suicida s\u00f3 porque sim.\n\n#Feminismo\n#DireitosHumanos\n\nhttps://t.co/hrkuS2urpn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "20233212", "edit_history_tweet_ids": ["1171698612012814336"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hrkuS2urpn", "expanded_url": "https://www.abola.pt/Mundos/Noticias/Ver/804983", "display_url": "abola.pt/Mundos/Noticia\u2026"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 95, "tag": "Feminismo"}, {"start": 96, "end": 112, "tag": "DireitosHumanos"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:14:52.000Z"}, {"id": "1171698539933646848", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "749190803986284544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171698539933646848"], "created_at": "2019-09-11T08:14:35.000Z"}, {"id": "1171698341320810497", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "721316333258993664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171698341320810497"], "created_at": "2019-09-11T08:13:48.000Z"}, {"id": "1171698183128272896", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2547853024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171698183128272896"], "created_at": "2019-09-11T08:13:10.000Z"}, {"id": "1171697649684291584", "text": "@LanozaMatias me wa suicida con coca, grax x la idea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4770804400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171644663918407682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LanozaMatias", "id": "1104202909909168128"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8927, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Other", "normalized_text": "grax"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171697649684291584"], "in_reply_to_user_id": "1104202909909168128", "created_at": "2019-09-11T08:11:03.000Z"}, {"id": "1171697472806236160", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "90991596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171697472806236160"], "created_at": "2019-09-11T08:10:21.000Z"}, {"id": "1171697438136176642", "text": "RT @eusmmserbia: Ju\u010de je u PC \u0160id psiholo\u0161kom radionicom obele\u017een Svetski dan prevencije suicida. Radionici su prisustvovali mladi poreklom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "863268954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171677045421727745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eusmmserbia", "id": "970358891396653056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171697438136176642"], "created_at": "2019-09-11T08:10:12.000Z"}, {"id": "1171697413008035841", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "916250189719105536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171697413008035841"], "created_at": "2019-09-11T08:10:07.000Z"}, {"id": "1171697322281095168", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "564075721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171697322281095168"], "created_at": "2019-09-11T08:09:45.000Z"}, {"id": "1171697161022713856", "text": "RT @platdeinfancia: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una id\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2821464366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171331225245630464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 52, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171697161022713856"], "created_at": "2019-09-11T08:09:06.000Z"}, {"id": "1171696959863894016", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "862993076406685696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171696959863894016"], "created_at": "2019-09-11T08:08:18.000Z"}, {"id": "1171696909746151424", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53215767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171696909746151424"], "created_at": "2019-09-11T08:08:07.000Z"}, {"id": "1171696791219331072", "text": "@Fulvioconfermo Siccome il debito \u00e8 impossibile, non mi pare una buona idea aumentarlo per regalare soldi a chi non lavora o vuole smettere. Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "974042578910838786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171684686034296833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171696791219331072"], "in_reply_to_user_id": "937718185", "created_at": "2019-09-11T08:07:38.000Z"}, {"id": "1171696427787067392", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14629647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171696427787067392"], "created_at": "2019-09-11T08:06:12.000Z"}, {"id": "1171696372829044736", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "237400862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171696372829044736"], "created_at": "2019-09-11T08:05:59.000Z"}, {"id": "1171696036437471233", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "974044629334142976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171696036437471233"], "created_at": "2019-09-11T08:04:38.000Z"}, {"id": "1171695842505498624", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1530974054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171695842505498624"], "created_at": "2019-09-11T08:03:52.000Z"}, {"id": "1171695750671024128", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "51245870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171695750671024128"], "created_at": "2019-09-11T08:03:30.000Z"}, {"id": "1171695747865153536", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "314257136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171695747865153536"], "created_at": "2019-09-11T08:03:30.000Z"}, {"id": "1171695720493146112", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "705869188812906498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171695720493146112"], "created_at": "2019-09-11T08:03:23.000Z"}, {"id": "1171694968911683584", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/FovmLKdSoc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "157855507", "edit_history_tweet_ids": ["1171694968911683584"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/FovmLKdSoc", "expanded_url": "https://ift.tt/2A7Aql0", "display_url": "ift.tt/2A7Aql0"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:00:24.000Z"}, {"id": "1171694806617210880", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135441998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171694806617210880"], "created_at": "2019-09-11T07:59:45.000Z"}, {"id": "1171694778578296832", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2768064718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171694778578296832"], "created_at": "2019-09-11T07:59:38.000Z"}, {"id": "1171694709191913472", "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "789045001116418048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171694709191913472"], "created_at": "2019-09-11T07:59:22.000Z"}, {"id": "1171694691680772096", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1156273322847588352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171694691680772096"], "created_at": "2019-09-11T07:59:18.000Z"}, {"id": "1171694669018935296", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "223224729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171694669018935296"], "created_at": "2019-09-11T07:59:12.000Z"}, {"id": "1171694658289917962", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "573363921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171694658289917962"], "created_at": "2019-09-11T07:59:10.000Z"}, {"id": "1171694538252943360", "text": "RT @OrgulloLocoMad: @consaludmental Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1060544411195576322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171419024049225728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171694538252943360"], "created_at": "2019-09-11T07:58:41.000Z"}, {"id": "1171694238813347841", "text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3648172698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171694238813347841"], "created_at": "2019-09-11T07:57:30.000Z"}, {"id": "1171694207171485696", "text": "@VeroDeRomanis Proprio per spingere il governo a fare manovre sostenibili, pena l'applicazione automatica di una misura impopolare e suicida. Se no chi li frena? Non ci vedo niente di anormale, anzi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "255742885", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171508605217959943"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VeroDeRomanis", "id": "2201819716"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171694207171485696"], "in_reply_to_user_id": "2201819716", "created_at": "2019-09-11T07:57:22.000Z"}, {"id": "1171693970990260225", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "94427376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171693970990260225"], "created_at": "2019-09-11T07:56:26.000Z"}, {"id": "1171693832012013568", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "287164853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171693832012013568"], "created_at": "2019-09-11T07:55:53.000Z"}, {"id": "1171693728228139008", "text": "RT @hospitalesAG: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio, os dejamos la gu\u00eda elaborada por la @saludand para personas con ideac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "375005252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171311089314881536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hospitalesAG", "id": "734686891619028993"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "saludand", "id": "300136823"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5565, "type": "Organization", "normalized_text": "ideac"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171693728228139008"], "created_at": "2019-09-11T07:55:28.000Z"}, {"id": "1171693691725078529", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "633321522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171693691725078529"], "created_at": "2019-09-11T07:55:19.000Z"}, {"id": "1171693683453960193", "text": "Suicida https://t.co/vobXhxWMdv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "en", "author_id": "1062064637024395265", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171693622531477504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/vobXhxWMdv", "expanded_url": "https://twitter.com/maycadona/status/1171693622531477504", "display_url": "twitter.com/maycadona/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171693683453960193"], "created_at": "2019-09-11T07:55:17.000Z"}, {"id": "1171693598997397504", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "729425671525666816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171693598997397504"], "created_at": "2019-09-11T07:54:57.000Z"}, {"id": "1171693514889019392", "text": "@SheltonClyde2 @Esther32837485 @VOX_Congreso @ivanedlm @MonarquiaEspana @La1_tve @antena3com @telecincoes @TRECE_es @COPE @cuatro @laSextaTV @heraldoes @A3Noticias @informativost5 @aragontv @24h_tve @sextaNoticias @ElCascabelTRECE @openarms_fund es que el polpulismo es eso flores pero la realidad es que se suicida blanca y aqu\u00ed nadie mueve ficha , PASANDO DE TODO , MIENTRAS ALGUIEN PAGUE , QUE MAS ME DA, Y SI LLEGAMOS A NADA LOS CHINOS , LUEGO QUE NADIE DIGA QUE COBRA POCO QUE SERA UNA REALIDAD Y QUE NO SE LLEGA NI NADA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "230819837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171693051808374785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SheltonClyde2", "id": "1057540086949126144"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Esther32837485", "id": "1031615917212483585"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "VOX_Congreso", "id": "1136236737326395393"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "MonarquiaEspana", "id": "465356496"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "La1_tve", "id": "57981270"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "antena3com", "id": "79939248"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "TRECE_es", "id": "249135459"}, {"start": 116, "end": 121, "username": "COPE", "id": "9706822"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "cuatro", "id": "106397073"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}, {"start": 141, "end": 151, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 180, "end": 189, "username": "aragontv", "id": "289317776"}, {"start": 190, "end": 198, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "ElCascabelTRECE", "id": "1140370352"}, {"start": 231, "end": 245, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171693514889019392"], "in_reply_to_user_id": "230819837", "created_at": "2019-09-11T07:54:37.000Z"}, {"id": "1171693277608861696", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "173982460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171693277608861696"], "created_at": "2019-09-11T07:53:41.000Z"}, {"id": "1171693251184799744", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "873707858403233792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171693251184799744"], "created_at": "2019-09-11T07:53:34.000Z"}, {"id": "1171693234336215040", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "873707858403233792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171693234336215040"], "created_at": "2019-09-11T07:53:30.000Z"}, {"id": "1171693171191013376", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1568597640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171693171191013376"], "created_at": "2019-09-11T07:53:15.000Z"}, {"id": "1171692877556137985", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "554036927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171692877556137985"], "created_at": "2019-09-11T07:52:05.000Z"}, {"id": "1171692841350914048", "text": "Dordrecht, poliziotto uccide i propri familiari e si suicida https://t.co/o432nQAZt8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "317679514", "edit_history_tweet_ids": ["1171692841350914048"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/o432nQAZt8", "expanded_url": "http://bit.ly/2NUTVW5", "display_url": "bit.ly/2NUTVW5"}]}, "created_at": "2019-09-11T07:51:57.000Z"}, {"id": "1171692750145839104", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "368912166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171692750145839104"], "created_at": "2019-09-11T07:51:35.000Z"}, {"id": "1171692727324594178", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1003204585786310656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171692727324594178"], "created_at": "2019-09-11T07:51:29.000Z"}, {"id": "1171692608382545920", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "191950791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171692608382545920"], "created_at": "2019-09-11T07:51:01.000Z"}, {"id": "1171692581664763906", "text": "@TeoCotidiana Suicida o asesino...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1429904395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171608353900027904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171692581664763906"], "in_reply_to_user_id": "1164849072", "created_at": "2019-09-11T07:50:55.000Z"}, {"id": "1171692335182307328", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "614167957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171692335182307328"], "created_at": "2019-09-11T07:49:56.000Z"}, {"id": "1171692053232852992", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "997884598091681795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171692053232852992"], "created_at": "2019-09-11T07:48:49.000Z"}, {"id": "1171692040985415681", "text": "RT @leo_veritas: Si buscas #neuralgiatrig\u00e9mino en la red lo primero que aparece es \"la enfermedad del suicida\" por el #dolor que provoca.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "741499704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495868647632896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leo_veritas", "id": "570806997"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 46, "tag": "neuralgiatrig\u00e9mino"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "dolor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171692040985415681"], "created_at": "2019-09-11T07:48:46.000Z"}, {"id": "1171691914325876737", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "211702403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171691914325876737"], "created_at": "2019-09-11T07:48:16.000Z"}, {"id": "1171691846919045121", "text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab\u304c\u30c9\u30ad\u30e5\u30e1\u30f3\u30bf\u30ea\u30fc\u3067\u30ea\u30b9\u30af\u3092\u5192\u3057\u3066\u3067\u3082\u4f1d\u3048\u305f\u304b\u3063\u305f\u4e8b https://t.co/zrnIYuU3Xh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "707136262155608064", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/zrnIYuU3Xh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12141", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12141"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171691846919045121"], "created_at": "2019-09-11T07:47:59.000Z"}, {"id": "1171691842171265025", "text": "Como \u00e9 que \u00e9 suposto aguentar Os Lus\u00edadas+O alto da barca com uma stora p\u00e9ssima??? Miss\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1014773947202752512", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4766, "type": "Person", "normalized_text": "Lus\u00edadas"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6036, "type": "Organization", "normalized_text": "barca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171691842171265025"], "created_at": "2019-09-11T07:47:58.000Z"}, {"id": "1171691608229724169", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "314847285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171691608229724169"], "created_at": "2019-09-11T07:47:03.000Z"}, {"id": "1171691556522401793", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62863843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171691556522401793"], "created_at": "2019-09-11T07:46:50.000Z"}, {"id": "1171691516844265472", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "928278830866948096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171691516844265472"], "created_at": "2019-09-11T07:46:41.000Z"}, {"id": "1171691249138589698", "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "166089475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171691249138589698"], "created_at": "2019-09-11T07:45:37.000Z"}, {"id": "1171691173439844353", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2231756816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171691173439844353"], "created_at": "2019-09-11T07:45:19.000Z"}, {"id": "1171691165302829056", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194659332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171691165302829056"], "created_at": "2019-09-11T07:45:17.000Z"}, {"id": "1171691161100214273", "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "334146023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171691161100214273"], "created_at": "2019-09-11T07:45:16.000Z"}, {"id": "1171690803942612992", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "713090474383450117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171690803942612992"], "created_at": "2019-09-11T07:43:51.000Z"}, {"id": "1171690744509337601", "text": "RT @leo_veritas: Seg\u00fan la #OMS entre las medidas a adoptar para la  #Prevenci\u00f3nsuicidio se halla:\"la detecci\u00f3n temprana, gesti\u00f3n y seguimie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166624377397530624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171533510563123204"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leo_veritas", "id": "570806997"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8985, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 69, "end": 86, "probability": 0.6356, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3nsuicidio"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 30, "tag": "OMS"}, {"start": 68, "end": 87, "tag": "Prevenci\u00f3nsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171690744509337601"], "created_at": "2019-09-11T07:43:37.000Z"}, {"id": "1171690647692165125", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "907284514963156992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171690647692165125"], "created_at": "2019-09-11T07:43:14.000Z"}, {"id": "1171690574975569922", "text": "\u2018En el mundo, cada 40 segundos se suicida una persona\u2019 https://t.co/CbSWXTVxJg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "195395453", "edit_history_tweet_ids": ["1171690574975569922"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/CbSWXTVxJg", "expanded_url": "http://emisoraatlantico.com.co/local/en-el-mundo-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "emisoraatlantico.com.co/local/en-el-mu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T07:42:56.000Z"}, {"id": "1171690182871015424", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "933393694526500864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171690182871015424"], "created_at": "2019-09-11T07:41:23.000Z"}, {"id": "1171690060279889920", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2271388007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171690060279889920"], "created_at": "2019-09-11T07:40:53.000Z"}, {"id": "1171690047185268736", "text": "RT @leo_veritas: Si buscas #neuralgiatrig\u00e9mino en la red lo primero que aparece es \"la enfermedad del suicida\" por el #dolor que provoca.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166624377397530624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495868647632896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leo_veritas", "id": "570806997"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 46, "tag": "neuralgiatrig\u00e9mino"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "dolor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171690047185268736"], "created_at": "2019-09-11T07:40:50.000Z"}, {"id": "1171689972690313216", "text": "Proh\u00edbe Facebook fotos de autolesiones.\n\nFacebook Inc no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas, en un endurecimiento de su pol\u00edtica sobre contenido suicida, y... https://t.co/IrfhsAzsNm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3963624194", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9817, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8883, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook Inc"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/IrfhsAzsNm", "expanded_url": "https://www.facebook.com/periodico.contrastesdesonora/posts/2439190926177593", "display_url": "facebook.com/periodico.cont\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171689972690313216"], "created_at": "2019-09-11T07:40:33.000Z"}, {"id": "1171689956307324928", "text": "RT @radio3mondo: La ragazza iraniana tifosa di calcio si suicida per l'accesso negato allo stadio https://t.co/2RFOICiYYW \n@battgirl74 #ras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "953096910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171673796463464448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "radio3mondo", "id": "1328672311"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "battgirl74", "id": "237061405"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/2RFOICiYYW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKtHd7", "display_url": "bit.ly/2lKtHd7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171689956307324928"], "created_at": "2019-09-11T07:40:29.000Z"}, {"id": "1171689886191181824", "text": "RT @SJDbarcelona_es: En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1233402288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171323607697502208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 105, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 59, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171689886191181824"], "created_at": "2019-09-11T07:40:12.000Z"}, {"id": "1171689648239910912", "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139912816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495296729108481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6831, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171689648239910912"], "created_at": "2019-09-11T07:39:15.000Z"}, {"id": "1171689617499856896", "text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139912816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171689617499856896"], "created_at": "2019-09-11T07:39:08.000Z"}, {"id": "1171689161574760450", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "235795734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171689161574760450"], "created_at": "2019-09-11T07:37:19.000Z"}, {"id": "1171688790206947328", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2482124671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171688790206947328"], "created_at": "2019-09-11T07:35:51.000Z"}, {"id": "1171688730979119109", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1026077963341709312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171688730979119109"], "created_at": "2019-09-11T07:35:37.000Z"}, {"id": "1171688721185476608", "text": "RT @prazapublica: As badaladas son tam\u00e9n unha forma de visibilizaci\u00f3n p\u00fablica \"para confrontar o estigma do suicidio que frea en moitas oca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "460490682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171675707178659840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "prazapublica", "id": "399016002"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8155, "type": "Place", "normalized_text": "moitas oca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171688721185476608"], "created_at": "2019-09-11T07:35:34.000Z"}, {"id": "1171688392872079360", "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3910994247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171688392872079360"], "created_at": "2019-09-11T07:34:16.000Z"}, {"id": "1171687607807426560", "text": "@CarloCalenda @MatteoRichetti La solita sx suicida!\nUn altro partito del 2/3 per cento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "939097429659537408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171501845358899202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MatteoRichetti", "id": "395183088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171687607807426560"], "in_reply_to_user_id": "2416067982", "created_at": "2019-09-11T07:31:09.000Z"}, {"id": "1171687555072483329", "text": "Ya que este ayer tuvo lugar el #D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDeSuicidio \nOs presentamos este art\u00edculo escrito por el Vicedeano Vicente Mart\u00edn, establece un an\u00e1lisis exhaustivo de la situaci\u00f3n y un protocolo de intervenci\u00f3n en la conducta suicida \n\nhttps://t.co/Ml1VqEgCL4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "799669951019630592", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Ml1VqEgCL4", "expanded_url": "http://bit.ly/2ScxmuD", "display_url": "bit.ly/2ScxmuD"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 66, "tag": "D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171687555072483329"], "created_at": "2019-09-11T07:30:56.000Z"}, {"id": "1171687494552838144", "text": "RT @meryone: Y no, tampoco sab\u00eda que no era normal ni deseable. No era para sentirme especial y m\u00e1s que llamar la atenci\u00f3n de adolescente l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709591003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171549498511962117"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meryone", "id": "16212499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171687494552838144"], "created_at": "2019-09-11T07:30:42.000Z"}, {"id": "1171687412021510145", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "204699024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171687412021510145"], "created_at": "2019-09-11T07:30:22.000Z"}, {"id": "1171687186938421248", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "253739583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171687186938421248"], "created_at": "2019-09-11T07:29:28.000Z"}, {"id": "1171687157536366593", "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1277565972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171687157536366593"], "created_at": "2019-09-11T07:29:21.000Z"}, {"id": "1171686903353106432", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "467085577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171686903353106432"], "created_at": "2019-09-11T07:28:21.000Z"}, {"id": "1171686556672909312", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "148608829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171686556672909312"], "created_at": "2019-09-11T07:26:58.000Z"}, {"id": "1171686508123893761", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155704738169704449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171686508123893761"], "created_at": "2019-09-11T07:26:47.000Z"}, {"id": "1171686507482099712", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "440523405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171686507482099712"], "created_at": "2019-09-11T07:26:46.000Z"}, {"id": "1171686389991297024", "text": "@suicida_mne 18 \u0438 \u0440\u043e\u0441\u0442 160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1150845878044938241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171686389991297024"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-11T07:26:18.000Z"}, {"id": "1171686020120764416", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "52743768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171686020120764416"], "created_at": "2019-09-11T07:24:50.000Z"}, {"id": "1171685993956724736", "text": "RT @tzimisce_: Adjunto una comparativa de escala con su hom\u00f3nimo del escuadr\u00f3n suicida, un Robin y Bane https://t.co/Hj5DobkxZN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "868792200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171500265339404288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tzimisce_", "id": "386862452"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Bane"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Hj5DobkxZN", "expanded_url": "https://twitter.com/tzimisce_/status/1171500265339404288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hj5DobkxZN", "media_key": "3_1171500239158562827"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Hj5DobkxZN", "expanded_url": "https://twitter.com/tzimisce_/status/1171500265339404288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hj5DobkxZN", "media_key": "3_1171500254987816967"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171685993956724736"], "created_at": "2019-09-11T07:24:44.000Z"}, {"id": "1171685672723406848", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2268040004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171685672723406848"], "created_at": "2019-09-11T07:23:27.000Z"}, {"id": "1171685632512593920", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2268040004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171685632512593920"], "created_at": "2019-09-11T07:23:18.000Z"}, {"id": "1171685621397630976", "text": "Los pol\u00edticos abandonan a los espa\u00f1oles. Solo les interesamos para robarnos. \n\nUna persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/MXkOPEC1t9 a trav\u00e9s de @439110449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "937282369", "edit_history_tweet_ids": ["1171685621397630976"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/MXkOPEC1t9", "expanded_url": "http://www.tradicionviva.es/2019/09/10/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "tradicionviva.es/2019/09/10/una\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T07:23:15.000Z"}, {"id": "1171685614997164032", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2268040004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171685614997164032"], "created_at": "2019-09-11T07:23:14.000Z"}, {"id": "1171685444129558528", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1506525476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171685444129558528"], "created_at": "2019-09-11T07:22:33.000Z"}, {"id": "1171685357529812992", "text": "RT @LaGacetaSA: \ud83d\udea8 Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a \ud83d\udc49 https://t.co/YZFXmGvHcj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4062885916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474690704936962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaGacetaSA", "id": "169542449"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/YZFXmGvHcj", "expanded_url": "http://ow.ly/3k9V30pvLaH", "display_url": "ow.ly/3k9V30pvLaH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171685357529812992"], "created_at": "2019-09-11T07:22:12.000Z"}, {"id": "1171685302676705280", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1652909310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171685302676705280"], "created_at": "2019-09-11T07:21:59.000Z"}, {"id": "1171685244661129216", "text": "@suicida_mne \u042f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1118260584565420032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171638417517613057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171685244661129216"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-11T07:21:45.000Z"}, {"id": "1171685049760198657", "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2766204558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171685049760198657"], "created_at": "2019-09-11T07:20:59.000Z"}, {"id": "1171684942000136192", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1102303158267797509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171684942000136192"], "created_at": "2019-09-11T07:20:33.000Z"}, {"id": "1171684700261355520", "text": "@StefanoMk @matteosalvinimi @LegaSalvini Ma poi hai comunicato l\u2019esito a suicida Salvini?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "723554886651142144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170722634402861056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "stefanomk", "id": "1479554864665530372"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171684700261355520"], "in_reply_to_user_id": "719917582904651776", "created_at": "2019-09-11T07:19:36.000Z"}, {"id": "1171684589762465792", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "273021865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171684589762465792"], "created_at": "2019-09-11T07:19:09.000Z"}, {"id": "1171684512906039296", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2430515564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171684512906039296"], "created_at": "2019-09-11T07:18:51.000Z"}, {"id": "1171684436762615809", "text": "Cuando est\u00e1s suicida, permanecer vivo es un acto de generosidad.\n#Salud  #SaludMental  #SaludLD  #activism  #activismo #critica  #debate #frases  #frase #frasedeldia  #frasesmotivadoras", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1170062208056856576", "edit_history_tweet_ids": ["1171684436762615809"], "created_at": "2019-09-11T07:18:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "Salud"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "SaludMental"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "SaludLD"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "activism"}, {"start": 108, "end": 118, "tag": "activismo"}, {"start": 119, "end": 127, "tag": "critica"}, {"start": 129, "end": 136, "tag": "debate"}, {"start": 137, "end": 144, "tag": "frases"}, {"start": 146, "end": 152, "tag": "frase"}, {"start": 153, "end": 165, "tag": "frasedeldia"}, {"start": 167, "end": 185, "tag": "frasesmotivadoras"}]}}, {"id": "1171684309490647040", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1080594684517511171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171684309490647040"], "created_at": "2019-09-11T07:18:02.000Z"}, {"id": "1171684284480073729", "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1905593167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171684284480073729"], "created_at": "2019-09-11T07:17:56.000Z"}, {"id": "1171684124156923905", "text": "alguien-no-tan-suicida:Te das cuenta que est\u00e1s hecho una mierda, cuando te encuentras, solo, llorando en tu habitaci\u00f3n. https://t.co/yijIYx7tOt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2300669682", "edit_history_tweet_ids": ["1171684124156923905"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/yijIYx7tOt", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZyymQg2km80KD", "display_url": "tmblr.co/ZyymQg2km80KD"}]}, "created_at": "2019-09-11T07:17:18.000Z"}, {"id": "1171684001096118272", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "565664794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171684001096118272"], "created_at": "2019-09-11T07:16:49.000Z"}, {"id": "1171683811618414592", "text": "RT @Carloslopezjone: Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nSi conocen a alguien que ha tratado de suicidarse, o tiene ideaci\u00f3n suicida (lo est\u00e1 pensando), ll\u00e9venlo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2502614570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664558836068352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslopezjone", "id": "1518257778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171683811618414592"], "created_at": "2019-09-11T07:16:04.000Z"}, {"id": "1171683789380210689", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "382650187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171683789380210689"], "created_at": "2019-09-11T07:15:58.000Z"}, {"id": "1171683635742662656", "text": "\u00bfSe puede evitar un suicidio?\nSin duda s\u00ed. El tema es que los familiares y todos sepamos que detr\u00e1s de un potencial suicida hay una enfermedad mental y no simplemente una conducta https://t.co/Lmkx75icnd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "92703453", "edit_history_tweet_ids": ["1171683635742662656"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Lmkx75icnd", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T07:15:22.000Z"}, {"id": "1171683633817620480", "text": "RT @meryone: Y no, tampoco sab\u00eda que no era normal ni deseable. No era para sentirme especial y m\u00e1s que llamar la atenci\u00f3n de adolescente l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "227997835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171549498511962117"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meryone", "id": "16212499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171683633817620480"], "created_at": "2019-09-11T07:15:21.000Z"}, {"id": "1171683598715543552", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2927330092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171683598715543552"], "created_at": "2019-09-11T07:15:13.000Z"}, {"id": "1171683545313660928", "text": "O cara se matou... a\u00ed mano, essas coisas mexem cmg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3376879870", "edit_history_tweet_ids": ["1171683545313660928"], "created_at": "2019-09-11T07:15:00.000Z"}, {"id": "1171683526149885952", "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "266716848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171683526149885952"], "created_at": "2019-09-11T07:14:56.000Z"}, {"id": "1171683502250758144", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2946680119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171683502250758144"], "created_at": "2019-09-11T07:14:50.000Z"}, {"id": "1171683481891594240", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "267142477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171683481891594240"], "created_at": "2019-09-11T07:14:45.000Z"}, {"id": "1171683462178361345", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "178414328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171683462178361345"], "created_at": "2019-09-11T07:14:40.000Z"}, {"id": "1171683407639851009", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1040780388786991105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171683407639851009"], "created_at": "2019-09-11T07:14:27.000Z"}, {"id": "1171683221639172096", "text": "Tengo miedo porque candela en una de estas se suicida posta", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1022757713707761665", "edit_history_tweet_ids": ["1171683221639172096"], "created_at": "2019-09-11T07:13:43.000Z"}, {"id": "1171682954181074944", "text": "RT @Floresdelaurel: 5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "743626685430530056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474512933609472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171682954181074944"], "created_at": "2019-09-11T07:12:39.000Z"}, {"id": "1171682931699593217", "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "792274175146811392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171682931699593217"], "created_at": "2019-09-11T07:12:34.000Z"}, {"id": "1171682789663674368", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "582723437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171682789663674368"], "created_at": "2019-09-11T07:12:00.000Z"}, {"id": "1171682475799699456", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "719001421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171682475799699456"], "created_at": "2019-09-11T07:10:45.000Z"}, {"id": "1171682449618800640", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "719001421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171682449618800640"], "created_at": "2019-09-11T07:10:39.000Z"}, {"id": "1171682431101018112", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "719001421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171682431101018112"], "created_at": "2019-09-11T07:10:35.000Z"}, {"id": "1171682341074456578", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1051503426163617797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171682341074456578"], "created_at": "2019-09-11T07:10:13.000Z"}, {"id": "1171682112149360641", "text": "Ele se matou gente, eu n\u00e3o to nada bem https://t.co/Fg8kJtdeiy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "340928928", "edit_history_tweet_ids": ["1171682112149360641"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Fg8kJtdeiy", "expanded_url": "https://t.co/Fg8kJtdeiy", "display_url": "t.co/Fg8kJtdeiy"}]}, "created_at": "2019-09-11T07:09:18.000Z"}, {"id": "1171681904648581120", "text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "789894652803493888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171621635654160384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171681904648581120"], "created_at": "2019-09-11T07:08:29.000Z"}, {"id": "1171681879747174400", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1121570340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171681879747174400"], "created_at": "2019-09-11T07:08:23.000Z"}, {"id": "1171681748356407299", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1066431167262588929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171681748356407299"], "created_at": "2019-09-11T07:07:52.000Z"}, {"id": "1171681536162312192", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "629188795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171681536162312192"], "created_at": "2019-09-11T07:07:01.000Z"}, {"id": "1171681515249504256", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "711986721446039553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171681515249504256"], "created_at": "2019-09-11T07:06:56.000Z"}, {"id": "1171681443422060544", "text": "RT @radio3mondo: La ragazza iraniana tifosa di calcio si suicida per l'accesso negato allo stadio https://t.co/2RFOICiYYW \n@battgirl74 #ras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1118444730851966976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171673796463464448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "radio3mondo", "id": "1328672311"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "battgirl74", "id": "237061405"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/2RFOICiYYW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKtHd7", "display_url": "bit.ly/2lKtHd7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171681443422060544"], "created_at": "2019-09-11T07:06:39.000Z"}, {"id": "1171681329102147584", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1919621450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171681329102147584"], "created_at": "2019-09-11T07:06:12.000Z"}, {"id": "1171681206217428992", "text": "RT @NonEvoluto: #SaharKhodayari 29anni iraniana, morta suicida dopo una condanna per una colpa non colpa, quella di voler da donna, seguire\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1160016408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171525861582884865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NonEvoluto", "id": "1437056107"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "SaharKhodayari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171681206217428992"], "created_at": "2019-09-11T07:05:43.000Z"}, {"id": "1171681184478351361", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1122705961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171681184478351361"], "created_at": "2019-09-11T07:05:37.000Z"}, {"id": "1171681119131066368", "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709591003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171681119131066368"], "created_at": "2019-09-11T07:05:22.000Z"}, {"id": "1171681015896694784", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2477664631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171681015896694784"], "created_at": "2019-09-11T07:04:57.000Z"}, {"id": "1171680694029955072", "text": "RT @meryone: Y no, tampoco sab\u00eda que no era normal ni deseable. No era para sentirme especial y m\u00e1s que llamar la atenci\u00f3n de adolescente l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1133462028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171549498511962117"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meryone", "id": "16212499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171680694029955072"], "created_at": "2019-09-11T07:03:40.000Z"}, {"id": "1171680484415463425", "text": "@whindersson Paga mesmo... Vai que ela acha muita injusti\u00e7a sua n\u00e3o mostrar que ela quer prevenir suic\u00eddio e se suicida...\n\nSe for retweetar esse Post lembra de me marcar... Ou vou achar que vc que aparecer com minha criatividade!!! \n\nBro... O povo tem problema!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1039310423085010945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171658406689759234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171680484415463425"], "in_reply_to_user_id": "230186518", "created_at": "2019-09-11T07:02:50.000Z"}, {"id": "1171680438232014848", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2723110174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171680438232014848"], "created_at": "2019-09-11T07:02:39.000Z"}, {"id": "1171680269700620290", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1583518999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171680269700620290"], "created_at": "2019-09-11T07:01:59.000Z"}, {"id": "1171680028041592832", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "769524538111582208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171680028041592832"], "created_at": "2019-09-11T07:01:02.000Z"}, {"id": "1171680026930176000", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/byUX46nPtR https://t.co/Y9GeiiX7Bw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3131075374", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7793, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/byUX46nPtR", "expanded_url": "https://buff.ly/2PYGHKL", "display_url": "buff.ly/2PYGHKL"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Y9GeiiX7Bw", "expanded_url": "https://twitter.com/BioBiomedical/status/1171680026930176000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y9GeiiX7Bw", "media_key": "3_1171680025348857857"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171680026930176000"], "created_at": "2019-09-11T07:01:01.000Z"}, {"id": "1171679998857678848", "text": "RT @ayleengntierrez: ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1849744916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171625590903975937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ayleengntierrez", "id": "543710431"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171679998857678848"], "created_at": "2019-09-11T07:00:55.000Z"}, {"id": "1171679928817004545", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234486841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171679928817004545"], "created_at": "2019-09-11T07:00:38.000Z"}, {"id": "1171679855349510145", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "413807219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171679855349510145"], "created_at": "2019-09-11T07:00:20.000Z"}, {"id": "1171679790249795584", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234486841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171679790249795584"], "created_at": "2019-09-11T07:00:05.000Z"}, {"id": "1171679552407527424", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14468796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171679552407527424"], "created_at": "2019-09-11T06:59:08.000Z"}, {"id": "1171679357405925377", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "762380179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171679357405925377"], "created_at": "2019-09-11T06:58:22.000Z"}, {"id": "1171679307867021312", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1095038317970800640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171679307867021312"], "created_at": "2019-09-11T06:58:10.000Z"}, {"id": "1171679100097966080", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1046193522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171679100097966080"], "created_at": "2019-09-11T06:57:20.000Z"}, {"id": "1171679068800110593", "text": "RT @eusmmserbia: Ju\u010de je u PC \u0160id psiholo\u0161kom radionicom obele\u017een Svetski dan prevencije suicida. Radionici su prisustvovali mladi poreklom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "1170961988073218048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171677045421727745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eusmmserbia", "id": "970358891396653056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171679068800110593"], "created_at": "2019-09-11T06:57:13.000Z"}, {"id": "1171679000411828225", "text": "@NoSoyUnBotChino A los colorineros no se les detiene yendo en procesi\u00f3n con la Cofradia del Santo Reproche, sino sacando los tanques a la calle, la actitud del gobierno chino es SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "51777202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171409815026851845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoSoyUnBotChino", "id": "1164510851388231685"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.5767, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Reproche"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171679000411828225"], "in_reply_to_user_id": "1164510851388231685", "created_at": "2019-09-11T06:56:57.000Z"}, {"id": "1171678985811628032", "text": "RT @Gacela1980: Esta web recopila info sobre material audiovisual (docus en castellano e ingl\u00e9s, charlas TED) que tratan el tema del suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "532990484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171666999497416704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.3338, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171678985811628032"], "created_at": "2019-09-11T06:56:53.000Z"}, {"id": "1171678828428693505", "text": "RT @agggustin_: hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y real\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2556813578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587721489465356"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171678828428693505"], "created_at": "2019-09-11T06:56:16.000Z"}, {"id": "1171678798896652288", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "874167014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171678798896652288"], "created_at": "2019-09-11T06:56:09.000Z"}, {"id": "1171678745280811009", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2767659045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171678745280811009"], "created_at": "2019-09-11T06:55:56.000Z"}, {"id": "1171678648040120321", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "414826820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171678648040120321"], "created_at": "2019-09-11T06:55:33.000Z"}, {"id": "1171678547603263488", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "9427562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171678547603263488"], "created_at": "2019-09-11T06:55:09.000Z"}, {"id": "1171678518784253962", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "844626413789626369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171678518784253962"], "created_at": "2019-09-11T06:55:02.000Z"}, {"id": "1171678388408508416", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "162185286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171678388408508416"], "created_at": "2019-09-11T06:54:31.000Z"}, {"id": "1171678375276101632", "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "793134474129182720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171678375276101632"], "created_at": "2019-09-11T06:54:28.000Z"}, {"id": "1171678301653491712", "text": "RT @paulamonroyt: #WorldSuicidePreventionDay Nunca tome tan en serio este fen\u00f3meno hasta me arrebato a alguien que amaba. \u00bfUstedes sab\u00edan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3968796910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444945242087430"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "paulamonroyt", "id": "281740972"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 43, "probability": 0.7544, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 44, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171678301653491712"], "created_at": "2019-09-11T06:54:10.000Z"}, {"id": "1171678197525729280", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2475887286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171678197525729280"], "created_at": "2019-09-11T06:53:45.000Z"}, {"id": "1171678041535406080", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "824300615106969601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171678041535406080"], "created_at": "2019-09-11T06:53:08.000Z"}, {"id": "1171677979996561408", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2463520964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171677979996561408"], "created_at": "2019-09-11T06:52:53.000Z"}, {"id": "1171677800761307136", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2478706321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171677800761307136"], "created_at": "2019-09-11T06:52:11.000Z"}, {"id": "1171677564491960320", "text": "@burbujaDI @PoliciaPeru @noticias_tvperu @RPPNoticias @Agencia_Andina @RadioNacionalFM @noticiAmerica @canalN_ @atvmasnoticias @exitosape @Latina_Noticias Por qu\u00e9, para empezar, es responsabilidad de polic\u00edas ocuparse de un suicida? Hay que analizar todo antes de opinar. Todo ese \"proceso\" est\u00e1 mal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "60669815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170846184619106304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "burbujaDI", "id": "27586430"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 102, "end": 110, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 154, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171677564491960320"], "in_reply_to_user_id": "27586430", "created_at": "2019-09-11T06:51:14.000Z"}, {"id": "1171677527015866368", "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "815637091954606080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171677527015866368"], "created_at": "2019-09-11T06:51:05.000Z"}, {"id": "1171677405884375040", "text": "N\u00e3o suicida !!\n\ud83d\ude25\ud83d\ude4f https://t.co/SMvXlFIm9W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1127739878916206594", "edit_history_tweet_ids": ["1171677405884375040"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/SMvXlFIm9W", "expanded_url": "https://twitter.com/SrFreitas15/status/1171677405884375040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMvXlFIm9W", "media_key": "7_1171677298992603137"}]}, "created_at": "2019-09-11T06:50:36.000Z"}, {"id": "1171677259780034562", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "873423711034105856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171677259780034562"], "created_at": "2019-09-11T06:50:02.000Z"}, {"id": "1171677193015058433", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1007035311396999169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171677193015058433"], "created_at": "2019-09-11T06:49:46.000Z"}, {"id": "1171677066930118658", "text": "RT @012CMadrid: Hoy es el #D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio. Informaci\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y la conducta suicida (gu\u00eda de autoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099298267647655937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171318778744979456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "012CMadrid", "id": "501689368"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 70, "tag": "D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171677066930118658"], "created_at": "2019-09-11T06:49:16.000Z"}, {"id": "1171677045421727745", "text": "Ju\u010de je u PC \u0160id psiholo\u0161kom radionicom obele\u017een Svetski dan prevencije suicida. Radionici su prisustvovali mladi poreklom iz Avganistana, Iraka, Irana i Indije. #eusmm #EUDonacija https://t.co/LZonqFBopv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "970358891396653056", "edit_history_tweet_ids": ["1171677045421727745"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/LZonqFBopv", "expanded_url": "https://twitter.com/eusmmserbia/status/1171677045421727745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LZonqFBopv", "media_key": "3_1171677027981811712"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 168, "tag": "eusmm"}, {"start": 169, "end": 180, "tag": "EUDonacija"}]}, "created_at": "2019-09-11T06:49:10.000Z"}, {"id": "1171677043781787648", "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "97393455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171677043781787648"], "created_at": "2019-09-11T06:49:10.000Z"}, {"id": "1171677025947607040", "text": "Quelli che ogni volta che ti incontrano si sentono in dovere di commentare il tuo outfit pensano forse di essere Petronio elegantiae arbiter?\nSanno che il suddetto \u00e8 morto suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "586592964", "edit_history_tweet_ids": ["1171677025947607040"], "created_at": "2019-09-11T06:49:06.000Z"}, {"id": "1171676985241870336", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709084501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171676985241870336"], "created_at": "2019-09-11T06:48:56.000Z"}, {"id": "1171676929868664832", "text": "RT @012CMadrid: Hoy es el #D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio. Informaci\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y la conducta suicida (gu\u00eda de autoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "853987952405434371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171318778744979456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "012CMadrid", "id": "501689368"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 70, "tag": "D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171676929868664832"], "created_at": "2019-09-11T06:48:43.000Z"}, {"id": "1171676881315409920", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1027444354825248768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171676881315409920"], "created_at": "2019-09-11T06:48:31.000Z"}, {"id": "1171676867977519104", "text": "@EreinPack @suicida_mne \u0411\u0440\u0430\u0442\u0438\u0448\u043a\u0430 \u043f\u043e \u0440\u043e\u0441\u0442\u0443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1155895024648937472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171354042825629696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EreinPack", "id": "721976083"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171676867977519104"], "in_reply_to_user_id": "721976083", "created_at": "2019-09-11T06:48:28.000Z"}, {"id": "1171676848012648448", "text": "RT @Gacela1980: Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "773177288464691200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374460424851456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171676848012648448"], "created_at": "2019-09-11T06:48:23.000Z"}, {"id": "1171676762595573760", "text": "@Jappy_octopus @psyqueshake @SinAzucarOrg La gente es imbecil o suicida \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "528940851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171345329624625154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jappy_octopus", "id": "798976531"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "SinAzucarOrg", "id": "801797742167257088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171676762595573760"], "in_reply_to_user_id": "798976531", "created_at": "2019-09-11T06:48:03.000Z"}, {"id": "1171676702667415552", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96197269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171676702667415552"], "created_at": "2019-09-11T06:47:49.000Z"}, {"id": "1171676498463531008", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1856798138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171676498463531008"], "created_at": "2019-09-11T06:47:00.000Z"}, {"id": "1171676447368503296", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1122558784038146050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171676447368503296"], "created_at": "2019-09-11T06:46:48.000Z"}, {"id": "1171676290581184512", "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1027657801391382530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171676290581184512"], "created_at": "2019-09-11T06:46:11.000Z"}, {"id": "1171676268967997440", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190297429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171676268967997440"], "created_at": "2019-09-11T06:46:05.000Z"}, {"id": "1171676164462665728", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2624482576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171676164462665728"], "created_at": "2019-09-11T06:45:40.000Z"}, {"id": "1171676086784208896", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3133009691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171676086784208896"], "created_at": "2019-09-11T06:45:22.000Z"}, {"id": "1171676067180027904", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1162783725823909888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171676067180027904"], "created_at": "2019-09-11T06:45:17.000Z"}, {"id": "1171676066773176327", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "753665982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171676066773176327"], "created_at": "2019-09-11T06:45:17.000Z"}, {"id": "1171675856315531265", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "400826697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171675856315531265"], "created_at": "2019-09-11T06:44:27.000Z"}, {"id": "1171675781057130496", "text": "@IgnotoLugar @threadreaderapp Una alternativa buena en ambos lados (suicida/apoyo) es intentar darse un plazo X en el que colectivamente dar apoyo extra para:\n-detectar/afrontar problemas, tb materiales\n-sostener\n-pensar c\u00f3mo reforzar v\u00ednculo vital,\nqu\u00e9 puede sumar a desear quedarte y bajar necesidad de morir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171673145100709889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IgnotoLugar", "id": "922357287481757697"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "threadreaderapp", "id": "895814938995957760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171675781057130496"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "created_at": "2019-09-11T06:44:09.000Z"}, {"id": "1171675708948713472", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1477003957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171675708948713472"], "created_at": "2019-09-11T06:43:52.000Z"}, {"id": "1171675707178659840", "text": "As badaladas son tam\u00e9n unha forma de visibilizaci\u00f3n p\u00fablica \"para confrontar o estigma do suicidio que frea en moitas ocasi\u00f3ns a petici\u00f3n de axuda\". O Sergas destaca a implantaci\u00f3n de medidas como a \"v\u00eda r\u00e1pida de actuaci\u00f3n ante a conduta suicida\" https://t.co/7wFxY1KNYw https://t.co/4xIprQK0qU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "399016002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171670787222384640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.3636, "type": "Place", "normalized_text": "Sergas"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/7wFxY1KNYw", "expanded_url": "https://praza.gal/acontece/volven-as-badaladas-para-reclamar-a-xunta-mais-recursos-para-previr-os-300-suicidios-anuais-en-galicia", "display_url": "praza.gal/acontece/volve\u2026"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/4xIprQK0qU", "expanded_url": "https://twitter.com/prazapublica/status/1171675707178659840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4xIprQK0qU", "media_key": "3_1171675564308127745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171675707178659840"], "in_reply_to_user_id": "399016002", "created_at": "2019-09-11T06:43:51.000Z"}, {"id": "1171675503624933386", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "536137954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171675503624933386"], "created_at": "2019-09-11T06:43:03.000Z"}, {"id": "1171675499917189126", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "563853647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171675499917189126"], "created_at": "2019-09-11T06:43:02.000Z"}, {"id": "1171675463657426944", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914756510764412928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171675463657426944"], "created_at": "2019-09-11T06:42:53.000Z"}, {"id": "1171675359621853184", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "603756373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171675359621853184"], "created_at": "2019-09-11T06:42:29.000Z"}, {"id": "1171675342400098304", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3090255856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171675342400098304"], "created_at": "2019-09-11T06:42:24.000Z"}, {"id": "1171675266617356288", "text": "Se il mio socio si suicida e io ho 60 milioni di dipendenti la prima preoccupazione \u00e8 per loro non per me Io non esisto senza Loro https://t.co/HpPuvI7NMs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "566136857", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171506578639347713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171675266617356288"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/HpPuvI7NMs", "expanded_url": "https://twitter.com/amodeomatrix/status/1171506578639347713", "display_url": "twitter.com/amodeomatrix/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T06:42:06.000Z"}, {"id": "1171675218655502336", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "837824984600965121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171675218655502336"], "created_at": "2019-09-11T06:41:55.000Z"}, {"id": "1171675092503474178", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "915880147009642497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171675092503474178"], "created_at": "2019-09-11T06:41:25.000Z"}, {"id": "1171675082919424000", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1110109024933105664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171675082919424000"], "created_at": "2019-09-11T06:41:23.000Z"}, {"id": "1171674926329270272", "text": "RT @radio3mondo: La ragazza iraniana tifosa di calcio si suicida per l'accesso negato allo stadio https://t.co/2RFOICiYYW \n@battgirl74 #ras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "425213475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171673796463464448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "radio3mondo", "id": "1328672311"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "battgirl74", "id": "237061405"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/2RFOICiYYW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKtHd7", "display_url": "bit.ly/2lKtHd7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171674926329270272"], "created_at": "2019-09-11T06:40:45.000Z"}, {"id": "1171674722989424640", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1142933502272385025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171674722989424640"], "created_at": "2019-09-11T06:39:57.000Z"}, {"id": "1171674698368933888", "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120888131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171674698368933888"], "created_at": "2019-09-11T06:39:51.000Z"}, {"id": "1171674583843463168", "text": "#Columna Sufrir en silencio\n\ud83d\udd8a\ufe0f @marissrivera \nEn M\u00e9xico cada 90 minutos se suicida una persona, 16 al d\u00eda. En tanto, el INEGI, report\u00f3 que en 2018 m\u00e1s de 33 millones de personas mayores de 7 a\u00f1os presentaron estados de depresi\u00f3n.\nhttps://t.co/ANY5cmmKjO https://t.co/QfJOZ8rFJP", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4283467214", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 44, "username": "marissrivera", "id": "116018197"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "INEGI"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/ANY5cmmKjO", "expanded_url": "http://mujeresmas.mx/2019/09/11/cuarto-piso-sufrir-en-silencio/", "display_url": "mujeresmas.mx/2019/09/11/cua\u2026"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/QfJOZ8rFJP", "expanded_url": "https://twitter.com/Mujer_esMas/status/1171674583843463168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QfJOZ8rFJP", "media_key": "3_1171674578592178177"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Columna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171674583843463168"], "created_at": "2019-09-11T06:39:24.000Z"}, {"id": "1171674571860250624", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "462720612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171674571860250624"], "created_at": "2019-09-11T06:39:21.000Z"}, {"id": "1171674464855232517", "text": "RT @PilarGGranja: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo seg\u00fan @WHO De verdad no hay que hacer nada? https://t.co/wqnyfbApBl", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "238544952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171648549995593729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PilarGGranja", "id": "302637617"}, {"start": 76, "end": 80, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wqnyfbApBl", "expanded_url": "https://twitter.com/MarketWatch/status/1171487945313771520", "display_url": "twitter.com/MarketWatch/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171674464855232517"], "created_at": "2019-09-11T06:38:55.000Z"}, {"id": "1171674387138973696", "text": "11 settembre... Per non dimenticare quando sono state fatte abbattere le Twin Tower per avere il pretesto di iniziare una guerra suicida....\nLa storia non ha insegnato nulla e si continua con la pretesa di... https://t.co/EqgXNLpiGn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "257409402", "edit_history_tweet_ids": ["1171674387138973696"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/EqgXNLpiGn", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100008466168696/posts/2227413947550789/", "display_url": "facebook.com/10000846616869\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T06:38:37.000Z"}, {"id": "1171674381166268417", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "110086885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171674381166268417"], "created_at": "2019-09-11T06:38:35.000Z"}, {"id": "1171674311175876608", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1470193873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171674311175876608"], "created_at": "2019-09-11T06:38:19.000Z"}, {"id": "1171674209107550209", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194666853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171674209107550209"], "created_at": "2019-09-11T06:37:54.000Z"}, {"id": "1171674203919147008", "text": "RT @eva2712: 1/ El nuevo gobierno en Italia sin elecciones\n2/ \u201cSorpresas\u201d Brexit\n3/ Guerra USA-China\n4/ Ruta de la seda moderna y 5G\n5/ Rec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3154667116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171279666801496064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eva2712", "id": "244049954"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6658, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.3286, "type": "Other", "normalized_text": "moderna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171674203919147008"], "created_at": "2019-09-11T06:37:53.000Z"}, {"id": "1171674145412845568", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "280619019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171674145412845568"], "created_at": "2019-09-11T06:37:39.000Z"}, {"id": "1171674018975535104", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "590771624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171674018975535104"], "created_at": "2019-09-11T06:37:09.000Z"}, {"id": "1171673955591249920", "text": "RT @radio3mondo: La ragazza iraniana tifosa di calcio si suicida per l'accesso negato allo stadio https://t.co/2RFOICiYYW \n@battgirl74 #ras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "91790583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171673796463464448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "radio3mondo", "id": "1328672311"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "battgirl74", "id": "237061405"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/2RFOICiYYW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKtHd7", "display_url": "bit.ly/2lKtHd7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171673955591249920"], "created_at": "2019-09-11T06:36:54.000Z"}, {"id": "1171673796463464448", "text": "La ragazza iraniana tifosa di calcio si suicida per l'accesso negato allo stadio https://t.co/2RFOICiYYW \n@battgirl74 #rassegnastampaestera @Radio3tweet", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1328672311", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 117, "username": "battgirl74", "id": "237061405"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "Radio3tweet", "id": "100185915"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2RFOICiYYW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKtHd7", "display_url": "bit.ly/2lKtHd7"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 139, "tag": "rassegnastampaestera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171673796463464448"], "created_at": "2019-09-11T06:36:16.000Z"}, {"id": "1171673707993022464", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "946285353484341249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171673707993022464"], "created_at": "2019-09-11T06:35:55.000Z"}, {"id": "1171673699210186752", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "188075064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171673699210186752"], "created_at": "2019-09-11T06:35:53.000Z"}, {"id": "1171673598182002689", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "321322075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171673598182002689"], "created_at": "2019-09-11T06:35:29.000Z"}, {"id": "1171673580775641088", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1036434856501301248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171673580775641088"], "created_at": "2019-09-11T06:35:24.000Z"}, {"id": "1171673541131083776", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1060987732284096512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171673541131083776"], "created_at": "2019-09-11T06:35:15.000Z"}, {"id": "1171673529198284800", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "713770087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171673529198284800"], "created_at": "2019-09-11T06:35:12.000Z"}, {"id": "1171673424785223680", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2184395396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171673424785223680"], "created_at": "2019-09-11T06:34:47.000Z"}, {"id": "1171673356829114369", "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "321475630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171673356829114369"], "created_at": "2019-09-11T06:34:31.000Z"}, {"id": "1171673340949467137", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "210627555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171673340949467137"], "created_at": "2019-09-11T06:34:27.000Z"}, {"id": "1171673333315846144", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "210627555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171673333315846144"], "created_at": "2019-09-11T06:34:25.000Z"}, {"id": "1171673189166047232", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "472159149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171673189166047232"], "created_at": "2019-09-11T06:33:51.000Z"}, {"id": "1171673149118849024", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "142039851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171673149118849024"], "created_at": "2019-09-11T06:33:42.000Z"}, {"id": "1171672988720275464", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "808570224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672988720275464"], "created_at": "2019-09-11T06:33:03.000Z"}, {"id": "1171672955270684672", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1259267905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672955270684672"], "created_at": "2019-09-11T06:32:55.000Z"}, {"id": "1171672885368414210", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "536008651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672885368414210"], "created_at": "2019-09-11T06:32:39.000Z"}, {"id": "1171672832788578304", "text": "@telefenoticias Jajaja,sos un suicida papu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3312294137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171378032277446656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672832788578304"], "in_reply_to_user_id": "50126679", "created_at": "2019-09-11T06:32:26.000Z"}, {"id": "1171672712168845312", "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "521890961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672712168845312"], "created_at": "2019-09-11T06:31:57.000Z"}, {"id": "1171672547080978432", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "229231905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672547080978432"], "created_at": "2019-09-11T06:31:18.000Z"}, {"id": "1171672485496070146", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1049918500985327616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672485496070146"], "created_at": "2019-09-11T06:31:03.000Z"}, {"id": "1171672480831942656", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "841362229312290819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672480831942656"], "created_at": "2019-09-11T06:31:02.000Z"}, {"id": "1171672477677826048", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/8BCcrLDJVM by @KatieHunt20 #d\u00edamundialprevenci\u00f3ndelsuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "417722071", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 93, "username": "KatieHunt20", "id": "485349894"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.4497, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/8BCcrLDJVM", "expanded_url": "https://paper.li/f-1348579594?read=https%3A%2F%2Fcnnespanol.cnn.com%2F2019%2F09%2F09%2Funa%2Dpersona%2Dse%2Dsuicida%2Dcada%2D40%2Dsegundos%2Dsegun%2Dla%2Doms%2F", "display_url": "paper.li/f-1348579594?r\u2026"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 126, "tag": "d\u00edamundialprevenci\u00f3ndelsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672477677826048"], "created_at": "2019-09-11T06:31:01.000Z"}, {"id": "1171672436884037633", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57320492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672436884037633"], "created_at": "2019-09-11T06:30:52.000Z"}, {"id": "1171672432605839361", "text": "RT @danrodguez: -Estoy triste y me siento mal con todo lo que hago\n\n-Eso son tonterias\n\n*se suicida*\n\n-pobrecito, nunca dijo nada\n\nSi ven a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1722453138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491896616603649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "danrodguez", "id": "260338946"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672432605839361"], "created_at": "2019-09-11T06:30:51.000Z"}, {"id": "1171672381238198272", "text": "Regno Unito, ragazza suicida dopo essere stata bullizzata a scuola per l\u2019aspetto fisico. La mamma: \u201cLa chiamavano \u2018grassa\u2019 e \u2018brutta\u2019\u201d https://t.co/fRA3oNyFbf via @tpi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2359283076", "entities": {"mentions": [{"start": 163, "end": 167, "username": "tpi", "id": "192854350"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/fRA3oNyFbf", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672381238198272"], "created_at": "2019-09-11T06:30:38.000Z"}, {"id": "1171672179374559232", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "701587681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672179374559232"], "created_at": "2019-09-11T06:29:50.000Z"}, {"id": "1171672153466527744", "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "532990484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672153466527744"], "created_at": "2019-09-11T06:29:44.000Z"}, {"id": "1171672148206870529", "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1854787050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672148206870529"], "created_at": "2019-09-11T06:29:43.000Z"}, {"id": "1171672063003779072", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1014861848145952768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672063003779072"], "created_at": "2019-09-11T06:29:23.000Z"}, {"id": "1171671914374467587", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "32849099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171671914374467587"], "created_at": "2019-09-11T06:28:47.000Z"}, {"id": "1171671813534965760", "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "424460571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171671813534965760"], "created_at": "2019-09-11T06:28:23.000Z"}, {"id": "1171671737005748225", "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "289443921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171671737005748225"], "created_at": "2019-09-11T06:28:05.000Z"}, {"id": "1171671689119375363", "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "964944462664302592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171671689119375363"], "created_at": "2019-09-11T06:27:53.000Z"}, {"id": "1171671660514160640", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "65270955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171671660514160640"], "created_at": "2019-09-11T06:27:47.000Z"}, {"id": "1171671502665768960", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1032638610280001537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171671502665768960"], "created_at": "2019-09-11T06:27:09.000Z"}, {"id": "1171671428573384704", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "373948618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171671428573384704"], "created_at": "2019-09-11T06:26:51.000Z"}, {"id": "1171671355231744001", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "946203247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171671355231744001"], "created_at": "2019-09-11T06:26:34.000Z"}, {"id": "1171671322172280832", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3019768450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171671322172280832"], "created_at": "2019-09-11T06:26:26.000Z"}, {"id": "1171671304224870400", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1051373248351535105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171671304224870400"], "created_at": "2019-09-11T06:26:22.000Z"}, {"id": "1171670955850194945", "text": "@ricpuglisi @pdnetwork ... vede Prof Puglisi, \u00e8 proprio ci\u00f2 che credevo di avere fatto prima che il Sen.Renzi (con Zingaretti muto) contraddicendo s\u00e8 stesso desse vita alla suicida linea Rousseau, risuscitando le vecchie e superate cariatidi; non ce la faccio, mi dispiace !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1400626776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171493699903094786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171670955850194945"], "in_reply_to_user_id": "225168723", "created_at": "2019-09-11T06:24:59.000Z"}, {"id": "1171670944831672321", "text": "RT @rosaalberola70: Efectos de las interacciones sociales sin apoyo, el #estigma y los s\u00edntomas en p. con #EncefalomielitisMi\u00e1lgica y #S\u00ednd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "250313080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171559065765457922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaalberola70", "id": "2329330473"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5221, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00ednd"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 80, "tag": "estigma"}, {"start": 106, "end": 131, "tag": "EncefalomielitisMi\u00e1lgica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171670944831672321"], "created_at": "2019-09-11T06:24:56.000Z"}, {"id": "1171670872870084608", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "202885043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171670872870084608"], "created_at": "2019-09-11T06:24:39.000Z"}, {"id": "1171670776250081281", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279736261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171670776250081281"], "created_at": "2019-09-11T06:24:16.000Z"}, {"id": "1171670705756409856", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "235297315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171670705756409856"], "created_at": "2019-09-11T06:23:59.000Z"}, {"id": "1171670696130424833", "text": "RT @aritelch: El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "424674517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171598616953315328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aritelch", "id": "93476700"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Depresion"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Ansiedad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171670696130424833"], "created_at": "2019-09-11T06:23:57.000Z"}, {"id": "1171670662483779589", "text": "@xCryboy Oye hijo de tu pinche madre, 1.1K de likes a favor de que te ayude a armar tu canci\u00f3n suicida te parece poco? :( https://t.co/brxLoyQt1i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "88315866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171563841970495488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xCryboy", "id": "2993869862"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/brxLoyQt1i", "expanded_url": "https://twitter.com/coachlapc/status/1171670662483779589/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/brxLoyQt1i", "media_key": "3_1171670652950065157"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171670662483779589"], "in_reply_to_user_id": "2993869862", "created_at": "2019-09-11T06:23:49.000Z"}, {"id": "1171670506120122368", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1004224464945639424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171670506120122368"], "created_at": "2019-09-11T06:23:11.000Z"}, {"id": "1171670369427759105", "text": "11 DE SEPTIEMBRE DE 2001\nATAQUE SUICIDA\n4 AVIONES \n3016 MUERTOS\n6000 HERIDOS https://t.co/SfewuY0pf6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "877010762190999552", "edit_history_tweet_ids": ["1171670369427759105"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/SfewuY0pf6", "expanded_url": "https://twitter.com/rx7162jorge/status/1171670369427759105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SfewuY0pf6", "media_key": "3_1171670363702550528"}]}, "created_at": "2019-09-11T06:22:39.000Z"}, {"id": "1171670228780167168", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2418102860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171670228780167168"], "created_at": "2019-09-11T06:22:05.000Z"}, {"id": "1171670195846488065", "text": "11-09-1973  El Presidente Salvador Allende Gossens se suicida en La Moneda luego que el Palacio Presidencial comienza a ser bombardeado por aviones de la Fuerza A\u00e9rea de Chile.\nM\u00fasica, historia e im\u00e1genes en https://t.co/SwNccajujh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "557734296", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 49, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende Gossens"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7899, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}, {"start": 88, "end": 107, "probability": 0.3103, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio Presidencial"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.4416, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.7955, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/SwNccajujh", "expanded_url": "http://chilecrono.cl", "display_url": "chilecrono.cl", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583397359211671554/r3eqXB7_?format=jpg&name=orig", "width": 1681, "height": 665}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583397359211671554/r3eqXB7_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "M\u00fasica folcl\u00f3rica de Chile", "description": "Emite m\u00fasica folcl\u00f3rica de todos los tiempos, en todos los estilos e int\u00e9rpretes; con 4 se\u00f1ales, 1 gratuita y 3 pagadas. Todo tipo de efem\u00e9rides de Chile.", "unwound_url": "https://chilecrono.cl/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171670195846488065"], "created_at": "2019-09-11T06:21:57.000Z"}, {"id": "1171670194181287936", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "465900405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171670194181287936"], "created_at": "2019-09-11T06:21:57.000Z"}, {"id": "1171670042305544192", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1028590680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171670042305544192"], "created_at": "2019-09-11T06:21:21.000Z"}, {"id": "1171669835165687809", "text": "UNA PERSONA SE SUICIDA CADA CUARENTA\u00a0SEGUNDOS https://t.co/8PpZuHdtA5 https://t.co/za6CnGfZXf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "34557093", "edit_history_tweet_ids": ["1171669835165687809"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/8PpZuHdtA5", "expanded_url": "http://tijuanapress.com/2019/09/10/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "tijuanapress.com/2019/09/10/una\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/za6CnGfZXf", "expanded_url": "https://twitter.com/tijuanapress/status/1171669835165687809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/za6CnGfZXf", "media_key": "3_1171669833383120897"}]}, "created_at": "2019-09-11T06:20:31.000Z"}, {"id": "1171669546983444481", "text": "RT @HechosAM: VIDEO\ud83c\udfa5 Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de un hotel. Nadie logr\u00f3 impedirlo. https://t.co/eQ3NtxujPM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "524795818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171571029983916033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "HechosAM", "id": "68240346"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6241, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/eQ3NtxujPM", "expanded_url": "https://twitter.com/HechosAM/status/1171571029983916033/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eQ3NtxujPM", "media_key": "7_1171570966079660034"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171669546983444481"], "created_at": "2019-09-11T06:19:23.000Z"}, {"id": "1171669506059624448", "text": "RT @Carloslopezjone: Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nSi conocen a alguien que ha tratado de suicidarse, o tiene ideaci\u00f3n suicida (lo est\u00e1 pensando), ll\u00e9venlo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "124242529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664558836068352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslopezjone", "id": "1518257778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171669506059624448"], "created_at": "2019-09-11T06:19:13.000Z"}, {"id": "1171669230904848384", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la OMS v\u00eda @ActaSanitaria https://t.co/WHlp4mo1Sj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "192856422", "entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 72, "username": "ActaSanitaria", "id": "507624258"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/WHlp4mo1Sj", "expanded_url": "https://www.actasanitaria.com/oms-suicidio-persona/", "display_url": "actasanitaria.com/oms-suicidio-p\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171669230904848384"], "created_at": "2019-09-11T06:18:07.000Z"}, {"id": "1171669138277838850", "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3120322028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171669138277838850"], "created_at": "2019-09-11T06:17:45.000Z"}, {"id": "1171669130669432832", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2975251143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171669130669432832"], "created_at": "2019-09-11T06:17:43.000Z"}, {"id": "1171669090521493504", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3236727175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171669090521493504"], "created_at": "2019-09-11T06:17:34.000Z"}, {"id": "1171669053338988547", "text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3236727175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171669053338988547"], "created_at": "2019-09-11T06:17:25.000Z"}, {"id": "1171669014101319681", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1894391887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171669014101319681"], "created_at": "2019-09-11T06:17:16.000Z"}, {"id": "1171669000633409536", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto: En un video que circula en redes sociales, se observa a varias personas intentando persuadir a la mujer par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87887939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664738633302016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171669000633409536"], "created_at": "2019-09-11T06:17:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}}, {"id": "1171668985236119555", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "760702389590564864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171668985236119555"], "created_at": "2019-09-11T06:17:09.000Z"}, {"id": "1171668905774989312", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3236727175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171668905774989312"], "created_at": "2019-09-11T06:16:50.000Z"}, {"id": "1171668845645504519", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3236727175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171668845645504519"], "created_at": "2019-09-11T06:16:36.000Z"}, {"id": "1171668839693717506", "text": "@whindersson rapaz, tem na imagem o nome e mesmo se n\u00e3o tivesse, a inten\u00e7\u00e3o foi boa. voc\u00ea t\u00e1 disposto a corrigir o tweet. a menina falando parece que voc\u00ea matou quem fez a arte. jesus.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1142437465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171658406689759234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171668839693717506"], "in_reply_to_user_id": "230186518", "created_at": "2019-09-11T06:16:34.000Z"}, {"id": "1171668817359114240", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "288336175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171668817359114240"], "created_at": "2019-09-11T06:16:29.000Z"}, {"id": "1171668702334476288", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "918835055602085888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171668702334476288"], "created_at": "2019-09-11T06:16:01.000Z"}, {"id": "1171668573636452352", "text": "RT @ulisesoyarzun: \u201cOtro pastor joven se suicida\u201d.\n\nTe invito a leer mi ultimo post...\nhttps://t.co/mBhUQSxpcQ https://t.co/9tK3xf1iwy", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "899758928891977730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171665558804340737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ulisesoyarzun", "id": "101245429"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/mBhUQSxpcQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001590267283/posts/2596738303722486?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/10000159026728\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/9tK3xf1iwy", "expanded_url": "https://twitter.com/ulisesoyarzun/status/1171665558804340737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tK3xf1iwy", "media_key": "3_1171665550927421440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171668573636452352"], "created_at": "2019-09-11T06:15:31.000Z"}, {"id": "1171668557933043712", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "917000239659315200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171668557933043712"], "created_at": "2019-09-11T06:15:27.000Z"}, {"id": "1171668487661588480", "text": "RT @meryone: Y no, tampoco sab\u00eda que no era normal ni deseable. No era para sentirme especial y m\u00e1s que llamar la atenci\u00f3n de adolescente l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "58662585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171549498511962117"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meryone", "id": "16212499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171668487661588480"], "created_at": "2019-09-11T06:15:10.000Z"}, {"id": "1171668443826774016", "text": "V\u00cdDEO: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de azotea de un hotel en Tijuana.\n\nhttps://t.co/wENeeAXVpG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "175870200", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.7755, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wENeeAXVpG", "expanded_url": "http://diariobasta.com/2019/09/09/video-mujer-se-suicida-lanzandose-de-azotea-de-un-hotel-en-tijuana/", "display_url": "diariobasta.com/2019/09/09/vid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171668443826774016"], "created_at": "2019-09-11T06:15:00.000Z"}, {"id": "1171668410629066752", "text": "RT @carloshotta: Alex se enforcou em uma floresta, sozinho, com a sua tese ao seu lado. Na semana anterior, ele estava fazendo piadas em um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "320430303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587497689800705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carloshotta", "id": "13100222"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171668410629066752"], "created_at": "2019-09-11T06:14:52.000Z"}, {"id": "1171668364806250496", "text": "RT @Javierr08137645: #CulpasYDisculpas  Ha pasado un a\u00f1o de la noticia pero es muy pactante ..Un hombre se suicida durante un desahucio en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2178268419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171556182802276354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Javierr08137645", "id": "1096833477826236417"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "CulpasYDisculpas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171668364806250496"], "created_at": "2019-09-11T06:14:41.000Z"}, {"id": "1171668338885484545", "text": "@martinfd78 Yo necesito al menos un man\u00edaco simp\u00e1tico por cada depresivo y suicida. Te consumen el alma...\nMe pregunto si alguien ha, alguna vez, estudiado el efecto que tiene d\u00eda s\u00ed d\u00eda tambi\u00e9n durante a\u00f1os escuchar las cosas que escuchamos los que nos dedicamos a esto. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245824191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171667627162447872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "martinfd78", "id": "487755465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171668338885484545"], "in_reply_to_user_id": "487755465", "created_at": "2019-09-11T06:14:35.000Z"}, {"id": "1171667913964695552", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "520940055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171667913964695552"], "created_at": "2019-09-11T06:12:53.000Z"}, {"id": "1171667729977397249", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "468727603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171667729977397249"], "created_at": "2019-09-11T06:12:10.000Z"}, {"id": "1171667713162391553", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "725840215928098816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171667713162391553"], "created_at": "2019-09-11T06:12:06.000Z"}, {"id": "1171667442172645377", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "962081913178640384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171667442172645377"], "created_at": "2019-09-11T06:11:01.000Z"}, {"id": "1171667432068526085", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876446887393579008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171667432068526085"], "created_at": "2019-09-11T06:10:58.000Z"}, {"id": "1171667299939573760", "text": "Eis q a sala de descanso \u00e9 invadida por baratas mutantes, chamei um personagem l\u00e1 q tem uma arma pra ajudar a controlar a situa\u00e7\u00e3o, assim q ele matou as baratas, o outro cara voltou e continuou a pegar a mina como se nd tivesse acontecido Haushuahsuahsuahsuahdua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "220799451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171666890386825218"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171667299939573760"], "in_reply_to_user_id": "220799451", "created_at": "2019-09-11T06:10:27.000Z"}, {"id": "1171667166749442053", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1548873326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171667166749442053"], "created_at": "2019-09-11T06:09:55.000Z"}, {"id": "1171667161422675968", "text": "RT @camicardonam: Perd\u00f3n pero para m\u00ed es imposible ver buenas intenciones con una publicaci\u00f3n, cuando no se toma el m\u00ednimo trabajo ni la em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1046613088739504129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604160833347586"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "camicardonam", "id": "264451561"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171667161422675968"], "created_at": "2019-09-11T06:09:54.000Z"}, {"id": "1171667156624400384", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1594794727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171667156624400384"], "created_at": "2019-09-11T06:09:53.000Z"}, {"id": "1171667086332047360", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "250056396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171667086332047360"], "created_at": "2019-09-11T06:09:36.000Z"}, {"id": "1171667063720632320", "text": "RT @PerlasdelP: Hablar sobre factores que propician la ideaci\u00f3n y conducta suicida no fomentan el suicidio. Hay que entenderlos sin se\u00f1alar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "541935239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664902177656832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PerlasdelP", "id": "1168570021976559620"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171667063720632320"], "created_at": "2019-09-11T06:09:31.000Z"}, {"id": "1171667056992952321", "text": "RT @PerlasdelP: Hablar sobre factores que propician la ideaci\u00f3n y conducta suicida no fomentan el suicidio. Hay que entenderlos sin se\u00f1alar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "77330580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664902177656832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PerlasdelP", "id": "1168570021976559620"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171667056992952321"], "created_at": "2019-09-11T06:09:29.000Z"}, {"id": "1171666999497416704", "text": "Esta web recopila info sobre material audiovisual (docus en castellano e ingl\u00e9s, charlas TED) que tratan el tema del suicidio desde distintos \u00e1ngulos. Mi experiencia me hace algo esc\u00e9ptica, pero quizas encontr\u00e1is algo que s\u00ed os sirva a algunos https://t.co/ylZQNFrpjw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171666044919910400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.367, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ylZQNFrpjw", "expanded_url": "https://www.fsme.es/videos-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/videos-sobre-c\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171666999497416704"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "created_at": "2019-09-11T06:09:15.000Z"}, {"id": "1171666954337357824", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3125221054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171666954337357824"], "created_at": "2019-09-11T06:09:05.000Z"}, {"id": "1171666941494382593", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3125221054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171666941494382593"], "created_at": "2019-09-11T06:09:02.000Z"}, {"id": "1171666933630066688", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3125221054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171666933630066688"], "created_at": "2019-09-11T06:09:00.000Z"}, {"id": "1171666707636789249", "text": "Crlhoooo a Rayane se matou\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1124461917140082688", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5935, "type": "Organization", "normalized_text": "Rayane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171666707636789249"], "created_at": "2019-09-11T06:08:06.000Z"}, {"id": "1171666648966864898", "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "129330071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171666648966864898"], "created_at": "2019-09-11T06:07:52.000Z"}, {"id": "1171666442430877697", "text": "RT @FernandOdont: @lisbethmarina @ernemogollones Lee esta noticia Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OtbQw7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "252325090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171607437809508352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FernandOdont", "id": "304697538"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lisbethmarina", "id": "80224259"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "ernemogollones", "id": "117941367"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.6711, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171666442430877697"], "created_at": "2019-09-11T06:07:03.000Z"}, {"id": "1171666431026638849", "text": "E bom meu amigo n\u00e3o se suicida, eu sei que parece algo f\u00e1cil de dizer mais n\u00e3o fa\u00e7a isso de jeito nenhum, voc\u00ea \u00e9 importante e por mais que todos os seus pensamentos fa\u00e7am voc\u00ea pensar ao contr\u00e1rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4004943688", "edit_history_tweet_ids": ["1171666431026638849"], "created_at": "2019-09-11T06:07:00.000Z"}, {"id": "1171666402056519680", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1044622923544358912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171666402056519680"], "created_at": "2019-09-11T06:06:53.000Z"}, {"id": "1171666044919910400", "text": "Ampl\u00edo por menciones con el tab\u00fa que pesa tambi\u00e9n sobre quien pierde a alguien q se suicida, qu\u00e9 hacer con su dolor desde ese silencio impuesto, y falta de materiales. Docus como \"Los que se quedan\" (2015) o \"Memento Mori\" que estrena ahora, ponen foco ah\u00ed https://t.co/N6Vo25UclZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171429052852260870"}], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.3089, "type": "Organization", "normalized_text": "Docus"}, {"start": 180, "end": 196, "probability": 0.8724, "type": "Other", "normalized_text": "Los que se quedan"}, {"start": 209, "end": 220, "probability": 0.7603, "type": "Other", "normalized_text": "Memento Mori"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/N6Vo25UclZ", "expanded_url": "https://www.elfaradio.com/2019/09/11/richard-zubelzu-estrena-un-documental-sobre-el-suicidio-en-madrid/", "display_url": "elfaradio.com/2019/09/11/ric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfaradio.com/2019/09/11/richard-zubelzu-estrena-un-documental-sobre-el-suicidio-en-madrid/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171666044919910400"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "created_at": "2019-09-11T06:05:28.000Z"}, {"id": "1171666002851049472", "text": "RT @urbanovf: El consumo de\u00a0#tabaco\u00a0como factor de\u00a0riesgo\u00a0para la\u00a0conducta\u00a0suicida #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/YlJoPXvtP9", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1270503072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171468033790894081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "urbanovf", "id": "175430809"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/YlJoPXvtP9", "expanded_url": "https://psiquiatria.com/bibliopsiquis/volumen.php?wurl=tabaco-y-suicidio", "display_url": "psiquiatria.com/bibliopsiquis/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "tabaco"}, {"start": 83, "end": 112, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171666002851049472"], "created_at": "2019-09-11T06:05:18.000Z"}, {"id": "1171665975067971584", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1634002928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171665975067971584"], "created_at": "2019-09-11T06:05:11.000Z"}, {"id": "1171665876384436230", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "248842350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171665876384436230"], "created_at": "2019-09-11T06:04:48.000Z"}, {"id": "1171665833602551808", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "297560152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171665833602551808"], "created_at": "2019-09-11T06:04:37.000Z"}, {"id": "1171665763293368322", "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2772924881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171665763293368322"], "created_at": "2019-09-11T06:04:21.000Z"}, {"id": "1171665620020187136", "text": "RT @Carloslopezjone: Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nSi conocen a alguien que ha tratado de suicidarse, o tiene ideaci\u00f3n suicida (lo est\u00e1 pensando), ll\u00e9venlo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "26028634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664558836068352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslopezjone", "id": "1518257778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171665620020187136"], "created_at": "2019-09-11T06:03:46.000Z"}, {"id": "1171665558804340737", "text": "\u201cOtro pastor joven se suicida\u201d.\n\nTe invito a leer mi ultimo post...\nhttps://t.co/mBhUQSxpcQ https://t.co/9tK3xf1iwy", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "101245429", "edit_history_tweet_ids": ["1171665558804340737"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/mBhUQSxpcQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001590267283/posts/2596738303722486?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/10000159026728\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9tK3xf1iwy", "expanded_url": "https://twitter.com/ulisesoyarzun/status/1171665558804340737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tK3xf1iwy", "media_key": "3_1171665550927421440"}]}, "created_at": "2019-09-11T06:03:32.000Z"}, {"id": "1171665377849499649", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "889183542839783425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171665377849499649"], "created_at": "2019-09-11T06:02:49.000Z"}, {"id": "1171665110101897216", "text": "esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o bom, agora a trilha sonora, meudeus perfei\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2565840325", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7176, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171665110101897216"], "created_at": "2019-09-11T06:01:45.000Z"}, {"id": "1171665091286245376", "text": "@whindersson Tratando o suicida ou o pr\u00f3prio ego? Pagar o que, sendo que vc alcan\u00e7aria mais pessoas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107829774192390144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171658406689759234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171665091286245376"], "in_reply_to_user_id": "230186518", "created_at": "2019-09-11T06:01:40.000Z"}, {"id": "1171665082780147712", "text": "RT @PerlasdelP: Hablar sobre factores que propician la ideaci\u00f3n y conducta suicida no fomentan el suicidio. Hay que entenderlos sin se\u00f1alar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "338667324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664902177656832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PerlasdelP", "id": "1168570021976559620"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171665082780147712"], "created_at": "2019-09-11T06:01:38.000Z"}, {"id": "1171665063385686016", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "380029949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171665063385686016"], "created_at": "2019-09-11T06:01:34.000Z"}, {"id": "1171664994326515712", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1006221807899303942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664994326515712"], "created_at": "2019-09-11T06:01:17.000Z"}, {"id": "1171664978836951041", "text": "@iwillberesis Cara, imagina que vc sabe de um assassinato e quem matou, por si s\u00f3 isso j\u00e1 \u00e9 horr\u00edvel, agora imagina como que fica a cabe\u00e7a de algu\u00e9m quando ela sabe se tudo \u00e9 ama as pessoas envolvidas? Qualquer um surtaria em um n\u00edvel igual ou pior que o Ander, por isso o Omar entende", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2180287994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170620378168930305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 259, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664978836951041"], "in_reply_to_user_id": "1053889128989888512", "created_at": "2019-09-11T06:01:14.000Z"}, {"id": "1171664902177656832", "text": "Hablar sobre factores que propician la ideaci\u00f3n y conducta suicida no fomentan el suicidio. Hay que entenderlos sin se\u00f1alar a la persona como \"ego\u00edsta\" porque el dolor emocional es tan fuerte que no puede dejar de pensar en eso. \n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/Gpk0Uk0aAz", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168570021976559620", "edit_history_tweet_ids": ["1171664902177656832"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Gpk0Uk0aAz", "expanded_url": "https://twitter.com/PerlasdelP/status/1171664902177656832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gpk0Uk0aAz", "media_key": "3_1171664892832731136"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 269, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T06:00:55.000Z"}, {"id": "1171664770963038209", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1126882400171188225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664770963038209"], "created_at": "2019-09-11T06:00:24.000Z"}, {"id": "1171664738633302016", "text": "#LoM\u00e1sVisto: En un video que circula en redes sociales, se observa a varias personas intentando persuadir a la mujer para no quitarse la vida\n \nhttps://t.co/NL6UaoHKNs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1171664738633302016"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/NL6UaoHKNs", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/muje\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "created_at": "2019-09-11T06:00:16.000Z"}, {"id": "1171664614662299648", "text": "Cada vez 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\n\nEl dato es abrumador. Es una chingaderq. \n\nA veces me siento afortunado porque fui de los que s\u00ed encontr\u00f3 una forma de salir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "80466911", "edit_history_tweet_ids": ["1171664614662299648"], "created_at": "2019-09-11T05:59:47.000Z"}, {"id": "1171664558836068352", "text": "Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nSi conocen a alguien que ha tratado de suicidarse, o tiene ideaci\u00f3n suicida (lo est\u00e1 pensando), ll\u00e9venlo con un Psiquiatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nProbablemente es una enfermedad y necesita medicinas \nCon \u201cecharle ganas\u201d \u201cpensar positivo\u201d no se va a curar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/enbusmdK8q", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1518257778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171537122139885570"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/enbusmdK8q", "expanded_url": "https://twitter.com/homosentiens/status/1171537122139885570", "display_url": "twitter.com/homosentiens/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664558836068352"], "created_at": "2019-09-11T05:59:33.000Z"}, {"id": "1171664539441684480", "text": "Tomorrow I have Mac Demarco, Friday Generacion Suicida and Sunday Pink Turns Blue \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "999548916910583810", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5459, "type": "Organization", "normalized_text": "Mac Demarco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664539441684480"], "created_at": "2019-09-11T05:59:29.000Z"}, {"id": "1171664452976041984", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "70903165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664452976041984"], "created_at": "2019-09-11T05:59:08.000Z"}, {"id": "1171664448697905153", "text": "P. D: 2 presidentes de los m\u00e1s figuretis inspeccionando avances y con m\u00e1s videos: un chancho corrupto suicida y otro japon\u00e9s preso.  Jaaaa no es broma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3367781907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171664446214868993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171664448697905153"], "in_reply_to_user_id": "3367781907", "created_at": "2019-09-11T05:59:07.000Z"}, {"id": "1171664289545052161", "text": "- Por que ele n\u00e3o fala com ningu\u00e9m?\n- \u00c9 frescura.\n\n- Por que ele faltou \u00e0 aula?\n- Frescura.\n\n- Ele nunca sai de casa?\n- \u00c9, muita frescura.\n\n- Ele se matou...\n- Frescura!\n\nBota isso na sua cabe\u00e7a, seu inseto desprez\u00edvel... DEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 FRESCURA!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "94614383", "edit_history_tweet_ids": ["1171664289545052161"], "created_at": "2019-09-11T05:58:29.000Z"}, {"id": "1171664255357247490", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1114119211574595591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664255357247490"], "created_at": "2019-09-11T05:58:21.000Z"}, {"id": "1171664233031000064", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082884523182964736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664233031000064"], "created_at": "2019-09-11T05:58:16.000Z"}, {"id": "1171664206694887425", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082884523182964736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664206694887425"], "created_at": "2019-09-11T05:58:10.000Z"}, {"id": "1171664191104659456", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "267846932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664191104659456"], "created_at": "2019-09-11T05:58:06.000Z"}, {"id": "1171664184238587904", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138606720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664184238587904"], "created_at": "2019-09-11T05:58:04.000Z"}, {"id": "1171664051933523971", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3319466713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664051933523971"], "created_at": "2019-09-11T05:57:33.000Z"}, {"id": "1171664032803295232", "text": "@oneofboys Tratando o suicida ou o pr\u00f3prio ego?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107829774192390144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171608467498573824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "oneofboys", "id": "364598524"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664032803295232"], "in_reply_to_user_id": "364598524", "created_at": "2019-09-11T05:57:28.000Z"}, {"id": "1171664012335095808", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "820062708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664012335095808"], "created_at": "2019-09-11T05:57:23.000Z"}, {"id": "1171663999152349184", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "80489215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663999152349184"], "created_at": "2019-09-11T05:57:20.000Z"}, {"id": "1171663908958064645", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1641482743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663908958064645"], "created_at": "2019-09-11T05:56:59.000Z"}, {"id": "1171663732096819200", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "400008146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663732096819200"], "created_at": "2019-09-11T05:56:16.000Z"}, {"id": "1171663708776554496", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876523188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663708776554496"], "created_at": "2019-09-11T05:56:11.000Z"}, {"id": "1171663701658783745", "text": "RT @Murciasalud: La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "846656434523770880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411475543597057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Murciasalud", "id": "200064920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663701658783745"], "created_at": "2019-09-11T05:56:09.000Z"}, {"id": "1171663676698443777", "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2744647000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663676698443777"], "created_at": "2019-09-11T05:56:03.000Z"}, {"id": "1171663666221068290", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "440454464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663666221068290"], "created_at": "2019-09-11T05:56:01.000Z"}, {"id": "1171663632884781056", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "868079275894812673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663632884781056"], "created_at": "2019-09-11T05:55:53.000Z"}, {"id": "1171663597090549762", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "440454464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663597090549762"], "created_at": "2019-09-11T05:55:44.000Z"}, {"id": "1171663578631483398", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "440454464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663578631483398"], "created_at": "2019-09-11T05:55:40.000Z"}, {"id": "1171663483110379522", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3098693610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663483110379522"], "created_at": "2019-09-11T05:55:17.000Z"}, {"id": "1171663472771420161", "text": "@PerdigueroSIPEp \u00bfA que nadie sabe que g\u00e9nero se suicida mas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "92990006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171336245911400456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171663472771420161"], "in_reply_to_user_id": "815994028189696004", "created_at": "2019-09-11T05:55:15.000Z"}, {"id": "1171663329506598913", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1951134847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663329506598913"], "created_at": "2019-09-11T05:54:40.000Z"}, {"id": "1171663297059467264", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1406665080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663297059467264"], "created_at": "2019-09-11T05:54:33.000Z"}, {"id": "1171663197377572864", "text": "Zarpada pel\u00edcula \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d de una vez por todas me saque las ganas de verla\ud83e\udd2f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1702595096", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663197377572864"], "created_at": "2019-09-11T05:54:09.000Z"}, {"id": "1171663188787630081", "text": "@Molga28403678 @diorrsoo Prevenir m\u00e1s vale, hablo puntualmente de las noticias de la gente que se suicida. Ya voy a buscar las fuentes, me parece interesante porqu\u00e9 carajos no se dan a conocer estos casos.\nEstuve leyendo y me entere que directamente no previenen ni educan sobre salud mental \ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "192690659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171595658651983872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Molga28403678", "id": "922643334627319808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663188787630081"], "in_reply_to_user_id": "922643334627319808", "created_at": "2019-09-11T05:54:07.000Z"}, {"id": "1171663059494100992", "text": "RT @elchusdegranada: @avalos_morer \u00bfMuere una mujer? No. Una mujer se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "169219092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171662026428604417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elchusdegranada", "id": "498776300"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "avalos_morer", "id": "169219092"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171663059494100992"], "created_at": "2019-09-11T05:53:36.000Z"}, {"id": "1171662934583513088", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4290940827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662934583513088"], "created_at": "2019-09-11T05:53:06.000Z"}, {"id": "1171662933643988995", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1861633886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662933643988995"], "created_at": "2019-09-11T05:53:06.000Z"}, {"id": "1171662881831698433", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52545764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662881831698433"], "created_at": "2019-09-11T05:52:54.000Z"}, {"id": "1171662852039614464", "text": "@merlinrecargado Escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98254309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171547621896445953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "merlinrecargado", "id": "1156375400920076289"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662852039614464"], "in_reply_to_user_id": "1156375400920076289", "created_at": "2019-09-11T05:52:47.000Z"}, {"id": "1171662836369637378", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415603104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662836369637378"], "created_at": "2019-09-11T05:52:43.000Z"}, {"id": "1171662814328565765", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53392017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662814328565765"], "created_at": "2019-09-11T05:52:38.000Z"}, {"id": "1171662792975368192", "text": "RT @LimaNoticia: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS - El Comercio - Per\u00fa: Una persona se suicida cada 40 se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3100534323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171662055943888897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8577, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662792975368192"], "created_at": "2019-09-11T05:52:32.000Z"}, {"id": "1171662714575478784", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1578636918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662714575478784"], "created_at": "2019-09-11T05:52:14.000Z"}, {"id": "1171662550297133056", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1030514434912006146", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662550297133056"], "created_at": "2019-09-11T05:51:35.000Z"}, {"id": "1171662541564633089", "text": "@Crisi_Finanza Un suicida politico. Rabbioso dopo un errore clamoroso. Chebaccusa gli altri di amare le poltrone mentre sbava per averla persa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "428516674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171395234208632832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Crisi_Finanza", "id": "38830450"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662541564633089"], "in_reply_to_user_id": "38830450", "created_at": "2019-09-11T05:51:33.000Z"}, {"id": "1171662390934609920", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119678888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662390934609920"], "created_at": "2019-09-11T05:50:57.000Z"}, {"id": "1171662386656423938", "text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4441419051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662386656423938"], "created_at": "2019-09-11T05:50:56.000Z"}, {"id": "1171662368096608259", "text": "https://t.co/KlfqhlEZwm\n...un vecino de mi pueblo..., traficante confeso de drogas al por menor..., manda a su hermana separada y con dos crios..., a un pueblo vecino a cobrar una deuda de 50\u20ac que le debia desde hace 8X12 meses ot\u2026https://t.co/pNYBDOkcJj https://t.co/W2OHOhuxDs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "328491458", "edit_history_tweet_ids": ["1171662368096608259"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KlfqhlEZwm", "expanded_url": "https://lnkd.in/grSJZhq", "display_url": "lnkd.in/grSJZhq"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/pNYBDOkcJj", "expanded_url": "https://lnkd.in/e7W35bd", "display_url": "lnkd.in/e7W35bd"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/W2OHOhuxDs", "expanded_url": "https://lnkd.in/eaGCsaU", "display_url": "lnkd.in/eaGCsaU"}]}, "created_at": "2019-09-11T05:50:51.000Z"}, {"id": "1171662303755939841", "text": "@b4rbi1992 Pacto suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3428723135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171660004493025281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171662303755939841"], "in_reply_to_user_id": "1461119828", "created_at": "2019-09-11T05:50:36.000Z"}, {"id": "1171662271417896961", "text": "@VangieBelle @Luison_2 El suicida no da se\u00f1ales de lo que trata de hacer.\nYa la decisi\u00f3n est\u00e1 tomada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "957264223029071877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171595341231251456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VangieBelle", "id": "110322107"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662271417896961"], "in_reply_to_user_id": "110322107", "created_at": "2019-09-11T05:50:28.000Z"}, {"id": "1171662199628161024", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1139688038731321345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662199628161024"], "created_at": "2019-09-11T05:50:11.000Z"}, {"id": "1171662176072937472", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2949695067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662176072937472"], "created_at": "2019-09-11T05:50:05.000Z"}, {"id": "1171662171580837888", "text": "RT @LimaNoticia: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS - El Comercio - Per\u00fa: Una persona se suicida cada 40 se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "729769470764322816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171662055943888897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8577, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662171580837888"], "created_at": "2019-09-11T05:50:04.000Z"}, {"id": "1171662171534704646", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "347941869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662171534704646"], "created_at": "2019-09-11T05:50:04.000Z"}, {"id": "1171662167269085184", "text": "RT @LimaNoticia: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS - El Comercio - Per\u00fa: Una persona se suicida cada 40 se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2348878033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171662055943888897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8577, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662167269085184"], "created_at": "2019-09-11T05:50:03.000Z"}, {"id": "1171662149082636288", "text": "RT @meryone: Y no, tampoco sab\u00eda que no era normal ni deseable. No era para sentirme especial y m\u00e1s que llamar la atenci\u00f3n de adolescente l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4187913657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171549498511962117"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meryone", "id": "16212499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662149082636288"], "created_at": "2019-09-11T05:49:59.000Z"}, {"id": "1171662124466278401", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2949695067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662124466278401"], "created_at": "2019-09-11T05:49:53.000Z"}, {"id": "1171662077792047111", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2949695067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662077792047111"], "created_at": "2019-09-11T05:49:42.000Z"}, {"id": "1171662055943888897", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS - El Comercio - Per\u00fa: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS\u00a0\u00a0El Comercio - Per\u00fa En todo el planeta, se registran 800.000 suicidios cada a\u00f1o, de acuerdo a un\u2026 https://t.co/gAdWqjTqbq https://t.co/6ckC2xopU2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "725332549485105153", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7854, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7209, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.6543, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/gAdWqjTqbq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCshbC", "display_url": "dlvr.it/RCshbC"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6ckC2xopU2", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaNoticia/status/1171662055943888897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ckC2xopU2", "media_key": "3_1171662053586722816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662055943888897"], "created_at": "2019-09-11T05:49:37.000Z"}, {"id": "1171662026428604417", "text": "@avalos_morer \u00bfMuere una mujer? No. Una mujer se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "498776300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171659822720258049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "avalos_morer", "id": "169219092"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662026428604417"], "in_reply_to_user_id": "169219092", "created_at": "2019-09-11T05:49:30.000Z"}, {"id": "1171661876029272064", "text": "tem gente que se acha n\u00e9, a \u00faltima bolacha do pacote, \u00faltima pipoca a estourar, \u00faltimo pirulito do pote, a bala de que matou kennedy, a \u00faltima \u00e1rvore da terra, \u00faltima casa do mundo, \u00faltima gota de \u00e1gua do deserto, eu ein", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1122277648892346369", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.3229, "type": "Person", "normalized_text": "kennedy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171661876029272064"], "created_at": "2019-09-11T05:48:54.000Z"}, {"id": "1171661804155691009", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1038307283070066688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171661804155691009"], "created_at": "2019-09-11T05:48:37.000Z"}, {"id": "1171661720122724359", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "500234150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171661720122724359"], "created_at": "2019-09-11T05:48:17.000Z"}, {"id": "1171661664879611904", "text": "RT @Javierr08137645: #CulpasYDisculpas  Ha pasado un a\u00f1o de la noticia pero es muy pactante ..Un hombre se suicida durante un desahucio en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1051885487047274496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171556182802276354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Javierr08137645", "id": "1096833477826236417"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "CulpasYDisculpas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171661664879611904"], "created_at": "2019-09-11T05:48:03.000Z"}, {"id": "1171661598592851968", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3231714778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171661598592851968"], "created_at": "2019-09-11T05:47:48.000Z"}, {"id": "1171661515193311232", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125053885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171661515193311232"], "created_at": "2019-09-11T05:47:28.000Z"}, {"id": "1171661347236536320", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "294308507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171661347236536320"], "created_at": "2019-09-11T05:46:48.000Z"}, {"id": "1171661341989507072", "text": "Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15965971", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171542259822735361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171661341989507072"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T05:46:47.000Z"}, {"id": "1171661304911843333", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "207470307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171661304911843333"], "created_at": "2019-09-11T05:46:38.000Z"}, {"id": "1171661292211515392", "text": "que hacia una gallina aca re suicida https://t.co/aCnS8AEdmM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4101667049", "edit_history_tweet_ids": ["1171661292211515392"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/aCnS8AEdmM", "expanded_url": "https://twitter.com/tylerswonder/status/1171661292211515392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aCnS8AEdmM", "media_key": "3_1171661276558364672"}]}, "created_at": "2019-09-11T05:46:35.000Z"}, {"id": "1171661224452534272", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "19287385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171661224452534272"], "created_at": "2019-09-11T05:46:18.000Z"}, {"id": "1171661133239017474", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1164157512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171661133239017474"], "created_at": "2019-09-11T05:45:57.000Z"}, {"id": "1171661111265042433", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "308034506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171661111265042433"], "created_at": "2019-09-11T05:45:51.000Z"}, {"id": "1171661091677642752", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "195537678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171661091677642752"], "created_at": "2019-09-11T05:45:47.000Z"}, {"id": "1171660999667146752", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "395615924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171660999667146752"], "created_at": "2019-09-11T05:45:25.000Z"}, {"id": "1171660894100586496", "text": "\u00a1\u00bbOh my god\u00bb! Integrante de Little Mix casi se suicida.- #LaSopa   https://t.co/fo61gdlaw2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "301831339", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mix"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.951, "type": "Other", "normalized_text": "LaSopa"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/fo61gdlaw2", "expanded_url": "http://bit.ly/2LnK61i", "display_url": "bit.ly/2LnK61i"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 64, "tag": "LaSopa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171660894100586496"], "created_at": "2019-09-11T05:45:00.000Z"}, {"id": "1171660891521261569", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "885728909140140033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171660891521261569"], "created_at": "2019-09-11T05:44:59.000Z"}, {"id": "1171660586717011969", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "321533243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171660586717011969"], "created_at": "2019-09-11T05:43:46.000Z"}, {"id": "1171660492840087552", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "432205506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171660492840087552"], "created_at": "2019-09-11T05:43:24.000Z"}, {"id": "1171660407288881157", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4828425419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171660407288881157"], "created_at": "2019-09-11T05:43:04.000Z"}, {"id": "1171660371960193025", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4828425419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171660371960193025"], "created_at": "2019-09-11T05:42:55.000Z"}, {"id": "1171660357473058817", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4828425419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171660357473058817"], "created_at": "2019-09-11T05:42:52.000Z"}, {"id": "1171660082314170369", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "217216876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171660082314170369"], "created_at": "2019-09-11T05:41:46.000Z"}, {"id": "1171660055596478464", "text": "minhas conclus\u00f5es sobre segunda temp de elite\nvalerio s\u00f3 serviu pra fazer merda e ser bonito\na carla continua sendo filha da puta\npq ningu\u00e9m matou o polo ainda????\na lu ainda tem q se fuder muito \nnadia pfvr para de frescura obrigada \n \neh isto\ncom o resto estou satisfeita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "353987731", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "elite\nvalerio"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7625, "type": "Person", "normalized_text": "carla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171660055596478464"], "created_at": "2019-09-11T05:41:40.000Z"}, {"id": "1171660041910460416", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135743430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171660041910460416"], "created_at": "2019-09-11T05:41:37.000Z"}, {"id": "1171659937812029442", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2785878203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659937812029442"], "created_at": "2019-09-11T05:41:12.000Z"}, {"id": "1171659890840023041", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2785878203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659890840023041"], "created_at": "2019-09-11T05:41:01.000Z"}, {"id": "1171659804177289216", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1034285495306604544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659804177289216"], "created_at": "2019-09-11T05:40:40.000Z"}, {"id": "1171659802306646016", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "42747645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659802306646016"], "created_at": "2019-09-11T05:40:39.000Z"}, {"id": "1171659757389799424", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1027205588055482368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659757389799424"], "created_at": "2019-09-11T05:40:29.000Z"}, {"id": "1171659546743513088", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "498236213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659546743513088"], "created_at": "2019-09-11T05:39:38.000Z"}, {"id": "1171659404028129280", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022193461838184449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659404028129280"], "created_at": "2019-09-11T05:39:04.000Z"}, {"id": "1171659392367898633", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "30245257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659392367898633"], "created_at": "2019-09-11T05:39:02.000Z"}, {"id": "1171659377587228672", "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3824350287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659377587228672"], "created_at": "2019-09-11T05:38:58.000Z"}, {"id": "1171659348411658246", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "782697031684886528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659348411658246"], "created_at": "2019-09-11T05:38:51.000Z"}, {"id": "1171659290043670528", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "117612701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659290043670528"], "created_at": "2019-09-11T05:38:37.000Z"}, {"id": "1171659211371163655", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4885441125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659211371163655"], "created_at": "2019-09-11T05:38:19.000Z"}, {"id": "1171659134124666880", "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4758109403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659134124666880"], "created_at": "2019-09-11T05:38:00.000Z"}, {"id": "1171659096879185920", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2533211988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659096879185920"], "created_at": "2019-09-11T05:37:51.000Z"}, {"id": "1171659034367336448", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que el #suicidio es la segunda causa principal de muerte de las personas j\u00f3venes... https://t.co/PXqLm15wOY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4758109403", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8185, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.5345, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/PXqLm15wOY", "expanded_url": "https://www.facebook.com/pensamientoafrodescendiente/posts/1136335433203664", "display_url": "facebook.com/pensamientoafr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 91, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659034367336448"], "created_at": "2019-09-11T05:37:36.000Z"}, {"id": "1171658932202409990", "text": "Vi seu tt que quase se matou, n\u00e3o faz isso que mesmo eu n\u00e3o falando com voc\u00ea, eu ficaria muito sem o ch\u00e3o nesse m\u2026 \u2014 \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25 https://t.co/kZbzVGUJlD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "852698180626075648", "edit_history_tweet_ids": ["1171658932202409990"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/kZbzVGUJlD", "expanded_url": "https://curiouscat.me/MariaNeisssss/post/982303189?t=1568180232", "display_url": "curiouscat.me/MariaNeisssss/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T05:37:12.000Z"}, {"id": "1171658707651956742", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "514326198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171658707651956742"], "created_at": "2019-09-11T05:36:18.000Z"}, {"id": "1171658658989662208", "text": "Nos lleg\u00f3 un intento suicida intoxicado por Levonorgestrel con media hora de retraso al tratamiento porque no se pod\u00eda estacionar...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1048707026908577794", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "Levonorgestrel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171658658989662208"], "created_at": "2019-09-11T05:36:07.000Z"}, {"id": "1171658632079007750", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2823114225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171658632079007750"], "created_at": "2019-09-11T05:36:00.000Z"}, {"id": "1171658573975359499", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279290876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171658573975359499"], "created_at": "2019-09-11T05:35:47.000Z"}, {"id": "1171658553989435395", "text": "RT @escandalamx: Cada suicidio afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para las personas allegadas a la del suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1624392968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171551423298850816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "escandalamx", "id": "288376842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171658553989435395"], "created_at": "2019-09-11T05:35:42.000Z"}, {"id": "1171658481436438528", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2459881272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171658481436438528"], "created_at": "2019-09-11T05:35:24.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "RoIrimia", "name": "Ro ~\ud83d\udc9a~", "id": "1606138230", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 3247, "tweet_count": 52093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaMamaMaglione", "name": "Mama Maglione", "id": "389287861", "public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "username": "KleberVSMonte", "name": "Kleber Vinicius", "id": "521470799", "location": "Baixada Fluminense", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 5003, "tweet_count": 91022, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "nadanovonofront", "name": "Leonardo Rossatto", "id": "3317555339", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126142, "following_count": 3335, "tweet_count": 225500, "listed_count": 578}}, {"verified": false, "username": "plataformalife", "name": "Plataforma Life! UA", "id": "806424060049715200", "location": "San Vicente del Raspeig", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 279, "tweet_count": 2789, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Iaesus", "name": "Jes\u00fas M. Garc\u00eda", "id": "83345787", "location": "Jerez De La Frontera", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1268, "tweet_count": 11754, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manuelrzt", "name": "manuel dominguez", "id": "829357796", "location": "La Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4013, "following_count": 4932, "tweet_count": 29368, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "lupimifid", "name": "LUPIMIFID", "id": "1086535924413014017", "location": "Real Sitio e Insigne Villa.", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 796, "tweet_count": 12719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JelensC", "name": "Jelens", "id": "267190675", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 369, "tweet_count": 16931, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "krausen1983", "name": "Krausen1983 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1083365114751913984", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1016, "tweet_count": 101227, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "feitozafilhoCRF", "name": "Jos\u00e9 Feitoza\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "84549554", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1053, "tweet_count": 12708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}}, {"verified": false, "username": "Fabiano_30", "name": "Fabiano Nascimento", "id": "132021066", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 793, "tweet_count": 340610, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Fran_Vazquez_", "name": "Francisco V\u00e1zquez", "id": "303278838", "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 1500, "tweet_count": 195368, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "username": "evitaelraton", "name": "eva correa", "id": "3027136450", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 855, "tweet_count": 2755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jdegra", "name": "\ud83c\udf97 Dr. Joan de Gracia \ud83c\udf97", "id": "14079548", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 3155, "tweet_count": 231012, "listed_count": 124}}, {"verified": false, "username": "SolType68", "name": "Sol", "id": "299325236", "location": "Fue Rotten Town, ahora CDMX.", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 749, "tweet_count": 12321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tamairycabrera", "name": "Tamairy Cabrera", "id": "66573755", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 27981, "following_count": 959, "tweet_count": 92999, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "LA_ALDABA", "name": "Peri\u00f3dico La Aldaba", "id": "406347307", "location": "HERV\u00c1S (C\u00e1ceres)", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 555, "tweet_count": 32388, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Farsants", "name": "Carles M. He/Him.", "id": "195362875", "location": "Rub\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 261, "tweet_count": 22684, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "srtagalicia", "name": "Galicia Spooky It-Girl", "id": "15965971", "location": "The Net", "public_metrics": {"followers_count": 22693, "following_count": 1356, "tweet_count": 181519, "listed_count": 232}}, {"verified": false, "username": "Moni_PeCa", "name": "M\u00f3nica P\u00e9rez", "id": "1139257591874367489", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 485, "tweet_count": 1026, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "bbcmundo", "name": "BBC News Mundo", "id": "10012122", "location": "Londres, Inglaterra.", "public_metrics": {"followers_count": 4989071, "following_count": 438, "tweet_count": 424722, "listed_count": 23013}}, {"verified": false, "username": "buohh", "name": "Buohh", "id": "1490351305", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1542, "tweet_count": 23886, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "filidurin_2", "name": "Fili Durin", "id": "2960452720", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 211, "tweet_count": 9964, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "CiceroCS1", "name": "Cicero.C.S. 100%Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "466922166", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1280, "tweet_count": 40006, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "jornaldarecord", "name": "Jornal da Record", "id": "291926260", "public_metrics": {"followers_count": 464730, "following_count": 47, "tweet_count": 112911, "listed_count": 667}}, {"verified": false, "username": "PulcinoRossoner", "name": "Pulcino Rossonero \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc32\ud83d\udd4a\ufe0f \ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab", "id": "868487182524321792", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 892, "tweet_count": 82891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "7m70", "name": "marco R.", "id": "39028896", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1290, "tweet_count": 42649, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "SantiKen1", "name": "Santiago", "id": "962082232692297728", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3878, "following_count": 3944, "tweet_count": 42779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "akaa_tripaloski", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc91\ud835\udc94 \ud83d\udc9e", "id": "930476927508467718", "location": "Evelynn's hell", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 61, "tweet_count": 50727, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "RaulSaavedraLo1", "name": "Raul Saavedra Lopez", "id": "4144642659", "location": "Las Rozas de Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 843, "tweet_count": 10122, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "J_Zaragoza_", "name": "Jos\u00e9 Zaragoza", "id": "715890348569010176", "location": "Molins de Rei, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 66053, "following_count": 19801, "tweet_count": 6674, "listed_count": 347}}, {"verified": false, "username": "CambioPlus", "name": "Guillermo Iglesias", "id": "120032286", "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 34, "tweet_count": 41011, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "username": "opsoms", "name": "OPS/OMS", "id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}}, {"verified": false, "username": "patriciosainzr", "name": "Patricio Sainz", "id": "155310985", "location": "FIFA-Strasse 20, Chilezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10845, "following_count": 9981, "tweet_count": 117496, "listed_count": 35}}, {"verified": true, "username": "ignaciobriones_", "name": "Ignacio Briones", "id": "1618289516", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 240685, "following_count": 1126, "tweet_count": 9425, "listed_count": 305}}, {"verified": false, "username": "SavinaVoltolina", "name": "vi vedo", "id": "1142396882653782019", "location": "Veneza, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 76, "tweet_count": 3838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isabelatenea", "name": "Isabel Vanegas", "id": "275626694", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 499, "tweet_count": 9655, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Averpues", "name": "David", "id": "150092597", "public_metrics": {"followers_count": 6254, "following_count": 1628, "tweet_count": 27652, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "gabriellaperu", "name": "Gabriela Chavez", "id": "232181709", "location": "USA,Espa\u00f1a,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12068, "following_count": 4005, "tweet_count": 228863, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "Taly_Tax", "name": "T_Tx \u047d \ud83e\udd84\u2b50\ufe0f", "id": "62954436", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2962, "tweet_count": 23781, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "jefttepabllo", "name": "Jeftte \ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf0\ud83c\uddfe", "id": "844278517814738946", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 2167, "tweet_count": 26748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MYRIAMMORALES81", "name": "MYRIAM MORALES", "id": "261264752", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1673, "tweet_count": 49829, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "AnxodeTui", "name": "Angel de Miguel", "id": "264102730", "location": "Pontevedra", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 653, "tweet_count": 4759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IoriaVCasa", "name": "Ma.Tu. #iusculturae \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83e\udd41 \ud83c\udf7d\ud83d\uddfa\ud83d\udef0\ud83c\udfc9", "id": "2850939853", "location": "Oslo, Norway", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 600, "tweet_count": 12237, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marramiautxape", "name": "Marramiautxape", "id": "1170974836815998977", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 947, "tweet_count": 29480, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "villaragro", "name": "Fran Villar", "id": "389673601", "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 940, "tweet_count": 217441, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "AsimiladorDFe", "name": "ManuelVal", "id": "777634528483475457", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 710, "tweet_count": 14351, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "chisco_sup", "name": "Chisco", "id": "1124683927208308741", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 83, "tweet_count": 4482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "supgalicia", "name": "Sup Galicia", "id": "1668001640", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 176, "tweet_count": 22256, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "heberto21782", "name": "Heberto Bracho", "id": "177655873", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 241, "tweet_count": 29087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rober_barbero08", "name": "rober barbero", "id": "1115136769723371520", "location": "Tanzania", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 85, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joanasensio", "name": "juan asensio barcel\u00f3", "id": "216343059", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 510, "tweet_count": 5643, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "AzuRxdriguxzz_", "name": "\ud83d\ude80", "id": "162909159", "location": "Rheinland-Pfalz, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1154, "tweet_count": 86831, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "gabuleta", "name": "Gabu", "id": "175619477", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127084, "following_count": 641, "tweet_count": 219696, "listed_count": 770}}, {"verified": false, "username": "poeira_stelar", "name": "respingo c\u00f3smico \u2648", "id": "323953165", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 145, "tweet_count": 32152, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CommanderFem", "name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Ara\u00f1a culona Carter\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83e\uddbb\ud83c\udffc", "id": "1292427054", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 537, "tweet_count": 36391, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Qdiceelpolitico", "name": "vicente lorenzo rivas \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2318554992", "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 482, "tweet_count": 81389, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "JORGECLEARWATER", "name": "JORGE RIQUELME \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 & \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Republicano y AntiComu", "id": "91012680", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 675, "tweet_count": 5297, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jjudez", "name": "Javier J\u00fadez", "id": "338073897", "location": "Madrid y Murcia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1059, "tweet_count": 912, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Murciasalud", "name": "Murciasalud", "id": "200064920", "location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 24388, "following_count": 139, "tweet_count": 15041, "listed_count": 263}}, {"verified": false, "username": "joseantoniofv98", "name": "Josan\ud83e\udd8a\ud83e\udd0d", "id": "1095396128", "location": "Las Torres de Cotillas, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 340, "tweet_count": 3948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Smurfezando", "name": "Levios\u00e1", "id": "2661505887", "location": "com tua m\u00e3e na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 589, "tweet_count": 9317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vscavalcanti", "name": "Vin\u00edcius Cavalcanti", "id": "58669681", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 375, "tweet_count": 9136, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ISRAELJR79", "name": "M\u00e1giconervi\u00f3n79", "id": "418564931", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1756, "tweet_count": 12341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PirasGuiducci", "name": "Piras Guiducci", "id": "1085124240570007552", "location": "Luxemburg", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 112, "tweet_count": 43599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nelsuncaetano", "name": "Nelson \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "20233212", "location": "Alverca", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 249, "tweet_count": 4257, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Isra_SM80", "name": "Israel", "id": "749190803986284544", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 662, "tweet_count": 8179, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Sipna_Navarra", "name": "SIPNA", "id": "721316333258993664", "location": "Pamplona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1489, "tweet_count": 33691, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_andonitxu", "name": "andonitxu", "id": "2547853024", "location": "Basque Country ", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 706, "tweet_count": 5341, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ayeltolosaok", "name": "\ud83d\udd77\ud835\udcd0 \ud835\udd02 \ud835\udcee \ud835\udcf5 \ud835\udcee \ud835\udcf7 \ud83d\udd78", "id": "4770804400", "location": "Rosario De La Frontera Salta", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 648, "tweet_count": 19176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LanozaMatias", "name": "WhySoSerious? \ud83e\udd21", "id": "1104202909909168128", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 244, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gustavougus", "name": "gus", "id": "90991596", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1026, "tweet_count": 13018, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "UNSerbia", "name": "UN Serbia \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8", "id": "863268954", "location": "Belgrade,Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 801, "tweet_count": 5766, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "eusmmserbia", "name": "Podr\u0161ka EU upravljanju migracijama u Srbiji", "id": "970358891396653056", "location": "Belgrado, S\u00e9rvia", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 3038, "tweet_count": 613, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ManoliCarrasc11", "name": "Manoli Carrasco", "id": "916250189719105536", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 274, "tweet_count": 4591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GFerrera76", "name": "Gracia Ferrera", "id": "564075721", "location": "Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 467, "tweet_count": 6644, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "adopcionpuntode", "name": "Adopci\u00f3n Punto de encuentro", "id": "2821464366", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 922, "tweet_count": 7914, "listed_count": 29}}, {"verified": true, "username": "platdeinfancia", "name": "Plataforma de Infancia", "id": "297972314", "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 22252, "following_count": 5221, "tweet_count": 51438, "listed_count": 543}}, {"verified": false, "username": "jvaleens", "name": "Valens", "id": "862993076406685696", "location": "Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 563, "tweet_count": 2613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcusadv", "name": "Marcus Vinicius", "id": "53215767", "location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 329, "tweet_count": 7422, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Fabio68017588", "name": "Ammiraglio NELSON", "id": "974042578910838786", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1494, "tweet_count": 21023, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ReboraFulvio", "name": "Fulvio Rebora", "id": "937718185", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 24, "tweet_count": 15112, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DuniaMartinezR", "name": "Mary Cury", "id": "14629647", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 905, "tweet_count": 44339, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "oscarclave", "name": "\u00d3scar Claver\u00eda Ib\u00e1nez", "id": "237400862", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3312, "following_count": 3946, "tweet_count": 90144, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "martinatucat", "name": "martu", "id": "974044629334142976", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 161, "tweet_count": 6870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tonicoll_ssb", "name": "Toni Coll", "id": "1530974054", "location": "Palma de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 512, "tweet_count": 7053, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "crez607", "name": "CREZ \ud83d\udef8\ud83d\udef0 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "51245870", "location": "En mi rinc\u00f3n. ", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 517, "tweet_count": 131097, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "casfoust", "name": "foxy", "id": "314257136", "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 1117, "tweet_count": 44144, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "NichiJosu", "name": "Josu Nichi", "id": "705869188812906498", "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 440, "tweet_count": 13982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JBCdepiriapolis", "name": "JBC de Piri\u00e1polis", "id": "157855507", "location": "Piri\u00e1polis", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 193, "tweet_count": 72809, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "AlbertSalas1981", "name": "Albert Salas", "id": "135441998", "location": "My world", "public_metrics": {"followers_count": 6434, "following_count": 1407, "tweet_count": 24266, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "username": "victoriaalvesp7", "name": "victorinha\ud83e\udd81", "id": "2768064718", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 249, "tweet_count": 8385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafafonseca88", "name": "Marley sem rastas\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "789045001116418048", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 642, "tweet_count": 87527, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "BetclicPortugal", "name": "Betclic Portugal \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "31427142", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 71852, "following_count": 482, "tweet_count": 217934, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "JuanBrioso2", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Juan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1156273322847588352", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 6311, "following_count": 6461, "tweet_count": 47562, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "goznegrisalena", "name": "Carlos Alvaro", "id": "223224729", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 492, "tweet_count": 3067, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Pm92Gray", "name": "Poeta enamorado", "id": "573363921", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 167, "tweet_count": 21344, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AccionDemente", "name": "Acci\u00f3n DeMente", "id": "1060544411195576322", "location": "AntiPsilandia", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 290, "tweet_count": 5396, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "OrgulloLocoMad", "name": "Orgullo Loco Madrid", "id": "969556370122067968", "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "Cristinjorquera", "name": "Cristina Jorquera", "id": "3648172698", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1025, "tweet_count": 1188, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "jaluengolatorre", "name": "Jos\u00e9 Antonio Luengo", "id": "2213832768", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5018, "following_count": 3200, "tweet_count": 8760, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "steo_to", "name": "steo_to", "id": "255742885", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 198, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VeroDeRomanis", "name": "Veronica De Romanis", "id": "2201819716", "public_metrics": {"followers_count": 29061, "following_count": 1414, "tweet_count": 6813, "listed_count": 197}}, {"verified": false, "username": "waldorapaz", "name": "F\u00e9lix Calvo", "id": "94427376", "location": "Ciudadano de Gotham ", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 912, "tweet_count": 23721, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ChusDiazTrapi", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8J M D\u00edaz Trapero", "id": "287164853", "location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 4975, "tweet_count": 107252, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "BelenJiMa", "name": "Bel\u00e9n Jim\u00e9nez", "id": "375005252", "location": "Antequera_Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 1482, "tweet_count": 27445, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "hospitalesAG", "name": "Alto Guadalquivir", "id": "734686891619028993", "location": "And\u00fajar, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 900, "tweet_count": 8475, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "josete_calambre", "name": "Joseluco", "id": "633321522", "location": "Canovelles, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 216, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Xa2Go_", "name": "X\u00aabi G\u00f3mez", "id": "1062064637024395265", "location": "SalamanK-Iru\u00f1a-Bilbo-Madr\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 401, "tweet_count": 16453, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "maycadona", "name": "spooky may", "id": "1028645722453893122", "location": "she / her", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 173, "tweet_count": 9037, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Atorvi8", "name": "Atorvi", "id": "729425671525666816", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 374, "tweet_count": 17005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "10ramon10", "name": "ramon vives conde \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "230819837", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 618, "tweet_count": 120078, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "lesbi4nne", "name": "ane", "id": "173982460", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 885, "tweet_count": 34898, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "strwbrrynana", "name": "ari motomami", "id": "873707858403233792", "location": "where is my mind", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 251, "tweet_count": 29320, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sbf61", "name": "Sol bafe", "id": "1568597640", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 704, "tweet_count": 28234, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dazahar1982", "name": "Dazahar", "id": "554036927", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 374, "tweet_count": 5185, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "infoitestero", "name": "informazione estero", "id": "317679514", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190326, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "heypoosinboots", "name": "Lola GP \u0646", "id": "368912166", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 984, "tweet_count": 39278, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "JennaFiischer", "name": "Jenna", "id": "1003204585786310656", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 278, "tweet_count": 6782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hamuy_", "name": "caminante", "id": "191950791", "location": "el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 165, "tweet_count": 8284, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "wynnleslie77", "name": "Wynn Leslie Forero B \ud83d\udeb6\ud83c\udfc3\ud83d\udeb9\ud83c\udf97\ud83d\udc9b", "id": "1429904395", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 4371, "tweet_count": 10208, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "TeoCotidiana", "name": "@teocotidiana", "id": "1164849072", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7008, "following_count": 4657, "tweet_count": 7131, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "Saicereth", "name": "\ud835\ude1a\ud835\ude22\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude26 \u2727", "id": "614167957", "location": "P\u00e9rdida en las brumas. ", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 1936, "tweet_count": 46738, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "cachorro_47", "name": "cachorro 47", "id": "997884598091681795", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 249, "tweet_count": 1405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pandora_Mr", "name": "Martha #Mam\u00e1Cr\u00f3nica \ud83e\udd31\ud83c\udfb8\ud83e\udde1", "id": "741499704", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 102, "tweet_count": 11515, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "leo_veritas", "name": "\ud835\ude13\ud835\ude26\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude30\ud835\ude33\ud83d\udcd6\ud83c\udf93#Dolorcr\u00f3nico #PacientesqCuentan", "id": "570806997", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 867, "tweet_count": 31710, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "65NACHO", "name": "nacho", "id": "211702403", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 98, "tweet_count": 7659, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33756, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_mariamsc_", "name": "maria \u263e", "id": "1014773947202752512", "location": "Espinho, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 352, "tweet_count": 10495, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "letras15M", "name": "letras15M", "id": "314847285", "location": "Barrio de Las Letras (Madrid)", "public_metrics": {"followers_count": 6097, "following_count": 2285, "tweet_count": 152055, "listed_count": 176}}, {"verified": false, "username": "rafescal", "name": "Rafael Escalona", "id": "62863843", "public_metrics": {"followers_count": 7503, "following_count": 6765, "tweet_count": 152612, "listed_count": 124}}, {"verified": false, "username": "ElitaDoolittle", "name": "Elita Doolittle", "id": "928278830866948096", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 168, "tweet_count": 889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Al3theia", "name": "MDCasas", "id": "166089475", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 413, "tweet_count": 3891, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elsamexoficial", "name": "Elsamex Gesti\u00f3n de Infraestructuras, S.L.U.", "id": "2231756816", "location": "Internacional", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1734, "tweet_count": 3657, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "crmjosele", "name": "Jose Antonio Crm", "id": "194659332", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 954, "tweet_count": 14082, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "anxiousbrandy", "name": "ginger \ud83e\udd40", "id": "334146023", "location": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 3635, "tweet_count": 26721, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pablokrantz", "name": "Pablo Krantz", "id": "91377196", "public_metrics": {"followers_count": 65064, "following_count": 52889, "tweet_count": 84644, "listed_count": 219}}, {"verified": false, "username": "JuanCar45072395", "name": "Juan Carlos", "id": "713090474383450117", "location": "MADRID pedazo de mi tierra ", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1132, "tweet_count": 44338, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "especialistaSNC", "name": "Especialista en #SNC", "id": "1166624377397530624", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 467, "tweet_count": 279, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Amable91876700", "name": "Eltuerto\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "907284514963156992", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 779, "tweet_count": 8771, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "jorgecura1070", "name": "Jorge Cura Amar", "id": "195395453", "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 317914, "following_count": 359, "tweet_count": 236473, "listed_count": 520}}, {"verified": false, "username": "Malipe6", "name": "Malu", "id": "933393694526500864", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 924, "tweet_count": 89712, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "trecetuercas", "name": "Trecetuercas", "id": "2271388007", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 2071, "tweet_count": 32162, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "contrastesson", "name": "Francis Enriquez", "id": "3963624194", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 2462, "tweet_count": 7056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Look_ABee", "name": "Luca Bertoni", "id": "953096910", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 335, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "radio3mondo", "name": "RAI Radio3mondo", "id": "1328672311", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 20896, "following_count": 1412, "tweet_count": 45065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lmolina_molina", "name": "Lorena Molina", "id": "1233402288", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 771, "tweet_count": 7541, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "SJDbarcelona_es", "name": "Hospital Sant Joan de D\u00e9u Barcelona ES", "id": "142229981", "location": "Esplugues de Llobregat, BCN", "public_metrics": {"followers_count": 26457, "following_count": 821, "tweet_count": 12639, "listed_count": 547}}, {"verified": false, "username": "ruthmariellis", "name": "Crimental", "id": "139912816", "location": "Cerca. ", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 3205, "tweet_count": 25936, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "DrHistrionico", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Porte__1", "name": "Porte", "id": "235795734", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 238, "tweet_count": 4930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GGarridoNo1", "name": "Gustavo Garrido", "id": "2482124671", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1233, "tweet_count": 474, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "morteamobydick", "name": "Morosofo", "id": "1026077963341709312", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 413, "tweet_count": 2181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiroVillar", "name": "Miro Villar", "id": "460490682", "location": "Santiago de Compostela", "public_metrics": {"followers_count": 3789, "following_count": 4889, "tweet_count": 184370, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "prazapublica", "name": "Praza P\u00fablica", "id": "399016002", "public_metrics": {"followers_count": 30750, "following_count": 543, "tweet_count": 190133, "listed_count": 648}}, {"verified": false, "username": "fatlessland", "name": "tess", "id": "3910994247", "location": "1.60 | PI: 74 | PA: \ud83d\udc0b MF:40? ", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 181, "tweet_count": 1634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "madfatbody", "name": "\u2661", "id": "1093345772341473285", "location": "gw: 40.", "public_metrics": {"followers_count": 4746, "following_count": 879, "tweet_count": 19232, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Ludovic1949", "name": "Ludovico", "id": "939097429659537408", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 16, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CarloCalenda", "name": "Carlo Calenda", "id": "2416067982", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 440761, "following_count": 165, "tweet_count": 35573, "listed_count": 1362}}, {"verified": false, "username": "copcyl", "name": "COPCYL", "id": "799669951019630592", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 554, "tweet_count": 2452, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "nosequehaceraka", "name": "Mel", "id": "709591003", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 510, "tweet_count": 87862, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "meryone", "name": "Meriu\u00e1n", "id": "16212499", "location": "A kingdom by the sea", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 1160, "tweet_count": 119142, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "username": "_JJOAKINN_", "name": "FinoDeMurcia", "id": "204699024", "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1773, "tweet_count": 19447, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "antoniojavierj", "name": "Antonio Javier", "id": "253739583", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 476, "tweet_count": 69282, "listed_count": 221}}, {"verified": false, "username": "irachetirigira", "name": "danielausher \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udea9", "id": "1277565972", "location": "variabile ", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 1399, "tweet_count": 56597, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "marinapiva67", "name": "Marina #antifascista", "id": "3227318753", "location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "knightplusultra", "name": "Bruce Wayne", "id": "467085577", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 648, "tweet_count": 16000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JustJozue", "name": "Josue Quintero", "id": "148608829", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 144, "tweet_count": 68848, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "mavichillo", "name": "\ud83c\udf19", "id": "1155704738169704449", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 389, "tweet_count": 1997, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "extremeo3", "name": "extreme\u00f1o", "id": "440523405", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 295, "tweet_count": 9246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "llsmrgnstrn", "name": "\u043b\u0451\u0433\u043e\u043a \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043c\u0438\u043d\u0435\u2122", "id": "1150845878044938241", "location": "\u0432 \u0442\u0432\u043e\u0451\u043c \u0441\u0435\u0440\u0434\u0435\u0447\u043a\u0435 \u0436\u0438\u0432\u0443 ", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 16, "tweet_count": 1689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "germalife", "name": "Ger \u2640 \ud83d\udd2c", "id": "52743768", "location": "Under the dome", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 2305, "tweet_count": 41438, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Unyarima", "name": "Lex \ud83c\udf42\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "868792200", "location": "She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 469, "tweet_count": 101902, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "tzimisce_", "name": "M\u00f6rs Ghenadie", "id": "386862452", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 87, "tweet_count": 23863, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LouiKillMyMind", "name": "Spooky Alex \ud83c\udf83 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "2268040004", "location": "they | he | 23 | bi |", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 4987, "tweet_count": 94165, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "apayno4", "name": "solera del 49 Demonstra mihi Domine vias tuas \ud83d\udc51", "id": "937282369", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 3352, "tweet_count": 89533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariolokino", "name": "lokinho", "id": "1506525476", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 609, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mavisax3", "name": "\u2648 MAVIS \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "4062885916", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 770, "tweet_count": 22330, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LaGacetaSA", "name": "Gaceta de Salamanca", "id": "169542449", "location": "Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 42174, "following_count": 249, "tweet_count": 171367, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "username": "jadime170173", "name": "javi73", "id": "1652909310", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 790, "tweet_count": 17923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vemoluvtae", "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "id": "1118260584565420032", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ChiarloneMaura", "name": "anarchia@", "id": "2766204558", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 629, "tweet_count": 36441, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "SosegadOstia", "name": "piradosaurio", "id": "1102303158267797509", "location": "si", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 462, "tweet_count": 12626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mbx1900", "name": "Mario", "id": "723554886651142144", "location": "New York, USA / Roma/ Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1238, "tweet_count": 102826, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "SteMk17", "name": "SteMk17 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u26aa\u26ab\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "719917582904651776", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2954, "tweet_count": 23507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juan_chopera", "name": "Sr. Del Cortijo \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffe\ud83c\udfd4", "id": "273021865", "location": "Alcobendas\ud83c\udfd9Valdepe\u00f1as\ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 3986, "following_count": 906, "tweet_count": 43126, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "Nvmantivm", "name": "Pablo", "id": "2430515564", "location": "La Espa\u00f1a Vac\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 483, "tweet_count": 2406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaDisidencia1", "name": "La Disidencia", "id": "1170062208056856576", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 373, "tweet_count": 42, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mer63976540", "name": "Mer", "id": "1080594684517511171", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 616, "tweet_count": 19275, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ZaXX777", "name": "Victor Flores", "id": "1905593167", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1213, "tweet_count": 29980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "11IlianaM", "name": "Liliana Mendez", "id": "2300669682", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 24, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nanivalverde79", "name": "nani valverde", "id": "565664794", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 323, "tweet_count": 26235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elpacorro52", "name": "El Gallo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "2502614570", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 2891, "tweet_count": 75874, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Carloslopezjone", "name": "Carlos L\u00f3pez Jones", "id": "1518257778", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 34289, "following_count": 2300, "tweet_count": 100697, "listed_count": 199}}, {"verified": false, "username": "ebdegrelle", "name": "ElenaB \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "382650187", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 350, "tweet_count": 9576, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "manelprofessor", "name": "Manuel Rold\u00e1n", "id": "92703453", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 28, "tweet_count": 15002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xaro_o", "name": "Roser \ud83d\ude18\ud83c\udffa\ud83d\udc04\ud83c\udf43", "id": "227997835", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 261, "tweet_count": 17894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bebesitaaaa17", "name": "P \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "2927330092", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 373, "tweet_count": 13483, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JhenDLima", "name": "Jhenny \u2728", "id": "3376879870", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 216, "tweet_count": 39615, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "elnegroHK", "name": "negro", "id": "266716848", "location": "Ourense, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 939, "tweet_count": 55844, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Fai_Ryy", "name": "FAI \u56e7", "id": "2946680119", "location": "Your mom ", "public_metrics": {"followers_count": 12696, "following_count": 405, "tweet_count": 43595, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "nowy72", "name": "Noel Bermejo Riera", "id": "267142477", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 353, "tweet_count": 1310, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "mararia54", "name": "lola gonzalez", "id": "178414328", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 322, "tweet_count": 2289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aivyl8", "name": "Lyvia", "id": "1040780388786991105", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 700, "tweet_count": 8525, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "GambellaToto", "name": "\u0442\u03c3\u0442\u03c3 g\u03b1\u043c\u0432\u0454\u2113\u2113\u03b1", "id": "1022757713707761665", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 219, "tweet_count": 7347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "featnando", "name": "Fer. \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "743626685430530056", "location": "dejandome llevar por el putas", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1108, "tweet_count": 27398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Floresdelaurel", "name": "Laura Isabel", "id": "144539373", "location": "De Pereira en Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 992, "tweet_count": 36360, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "comiatuaprima2X", "name": "Ruca", "id": "792274175146811392", "location": "4560", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 168, "tweet_count": 15499, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kanke82", "name": "\u00c1ngela", "id": "582723437", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 2069, "tweet_count": 6325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Oxidarse_", "name": "\ud83e\udec0\ud83d\udde1\ud83d\udde1\ud83d\udde1", "id": "719001421", "location": "en un cumple ", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 778, "tweet_count": 45326, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rebcesp", "name": "root@rebcesp", "id": "1051503426163617797", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 589, "tweet_count": 2256, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "bruno3pereira", "name": "Buzinho", "id": "340928928", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 1698, "tweet_count": 45294, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "salud_dankar", "name": "DANKAR", "id": "789894652803493888", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 21, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SSalud_mx", "name": "SALUD M\u00e9xico", "id": "132225222", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1503141, "following_count": 247, "tweet_count": 74293, "listed_count": 3250}}, {"verified": false, "username": "monchu_00", "name": "Ram\u00f3n", "id": "1121570340", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 653, "tweet_count": 7692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ualkindez", "name": "Ualkindez", "id": "1066431167262588929", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1800, "tweet_count": 21614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "churripandi", "name": "laura ferris\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "629188795", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 9823, "following_count": 6974, "tweet_count": 40831, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ToniArrow", "name": "ToniArrow \ud83c\udff9", "id": "711986721446039553", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 193, "tweet_count": 25568, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "acquaesabbia", "name": "Colapisci", "id": "1118444730851966976", "location": "'a punta i cantunieri.", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 156, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IRomeoBaza", "name": "I ROM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1919621450", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 611, "tweet_count": 16092, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "JMC1899", "name": "\ud835\udd41ean \uea00", "id": "1160016408", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 2097, "tweet_count": 88848, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "NonEvoluto", "name": "Alessandro Jacobone - Milanisti NE", "id": "1437056107", "public_metrics": {"followers_count": 34284, "following_count": 865, "tweet_count": 50293, "listed_count": 198}}, {"verified": false, "username": "claradof", "name": "C. Isabel D.", "id": "1122705961", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 399, "tweet_count": 12495, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ValeAdauto", "name": "Val", "id": "2477664631", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1206, "tweet_count": 15780, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LittlePeliverde", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd89\ud83e\udd40", "id": "1133462028", "location": "Orihuela, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 2284, "tweet_count": 30772, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "luscaa_rangel", "name": "Rangel/Ranger(s\u00f3)", "id": "1039310423085010945", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 123, "tweet_count": 1237, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "whindersson", "name": "Whindersson", "id": "230186518", "public_metrics": {"followers_count": 26115934, "following_count": 1221, "tweet_count": 6006, "listed_count": 2032}}, {"verified": false, "username": "fcascon1", "name": "fcascon", "id": "2723110174", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1378, "tweet_count": 65854, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "airwell91", "name": "Airwell", "id": "1583518999", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 341, "tweet_count": 4471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosayanez13", "name": "Rosa Yanez,", "id": "769524538111582208", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1584, "tweet_count": 66431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BioBiomedical", "name": "BIOMedical Logistics", "id": "3131075374", "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 61, "tweet_count": 6428, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "CarmenAIexandra", "name": "alexa\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1849744916", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 525, "tweet_count": 92018, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ayleengntierrez", "name": "dayana", "id": "543710431", "location": "panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 12566, "following_count": 1184, "tweet_count": 123829, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "marycerca", "name": "mary rosa", "id": "234486841", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1008, "tweet_count": 224564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jpontf", "name": "Joaqu\u00edn Pont", "id": "413807219", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 377, "tweet_count": 1563, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jesusdefelipe", "name": "Jesus J. de Felipe", "id": "14468796", "location": "Madrid/Berlin", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 2986, "tweet_count": 5693, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Joe_Hallenbeckk", "name": "Joe Hallenbeck", "id": "762380179", "location": "Reino de Castilla (Hispania)", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 603, "tweet_count": 13747, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BeticosSinFron", "name": "B\u00e9ticos Sin Fronteras", "id": "1095038317970800640", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 163, "tweet_count": 1367, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ACAIMPESP", "name": "ACA \u0646", "id": "1046193522", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 459, "tweet_count": 26732, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "IOMSerbia", "name": "IOMSerbia", "id": "1170961988073218048", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 450, "tweet_count": 267, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ZHU_DE", "name": "ZHU DE", "id": "51777202", "location": "Pudong", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 946, "tweet_count": 62931, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "garcia_miren", "name": "Miren Garc\u00eda", "id": "532990484", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1544, "tweet_count": 47234, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "Gacela1980", "name": "Gacela \u2733\ufe0f", "id": "116832572", "location": "Chamber\u00ed, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "alana_nieves", "name": "alana.", "id": "2556813578", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 605, "tweet_count": 66196, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "unranci0", "name": "Nicol\u00e1s", "id": "2444790205", "location": "al fondo del pozo depresivo", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 289, "tweet_count": 513, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MariasinLondon", "name": "MariainLondon\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "874167014", "location": "Luxembourg", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1292, "tweet_count": 36015, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "as_edu", "name": "Edu\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 VOX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2767659045", "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 189, "tweet_count": 3418, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ear636", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaEliza\ud83c\udf35\ud83c\udf40", "id": "414826820", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 13688, "following_count": 9069, "tweet_count": 92108, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "erferrum", "name": "\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f ElHerrero #RBU_Ya!", "id": "9427562", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 4999, "tweet_count": 114666, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Benche2010", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Beny \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 VOX \ud83c\udf40", "id": "844626413789626369", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 5000, "tweet_count": 50415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luis__pedrosa", "name": "luis antonio pedrosa", "id": "162185286", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds -MA", "public_metrics": {"followers_count": 13283, "following_count": 12277, "tweet_count": 43758, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "ManoJotaaa", "name": "Jota", "id": "793134474129182720", "location": "Porto, Portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 748, "tweet_count": 137355, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "milacienta", "name": "camila", "id": "3968796910", "public_metrics": {"followers_count": 7540, "following_count": 1075, "tweet_count": 28158, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "paulamonroyt", "name": "Paula Monroy", "id": "281740972", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 138, "tweet_count": 10868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaraDiaz99", "name": "Mara", "id": "2475887286", "location": "Jun\u00edn de los Andes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 411, "tweet_count": 18817, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lszacarin", "name": "\u262d", "id": "824300615106969601", "location": "Ribeir\u00e3o Preto e Lav\u00ednia/SP", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 408, "tweet_count": 10048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tazirupekajaro", "name": "tazirupeka jaro", "id": "2463520964", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1920, "tweet_count": 6818, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "OlenaZIP", "name": "Olena Zalyubovska", "id": "2478706321", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 62, "tweet_count": 5793, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "roxanacano", "name": "Roxana Cano", "id": "60669815", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 436, "tweet_count": 6346, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "burbujaDI", "name": "SABI SAAB", "id": "27586430", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 3072, "tweet_count": 60619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karenl0ris", "name": "\u30a2\u30f3\u30b8\u30a7\u30ea\u30ab", "id": "815637091954606080", "location": "en mi cama", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1799, "tweet_count": 24570, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SrFreitas15", "name": "Sr. Freitas", "id": "1127739878916206594", "location": "Rio do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 103, "tweet_count": 709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aim_dicontz", "name": "rama \u611b", "id": "873423711034105856", "location": "Chuwut", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 619, "tweet_count": 10074, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RAMON59020261", "name": "Ram\u00f3n", "id": "1007035311396999169", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 696, "tweet_count": 20957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JMurgoitio", "name": "Jose Miguel Murgoitio", "id": "1099298267647655937", "location": "El Molar, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 59, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "012CMadrid", "name": "012 Comunidad Madrid", "id": "501689368", "location": "Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 33028, "following_count": 179, "tweet_count": 43637, "listed_count": 270}}, {"verified": false, "username": "ScottFerdinand", "name": "Ferdinand", "id": "97393455", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 5003, "tweet_count": 65156, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "aguantelabanda", "name": "jorge", "id": "67619109", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LBestiulli", "name": "Leoparda Bestiulli", "id": "586592964", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 441, "tweet_count": 46093, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "GuasaTiene", "name": "\ud83d\udc99 guasa tiene la vida \ud83d\udc99", "id": "709084501", "location": "Santa Fe, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 4991, "tweet_count": 26436, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "YolandaElMolar", "name": "Yolanda Sanz", "id": "853987952405434371", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 356, "tweet_count": 1738, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PilarCo83982165", "name": "Pilar Cornejo", "id": "1027444354825248768", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 77, "tweet_count": 50018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rainbow_Andrew_", "name": "\u0420\u0430\u0434\u0443\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439\u043a\u0430\u2660\ufe0f", "id": "1155895024648937472", "location": "\u0413\u0434\u0435-\u0442\u043e \u0432 \u0410\u0434\u0443", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 22, "tweet_count": 438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EreinPack", "name": "\u042d\u0440\u044d\u0439\u043d", "id": "721976083", "location": "\u0420\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432-\u043d\u0430-\u0414\u043e\u043d\u0443", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 33, "tweet_count": 2095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ViolePandora", "name": "Viole", "id": "773177288464691200", "location": "Granollers, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 711, "tweet_count": 34021, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "IPolitiqueando", "name": "Politiqueando\ud83c\uddf2\ud83c\uddf0", "id": "528940851", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 164, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jappy_octopus", "name": "Oct\u00f3podo", "id": "798976531", "location": "bajo el mar", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 902, "tweet_count": 9850, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "natiameijeiras", "name": "Nati", "id": "96197269", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 355, "tweet_count": 5613, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Soy_Vivianita", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "id": "956024810588524556", "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "pat_reylil", "name": "pat", "id": "1856798138", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 457, "tweet_count": 3447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cibeles61", "name": "Cibeles", "id": "1122558784038146050", "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1410, "tweet_count": 233204, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Moni_what6", "name": "\ud83d\udc7e", "id": "1027657801391382530", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 636, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DraHarleen", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "id": "872915593891946496", "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "entormel", "name": "\ud83c\uddea\ufe0f\ud83c\uddf3\ufe0f\ud83c\uddf7\ufe0f\ud83c\uddee\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "190297429", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 405, "tweet_count": 54978, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pirupipi", "name": "@pirupipi", "id": "2624482576", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 832, "tweet_count": 6799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aniiphoenix", "name": "Ani Fata Morgana", "id": "75782659", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 2401, "tweet_count": 154518, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "SoydeDonBenito", "name": "_DomBenitenses_", "id": "3133009691", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 210, "tweet_count": 13247, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FACHAfilosofoA1", "name": "autonomoenfadao", "id": "1162783725823909888", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 732, "tweet_count": 7297, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "82Manzano", "name": "Angel Manzano", "id": "753665982", "location": "Toledo, Castilla-La Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 514, "tweet_count": 16081, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "cristimc05", "name": "MaCoris", "id": "400826697", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 2893, "tweet_count": 4307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TonyBullets1", "name": "Antonio C\u00e1zares", "id": "1477003957", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 444, "tweet_count": 19612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816", "public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}}, {"verified": false, "username": "Nasgull74", "name": "Juan a secas", "id": "536137954", "location": "Illescas, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 424, "tweet_count": 15323, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Antonio1996_CK", "name": "Antonio Mairena!", "id": "563853647", "location": "Nocla City", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 784, "tweet_count": 50408, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "MarcoAn94490271", "name": "ESPA\u00d1A Y LIBERTAD\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "914756510764412928", "location": "Reino de Espa\u00f1a,Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 2167, "tweet_count": 53651, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Eliavelia", "name": "Elia Valladares", "id": "603756373", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1430, "tweet_count": 31224, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Kingsol04", "name": "Shikamaru Nara\u265f\ufe0f\ud83d\udeac", "id": "3090255856", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 2167, "tweet_count": 2115, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "stefanocasalec", "name": "Stefanelli Stefano", "id": "566136857", "location": "Casalecchio di Reno", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 788, "tweet_count": 26443, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "amodeomatrix", "name": "Francesco Amodeo", "id": "438634942", "location": "Blogger", "public_metrics": {"followers_count": 27537, "following_count": 245, "tweet_count": 4575, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "MelloIemand", "name": "Auntie Kimchi \ud83c\udf76", "id": "837824984600965121", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 90, "tweet_count": 3828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JavierOres", "name": "Javier. \u2666\ufe0f\ud83d\udd3a\ufe0f\ud83d\udd3b", "id": "915880147009642497", "location": "En el camino. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 2332, "tweet_count": 153558, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Genrico12", "name": "Gen\u00e9rico", "id": "1110109024933105664", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 208, "tweet_count": 14751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LorenzoNannetti", "name": "Lorenzo Nannetti", "id": "425213475", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 611, "tweet_count": 14568, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "Leo_Godoy1", "name": "\u0286\u03b5\u03c3 \ud83d\udd4a\ufe0f", "id": "1142933502272385025", "location": "Rivera, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 106, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KarlitosSDS", "name": "Karlos", "id": "120888131", "location": "Ni estoy, ni se me espera", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 3015, "tweet_count": 41717, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Mujer_esMas", "name": "Mujer es M\u00e1s", "id": "4283467214", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4624, "following_count": 1136, "tweet_count": 15149, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "barea_julio", "name": "Barea_julio", "id": "462720612", "location": "Malaga", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 425, "tweet_count": 3894, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "PilarTimermans", "name": "Pilar T\u00edmermans \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "238544952", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santa Cruz de Tenerife\ue511", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 1332, "tweet_count": 71881, "listed_count": 32}}, {"verified": true, "username": "PilarGGranja", "name": "PGG", "id": "302637617", "location": "Spain & USA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 99474, "following_count": 2285, "tweet_count": 124708, "listed_count": 1173}}, {"verified": false, "username": "fondiwebtv", "name": "Studio Tributarista di Danilo Pezzola", "id": "257409402", "location": "Fondi, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 726, "tweet_count": 43366, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "lzd344", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude5c\ud835\ude64", "id": "110086885", "location": "Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1528, "tweet_count": 31511, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "oliveratom025", "name": "Dave \ud83c\udf0d", "id": "1470193873", "location": "Planeta Tierra ", "public_metrics": {"followers_count": 3908, "following_count": 4893, "tweet_count": 63255, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "joseleonezqueta", "name": "jose leon ezqueta", "id": "194666853", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 132, "tweet_count": 7430, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "hechicera_1313", "name": "macu1313", "id": "3154667116", "location": "Sanl\u00facar de Barrameda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1665, "tweet_count": 19380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eva2712", "name": "Eva B.C.", "id": "244049954", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 383, "tweet_count": 16450, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "SAMFyC", "name": "SAMFyC", "id": "280619019", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 4597, "following_count": 339, "tweet_count": 11777, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "username": "andihe13", "name": "HEDIAN", "id": "590771624", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 410, "tweet_count": 3935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EmaGiulianelli", "name": "Emanuele Giulianelli", "id": "91790583", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 30413, "following_count": 2962, "tweet_count": 51797, "listed_count": 249}}, {"verified": false, "username": "pep3_garcia", "name": "Jos\u00e9 Garc\u00eda", "id": "946285353484341249", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 121, "tweet_count": 9029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maxialonzo", "name": "Maximiliano Alonzo", "id": "188075064", "location": "Montevideo - Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 823, "tweet_count": 9119, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "a_delamo", "name": "Alex Del Amo", "id": "321322075", "location": "Bucarest", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1136, "tweet_count": 1836, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "aznarezsofia", "name": "Sof\u00eda", "id": "1036434856501301248", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 247, "tweet_count": 21265, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "castotomasap", "name": "CTAP\u2660\ufe0f", "id": "1060987732284096512", "location": "Hinojosa del Duque, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 853, "tweet_count": 11732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LlopisIrene", "name": "Illp", "id": "713770087", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 236, "tweet_count": 111072, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ChaoticSynp", "name": "Syn", "id": "2184395396", "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 364, "tweet_count": 184319, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "elviscaedando", "name": "Endividado com E \ud83c\udf35", "id": "321475630", "location": "4talCity, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 674, "tweet_count": 47803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedrophilippe_", "name": "pedro philippe", "id": "82920195", "location": "Barbalha. Cariri. Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 373, "tweet_count": 46684, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "guasantillannn", "name": "Guada Santi \ud83c\udf19", "id": "210627555", "location": "Termas de Rio Hondo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 253, "tweet_count": 11702, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FMG30", "name": "Caiman\ud83d\udc63\ud83c\udf40\ud83d\udc0b", "id": "472159149", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 465, "tweet_count": 9055, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yessica_12", "name": "Yessica Vera", "id": "142039851", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 2841, "tweet_count": 28133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JordiFdez30", "name": "Jordii", "id": "808570224", "location": "Barselona Sity", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 580, "tweet_count": 8921, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "dapasfarrell", "name": "dapasfarrell", "id": "1259267905", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2245, "tweet_count": 143846, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PacoGalmes", "name": "francisco galmes", "id": "536008651", "location": "Palma, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 836, "tweet_count": 2385, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Jma88Josemi", "name": "Jose Miguel Alonso", "id": "3312294137", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 732, "tweet_count": 8887, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "telefenoticias", "name": "Telefe Noticias", "id": "50126679", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3052233, "following_count": 104, "tweet_count": 324711, "listed_count": 4076}}, {"verified": false, "username": "abrilmendozaal", "name": "Abril Mendoza A", "id": "521890961", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 342, "tweet_count": 31132, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EstefyPosadas", "name": "lamagic", "id": "2418376646", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 205, "tweet_count": 1056, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "olehaedo", "name": "orlando haedo", "id": "229231905", "location": "As py", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1705, "tweet_count": 72030, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ABCDigital", "name": "ABC Digital", "id": "28191953", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1238331, "following_count": 97, "tweet_count": 296658, "listed_count": 1939}}, {"verified": false, "username": "scarMPrez1", "name": "\u00d3scar M P\u00e9rez", "id": "1049918500985327616", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 879, "tweet_count": 1917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "travestriste", "name": "Julia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u262d\u26a7", "id": "841362229312290819", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 635, "tweet_count": 24011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DSanroque", "name": "Daniel Sanroque \u2624\ud83c\udf97", "id": "417722071", "location": "Matar\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 2081, "tweet_count": 17575, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "luisjte", "name": "Luis J. Tene\u00fad", "id": "57320492", "location": "Ac\u00e1 frente al teclado", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 2547, "tweet_count": 81586, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "DeathkoreDj", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd76\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd6f\ud835\udd75", "id": "1722453138", "location": "Fuengirola", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 230, "tweet_count": 24497, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "danrodguez", "name": "Caralho", "id": "260338946", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 585, "tweet_count": 255981, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "vilmarodi1", "name": "vilma rodi", "id": "2359283076", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 569, "tweet_count": 15194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FministaCansada", "name": "Feminista Cansada", "id": "701587681", "location": "Longe do seu alcance ", "public_metrics": {"followers_count": 47267, "following_count": 507, "tweet_count": 35770, "listed_count": 133}}, {"verified": false, "username": "terpdlm", "name": "t. prieto", "id": "1854787050", "location": "Onde puedo ", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 709, "tweet_count": 114328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kikofmf", "name": "Kiko Mart\u00ednez", "id": "1014861848145952768", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 325, "tweet_count": 8813, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "agustn", "name": "Agust\u00edn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "32849099", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 3280, "tweet_count": 84454, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "GolpeDeFa", "name": "Delet\u00e9rea", "id": "424460571", "location": "Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 182, "tweet_count": 62162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MichSuarez1", "name": "MichelleSa", "id": "289443921", "location": "Year 3000.", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 286, "tweet_count": 20967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Subnocratika", "name": "Venus\u2728", "id": "964944462664302592", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 243, "tweet_count": 7211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Andreagmz27", "name": "\ud83e\udd51", "id": "65270955", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 408, "tweet_count": 6338, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AsociacionRb", "name": "Rebeli\u00f3n Feminista", "id": "1032638610280001537", "location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 5444, "following_count": 212, "tweet_count": 28368, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "DameronFighter", "name": "Poe Dameron \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "373948618", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3465, "following_count": 616, "tweet_count": 116663, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pacossanz", "name": "Francisco Sanz Vidal", "id": "946203247", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 244, "tweet_count": 6285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cs_g_alvarez", "name": "Gonzalo Alvarez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "3019768450", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 667, "tweet_count": 9361, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "V66131556", "name": "V", "id": "1051373248351535105", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 227, "tweet_count": 73652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ModonesiGiacomo", "name": "Giacomo Modonesi", "id": "1400626776", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 111, "tweet_count": 1148, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ricpuglisi", "name": "Riccardo Puglisi", "id": "225168723", "location": "Pavia", "public_metrics": {"followers_count": 89218, "following_count": 8089, "tweet_count": 276489, "listed_count": 679}}, {"verified": false, "username": "depuntilla", "name": "Sense filtre", "id": "250313080", "location": "Barcelona. Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 512, "tweet_count": 2127, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rosaalberola70", "name": "Rosa Alberola Royuela", "id": "2329330473", "location": "Puerto de Sagunto, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 893, "tweet_count": 17388, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Si_Cordeiro", "name": "Si", "id": "202885043", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 251, "tweet_count": 10104, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "64_escaques", "name": "AuroEs", "id": "279736261", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 934, "tweet_count": 4218, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "van_derbuchen", "name": "MG", "id": "235297315", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 228, "tweet_count": 53837, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "luchoromeroalv", "name": "Ingrato Bagamundo", "id": "424674517", "location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 109, "tweet_count": 4264, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "aritelch", "name": "Ari Telch", "id": "93476700", "location": "Mexico D.F", "public_metrics": {"followers_count": 81348, "following_count": 1558, "tweet_count": 43476, "listed_count": 497}}, {"verified": false, "username": "r_a_b_i_t_e", "name": "Rabit", "id": "88315866", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1140, "tweet_count": 17219, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "xCryboy", "name": "Cry\ud83e\ude78", "id": "2993869862", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 918907, "following_count": 446, "tweet_count": 8706, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "username": "flormontero66", "name": "Flor", "id": "1004224464945639424", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 177, "tweet_count": 3301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rx7162jorge", "name": "LUCERO REFORZADO II", "id": "877010762190999552", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 683, "tweet_count": 25147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RenzoHerencia", "name": "Rnzo", "id": "2418102860", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 278, "tweet_count": 596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "id": "275751639", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "chilecrono", "name": "chilecrono", "id": "557734296", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 1681, "tweet_count": 182877, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "PepeJove", "name": "Pepe Meseguer Jov\u00e9", "id": "465900405", "location": "Espinardo ", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 698, "tweet_count": 40738, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "htreesong", "name": "treesong", "id": "1028590680", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 30, "tweet_count": 19855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tijuanapress", "name": "Vicente Calder\u00f3n", "id": "34557093", "location": "Tijuana, Mx", "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 5003, "tweet_count": 79160, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "username": "boby161283", "name": "boby", "id": "524795818", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1693, "tweet_count": 63838, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "HechosAM", "name": "Hechos AM", "id": "68240346", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 425119, "following_count": 354, "tweet_count": 203447, "listed_count": 2217}}, {"verified": false, "username": "cotorrunlu", "name": "Luza", "id": "124242529", "public_metrics": {"followers_count": 4441, "following_count": 2119, "tweet_count": 399955, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "com_salamanca", "name": "M\u00e9dicos de Salamanca", "id": "192856422", "location": "Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 1271, "tweet_count": 7998, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "username": "__erosgarcia", "name": "Rosa Mar\u00eda Garc\u00eda", "id": "3120322028", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14312, "following_count": 2565, "tweet_count": 128933, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "akeiner_", "name": "ari", "id": "2975251143", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 349, "tweet_count": 10705, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Real_Irving_RG", "name": "Chloe", "id": "3236727175", "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 375, "tweet_count": 25390, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "animal0088", "name": "AGF \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u274c", "id": "1894391887", "location": "Badalona espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 4935, "tweet_count": 99426, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "jfranciscohr", "name": "Francisco Hern\u00e1ndez", "id": "87887939", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1577, "tweet_count": 11611, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805518, "listed_count": 10888}}, {"verified": false, "username": "noleafclover68", "name": "Juan Carlos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "760702389590564864", "location": "Santpedor, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 378, "tweet_count": 3026, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tamsdevalho", "name": "tams", "id": "1142437465", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1582, "tweet_count": 9123, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sorry1notsorry1", "name": "James Swine", "id": "288336175", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1716, "tweet_count": 4329, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"verified": false, "username": "M_manchuela", "name": "Miguel Angel", "id": "918835055602085888", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 156, "tweet_count": 1972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IxcotoyacF", "name": "\ud83e\udd40", "id": "899758928891977730", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 158, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ulisesoyarzun", "name": "Ulises Oyarz\u00fan", "id": "101245429", "public_metrics": {"followers_count": 12514, "following_count": 268, "tweet_count": 9230, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "jjRaysa1111", "name": "Raysa", "id": "917000239659315200", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1507, "tweet_count": 79746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Karmazul", "name": "\u1d22\u00f6\u1d07\ud83c\udf3f\ud835\udd94\ud835\udd97 3 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd98 \ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd86 \ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd86\ud835\udd99", "id": "58662585", "location": "Seattle, WA", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1234, "tweet_count": 129266, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "diariobasta", "name": "Diario Basta!", "id": "175870200", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 88991, "following_count": 4574, "tweet_count": 326321, "listed_count": 383}}, {"verified": false, "username": "daniambiental", "name": "Dani", "id": "320430303", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 5000, "tweet_count": 267176, "listed_count": 82}}, {"verified": true, "username": "carloshotta", "name": "Cientista no jardim", "id": "13100222", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33579, "following_count": 4112, "tweet_count": 57095, "listed_count": 313}}, {"verified": false, "username": "pvlido", "name": "Javier Pvlido \ud83d\udc9a \ud83c\udf2c \ud83c\udff3\ufe0f", "id": "2178268419", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1359, "tweet_count": 178604, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Javierr08137645", "name": "ArruinadoBancoPopular", "id": "1096833477826236417", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 495, "tweet_count": 24721, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "8IamEight8", "name": "8\ud835\udd3c\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd59\ud835\udd658", "id": "245824191", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 3266, "tweet_count": 65120, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "martinfd78", "name": "Mart\u00edn #MFyC", "id": "487755465", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 21458, "following_count": 6097, "tweet_count": 54640, "listed_count": 169}}, {"verified": false, "username": "GordonAlejandro", "name": "Alejandro Gordon", "id": "520940055", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 829, "tweet_count": 74941, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "oxala24", "name": "el se\u00f1orito", "id": "468727603", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 939, "tweet_count": 20166, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "selenaibel", "name": "selebel", "id": "725840215928098816", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 92, "tweet_count": 2558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Raulcv77", "name": "RULO77", "id": "962081913178640384", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 720, "tweet_count": 10046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amiguitotuyo12", "name": "Jose", "id": "876446887393579008", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 375, "tweet_count": 52892, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "poet4stro", "name": "OPIO\u042fRAFAELDETODOS \u274c", "id": "220799451", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 281, "tweet_count": 47527, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ainarachavessg2", "name": "Ainara C", "id": "1548873326", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 312, "tweet_count": 2815, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "calishee", "name": "Caliche", "id": "1046613088739504129", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 440, "tweet_count": 884, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "camicardonam", "name": "\u041c\u0430r\u00eda Camila", "id": "264451561", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14531, "following_count": 416, "tweet_count": 34331, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "agustina20013", "name": "\ud83d\udd1eBADBaby\ud83d\udd1e", "id": "1594794727", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 278, "tweet_count": 3704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Omidhakami", "name": "Omid Hakami Hakami", "id": "250056396", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 479, "tweet_count": 13137, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "rubiemeow", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86 \ud835\udd7d\ud835\udd9a\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a \ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd94\ud835\udd9c.", "id": "541935239", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 488, "tweet_count": 8307, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PerlasdelP", "name": "Perlas del Pac\u00edfico", "id": "1168570021976559620", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 186, "tweet_count": 712, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "minerva1210", "name": "Minion Tarolero \u2728", "id": "77330580", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 352, "tweet_count": 31977, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nicoleservinok", "name": "Nicki Nicole", "id": "3125221054", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 335, "tweet_count": 56864, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Wanders82812320", "name": "TAYLOR W", "id": "1124461917140082688", "location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 273, "tweet_count": 940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mauricio_port", "name": "Porti", "id": "129330071", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 502, "tweet_count": 8463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mentolaguito", "name": "Carmelina", "id": "252325090", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 669, "tweet_count": 114161, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "FernandOdont", "name": "BuenaMuela", "id": "304697538", "public_metrics": {"followers_count": 6673, "following_count": 2275, "tweet_count": 34209, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "H4D3ES", "name": "duca#.", "id": "4004943688", "location": "moon", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 461, "tweet_count": 6829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jpiter60190533", "name": "S.Rub\u00e9n", "id": "1044622923544358912", "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1118, "tweet_count": 44521, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AdelaidaLPolo", "name": "Adelaida Lozano Polo", "id": "1270503072", "location": "M\u00farcia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 698, "tweet_count": 13722, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "urbanovf", "name": "urbano", "id": "175430809", "location": "spain", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 683, "tweet_count": 9056, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "Elen_Morales8", "name": "Ele\ud83d\udcab", "id": "1634002928", "location": "Montevideo ", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 443, "tweet_count": 37890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sanagoit", "name": "SunTea", "id": "248842350", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 291, "tweet_count": 34533, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JulioRioBarcena", "name": "Julio Rio", "id": "297560152", "location": "Alicante - Espa\u00f1a -", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 129, "tweet_count": 4707, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "StubornGirlGeek", "name": "Capitana Gabs \ud83d\udc9a\ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udf83 Avatar of the Eye", "id": "2772924881", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 994, "tweet_count": 61349, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "embolicat", "name": "Luc\u00eda", "id": "26028634", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2288, "tweet_count": 231716, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "sweetwetty", "name": "Sweet & Wetty =)", "id": "889183542839783425", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 396, "tweet_count": 8503, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "marthadebayle", "name": "marthadebayle", "id": "14689728", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}}, {"verified": false, "username": "cuteboychenle", "name": "kaki", "id": "2565840325", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1296, "tweet_count": 8666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vanessa31928582", "name": "Vanessa Maria", "id": "1107829774192390144", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 119, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DianaKdc", "name": "Kaissa", "id": "338667324", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1425, "tweet_count": 51217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AcehellhoundB", "name": "\u30df\u30e9\u30af\u30eb", "id": "380029949", "location": "Poughkeepsie, NY", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 105, "tweet_count": 31710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brh01gr1", "name": "Golfo", "id": "1006221807899303942", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 810, "tweet_count": 57600, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "amoconnerr", "name": "a menina que colecionava traumas", "id": "2180287994", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6735, "following_count": 4237, "tweet_count": 62012, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "de_bados", "name": "Ricardo de la Torre Bados", "id": "1126882400171188225", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 94, "tweet_count": 1463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alex_Najar7", "name": "Alex Najar", "id": "80466911", "location": "Penguin Village ", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 3514, "tweet_count": 12503, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "homosentiens", "name": "homo sentiens \u221e \u0f04", "id": "70271427", "location": "CDMX - Nayarit", "public_metrics": {"followers_count": 12737, "following_count": 1845, "tweet_count": 120075, "listed_count": 270}}, {"verified": false, "username": "lizzy6669", "name": "bratty b", "id": "999548916910583810", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 169, "tweet_count": 8844, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wallquirias", "name": "wallzinha", "id": "70903165", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 212, "tweet_count": 7201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tomy__sc", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "id": "3367781907", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 571, "tweet_count": 28372, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "gustavocazonato", "name": "Gustavo Firmino Cazonato", "id": "94614383", "location": "Santa Cruz do Rio Pardo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 366, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "heyleovera", "name": "Leo \ud83d\udef5papi", "id": "1114119211574595591", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 724, "tweet_count": 14409, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rose40861", "name": "Rose4086", "id": "1082884523182964736", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 781, "tweet_count": 66409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosanacastao", "name": "Rosana Casta\u00f1o", "id": "267846932", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 551, "tweet_count": 10629, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LISSET2109", "name": "\u2665\ufe0f\ud83c\udf40Lis\ud83c\udf40\u2665\ufe0f", "id": "138606720", "location": "El lugar m\u00e1s bonito!", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2239, "tweet_count": 16058, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Aliciag58607852", "name": "\ud83c\udf39", "id": "3319466713", "location": "Entre Dos Tierras", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1671, "tweet_count": 4935, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "oneofboys", "name": "gab \u2b50\ufe0f", "id": "364598524", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 877, "tweet_count": 189876, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "odcab", "name": "Cesar", "id": "820062708", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 2198, "tweet_count": 58033, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "eusouthiago", "name": "T", "id": "80489215", "location": "Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2563, "tweet_count": 113759, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "manolvio", "name": "Manolvio Capablanca", "id": "1641482743", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 171, "tweet_count": 31024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NietoMarina", "name": "Srta. Nieto", "id": "400008146", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 235, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ahora_jorge", "name": "Jorge", "id": "876523188", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 2926, "tweet_count": 6756, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Area7ReinaSofia", "name": "Area7ReinaSof\u00eda", "id": "846656434523770880", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 787, "tweet_count": 10120, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Meddusi", "name": "Dennise", "id": "2744647000", "location": "Xelbaix\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 418, "tweet_count": 9023, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Benkaipso", "name": "\u1aa3 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd90 \u1aa3", "id": "915822121720283136", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1395, "tweet_count": 45062, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "unmonito_", "name": "\u25cb", "id": "440454464", "location": " Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 136, "tweet_count": 55387, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "at_oliva", "name": "Oliva_at", "id": "868079275894812673", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 129, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "padron_nino", "name": "Jaim", "id": "3098693610", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1668, "tweet_count": 2506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HalATF", "name": "El Dron de la Vega", "id": "92990006", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 116, "tweet_count": 3005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "macroymercados", "name": "macroymercados", "id": "1951134847", "public_metrics": {"followers_count": 3490, "following_count": 379, "tweet_count": 134368, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "username": "Ezequiel_Jijo", "name": "Ezequiel \ud83d\udd77", "id": "1406665080", "location": "Ezpeleta.", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 713, "tweet_count": 24020, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "FlorenciACiarlo", "name": "\ud835\udc05\ud835\udc02\ud83d\udda4", "id": "1702595096", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 211, "tweet_count": 56388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "truecolorxgomez", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "192690659", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3931, "following_count": 4472, "tweet_count": 52113, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Molga28403678", "name": "M.olga", "id": "922643334627319808", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 192, "tweet_count": 66686, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "avalos_morer", "name": "Jos\u00e9 M. \u00c1valos Morer", "id": "169219092", "location": "Madrid | Matar\u00f3 | Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9602, "following_count": 3020, "tweet_count": 148070, "listed_count": 313}}, {"verified": false, "username": "elchusdegranada", "name": "jes\u00fas de gran\u00e1 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "498776300", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 4220, "tweet_count": 59163, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MarieVersalles", "name": "Marie Antoinnette", "id": "4290940827", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 2107, "tweet_count": 21268, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "rcrm1980", "name": "Roberto", "id": "1861633886", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 48, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_remori", "name": "Mori", "id": "52545764", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 146, "tweet_count": 89209, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "armandprimero", "name": "Diego Armand", "id": "98254309", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 2027, "tweet_count": 4838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "waldrapas", "name": "Reshetero", "id": "415603104", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 564, "tweet_count": 10627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "obaranda", "name": "Thiago Baranda", "id": "53392017", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 3319, "tweet_count": 12609, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "id": "3100534323", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 0, "tweet_count": 339936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "id": "725332549485105153", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "by_sonia5", "name": "..so\u0274\u03b9\u03b1..\u2654", "id": "1578636918", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 385, "tweet_count": 145336, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "33_Pixo", "name": "maquinista..\ud83c\udfb0\u26f3", "id": "1030514434912006146", "location": "Broonklyn..\ud83c\udfd9\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 205, "tweet_count": 6129, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stayhungruy", "name": "eK", "id": "428516674", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 370, "tweet_count": 12883, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Crisi_Finanza", "name": "Crisi Finanziaria", "id": "38830450", "location": "Milano, Italia - Milan, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 57518, "following_count": 63904, "tweet_count": 86159, "listed_count": 377}}, {"verified": false, "username": "Migueldonosti", "name": "Miguel Lasheras", "id": "119678888", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 2228, "tweet_count": 76386, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "username": "Aishacorn", "name": "Senti~\u1d43I", "id": "4441419051", "location": "En tu imaginaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 260, "tweet_count": 12239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amadeovalls", "name": "Amadeo valls Monclus", "id": "328491458", "location": "Catalunya  (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 2505, "tweet_count": 26890, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "withdoubleA", "name": "aaroncita", "id": "3428723135", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 543, "tweet_count": 45108, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "OrigenSeguridad", "name": "OrigenSeguridadSV", "id": "957264223029071877", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1676, "tweet_count": 12308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VangieBelle", "name": "V\u03b1ness\u03b1 \u2730", "id": "110322107", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 507, "tweet_count": 61649, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "LuuRivarola", "name": "Luu_Rivarola", "id": "1139688038731321345", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 180, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaLuliLolEs", "name": "Lu \ud83d\udc9a", "id": "2949695067", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 62, "tweet_count": 17116, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "id": "729769470764322816", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "colaseta", "name": "conchita colas", "id": "347941869", "location": "Barcelona, Catalunya, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 607, "tweet_count": 222032, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2348878033", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}}, {"verified": false, "username": "Enerio_Dima", "name": "Colina Flamenca \ud83d\udc83", "id": "4187913657", "public_metrics": {"followers_count": 5590, "following_count": 781, "tweet_count": 86821, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "Brunameneghim2", "name": "donzela simp\u00e1tica", "id": "1122277648892346369", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 371, "tweet_count": 7677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RebeccaMIRELES9", "name": "Rebecca MIRELES", "id": "1038307283070066688", "location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 4812, "tweet_count": 60071, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Laura_MuZa", "name": "Laura \ub77c\uc6b0\ub77c", "id": "500234150", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 596, "tweet_count": 8514, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Izaskun28972763", "name": "Izaskun \ud83c\udf0d", "id": "1051885487047274496", "location": "\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 700, "tweet_count": 48521, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pamesoto90", "name": "Pame Soto", "id": "3231714778", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 861, "tweet_count": 5175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JulsSotto", "name": "Juls \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc96", "id": "125053885", "location": "Ella-she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 2218, "tweet_count": 62038, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "jmolinamendoza", "name": "Jorge Molina", "id": "294308507", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 3967, "tweet_count": 40232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "indioenbilbao", "name": "INDIOenbilbao", "id": "207470307", "location": "aqu\u00ed, en m\u00ed m\u00f3vil....", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1352, "tweet_count": 41553, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "tylerswonder", "name": "marti", "id": "4101667049", "location": "\ud835\ude8f\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9d", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 249, "tweet_count": 76843, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "kephasmnc", "name": "Pedro Henrique", "id": "19287385", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 2396, "tweet_count": 10561, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "JohnSConnor1945", "name": "jhon s. connor ", "id": "1164157512", "location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 497, "tweet_count": 685, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NoeGalanFCB", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8No\u00e9 Gal\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "308034506", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 239, "tweet_count": 1543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elenmDeanda", "name": "Miau Miau Fuzzyface", "id": "195537678", "location": "VergaKush", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 789, "tweet_count": 48573, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "SILVIA_POLO1", "name": "SILVIA_POLO", "id": "395615924", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 4827, "following_count": 4756, "tweet_count": 176223, "listed_count": 19}}, {"verified": true, "username": "lasopa_news", "name": "La Sopa.Com", "id": "301831339", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 436096, "following_count": 112837, "tweet_count": 874578, "listed_count": 543}}, {"verified": false, "username": "Ahasuerus_I_", "name": "Ahasuerus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "885728909140140033", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 54, "tweet_count": 104524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Atillo72", "name": "Abraham ATLETI", "id": "321533243", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 274, "tweet_count": 10188, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_kathymelo_", "name": "Katharine", "id": "432205506", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1731, "tweet_count": 117446, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mxrab_", "name": "martina", "id": "4828425419", "location": "\ud83d\udccdBuenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 271, "tweet_count": 20392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafadavico", "name": "Rafael Davico #8patamar", "id": "217216876", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 4988, "tweet_count": 38338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SALV1ATORE", "name": "naluida", "id": "353987731", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 1895, "tweet_count": 92538, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ooscar_88", "name": "Oscar Contreras", "id": "135743430", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 4998, "tweet_count": 38477, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "ResakEmocional", "name": "\ud835\udd71 \ud83c\udf44", "id": "2785878203", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 143, "tweet_count": 42391, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "janetsanh", "name": "jane", "id": "1034285495306604544", "location": "Embalse", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 74, "tweet_count": 2131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vilusa", "name": "Comunista de Xiaomi", "id": "42747645", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 723, "tweet_count": 123165, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Masakre3", "name": "Masakre", "id": "1027205588055482368", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1331, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sjkxngs", "name": "c", "id": "498236213", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 270, "tweet_count": 18625, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "deboranogueirae", "name": "d\u00e9bora", "id": "1022193461838184449", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 3163, "tweet_count": 326217, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "FenixEagle", "name": "JeanC FenixEagle\u00ae \uf8ff", "id": "30245257", "location": "Distrito 13 de Panem", "public_metrics": {"followers_count": 5167, "following_count": 3008, "tweet_count": 98814, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "AgoossCarrizo", "name": "Agoos\ud83c\udf39", "id": "3824350287", "location": "Ushuaia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 442, "tweet_count": 24449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fitnessmetal", "name": "Dany", "id": "782697031684886528", "location": "En el gym escuchando metal\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 438, "tweet_count": 27533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Miguel_aular", "name": "Miguelinho", "id": "117612701", "location": "Houston, Texas ", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1034, "tweet_count": 115580, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "valeriablazque", "name": "Valeria Blazquez", "id": "4885441125", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 99, "tweet_count": 3035, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gpafro", "name": "Pensamiento Afro", "id": "4758109403", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1104, "tweet_count": 1794, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "OIJ_DIGITAL", "name": "OIJ", "id": "171454470", "location": "Iberoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 4245, "tweet_count": 21717, "listed_count": 258}}, {"verified": false, "username": "clementaetae", "name": "kar", "id": "2533211988", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 814, "tweet_count": 84144, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MariaNeis3", "name": "Maria \ud83d\udcab", "id": "852698180626075648", "location": "Cerro Largo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 472, "tweet_count": 4303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WeahRiera", "name": "Ruben", "id": "514326198", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 523, "tweet_count": 43616, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "OrlandoRPN", "name": "Orlando PRN", "id": "1048707026908577794", "public_metrics": {"followers_count": 60121, "following_count": 11658, "tweet_count": 42927, "listed_count": 216}}, {"verified": false, "username": "Clachica2La", "name": "Carlos La-Chica", "id": "2823114225", "location": "Telde, Islas Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 409, "tweet_count": 42034, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "MHozM", "name": "Il Consigliere", "id": "279290876", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 742, "tweet_count": 16097, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "iHectorDj", "name": "\ud83c\udd77\ud83c\udd74\ud83c\udd72\ud83c\udd83\ud83c\udd7e\ud83c\udd81", "id": "1624392968", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 792, "tweet_count": 35026, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "escandalamx", "name": "Esc\u00e1ndala", "id": "288376842", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 193462, "following_count": 2427, "tweet_count": 40372, "listed_count": 249}}, {"verified": false, "username": "LeonMleon1973", "name": "mercedes leon", "id": "2459881272", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 103, "tweet_count": 6130, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1171591936467189760", "text": "Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-1135 desde todo el pa\u00eds. Entr\u00e1 a https://t.co/m8eGAcvyrF o https://t.co/bT6opAQpYA.", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 195, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "389287861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590507392356354"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3688, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/m8eGAcvyrF", "expanded_url": "http://Www.casbuenosaires.com.ar", "display_url": "casbuenosaires.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=orig", "width": 440, "height": 440}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Centro de Asistencia al Suicida | Prevenci\u00f3n del Suicidio | Argentina", "description": "Brindamos asistencia gratuita a personas en crisis y difundimos los conceptos b\u00e1sicos de la prevenci\u00f3n del suicidio para que todos podamos ser preventores.", "unwound_url": "https://www.asistenciaalsuicida.org.ar/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bT6opAQpYA", "expanded_url": "http://www.sosunamigoanonimo.com.ar", "display_url": "sosunamigoanonimo.com.ar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591936467189760"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:10:59.000Z"}, {"id": "1171638087459491841", "text": "A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds com maior n\u00famero de homic\u00eddios do mundo e o 6\u00b0 pais com maior n\u00famero de homic\u00eddios nas Am\u00e9ricas. \n\nA pol\u00edcia brasileira tem mais homic\u00eddios que a Europa inteira* https://t.co/hR4tOBYq37", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 8, "like_count": 1161, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "3317555339", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171419467877933057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.6121, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hR4tOBYq37", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1171419467877933057", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638087459491841"], "created_at": "2019-09-11T04:14:22.000Z"}, {"id": "1171705248827793408", "text": "Y del que me gustar\u00eda resaltar este p\u00e1rrafo donde uno de los estudios elevaba la cifra hasta casi el 90% de los homicidios de la pareja, siendo la depresi\u00f3n el principal desorden mental que estaba presente en los 56,7% de los perpretadores. https://t.co/W6BTBk1jzf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "806424060049715200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171705238841171970"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171705248827793408"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/W6BTBk1jzf", "expanded_url": "https://twitter.com/plataformalife/status/1171705248827793408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W6BTBk1jzf", "media_key": "3_1171705241328336896"}]}, "in_reply_to_user_id": "806424060049715200", "created_at": "2019-09-11T08:41:15.000Z"}, {"id": "1171336245911400456", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "lang": "es", "author_id": "815994028189696004", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z"}, {"id": "1171518193547931648", "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "author_id": "2959459379", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z"}, {"id": "1171627298602266624", "text": "La persona en riesgo (suicida) en la mayor\u00eda de los casos se ve \"normal\" no hay se\u00f1ales visibles a simple vista de que esta persona tenga esas ideas en mente, generalmente estas personas tienen una personalidad extrovertida y comunicativa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "66573755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171627285692243968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171627298602266624"], "in_reply_to_user_id": "66573755", "created_at": "2019-09-11T03:31:30.000Z"}, {"id": "1171627259549147138", "text": "Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suicidan es porque \"est\u00e1n demasiado tristes\" y todo les afecta\n\nQue son cobardes por tomar la \"v\u00eda f\u00e1cil\" \n\nUn potencial suicida puede ser una persona \"normal\"", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "66573755", "edit_history_tweet_ids": ["1171627259549147138"], "created_at": "2019-09-11T03:31:21.000Z"}, {"id": "1171661341989507072", "text": "Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15965971", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171542259822735361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171661341989507072"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T05:46:47.000Z"}, {"id": "1171512673634177024", "text": "Unas 800.000 personas en el mundo se suicidan cada a\u00f1o. Una estad\u00edstica alarmante, pero es un tema que no se aborda lo suficiente dice la OMS  https://t.co/HsLBTMj3P6", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 1, "like_count": 97, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "10012122", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.7969, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/HsLBTMj3P6", "expanded_url": "https://bbc.in/2UTv8n7", "display_url": "bbc.in/2UTv8n7", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564824484653285376/kcruz7j9?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 576}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564824484653285376/kcruz7j9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Prevenci\u00f3n del suicidio: c\u00f3mo hablarle a alguien que est\u00e1 pensando en quitarse la vida - BBC News Mundo", "description": "Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser querido que est\u00e9 pensando en hacerlo no es tarea f\u00e1cil. Los expertos aconsejan abordar el tema as\u00ed.", "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-49647369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512673634177024"], "created_at": "2019-09-10T19:56:01.000Z"}, {"id": "1171702418410622976", "text": "Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/Jr5JxDwdcI https://t.co/Vd0f0BtSEu", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "291926260", "edit_history_tweet_ids": ["1171702418410622976"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Jr5JxDwdcI", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Vd0f0BtSEu", "expanded_url": "https://twitter.com/jornaldarecord/status/1171702418410622976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vd0f0BtSEu", "media_key": "3_1171471068386611201"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:30:00.000Z"}, {"id": "1171499274049163265", "text": "@TommiGilardini @ricpuglisi @pdnetwork Forza Italia continua a intonare  il suicida - per loro e per il paese - \u201cTorna a casa Matteo\u201d e nel frattempo \u00e8 arrivata al 5%.\nPS: per non parlare delle vergognose trasmissioni con accenti sovran-populistici di Mediaset.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "39028896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171494177160318976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TommiGilardini", "id": "460610996"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499274049163265"], "in_reply_to_user_id": "460610996", "created_at": "2019-09-10T19:02:46.000Z"}, {"id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z"}, {"id": "1171301438863171584", "text": "1000 mujeres asesinadas.\nCuando un machista compulsivo dice que no hay violencia de g\u00e9nero, solo pretende que no cambie nada.\nMienten para que todo siga igual. https://t.co/nf64qcofy0", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 26, "like_count": 121, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "715890348569010176", "edit_history_tweet_ids": ["1171301438863171584"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/nf64qcofy0", "expanded_url": "https://twitter.com/J_Zaragoza_/status/1171301438863171584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nf64qcofy0", "media_key": "3_1171301433351782400"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:56:39.000Z"}, {"id": "1171475926842040320", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "22276965", "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z"}, {"id": "1171601295909765120", "text": "Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas? El d la salud sin m\u00e9dicos? En todos ellos,soluci\u00f3n t\u00e9cnica es intermediada x la pol\u00edtica y es bueno q as\u00ed sea. Pero ser\u00eda suicida sacudirse d la mejor evidencia", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1618289516", "edit_history_tweet_ids": ["1171601295909765120"], "created_at": "2019-09-11T01:48:10.000Z"}, {"id": "1171410047269781506", "text": "\u00bfY para qu\u00e9 queremos prevenir el suicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "150092597", "edit_history_tweet_ids": ["1171410047269781506"], "created_at": "2019-09-10T13:08:13.000Z"}, {"id": "1171514076368736258", "text": "MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para tener ideas suicidas o realizar un intento. Lo \u00fanico que se puede generalizar es que toda persona con pensamientos suicidas es una persona que SUFRE. \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171514076368736258"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:01:36.000Z"}, {"id": "1171342399186059264", "text": "Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNecesitamos un protocolo de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, la creaci\u00f3n Unidades B\u00e1sicas Sanitarias y formaci\u00f3n t\u00e9cnicas de control \n#StopSuicidiosPNyGC https://t.co/px56dXLG2F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1668001640", "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "policia", "id": "23791197"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/px56dXLG2F", "expanded_url": "https://twitter.com/supgalicia/status/1171342399186059264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/px56dXLG2F", "media_key": "3_1171342391200104448"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "10Sept"}, {"start": 15, "end": 44, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171342399186059264"], "created_at": "2019-09-10T08:39:25.000Z"}, {"id": "1171526267381796866", "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z"}, {"id": "1171568935528992769", "text": "Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que termin\u00e1s pensando si no te est\u00e1n queriendo decir algo. No hay salud mental sin un estado que invierta en eso. Bendiciones.", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 6, "like_count": 1174, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "175619477", "edit_history_tweet_ids": ["1171568935528992769"], "created_at": "2019-09-10T23:39:35.000Z"}, {"id": "1171699566531502080", "text": "N\u00e3o se sintam orgulhosos por serem extremamente estagnados em se tornarem algu\u00e9m melhor a cada dia. N\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de ser superior a algu\u00e9m, \u00e9 quest\u00e3o de ser uma pessoa melhor por vc, n\u00e3o pelos outros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "323953165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171698651191828480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171699566531502080"], "in_reply_to_user_id": "323953165", "created_at": "2019-09-11T08:18:40.000Z"}, {"id": "1171700070426787841", "text": "Llego un poco tarde para el D\u00eda Mundial de #Prevenci\u00f3ndelSuicidio, pero a\u00fan as\u00ed quiero aportar algo, recordando a todos los docentes, educadores, orientadores, maestros... que debemos tener en cuenta esa realidad a la hora de ejercer nuestra labor en un centro. Desconozco la &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1292427054", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}, {"start": 44, "end": 64, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 65, "tag": "Prevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171700070426787841"], "created_at": "2019-09-11T08:20:40.000Z"}, {"id": "1171411475543597057", "text": "La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a fondo en la prevenci\u00f3n para favorecer que quienes pasan por este proceso recuperen las ganas de vivir\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/tMtwuIVxoa", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200064920", "edit_history_tweet_ids": ["1171411475543597057"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tMtwuIVxoa", "expanded_url": "https://twitter.com/Murciasalud/status/1171411475543597057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMtwuIVxoa", "media_key": "3_1171411467767296000"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 263, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:13:54.000Z"}, {"id": "1171677045421727745", "text": "Ju\u010de je u PC \u0160id psiholo\u0161kom radionicom obele\u017een Svetski dan prevencije suicida. Radionici su prisustvovali mladi poreklom iz Avganistana, Iraka, Irana i Indije. #eusmm #EUDonacija https://t.co/LZonqFBopv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "970358891396653056", "edit_history_tweet_ids": ["1171677045421727745"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/LZonqFBopv", "expanded_url": "https://twitter.com/eusmmserbia/status/1171677045421727745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LZonqFBopv", "media_key": "3_1171677027981811712"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 168, "tag": "eusmm"}, {"start": 169, "end": 180, "tag": "EUDonacija"}]}, "created_at": "2019-09-11T06:49:10.000Z"}, {"id": "1171331225245630464", "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes https://t.co/Bs5oeiQIxD", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "297972314", "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Bs5oeiQIxD", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171331225245630464"], "created_at": "2019-09-10T07:55:01.000Z"}, {"id": "1171684686034296833", "text": "Ancora con l'austerit\u00e0? E per CHI egr Monti? Per lavoratori,pensionati insomma per le persone normali o per persone che sono superagiate come lei?Come se servisse garrotare le persone per pagare un debito impossibile. #agorarai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "937718185", "edit_history_tweet_ids": ["1171684686034296833"], "created_at": "2019-09-11T07:19:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 227, "tag": "agorarai"}]}}, {"id": "1171282996047073280", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z"}, {"id": "1171439018598207488", "text": "AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia cumprir uma pena de seis meses de pris\u00e3o por tentar entrar num est\u00e1dio. https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "31427142", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "expanded_url": "https://twitter.com/BetclicPortugal/status/1171439018598207488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJ2Nn4s6Zi", "media_key": "3_1171439011828649984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171439018598207488"], "created_at": "2019-09-10T15:03:20.000Z"}, {"id": "1171419024049225728", "text": "@consaludmental Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Salud Menta Espa\u00f1a? Cuanta gente se suicida porque est\u00e1 sobremedicada? #DiaPrevencionSuicidio #suicidio #felizmartes a las #farmas", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "969556370122067968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171359462906585088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8712, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 225, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 226, "end": 235, "tag": "suicidio"}, {"start": 236, "end": 248, "tag": "felizmartes"}, {"start": 255, "end": 262, "tag": "farmas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171419024049225728"], "in_reply_to_user_id": "618094149", "created_at": "2019-09-10T13:43:53.000Z"}, {"id": "1171298423628292098", "text": "Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio\nhttps://t.co/Aptb0qnmEc\nConsultar El Acoso escolar y la convivencia en los centros educativos (p\u00e1gs 274-291) \n@CopMadrid https://t.co/kbeyazUUcY", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2213832768", "entities": {"mentions": [{"start": 251, "end": 261, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "suicidio"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "escolar"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Aptb0qnmEc", "expanded_url": "http://www.madrid.org/bvirtual/BVCM016443.pdf", "display_url": "madrid.org/bvirtual/BVCM0\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/kbeyazUUcY", "expanded_url": "https://twitter.com/jaluengolatorre/status/1171298423628292098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbeyazUUcY", "media_key": "3_1171298419677290496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171298423628292098"], "created_at": "2019-09-10T05:44:40.000Z"}, {"id": "1171508605217959943", "text": "#dimartedi #dimaio \u201cdobbiamo evitare aumento Iva\u201d. Per capire. Ma se aumento Iva \u00e8 considerato da tutti, ma proprio tutti, i politici da evitare, perch\u00e9 tutti, ma proprio tutti, i politici mettono le clausole di salvaguardia (che prevedono aumento Iva) in bilancio ?", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 60, "like_count": 492, "quote_count": 9}, "lang": "it", "author_id": "2201819716", "edit_history_tweet_ids": ["1171508605217959943"], "created_at": "2019-09-10T19:39:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "dimartedi"}, {"start": 11, "end": 18, "tag": "dimaio"}]}}, {"id": "1171311089314881536", "text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio, os dejamos la gu\u00eda elaborada por la @saludand para personas con ideaci\u00f3n suicida y sus familiares.\n\n\ud83d\udd17https://t.co/hpUvqAQlze https://t.co/VW5JENv3jK", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734686891619028993", "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 97, "username": "saludand", "id": "300136823"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/hpUvqAQlze", "expanded_url": "http://www.juntadeandalucia.es/servicioandaluzdesalud/contenidos/publicaciones/datos/391/pdf/guia_prevencionsuicidio.pdf", "display_url": "juntadeandalucia.es/servicioandalu\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/VW5JENv3jK", "expanded_url": "https://twitter.com/hospitalesAG/status/1171311089314881536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VW5JENv3jK", "media_key": "3_1163792802884595713"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171311089314881536"], "created_at": "2019-09-10T06:35:00.000Z"}, {"id": "1171693622531477504", "text": "UWU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "qst", "author_id": "1028645722453893122", "edit_history_tweet_ids": ["1171693622531477504"], "created_at": "2019-09-11T07:55:03.000Z"}, {"id": "1171693051808374785", "text": "@SheltonClyde2 @Esther32837485 @VOX_Congreso @ivanedlm @MonarquiaEspana @La1_tve @antena3com @telecincoes @TRECE_es @COPE @cuatro @laSextaTV @heraldoes @A3Noticias @informativost5 @aragontv @24h_tve @sextaNoticias @ElCascabelTRECE si hay algun populista que diga si es o no verdad y si sabe lo que dice las consecuencias de sus palabras, se a demostrado que con el @openarms_fund es con animo de lucro y viven mejor que trabajando se a demostrado que violan y matan, que no respetan nada", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "230819837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171692530292932613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SheltonClyde2", "id": "1057540086949126144"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Esther32837485", "id": "1031615917212483585"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "VOX_Congreso", "id": "1136236737326395393"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "MonarquiaEspana", "id": "465356496"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "La1_tve", "id": "57981270"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "antena3com", "id": "79939248"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "TRECE_es", "id": "249135459"}, {"start": 116, "end": 121, "username": "COPE", "id": "9706822"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "cuatro", "id": "106397073"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}, {"start": 141, "end": 151, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 180, "end": 189, "username": "aragontv", "id": "289317776"}, {"start": 190, "end": 198, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "ElCascabelTRECE", "id": "1140370352"}, {"start": 365, "end": 379, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "annotations": [{"start": 396, "end": 400, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "lucro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171693051808374785"], "in_reply_to_user_id": "230819837", "created_at": "2019-09-11T07:52:47.000Z"}, {"id": "1171281952990814208", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z"}, {"id": "1171608353900027904", "text": "Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en tu universidad o en tu casa... S\u00e9 el amor de Dios para esa persona.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1164849072", "edit_history_tweet_ids": ["1171608353900027904"], "created_at": "2019-09-11T02:16:13.000Z"}, {"id": "1171495868647632896", "text": "Si buscas #neuralgiatrig\u00e9mino en la red lo primero que aparece es \"la enfermedad del suicida\" por el #dolor que provoca. \nAfortunadamente hoy hay medicaci\u00f3n que llega a controlarlo, pero es dif\u00edcil que no se quiebre la mente.\n#PrevencionDelSuicidio \n#pacientesquecuentan. https://t.co/sofnTU09aY", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "570806997", "edit_history_tweet_ids": ["1171495868647632896"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sofnTU09aY", "expanded_url": "https://twitter.com/leo_veritas/status/1171495868647632896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sofnTU09aY", "media_key": "16_1171495774959497217"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 29, "tag": "neuralgiatrig\u00e9mino"}, {"start": 101, "end": 107, "tag": "dolor"}, {"start": 226, "end": 248, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}, {"start": 250, "end": 270, "tag": "pacientesquecuentan"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:49:15.000Z"}, {"id": "1171424252240650240", "text": "Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nNi una sola propuesta sobre justicia social. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "969556370122067968", "edit_history_tweet_ids": ["1171424252240650240"], "created_at": "2019-09-10T14:04:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 172, "tag": "suicidio"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}}, {"id": "1170868248587440128", "text": "No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 5, "like_count": 283, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "91377196", "edit_history_tweet_ids": ["1170868248587440128"], "created_at": "2019-09-09T01:15:18.000Z"}, {"id": "1171533510563123204", "text": "Seg\u00fan la #OMS entre las medidas a adoptar para la  #Prevenci\u00f3nsuicidio se halla:\"la detecci\u00f3n temprana, gesti\u00f3n y seguimiento de las personas en riesgo de suicidio\"; y la sensibilizaci\u00f3n de los medios de comunicaci\u00f3n.\n#pacientesquecuentan.\nhttps://t.co/hDCOFzqZIW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "570806997", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.856, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 52, "end": 69, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3nsuicidio"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/hDCOFzqZIW", "expanded_url": "https://m.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?utm_hp_ref=es-salud&ncid=other_homepage_tiwdkz83gze&utm_campaign=mw_entry_recirc", "display_url": "m.huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 13, "tag": "OMS"}, {"start": 51, "end": 70, "tag": "Prevenci\u00f3nsuicidio"}, {"start": 218, "end": 238, "tag": "pacientesquecuentan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171533510563123204"], "created_at": "2019-09-10T21:18:49.000Z"}, {"id": "1171673796463464448", "text": "La ragazza iraniana tifosa di calcio si suicida per l'accesso negato allo stadio https://t.co/2RFOICiYYW \n@battgirl74 #rassegnastampaestera @Radio3tweet", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1328672311", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 117, "username": "battgirl74", "id": "237061405"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "Radio3tweet", "id": "100185915"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2RFOICiYYW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKtHd7", "display_url": "bit.ly/2lKtHd7"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 139, "tag": "rassegnastampaestera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171673796463464448"], "created_at": "2019-09-11T06:36:16.000Z"}, {"id": "1171323607697502208", "text": "En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Conducta Suicida del @sjdbarcelona_es https://t.co/7Up7mqWPjg https://t.co/kHev6tkW35", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "142229981", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/7Up7mqWPjg", "expanded_url": "http://bit.ly/2UtLAdv", "display_url": "bit.ly/2UtLAdv"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/kHev6tkW35", "expanded_url": "https://twitter.com/SJDbarcelona_es/status/1171323607697502208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kHev6tkW35", "media_key": "3_1171323600722415617"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 38, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171323607697502208"], "created_at": "2019-09-10T07:24:44.000Z"}, {"id": "1171495296729108481", "text": "#HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar un intento previo.\nMayores \u00edndices de abuso y bullying, son algunos factores de riesgo.\n#ComandoPsycho\n#SuicidePrevention", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240306295", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6839, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 207, "end": 221, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 222, "end": 240, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495296729108481"], "created_at": "2019-09-10T18:46:58.000Z"}, {"id": "1171594762484211712", "text": "En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolog\u00eda/psiquiatr\u00eda de tu hospital/universidad.\nAceptar que algunas cosas no puedes manejarlas solo NO es signo de debilidad\n#SuicidePrevention \n#ComandoPsycho https://t.co/xrPp611N5o", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240306295", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171580401523015685"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171594762484211712"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xrPp611N5o", "expanded_url": "https://twitter.com/RawdyReales/status/1171580401523015685", "display_url": "twitter.com/RawdyReales/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 259, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:22:13.000Z"}, {"id": "1171675707178659840", "text": "As badaladas son tam\u00e9n unha forma de visibilizaci\u00f3n p\u00fablica \"para confrontar o estigma do suicidio que frea en moitas ocasi\u00f3ns a petici\u00f3n de axuda\". O Sergas destaca a implantaci\u00f3n de medidas como a \"v\u00eda r\u00e1pida de actuaci\u00f3n ante a conduta suicida\" https://t.co/7wFxY1KNYw https://t.co/4xIprQK0qU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "399016002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171670787222384640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.3636, "type": "Place", "normalized_text": "Sergas"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/7wFxY1KNYw", "expanded_url": "https://praza.gal/acontece/volven-as-badaladas-para-reclamar-a-xunta-mais-recursos-para-previr-os-300-suicidios-anuais-en-galicia", "display_url": "praza.gal/acontece/volve\u2026"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/4xIprQK0qU", "expanded_url": "https://twitter.com/prazapublica/status/1171675707178659840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4xIprQK0qU", "media_key": "3_1171675564308127745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171675707178659840"], "in_reply_to_user_id": "399016002", "created_at": "2019-09-11T06:43:51.000Z"}, {"id": "1170755780854845441", "text": "eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, auto destrutiva. n\u00e3o sei por que ainda me atrevo a tentar, sou s\u00f3 um atraso na vida das pessoas.", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1093345772341473285", "edit_history_tweet_ids": ["1170755780854845441"], "created_at": "2019-09-08T17:48:24.000Z"}, {"id": "1171501845358899202", "text": "Coraggioso e coerente \u2066@MatteoRichetti\u2069 lavoreremo insieme. Sar\u00e0 tosta ma entusiasmante. Benvenuto. https://t.co/DPwwlWapKD", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 195, "like_count": 1516, "quote_count": 27}, "lang": "it", "author_id": "2416067982", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "MatteoRichetti", "id": "395183088"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/DPwwlWapKD", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloCalenda/status/1171501845358899202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DPwwlWapKD", "media_key": "3_1171501839772078080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501845358899202"], "created_at": "2019-09-10T19:13:00.000Z"}, {"id": "1171549498511962117", "text": "Y no, tampoco sab\u00eda que no era normal ni deseable. No era para sentirme especial y m\u00e1s que llamar la atenci\u00f3n de adolescente lo que quer\u00eda era que me dejaran en paz. \n\nMe pas\u00e9 a\u00f1os de mi vida diciendo que no se detiene a un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "16212499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171548054337609728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171549498511962117"], "in_reply_to_user_id": "16212499", "created_at": "2019-09-10T22:22:21.000Z"}, {"id": "1171463417200119809", "text": "#ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Generale Augusto Pinochet, golpe \"segretamente\" appoggiato dalla CIA e dall'amministrazione del Presidente USA Nixon. https://t.co/DREm2Q5wuj", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "3227318753", "edit_history_tweet_ids": ["1171463417200119809"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/DREm2Q5wuj", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1171463417200119809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DREm2Q5wuj", "media_key": "3_1171463413614043137"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:40:18.000Z"}, {"id": "1171500265339404288", "text": "Adjunto una comparativa de escala con su hom\u00f3nimo del escuadr\u00f3n suicida, un Robin y Bane https://t.co/Hj5DobkxZN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "386862452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171494570816757761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Bane"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Hj5DobkxZN", "expanded_url": "https://twitter.com/tzimisce_/status/1171500265339404288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hj5DobkxZN", "media_key": "3_1171500239158562827"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Hj5DobkxZN", "expanded_url": "https://twitter.com/tzimisce_/status/1171500265339404288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hj5DobkxZN", "media_key": "3_1171500254987816967"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500265339404288"], "in_reply_to_user_id": "386862452", "created_at": "2019-09-10T19:06:43.000Z"}, {"id": "1171474690704936962", "text": "\ud83d\udea8 Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a \ud83d\udc49 https://t.co/YZFXmGvHcj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "169542449", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YZFXmGvHcj", "expanded_url": "http://ow.ly/3k9V30pvLaH", "display_url": "ow.ly/3k9V30pvLaH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474690704936962"], "created_at": "2019-09-10T17:25:05.000Z"}, {"id": "1170722634402861056", "text": "Insisto. Mettere una preferenza e far girare non costa nulla. Dobbiamo stare uniti e far sentire a @matteosalvinimi che ci siamo!\nVoter\u00f2\n#Umbria #EmiliaRomagna #Marche #Salvini #SalviniPremier #Salvininonmollare #RogerWaters #CarolaRackete #FabioSanfilippo #Contebis @LegaSalvini", "public_metrics": {"retweet_count": 929, "reply_count": 319, "like_count": 432, "quote_count": 138}, "lang": "it", "author_id": "719917582904651776", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 115, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 267, "end": 279, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 144, "tag": "Umbria"}, {"start": 145, "end": 159, "tag": "EmiliaRomagna"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "Marche"}, {"start": 168, "end": 176, "tag": "Salvini"}, {"start": 177, "end": 192, "tag": "SalviniPremier"}, {"start": 193, "end": 211, "tag": "Salvininonmollare"}, {"start": 212, "end": 224, "tag": "RogerWaters"}, {"start": 225, "end": 239, "tag": "CarolaRackete"}, {"start": 240, "end": 256, "tag": "FabioSanfilippo"}, {"start": 257, "end": 266, "tag": "Contebis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170722634402861056"], "created_at": "2019-09-08T15:36:41.000Z"}, {"id": "1171664558836068352", "text": "Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nSi conocen a alguien que ha tratado de suicidarse, o tiene ideaci\u00f3n suicida (lo est\u00e1 pensando), ll\u00e9venlo con un Psiquiatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nProbablemente es una enfermedad y necesita medicinas \nCon \u201cecharle ganas\u201d \u201cpensar positivo\u201d no se va a curar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/enbusmdK8q", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1518257778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171537122139885570"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/enbusmdK8q", "expanded_url": "https://twitter.com/homosentiens/status/1171537122139885570", "display_url": "twitter.com/homosentiens/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664558836068352"], "created_at": "2019-09-11T05:59:33.000Z"}, {"id": "1171474512933609472", "text": "5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se trataron alternativas que no se dieron.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "144539373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171472654127128576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474512933609472"], "in_reply_to_user_id": "144539373", "created_at": "2019-09-10T17:24:23.000Z"}, {"id": "1171621635654160384", "text": "#ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dhvkk39qv0 https://t.co/Q57HvNkJ6t", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "132225222", "edit_history_tweet_ids": ["1171621635654160384"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/dhvkk39qv0", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNHCyO", "display_url": "bit.ly/2lNHCyO"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Q57HvNkJ6t", "expanded_url": "https://twitter.com/SSalud_mx/status/1171621635654160384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q57HvNkJ6t", "media_key": "3_1167499332834062336"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:09:00.000Z"}, {"id": "1171525861582884865", "text": "#SaharKhodayari 29anni iraniana, morta suicida dopo una condanna per una colpa non colpa, quella di voler da donna, seguire la sua squadra di calcio allo stadio. \nInutile il tentativo di entrare travestendosi di blu, ora colore che unisce tutti in questa ennesima battaglia. \ud83d\ude22 https://t.co/7W5ByKpW4S", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "1437056107", "edit_history_tweet_ids": ["1171525861582884865"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7W5ByKpW4S", "expanded_url": "https://twitter.com/NonEvoluto/status/1171525861582884865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7W5ByKpW4S", "media_key": "3_1171525817924382725"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "SaharKhodayari"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:48:25.000Z"}, {"id": "1171658406689759234", "text": "Eu acho que fui muito na inten\u00e7\u00e3o de evitar suicidio, vacilei em n\u00e3o ter procurado a autora, mas eu pago pelo post https://t.co/G0sTRyaEK6", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 323, "like_count": 4445, "quote_count": 58}, "lang": "pt", "author_id": "230186518", "edit_history_tweet_ids": ["1171658406689759234"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/G0sTRyaEK6", "expanded_url": "https://twitter.com/oneofboys/status/1171609439738224640", "display_url": "twitter.com/oneofboys/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T05:35:07.000Z"}, {"id": "1171625590903975937", "text": "ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https://t.co/iuQ8hRjnSj", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "543710431", "edit_history_tweet_ids": ["1171625590903975937"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iuQ8hRjnSj", "expanded_url": "https://twitter.com/conniecarolinaa/status/1171597732584284162", "display_url": "twitter.com/conniecarolina\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "created_at": "2019-09-11T03:24:43.000Z"}, {"id": "1171666999497416704", "text": "Esta web recopila info sobre material audiovisual (docus en castellano e ingl\u00e9s, charlas TED) que tratan el tema del suicidio desde distintos \u00e1ngulos. Mi experiencia me hace algo esc\u00e9ptica, pero quizas encontr\u00e1is algo que s\u00ed os sirva a algunos https://t.co/ylZQNFrpjw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171666044919910400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.367, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ylZQNFrpjw", "expanded_url": "https://www.fsme.es/videos-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/videos-sobre-c\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171666999497416704"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "created_at": "2019-09-11T06:09:15.000Z"}, {"id": "1171587721489465356", "text": "hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y realmente no quiere terminar con su vida. solo quiere terminar con la vida que conoce. hay s\u00edntomas, se puede advertir, se puede prevenir. abramos los ojos.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2444790205", "edit_history_tweet_ids": ["1171587721489465356"], "created_at": "2019-09-11T00:54:14.000Z"}, {"id": "1171444945242087430", "text": "#WorldSuicidePreventionDay Nunca tome tan en serio este fen\u00f3meno hasta me arrebato a alguien que amaba. \u00bfUstedes sab\u00edan que una persona se suicida cada 40s? El tiempo corre y la ola interna los ahoga poco a poco. \nLes dejo informaci\u00f3n importante: https://t.co/fnfVr6KmXp", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "281740972", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 25, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/fnfVr6KmXp", "expanded_url": "https://twitter.com/paulamonroyt/status/1171444945242087430/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fnfVr6KmXp", "media_key": "3_1171444938375974912"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444945242087430"], "created_at": "2019-09-10T15:26:53.000Z"}, {"id": "1170846184619106304", "text": "@roxanacano @PoliciaPeru @noticias_tvperu @RPPNoticias @Agencia_Andina @RadioNacionalFM @noticiAmerica @canalN_ @atvmasnoticias @exitosape @Latina_Noticias Es sentido com\u00fan del m\u00e1s b\u00e1sico. No dejas sola a una persona que acaba de intentar suicidarse en un carro con un arma adentro. Si pas\u00f3 as\u00ed, estos policias son un peligro para todos y deben ser dados de baja.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "27586430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170822429243039744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "roxanacano", "id": "60669815"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 128, "end": 138, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 139, "end": 155, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170846184619106304"], "in_reply_to_user_id": "60669815", "created_at": "2019-09-08T23:47:38.000Z"}, {"id": "1171318778744979456", "text": "Hoy es el #D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio. Informaci\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y la conducta suicida (gu\u00eda de autoayuda, gu\u00eda para familiares, profesionales, facilitadores sociales y docentes) https://t.co/lQ1jWfzonI https://t.co/khzAzYIvO3 https://t.co/TxjAod8eUi https://t.co/Hay4Wwr8nB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "501689368", "edit_history_tweet_ids": ["1171318778744979456"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/lQ1jWfzonI", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZOGuOC", "display_url": "bit.ly/2ZOGuOC"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/khzAzYIvO3", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZL21be", "display_url": "bit.ly/2ZL21be"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/TxjAod8eUi", "expanded_url": "http://bit.ly/31ckqds", "display_url": "bit.ly/31ckqds"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Hay4Wwr8nB", "expanded_url": "https://twitter.com/012CMadrid/status/1171318778744979456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hay4Wwr8nB", "media_key": "3_1171318756989120513"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 54, "tag": "D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:05:33.000Z"}, {"id": "1171483381164412930", "text": "LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67619109", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483381164412930"], "created_at": "2019-09-10T17:59:37.000Z"}, {"id": "1171374460424851456", "text": "Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fue \u2764\ufe0f Cuando est\u00e1s suicida permanecer viva es un acto de generosidad https://t.co/mOvt8lAxWq No soy mala al necesitar morir sino generosa al intentar quedarme", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171372394273017857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mOvt8lAxWq", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374460424851456"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T10:46:49.000Z"}, {"id": "1171345329624625154", "text": "Incrementar impuestos en bebidas azucaradas produjo un aumento en el consumo de bebidas alcoh\u00f3licas, curioso estudio\n\nhttps://t.co/eneZSzgE1q\n\ncc:@SinAzucarOrg efectos colaterales...que opinas?", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "798976531", "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "SinAzucarOrg", "id": "801797742167257088"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/eneZSzgE1q", "expanded_url": "https://jech.bmj.com/content/72/4/324", "display_url": "jech.bmj.com/content/72/4/3\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://jech.bmj.com/content/72/4/324"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171345329624625154"], "created_at": "2019-09-10T08:51:03.000Z"}, {"id": "1171430574520561667", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "956024810588524556", "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z"}, {"id": "1171459662652178432", "text": "\"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3n suicida tambi\u00e9n es un s\u00edntoma en enfermedad mental.\n\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "872915593891946496", "edit_history_tweet_ids": ["1171459662652178432"], "created_at": "2019-09-10T16:25:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 197, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "comandopsycho"}]}}, {"id": "1171427960877793280", "text": "En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegados a la persona con posible conducta suicida. \nAyudar a personas en riesgo no es f\u00e1cil; debilita, angustia, desespera y es importante saber que hacer y que no.", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75782659", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "ASSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427960877793280"], "created_at": "2019-09-10T14:19:24.000Z"}, {"id": "1171673145100709889", "text": "@IgnotoLugar @threadreaderapp Supongo que si conoces bien a alguien sabes desde esa confianza si cuando te habla de su deseo de morir tambi\u00e9n busca c\u00f3mo poder quedarse aqu\u00ed. En mi vivencia mi pugna interior exist\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171641195304488960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IgnotoLugar", "id": "922357287481757697"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "threadreaderapp", "id": "895814938995957760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171673145100709889"], "in_reply_to_user_id": "922357287481757697", "created_at": "2019-09-11T06:33:41.000Z"}, {"id": "1171464049386672130", "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z"}, {"id": "1171670787222384640", "text": "Volven as 'badaladas' do Movemento Galego da Sa\u00fade Mental para reclamar \u00e1 Xunta m\u00e1is recursos para previr os 300 suicidios anuais en Galicia https://t.co/7wFxY1KNYw", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "399016002", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "Sa\u00fade"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.413, "type": "Organization", "normalized_text": "Xunta"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/7wFxY1KNYw", "expanded_url": "https://praza.gal/acontece/volven-as-badaladas-para-reclamar-a-xunta-mais-recursos-para-previr-os-300-suicidios-anuais-en-galicia", "display_url": "praza.gal/acontece/volve\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171670787222384640"], "created_at": "2019-09-11T06:24:18.000Z"}, {"id": "1171506578639347713", "text": "A chi ripete che \u00e8 colpa di Salvini se i M5S si \u00e8 dovuto alleare con il PD voglio fare una domanda:\nSe perdete il lavoro per colpa del vostro socio, diventate manovalanza della criminalit\u00e0 organizzata o cercate dignitosamente un nuovo lavoro pur di non cedere mai ai criminali ?", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 89, "like_count": 1085, "quote_count": 24}, "lang": "it", "author_id": "438634942", "edit_history_tweet_ids": ["1171506578639347713"], "created_at": "2019-09-10T19:31:48.000Z"}, {"id": "1171648549995593729", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo seg\u00fan @WHO De verdad no hay que hacer nada? https://t.co/wqnyfbApBl", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302637617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171487945313771520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 62, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/wqnyfbApBl", "expanded_url": "https://twitter.com/MarketWatch/status/1171487945313771520", "display_url": "twitter.com/MarketWatch/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171648549995593729"], "created_at": "2019-09-11T04:55:57.000Z"}, {"id": "1171279666801496064", "text": "1/ El nuevo gobierno en Italia sin elecciones\n2/ \u201cSorpresas\u201d Brexit\n3/ Guerra USA-China\n4/ Ruta de la seda moderna y 5G\n5/ Recesi\u00f3n econ\u00f3mica mundial al caer\n\nEL MUNDO Y LOS INTERESES DE QUIENES LO DOMINAN HAN CAMBIADO.\nESPA\u00d1A CIEGA, SORDA IGNORA QUE SE SUICIDA SI NO DESPIERTA YA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "244049954", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.8095, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171279666801496064"], "created_at": "2019-09-10T04:30:08.000Z"}, {"id": "1171588490422890496", "text": "Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la atenci\u00f3n porque esa es su forma de pedir auxilio.\nTambi\u00e9n sucede que no est\u00e1 100% determinado o se arrepiente en el \u00faltimo segundo. Siempre presten atenci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "389287861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588473133907968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171588490422890496"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T00:57:17.000Z"}, {"id": "1171520331086909440", "text": "\u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de alguns dias atr\u00e1s disse que \u00e9 hipocrisia falar em valoriza\u00e7\u00e3o da vida, mas n\u00e3o valorizar o mundo, no sentido de criar um mundo onde pessoas como ele possam viver", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 12, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "82920195", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171520331086909440"], "created_at": "2019-09-10T20:26:27.000Z"}, {"id": "1171589648503717889", "text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo.", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "389287861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z"}, {"id": "1171378032277446656", "text": "Miguel \u00c1ngel Pichetto quiere debatir con Cristina Kirchner antes de octubre https://t.co/NOaVR3H10g", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 187, "like_count": 270, "quote_count": 142}, "lang": "es", "author_id": "50126679", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel Pichetto"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/NOaVR3H10g", "expanded_url": "https://telefenoticias.com.ar/elecciones-2019/elecciones-2019-pichetto-pidio-debatir-con-cristina-kirchner/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/elecciones-201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378032277446656"], "created_at": "2019-09-10T11:01:00.000Z"}, {"id": "1171582370467725312", "text": "PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se suicida. Saltillo es la ciudad #2 en suicidios en Mexico y Coahuila el estado #1 no estas sol@, ac\u00e9rcate a ella, salvo a alguien mas! \u2066 https://t.co/0pRWH7RC0P", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2418376646", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.563, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9357, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0pRWH7RC0P", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/1721335919/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046/?sfns=mo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582370467725312"], "created_at": "2019-09-11T00:32:58.000Z"}, {"id": "1171506199465881600", "text": "\ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es hablar del tema.\n\n\u261d\ufe0f \u201cLo peor que podemos hacer es guardar silencio\u201d, refiere la Dra. Mirta Mendoza.\n\n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nhttps://t.co/SfYFGnahcE", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "28191953", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mendoza"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/SfYFGnahcE", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/", "display_url": "abc.com.py/especiales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506199465881600"], "created_at": "2019-09-10T19:30:18.000Z"}, {"id": "1171491896616603649", "text": "-Estoy triste y me siento mal con todo lo que hago\n\n-Eso son tonterias\n\n*se suicida*\n\n-pobrecito, nunca dijo nada\n\nSi ven a alguien con problemas ayudenlo en lo que puedan y si no pueden hagan que vaya a un psicologo que lo pueda tratar https://t.co/xcrWdKoIq0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "260338946", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171491040718540801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171491896616603649"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/xcrWdKoIq0", "expanded_url": "https://twitter.com/pictoline/status/1171491040718540801", "display_url": "twitter.com/pictoline/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:33:28.000Z"}, {"id": "1171493699903094786", "text": "Mettiamo le cose in chiaro:\n\nse non nasce un partito di centro o centrodestra che sia europeista e interessato alla produttivit\u00e0 non vi \u00e8 altra scelta personale se non quella di rafforzare la parte liberale del @pdnetwork.\n\n#Senato\n\n#maratonamentana", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 111, "like_count": 884, "quote_count": 21}, "lang": "it", "author_id": "225168723", "entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 221, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 231, "tag": "Senato"}, {"start": 233, "end": 249, "tag": "maratonamentana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171493699903094786"], "created_at": "2019-09-10T18:40:38.000Z"}, {"id": "1171559065765457922", "text": "Efectos de las interacciones sociales sin apoyo, el #estigma y los s\u00edntomas en p. con #EncefalomielitisMi\u00e1lgica y #S\u00edndromedeFatigaCr\u00f3nica\n\nEl 1% de los p. con #EM/#SFC tienen ideaci\u00f3n #suicida (#SI) pero no cumplen con los criterios de #depresi\u00f3n cl\u00ednica\n\nhttps://t.co/QmoxqDeJYl", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2329330473", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 137, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndromedeFatigaCr\u00f3nica"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.6649, "type": "Organization", "normalized_text": "SFC"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QmoxqDeJYl", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/30311972?fbclid=IwAR3mn5qVY4B4ZZNTYOru3m1BqSyZaRw9dEwVTGTFOWLE0LDZ2E2YUQDgghs", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/3031197\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/30311972/?fbclid=IwAR3mn5qVY4B4ZZNTYOru3m1BqSyZaRw9dEwVTGTFOWLE0LDZ2E2YUQDgghs"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 60, "tag": "estigma"}, {"start": 86, "end": 111, "tag": "EncefalomielitisMi\u00e1lgica"}, {"start": 114, "end": 138, "tag": "S\u00edndromedeFatigaCr\u00f3nica"}, {"start": 160, "end": 163, "tag": "EM"}, {"start": 164, "end": 168, "tag": "SFC"}, {"start": 185, "end": 193, "tag": "suicida"}, {"start": 195, "end": 198, "tag": "SI"}, {"start": 237, "end": 247, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171559065765457922"], "created_at": "2019-09-10T23:00:22.000Z"}, {"id": "1171598616953315328", "text": "El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad #Adicci\u00f3n https://t.co/t6WBZkHQPD", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93476700", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171404435920232450"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4225, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/t6WBZkHQPD", "expanded_url": "https://twitter.com/mente_emocional/status/1171404435920232450", "display_url": "twitter.com/mente_emociona\u2026"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Depresion"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Ansiedad"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Adicci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598616953315328"], "created_at": "2019-09-11T01:37:32.000Z"}, {"id": "1171563841970495488", "text": "Hay que ver las subnormalidades sin sentido que soltaba hace un par de a\u00f1os en mis v\u00eddeos, por eso nunca har\u00e9 el ''reaccionando a v\u00eddeos antiguos'' que tanto me ped\u00eds, porque b\u00e1sicamente borrar\u00eda todos mis v\u00eddeos antiguos", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 23, "like_count": 247, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "2993869862", "edit_history_tweet_ids": ["1171563841970495488"], "created_at": "2019-09-10T23:19:21.000Z"}, {"id": "1171229730567327744", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "lang": "es", "author_id": "275751639", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z"}, {"id": "1171571029983916033", "text": "VIDEO\ud83c\udfa5 Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de un hotel. Nadie logr\u00f3 impedirlo. https://t.co/eQ3NtxujPM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "68240346", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6285, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/eQ3NtxujPM", "expanded_url": "https://twitter.com/HechosAM/status/1171571029983916033/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eQ3NtxujPM", "media_key": "7_1171570966079660034"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571029983916033"], "created_at": "2019-09-10T23:47:54.000Z"}, {"id": "1171599899881852928", "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "389287861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z"}, {"id": "1171597975132475392", "text": "Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos entre nosotros, hablemos un mont\u00f3n. A veces vamos a poder y a veces no. Las que si, las celebramos. Por las que no, no nos culpamos. Bueno?", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "389287861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597550647988224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171597975132475392"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:34:59.000Z"}, {"id": "1171664738633302016", "text": "#LoM\u00e1sVisto: En un video que circula en redes sociales, se observa a varias personas intentando persuadir a la mujer para no quitarse la vida\n \nhttps://t.co/NL6UaoHKNs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1171664738633302016"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/NL6UaoHKNs", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/muje\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "created_at": "2019-09-11T06:00:16.000Z"}, {"id": "1171474678843490309", "text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1171474678843490309"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:25:03.000Z"}, {"id": "1171665558804340737", "text": "\u201cOtro pastor joven se suicida\u201d.\n\nTe invito a leer mi ultimo post...\nhttps://t.co/mBhUQSxpcQ https://t.co/9tK3xf1iwy", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "101245429", "edit_history_tweet_ids": ["1171665558804340737"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/mBhUQSxpcQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001590267283/posts/2596738303722486?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/10000159026728\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9tK3xf1iwy", "expanded_url": "https://twitter.com/ulisesoyarzun/status/1171665558804340737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tK3xf1iwy", "media_key": "3_1171665550927421440"}]}, "created_at": "2019-09-11T06:03:32.000Z"}, {"id": "1171587497689800705", "text": "Alex se enforcou em uma floresta, sozinho, com a sua tese ao seu lado. Na semana anterior, ele estava fazendo piadas em uma sess\u00e3o de cinema no College novo dele.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 124, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "13100222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171587496288948225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5845, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587497689800705"], "in_reply_to_user_id": "13100222", "created_at": "2019-09-11T00:53:21.000Z"}, {"id": "1171556182802276354", "text": "#CulpasYDisculpas  Ha pasado un a\u00f1o de la noticia pero es muy pactante ..Un hombre se suicida durante un desahucio en Cornell\u00e0 de Llobregat - #EstafaBancoPopular https://t.co/UDTje4ZW8E", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1096833477826236417", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 138, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Cornell\u00e0 de Llobregat"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/UDTje4ZW8E", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20180614/suicidio-desalojo-cornella-barcelona-6876807", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CulpasYDisculpas"}, {"start": 142, "end": 161, "tag": "EstafaBancoPopular"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171556182802276354"], "created_at": "2019-09-10T22:48:55.000Z"}, {"id": "1171667627162447872", "text": "@martamo79 Intento buscar siempre lo individual de cada caso y resaltarlo.\nHacer de cada persona \u00fanica y no caer en la rutina.\n\nAunque reconozco que mi especialidad es mucho m\u00e1s variada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "487755465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171666964021940225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171667627162447872"], "in_reply_to_user_id": "245824191", "created_at": "2019-09-11T06:11:45.000Z"}, {"id": "1171666890386825218", "text": "Eu no Fallout Shelter, tinha dois personagens com humor baixo, dai eu coloquei eles na sala de descanso pra dar uma desestressada, dai eles come\u00e7aram a se pegar mas at\u00e9 a\u00ed fmz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "220799451", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.8236, "type": "Other", "normalized_text": "Fallout Shelter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171666890386825218"], "created_at": "2019-09-11T06:08:49.000Z"}, {"id": "1171604160833347586", "text": "Perd\u00f3n pero para m\u00ed es imposible ver buenas intenciones con una publicaci\u00f3n, cuando no se toma el m\u00ednimo trabajo ni la empat\u00eda de pensar lo que se escribe y se dice. \n\n\u00bfLoquito suicida? GTFOH. https://t.co/i3aYXZkCuU", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "264451561", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.7385, "type": "Other", "normalized_text": "GTFOH"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/i3aYXZkCuU", "expanded_url": "https://twitter.com/camicardonam/status/1171604160833347586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i3aYXZkCuU", "media_key": "3_1171604150683152384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171604160833347586"], "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "created_at": "2019-09-11T01:59:33.000Z"}, {"id": "1171664902177656832", "text": "Hablar sobre factores que propician la ideaci\u00f3n y conducta suicida no fomentan el suicidio. Hay que entenderlos sin se\u00f1alar a la persona como \"ego\u00edsta\" porque el dolor emocional es tan fuerte que no puede dejar de pensar en eso. \n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/Gpk0Uk0aAz", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168570021976559620", "edit_history_tweet_ids": ["1171664902177656832"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Gpk0Uk0aAz", "expanded_url": "https://twitter.com/PerlasdelP/status/1171664902177656832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gpk0Uk0aAz", "media_key": "3_1171664892832731136"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 269, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T06:00:55.000Z"}, {"id": "1171666044919910400", "text": "Ampl\u00edo por menciones con el tab\u00fa que pesa tambi\u00e9n sobre quien pierde a alguien q se suicida, qu\u00e9 hacer con su dolor desde ese silencio impuesto, y falta de materiales. Docus como \"Los que se quedan\" (2015) o \"Memento Mori\" que estrena ahora, ponen foco ah\u00ed https://t.co/N6Vo25UclZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171429052852260870"}], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.3089, "type": "Organization", "normalized_text": "Docus"}, {"start": 180, "end": 196, "probability": 0.8724, "type": "Other", "normalized_text": "Los que se quedan"}, {"start": 209, "end": 220, "probability": 0.7603, "type": "Other", "normalized_text": "Memento Mori"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/N6Vo25UclZ", "expanded_url": "https://www.elfaradio.com/2019/09/11/richard-zubelzu-estrena-un-documental-sobre-el-suicidio-en-madrid/", "display_url": "elfaradio.com/2019/09/11/ric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfaradio.com/2019/09/11/richard-zubelzu-estrena-un-documental-sobre-el-suicidio-en-madrid/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171666044919910400"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "created_at": "2019-09-11T06:05:28.000Z"}, {"id": "1171607437809508352", "text": "@lisbethmarina @ernemogollones Lee esta noticia Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OtbQw7JYQu", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "304697538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171598918074978309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lisbethmarina", "id": "80224259"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ernemogollones", "id": "117941367"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.764, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OtbQw7JYQu", "expanded_url": "https://cnn.it/2ZOKNJ6", "display_url": "cnn.it/2ZOKNJ6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171607437809508352"], "in_reply_to_user_id": "80224259", "created_at": "2019-09-11T02:12:35.000Z"}, {"id": "1171429052852260870", "text": "Agrego el enlace a un hilo donde otra persona con experiencia propia comparte algunas de las estrategias individuales y colectivas que le sirven para afrontar sus momentos dif\u00edciles y posibles crisis suicidas: \nhttps://t.co/2xPWoqt2dT\n#Prevenci\u00f3nSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171414350436978689"}, {"type": "replied_to", "id": "1171396400564899841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171429052852260870"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/2xPWoqt2dT", "expanded_url": "https://twitter.com/janistopia/status/1171414350436978689?s=19", "display_url": "twitter.com/janistopia/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 254, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "in_reply_to_user_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T14:23:44.000Z"}, {"id": "1171468033790894081", "text": "El consumo de\u00a0#tabaco\u00a0como factor de\u00a0riesgo\u00a0para la\u00a0conducta\u00a0suicida #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/YlJoPXvtP9", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "175430809", "edit_history_tweet_ids": ["1171468033790894081"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YlJoPXvtP9", "expanded_url": "https://psiquiatria.com/bibliopsiquis/volumen.php?wurl=tabaco-y-suicidio", "display_url": "psiquiatria.com/bibliopsiquis/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "tabaco"}, {"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:58:38.000Z"}, {"id": "1171479345895919616", "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "14689728", "edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z"}, {"id": "1171537122139885570", "text": "Aprovechando la visibilizaci\u00f3n del D\u00eda Mundial De La Prevenci\u00f3n Del Suicidio, les dejo estos pensamientos de esta superviviente en torno a la conversaci\u00f3n alrededor del #suicidio. Ojal\u00e1 les agrade. #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/lFpRc43EHF", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 12, "like_count": 112, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "70271427", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 75, "probability": 0.7792, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial De La Prevenci\u00f3n Del Suicidio"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/lFpRc43EHF", "expanded_url": "https://medium.com/@yosoybitty/sobre-el-suicidio-5c976c5735a4?sk=dab9fd4e9bd064e0f394928917aa6061", "display_url": "medium.com/@yosoybitty/so\u2026"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 178, "tag": "suicidio"}, {"start": 198, "end": 227, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171537122139885570"], "created_at": "2019-09-10T21:33:10.000Z"}, {"id": "1171664446214868993", "text": "F\u00edjense en los archivos de distintos canales, reportajes colgados en YouTube, todos los presidentes han pasado por los avances de obras, visitas, inspecciones, pero cuando eres bruto y quieres sacar de contexto es f\u00e1cil recortas el video y lo editas. https://t.co/C1NEMTCAkP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3367781907", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171580318035402753"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9734, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/C1NEMTCAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/KikeBravoPrado/status/1171580318035402753", "display_url": "twitter.com/KikeBravoPrado\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664446214868993"], "created_at": "2019-09-11T05:59:07.000Z"}, {"id": "1171527301349036034", "text": "@pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo o la escuela, trauma psicol\u00f3gico por la muerte de un ser querido o un divorcio, alcoholismo, drogas, cambios bruscos de humor, son rasgos para que suene la alarma. https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "915822121720283136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171491040718540801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "expanded_url": "https://twitter.com/Benkaipso/status/1171527301349036034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj6Uo2Y2lC", "media_key": "7_1171527138752618497"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Video"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171527301349036034"], "in_reply_to_user_id": "3243658266", "created_at": "2019-09-10T20:54:09.000Z"}, {"id": "1171454395357126656", "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "872915593891946496", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}}, {"id": "1171595658651983872", "text": "@truecolorxgomez @diorrsoo En Uruguay no vamos a pasar de ser 1os. En Suicidios de Adolescentes, por barrer para abajo de la alfombra. Peor no puede irnos. Hay que hablar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "922643334627319808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462105624535043"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "truecolorxgomez", "id": "192690659"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595658651983872"], "in_reply_to_user_id": "192690659", "created_at": "2019-09-11T01:25:46.000Z"}, {"id": "1171662026428604417", "text": "@avalos_morer \u00bfMuere una mujer? No. Una mujer se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "498776300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171659822720258049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "avalos_morer", "id": "169219092"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662026428604417"], "in_reply_to_user_id": "169219092", "created_at": "2019-09-11T05:49:30.000Z"}, {"id": "1171662055943888897", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS - El Comercio - Per\u00fa: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS\u00a0\u00a0El Comercio - Per\u00fa En todo el planeta, se registran 800.000 suicidios cada a\u00f1o, de acuerdo a un\u2026 https://t.co/gAdWqjTqbq https://t.co/6ckC2xopU2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "725332549485105153", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7854, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7209, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.6543, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/gAdWqjTqbq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCshbC", "display_url": "dlvr.it/RCshbC"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6ckC2xopU2", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaNoticia/status/1171662055943888897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ckC2xopU2", "media_key": "3_1171662053586722816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171662055943888897"], "created_at": "2019-09-11T05:49:37.000Z"}, {"id": "1171395234208632832", "text": "drogato dal livore e totalmente fuori contesto\u2026 ma come fa un paese a dare la leadership a personaggi di questo calibro \u2026 https://t.co/E04FZeotXZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "38830450", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171379692030562305"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171395234208632832"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/E04FZeotXZ", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1171379692030562305", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:09:21.000Z"}, {"id": "1171659822720258049", "text": "Muere una mujer iran\u00ed tras prenderse fuego en protesta por la prohibici\u00f3n de asistir a partidos de f\u00fatbol https://t.co/mUJh21Fhc2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "169219092", "edit_history_tweet_ids": ["1171659822720258049"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/mUJh21Fhc2", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-muere-mujer-irani-prenderse-fuego-protesta-prohibicion-asistir-partidos-futbol-20190910123547.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T05:40:44.000Z"}, {"id": "1171512437561946119", "text": "El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "33884545", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512437561946119"], "created_at": "2019-09-10T19:55:05.000Z"}, {"id": "1171542259822735361", "text": "No iba a decir nada de lo de la prevenci\u00f3n del suicidio si me conoc\u00e9is ya sab\u00e9is por qu\u00e9 y si no me conoc\u00e9is porque qu\u00e9 voy a contar yo que no cuenten los dem\u00e1s pero s\u00ed quiero decir algo. Algo que no me estoy inventando yo: resulta que no es normal ni deseable querer matarse.", "public_metrics": {"retweet_count": 370, "reply_count": 16, "like_count": 819, "quote_count": 34}, "lang": "es", "author_id": "16212499", "edit_history_tweet_ids": ["1171542259822735361"], "created_at": "2019-09-10T21:53:35.000Z"}, {"id": "1171512138499624961", "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z"}, {"id": "1171409494263377922", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que el #suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. \nInfo de @ONU_es: https://t.co/r79Fk2qLad\n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/jAAUW66XcI", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "171454470", "entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 208, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 236, "end": 260, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/r79Fk2qLad", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/jAAUW66XcI", "expanded_url": "https://twitter.com/OIJ_DIGITAL/status/1171409494263377922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAAUW66XcI", "media_key": "3_1171409486378147840"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 91, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171409494263377922"], "created_at": "2019-09-10T13:06:01.000Z"}, {"id": "1171551423298850816", "text": "Cada suicidio afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para las personas allegadas a la del suicida.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\nhttps://t.co/BazJpXebKV https://t.co/OBEchqQEFI", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "288376842", "edit_history_tweet_ids": ["1171551423298850816"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/BazJpXebKV", "expanded_url": "http://bit.ly/SuicidioLGBT", "display_url": "bit.ly/SuicidioLGBT"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/OBEchqQEFI", "expanded_url": "https://twitter.com/escandalamx/status/1171551423298850816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OBEchqQEFI", "media_key": "3_1171479587387138048"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 155, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 156, "end": 162, "tag": "10sep"}, {"start": 163, "end": 182, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:30:00.000Z"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2903869005", "value": "2903869005", "detail": "User has been suspended: [2903869005].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171684238393057282", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171684238393057282", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171684238393057282].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171644663918407682", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171644663918407682", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171644663918407682].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171638417517613057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171638417517613057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171638417517613057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164510851388231685", "value": "1164510851388231685", "detail": "User has been suspended: [1164510851388231685].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171409815026851845", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171409815026851845", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171409815026851845].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171354042825629696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171354042825629696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171354042825629696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053889128989888512", "value": "1053889128989888512", "detail": "User has been suspended: [1053889128989888512].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170620378168930305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170620378168930305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170620378168930305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171608467498573824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171608467498573824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171608467498573824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156375400920076289", "value": "1156375400920076289", "detail": "User has been suspended: [1156375400920076289].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171547621896445953", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171547621896445953", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171547621896445953].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1461119828", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1461119828].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1461119828", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171660004493025281", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171660004493025281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171660004493025281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171595341231251456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171595341231251456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171595341231251456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171705552642150400", "oldest_id": "1171658481436438528", "result_count": 491, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys6vwixpvwk5hz322zzi2l8871"}}