{"data": [{"lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:23:47.000Z", "id": "1208181233303187456", "edit_history_tweet_ids": ["1208181233303187456"], "author_id": "2564215757", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:23:06.000Z", "id": "1208181061185888256", "edit_history_tweet_ids": ["1208181061185888256"], "author_id": "534748166", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:22:57.000Z", "id": "1208181024099844096", "edit_history_tweet_ids": ["1208181024099844096"], "author_id": "2722485332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Se minha m\u00e3e n\u00e3o me matou no dia que eu cheguei louca do rol\u00ea e vomitei nela, ela n\u00e3o me mata nunca mais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7109, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:22:08.000Z", "id": "1208180818306371587", "edit_history_tweet_ids": ["1208180818306371587"], "author_id": "747898915", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 19, "like_count": 484, "quote_count": 5}, "text": "CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente falopero, suicida o filo-fascista con insomnio. A diferencia de ahora, que se compone principalmente de suicidas, faloperos y filo-fascistas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Rimoli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tulmag", "id": "950139017655455744"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:21:56.000Z", "id": "1208180766020112385", "edit_history_tweet_ids": ["1208180766020112385"], "author_id": "251669209", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208031409862041600"}], "text": "RT @Tulmag: Cosme Rimoli costuma escrever muita bobagem mas aqui ele matou a pau. \n\nVale lembrar que o clube que mais fez lobby por esse PR\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:21:04.000Z", "id": "1208180550047064064", "edit_history_tweet_ids": ["1208180550047064064"], "author_id": "149638016", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4649, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.7448, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:20:04.000Z", "id": "1208180298397179910", "edit_history_tweet_ids": ["1208180298397179910"], "author_id": "4080323818", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207850582658240512"}], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial deber\u00eda publicitar toda las \u00f3rdenes del suicida AG para masacrar en el Front\u00f3n, Baguazo y Moqueguazo.\nPublici\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:19:12.000Z", "id": "1208180080725446658", "edit_history_tweet_ids": ["1208180080725446658"], "author_id": "133684960", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:18:41.000Z", "id": "1208179951297544192", "edit_history_tweet_ids": ["1208179951297544192"], "author_id": "814316855892578304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste, vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:18:23.000Z", "id": "1208179873845579776", "edit_history_tweet_ids": ["1208179873845579776"], "author_id": "2495283829", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:18:21.000Z", "id": "1208179863565279234", "edit_history_tweet_ids": ["1208179863565279234"], "author_id": "1132136112", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 250, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 280, "end": 287, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "FondoMonetario", "id": "818483447543037953"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 314, "end": 337, "url": "https://t.co/ixP7zgZ2mT", "expanded_url": "https://twitter.com/princesa_dhielo/status/1208179794015391744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ixP7zgZ2mT", "media_key": "3_1208179784183943173"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:18:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "350460605", "id": "1208179794015391744", "edit_history_tweet_ids": ["1208179794015391744"], "author_id": "102852624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204399086041993219"}], "text": "@SalvadorHeresi @FondoMonetario @MartinVizcarraC Es tan imbecil, disc\u00falpame pero no paro de re\u00edr; que tuitea una cuenta fake jajajajaajajaj que divertido es este se\u00f1or llor\u00f3n. Ahora todos los llorones olvidan el p\u00e9simo 1er. gobierno del suicida Garc\u00eda, la corrupci\u00f3n y matanza de Fujimori, etcccc. Das risa llor\u00f3n https://t.co/ixP7zgZ2mT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:16:51.000Z", "id": "1208179486405124096", "edit_history_tweet_ids": ["1208179486405124096"], "author_id": "3030720770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "lgbt apoiando bolsonaro MEU AMOR VOC\u00ca \u00c9 SUICIDA OU S\u00d3 BURRO?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:16:35.000Z", "id": "1208179420189646849", "edit_history_tweet_ids": ["1208179420189646849"], "author_id": "1392658201", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:15:06.000Z", "id": "1208179049119526917", "edit_history_tweet_ids": ["1208179049119526917"], "author_id": "609262325", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:14:45.000Z", "id": "1208178959520808960", "edit_history_tweet_ids": ["1208178959520808960"], "author_id": "333500284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O kylo \u00e9 o pior personagem namoralzinha botaram esse bosta rasgando a peidola por qualquer motivo E O MIMADO DO CARALHO AINDA MATOU O *** **** E QUASE MATOU A **** EU TO MUITO TRISTE VAI SE FODER"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:14:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1208178924427067394", "edit_history_tweet_ids": ["1208178924427067394"], "author_id": "391092225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208021943565344768"}], "text": "@KarlaCalle @JBCPERU @Mauriciomulder @APRA_Oficial @elcomercio_peru habla bonito pero no dice nada, igualito a su jefe suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:14:13.000Z", "id": "1208178826892791812", "edit_history_tweet_ids": ["1208178826892791812"], "author_id": "711657689563205636", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:14:10.000Z", "id": "1208178811952648192", "edit_history_tweet_ids": ["1208178811952648192"], "author_id": "1077731175538536448", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:13:18.000Z", "id": "1208178593232310278", "edit_history_tweet_ids": ["1208178593232310278"], "author_id": "232579139", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Web_Peru", "id": "282257444"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208141616600489984"}], "text": "RT @Web_Peru: Pura caca \ud83d\udca9 \nLos ya conocidos partidos pol\u00edticos (f\u00e1brica de delincuentes) DESESPERADOS atacar @MartinVizcarraC\n\nEstrategia o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:13:15.000Z", "id": "1208178584126230528", "edit_history_tweet_ids": ["1208178584126230528"], "author_id": "1102336567", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:13:02.000Z", "id": "1208178527188783106", "edit_history_tweet_ids": ["1208178527188783106"], "author_id": "968221119856676864", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:12:53.000Z", "id": "1208178491134554112", "edit_history_tweet_ids": ["1208178491134554112"], "author_id": "183874681", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:11:52.000Z", "id": "1208178233612603393", "edit_history_tweet_ids": ["1208178233612603393"], "author_id": "3119170521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jajajajajaja marica la gente sigue aceptando este reto tan suicida https://t.co/ZyF7IXcbB3", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ZyF7IXcbB3", "expanded_url": "https://t.co/ZyF7IXcbB3", "display_url": "t.co/ZyF7IXcbB3"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.37, "type": "Person", "normalized_text": "chacra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:11:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1208178061813977089", "edit_history_tweet_ids": ["1208178061813977089"], "author_id": "298832360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207765456016302080"}], "text": "@Mauriciomulder Perro de chacra aprendi\u00f3 la letan\u00eda de su suicida mentor y gu\u00eda. EL PUEBLO NO SE DEJA ENGA\u00d1AR \u00a1\u00a1\u00a1MUERTE AL APRA CUNA DE LADRONES Y DELINCUENTES!!! NO VOTAR POR ESAS LACRAS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:10:36.000Z", "id": "1208177916837797888", "edit_history_tweet_ids": ["1208177916837797888"], "author_id": "534327249", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:10:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "47612389", "id": "1208177854002978816", "edit_history_tweet_ids": ["1208177854002978816"], "author_id": "1151320817030053888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YouTubeEspanol", "id": "1507053944337481728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203698248105545729"}], "text": "@YouTubeEspanol No, pero ya tengo mi playlist suicida para el 24 a las 12"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:08:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "519372189", "id": "1208177469666152448", "edit_history_tweet_ids": ["1208177469666152448"], "author_id": "1099538612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ruidiaz100", "id": "519372189"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207784308670373888"}], "text": "@ruidiaz100 @EliasCompromiso @StevenCaldern9 @ONPE_oficial @APRA_Oficial Hu\u00e9rfanos del suicida panz\u00f3n korrupto."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:08:36.000Z", "id": "1208177412137213952", "edit_history_tweet_ids": ["1208177412137213952"], "author_id": "153069402", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "RATO"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5027, "type": "Person", "normalized_text": "MALUCO"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/hs1TzBbUkr", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208036397388566530", "display_url": "twitter.com/laurinhapace/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:07:58.000Z", "id": "1208177250463604738", "edit_history_tweet_ids": ["1208177250463604738"], "author_id": "2999955945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208036397388566530"}], "text": "\"O RATO SE MATOU, MALUCO\" old.. https://t.co/hs1TzBbUkr"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:07:23.000Z", "id": "1208177107731394561", "edit_history_tweet_ids": ["1208177107731394561"], "author_id": "801284004", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:07:05.000Z", "id": "1208177028371034122", "edit_history_tweet_ids": ["1208177028371034122"], "author_id": "2609357698", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:06:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "877909141150478337", "id": "1208176939908907009", "edit_history_tweet_ids": ["1208176939908907009"], "author_id": "1181915775847817216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208174831478476800"}], "text": "@Bestimum_scpps Siento mucho su p\u00e9rdida. Enviando mis condolencias a su familia \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nPor favor, si ALGUNO de ustedes est\u00e1 considerando el suicidio, recurran a alguien, aunque no sientan que tienen la voluntad de hacerlo. He sido suicida antes. No est\u00e1s sola en esto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:06:42.000Z", "id": "1208176934112370688", "edit_history_tweet_ids": ["1208176934112370688"], "author_id": "132664407", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PxGJgo0qTm", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:06:35.000Z", "id": "1208176906111213569", "edit_history_tweet_ids": ["1208176906111213569"], "author_id": "434424216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/PxGJgo0qTm"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:06:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "4321091775", "id": "1208176864726003713", "edit_history_tweet_ids": ["1208176864726003713"], "author_id": "477143231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wtflayy", "id": "4321091775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208093894237392896"}], "text": "@wtflayy KKKKKKKKKKKKK amo\nigual a vampira suicida que sou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:06:24.000Z", "id": "1208176858476482560", "edit_history_tweet_ids": ["1208176858476482560"], "author_id": "198579667", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208036664821587973"}], "text": "RT @XavierFiestas: 5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:06:19.000Z", "id": "1208176836238336006", "edit_history_tweet_ids": ["1208176836238336006"], "author_id": "484007581", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:06:19.000Z", "id": "1208176835906985985", "edit_history_tweet_ids": ["1208176835906985985"], "author_id": "1360947806", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:06:07.000Z", "id": "1208176787647279107", "edit_history_tweet_ids": ["1208176787647279107"], "author_id": "1064979179098251264", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:05:42.000Z", "id": "1208176684081582082", "edit_history_tweet_ids": ["1208176684081582082"], "author_id": "1113031692393033729", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:04:45.000Z", "id": "1208176442456125440", "edit_history_tweet_ids": ["1208176442456125440"], "author_id": "2348022887", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Lampi\u00e3o"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6688, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00edcero"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:03:48.000Z", "id": "1208176202462179329", "edit_history_tweet_ids": ["1208176202462179329"], "author_id": "1174918063990300673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 curioso para saber se virarei uma estimativa ou s\u00f3 mais um n\u00famero na estat\u00edstica...\n[Lampi\u00e3o matou o padre C\u00edcero, n\u00e3o foi o contr\u00e1rio]"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.6901, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:03:18.000Z", "id": "1208176080126988288", "edit_history_tweet_ids": ["1208176080126988288"], "author_id": "2294632305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Parece bobo chorar por uma nota 2, mas quando voc\u00ea sabe que voc\u00ea n\u00e3o merece esse 2, porque voc\u00ea se matou torrando no sol pela mat\u00e9ria, e por culpa de um professor FILHO DA PUTA, que se acha mais que um Deus, e que n\u00e3o sabe ensinar um caralho, d\u00f3i muito cara \ud83d\ude2d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 204, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.4227, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T00:03:06.000Z", "id": "1208176029501706240", "edit_history_tweet_ids": ["1208176029501706240"], "author_id": "1368263220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle\n\n\"Todos os personagens envolvidos no caso Marielle tem rela\u00e7\u00e3o direta ou indireta com o esquema Fl\u00e1vio Bolsonaro. Da\u00ed, a convic\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil sobre o envolvimento dos"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-12-21T00:01:32.000Z", "id": "1208175633353920514", "edit_history_tweet_ids": ["1208175633353920514"], "author_id": "3288397929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "suicida https://t.co/ty0NUpDafz", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/ty0NUpDafz", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1208072434986946562", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:01:09.000Z", "id": "1208175535504986113", "edit_history_tweet_ids": ["1208175535504986113"], "author_id": "2245809521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rnunezgonzales", "id": "1319048400"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/dys0M7rmo5", "expanded_url": "https://t.co/dys0M7rmo5", "display_url": "t.co/dys0M7rmo5"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208053130623107072"}], "text": "RT @Rnunezgonzales: Ni controlando el poder judicial pudieron salvar al suicida violador y van a salvar al pa\u00eds. https://t.co/dys0M7rmo5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:01:01.000Z", "id": "1208175503561105408", "edit_history_tweet_ids": ["1208175503561105408"], "author_id": "1056280764826992640", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:00:54.000Z", "id": "1208175475010555904", "edit_history_tweet_ids": ["1208175475010555904"], "author_id": "1482934328", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:00:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "772949634692112384", "id": "1208175368995266561", "edit_history_tweet_ids": ["1208175368995266561"], "author_id": "911342108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208156859733094402"}], "text": "@toffangeles Pacto suicida para cerrar bien el a\u00f1o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:00:12.000Z", "id": "1208175297360740353", "edit_history_tweet_ids": ["1208175297360740353"], "author_id": "3023901004", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:59:52.000Z", "id": "1208175213570998272", "edit_history_tweet_ids": ["1208175213570998272"], "author_id": "1140626119886065665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No, desear morir s\u00ed, pero ideaci\u00f3n suicida no. https://t.co/XKRrpR9t9K", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/XKRrpR9t9K", "expanded_url": "https://twitter.com/dalversanchez/status/1208167268112306176", "display_url": "twitter.com/dalversanchez/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:59:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "163648173", "id": "1208175131610230784", "edit_history_tweet_ids": ["1208175131610230784"], "author_id": "259443284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "djauregui66", "id": "163648173"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208170360614588417"}], "text": "@djauregui66 @Rainier_W0lf Disculpan muchachos pero haber dejado dolares en los bancos, con esta gente, es suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rogerio_sinesio", "id": "575735084"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:59:09.000Z", "id": "1208175033849405441", "edit_history_tweet_ids": ["1208175033849405441"], "author_id": "736561771012608000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208164105808470016"}], "text": "RT @rogerio_sinesio: Marielle vive e faz justi\u00e7a........Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:59:06.000Z", "id": "1208175020935204870", "edit_history_tweet_ids": ["1208175020935204870"], "author_id": "382944831", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:58:37.000Z", "id": "1208174899828871168", "edit_history_tweet_ids": ["1208174899828871168"], "author_id": "829745046", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-20T23:58:25.000Z", "id": "1208174847270039552", "edit_history_tweet_ids": ["1208174847270039552"], "author_id": "216291052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/1l9pR8NoLo", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1l9pR8NoLo", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/hGr8113UgsLp2G7n7", "display_url": "images.app.goo.gl/hGr8113UgsLp2G\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:58:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "2456122683", "id": "1208174788197437440", "edit_history_tweet_ids": ["1208174788197437440"], "author_id": "184607961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208174390338301952"}], "text": "@duartevader1 @ScamanderEvans Tudo bem eu entendo que ele possa se arrepender de tudo mas n\u00e3o acho que ele consiga pagar a d\u00edvida dele sabe ele matou um monte de gente inocente por mais arrependido que ele esteja sei l\u00e1 \u00e9 o que eu penso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7354, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:57:40.000Z", "id": "1208174658958311425", "edit_history_tweet_ids": ["1208174658958311425"], "author_id": "814086999728656384", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207854380906627073"}], "text": "RT @MargotRobbieBR: \"Sinto que, em Esquadr\u00e3o Suicida, a Harley se vestia para o Coringa. Ela estava se vestindo do jeito que ela sabia que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:57:21.000Z", "id": "1208174581313355777", "edit_history_tweet_ids": ["1208174581313355777"], "author_id": "1037141735221219328", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:57:20.000Z", "id": "1208174577744064514", "edit_history_tweet_ids": ["1208174577744064514"], "author_id": "1095296206958485505", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208066693752340485"}], "text": "RT @brasil247: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:55:35.000Z", "id": "1208174136893292544", "edit_history_tweet_ids": ["1208174136893292544"], "author_id": "1112430582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Le agarro la mano a mi prima por que es tan suicida o torpe, que no mira la calle"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9181, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/jaS1Ki99OH", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6UDyiJgkig/?igshid=wdxpzmuntwgb", "display_url": "instagram.com/p/B6UDyiJgkig/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:55:05.000Z", "id": "1208174009088499712", "edit_history_tweet_ids": ["1208174009088499712"], "author_id": "628868230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CIUDADANO SUIZO INTENTA MATAR A SU PAREJA Y LUEGO SE SUICIDA EN LOS ALCARRIZOS.\n\nSUCESOS ALCARRIZOS - Un hombre de nacionalidad Suiza intent\u00f3 matar a pu\u00f1aladas a su pareja y posteriormente se suicid\u00f3 con la misma\u2026 https://t.co/jaS1Ki99OH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:54:50.000Z", "id": "1208173947541491712", "edit_history_tweet_ids": ["1208173947541491712"], "author_id": "34761081", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208036664821587973"}], "text": "RT @XavierFiestas: 5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:53:49.000Z", "id": "1208173689730146304", "edit_history_tweet_ids": ["1208173689730146304"], "author_id": "1086777009412472832", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:52:26.000Z", "id": "1208173345046437892", "edit_history_tweet_ids": ["1208173345046437892"], "author_id": "995792338965401601", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:52:21.000Z", "id": "1208173320832790529", "edit_history_tweet_ids": ["1208173320832790529"], "author_id": "1177010392163344384", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:50:50.000Z", "id": "1208172941516705793", "edit_history_tweet_ids": ["1208172941516705793"], "author_id": "1566420572", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:50:48.000Z", "id": "1208172932448575488", "edit_history_tweet_ids": ["1208172932448575488"], "author_id": "3232186187", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fjosi1", "id": "2268730459"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RrfOo0F9df", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:50:46.000Z", "id": "1208172922080247814", "edit_history_tweet_ids": ["1208172922080247814"], "author_id": "622875386", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208115021986848768"}], "text": "RT @fjosi1: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/RrfOo0F9df"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:49:57.000Z", "id": "1208172718161575936", "edit_history_tweet_ids": ["1208172718161575936"], "author_id": "123731910", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-20T23:49:49.000Z", "id": "1208172686939176961", "edit_history_tweet_ids": ["1208172686939176961"], "author_id": "211295496", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 106, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Brittany Murphy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:48:37.000Z", "id": "1208172382034247680", "edit_history_tweet_ids": ["1208172382034247680"], "author_id": "1026972756288712704", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208059048895090690"}], "text": "RT @avisosfunebres: 20/12/2009: a los 32 a\u00f1os se suicida la bella actriz, cantante y modelo Brittany Murphy. Es record\u00e1da por sus trabajos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:48:03.000Z", "id": "1208172239037849601", "edit_history_tweet_ids": ["1208172239037849601"], "author_id": "3061768714", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:47:43.000Z", "id": "1208172157676785664", "edit_history_tweet_ids": ["1208172157676785664"], "author_id": "862799262555541504", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:47:14.000Z", "id": "1208172032812343297", "edit_history_tweet_ids": ["1208172032812343297"], "author_id": "2339580209", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5427, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:46:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "963858590250520580", "id": "1208171902260387846", "edit_history_tweet_ids": ["1208171902260387846"], "author_id": "706016634633326592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207882683608698880"}], "text": "@comentsf27 Manooo eu tava falando isso outro diaaa... que ninguem aprendeu o que aconteceu com a menina que se suicidou, depois de se casar sozinha, e as pessoas foram tao monstruosas que falaram q ela s\u00f3 queria biscoito, e ela acabou se suicidando, depois que a Hari saiu, foi justamente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:46:28.000Z", "id": "1208171843661844480", "edit_history_tweet_ids": ["1208171843661844480"], "author_id": "708358541233537025", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:46:25.000Z", "id": "1208171829510193152", "edit_history_tweet_ids": ["1208171829510193152"], "author_id": "305534160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nomelouco37", "id": "971136315378094081"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vEf3yV6SVN", "expanded_url": "https://www.dn.pt/globo/europa/suicidou-se-25-trabalhador-da-france-telecom-1391772.html", "display_url": "dn.pt/globo/europa/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208106129517088768"}], "text": "RT @nomelouco37: Na \u00e9poca existia inclusive um \"contador\" de suic\u00eddios e tentativas. \n\nhttps://t.co/vEf3yV6SVN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:46:14.000Z", "id": "1208171782848614400", "edit_history_tweet_ids": ["1208171782848614400"], "author_id": "1467205710", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:45:56.000Z", "id": "1208171706772336643", "edit_history_tweet_ids": ["1208171706772336643"], "author_id": "2174478224", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:45:18.000Z", "id": "1208171547573268480", "edit_history_tweet_ids": ["1208171547573268480"], "author_id": "235709428", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208066693752340485"}], "text": "RT @brasil247: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TaBrisando", "id": "2319184400"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:45:00.000Z", "id": "1208171471736115200", "edit_history_tweet_ids": ["1208171471736115200"], "author_id": "67547239", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208156387185967104"}], "text": "RT @TaBrisando: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Jensen"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:44:32.000Z", "id": "1208171356422115328", "edit_history_tweet_ids": ["1208171356422115328"], "author_id": "98229632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tengo el presentimiento que Jensen no regresa vivo a la carcel. Ese se suicida si ve que no hay break..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:43:57.000Z", "id": "1208171207515918337", "edit_history_tweet_ids": ["1208171207515918337"], "author_id": "1191078887771529216", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:43:56.000Z", "id": "1208171204097511426", "edit_history_tweet_ids": ["1208171204097511426"], "author_id": "816664907554885632", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:43:41.000Z", "id": "1208171140763521029", "edit_history_tweet_ids": ["1208171140763521029"], "author_id": "1200104093907345411", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:43:32.000Z", "id": "1208171105082576896", "edit_history_tweet_ids": ["1208171105082576896"], "author_id": "2785607963", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "juli"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "teli"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:43:25.000Z", "id": "1208171073855995905", "edit_history_tweet_ids": ["1208171073855995905"], "author_id": "174724754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es de suicida salir con juli y teli \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude05"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:42:52.000Z", "id": "1208170935091712000", "edit_history_tweet_ids": ["1208170935091712000"], "author_id": "140062688", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:42:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "54091900", "id": "1208170763758510085", "edit_history_tweet_ids": ["1208170763758510085"], "author_id": "1072247642166648833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207734451595333632"}], "text": "@evelinorcon @MartinVizcarraC En ese spot cu\u00e1ntos delincuentes de los que liber\u00f3 el suicida aparecen?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:41:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "3266442067", "id": "1208170470836723714", "edit_history_tweet_ids": ["1208170470836723714"], "author_id": "4825283231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 38, "username": "wonderwnh", "id": "285207272"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "oicueion", "id": "1947894716"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208165137875656704"}], "text": "@laurabeattriz_ @largatokkk @wonderwnh @oicueion A gente s\u00f3 suicida l\u00f3gico que n\u00e3o vamo consegui"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 192, "probability": 0.3474, "type": "Other", "normalized_text": "hepatitis"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:40:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "144982489", "id": "1208170458300002304", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208170458300002304"], "author_id": "144982489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208170456848699392"}], "text": "No hay paz en este entuerto, los pu\u00f1ales est\u00e1n tan cerca del camino, tan dentro del camino, tan cerca de nuestros cuellos, que avanzar parece un acto suicida. \n2019: Estuve enfermo de hepatitis, se me da\u00f1aron 4 impresoras, perd\u00ed miles en tinta,"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:40:55.000Z", "id": "1208170445213753346", "edit_history_tweet_ids": ["1208170445213753346"], "author_id": "41648463", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:40:50.000Z", "id": "1208170422216187905", "edit_history_tweet_ids": ["1208170422216187905"], "author_id": "1545477162", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:40:41.000Z", "id": "1208170387999203330", "edit_history_tweet_ids": ["1208170387999203330"], "author_id": "781045614494744576", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:40:07.000Z", "id": "1208170244671496192", "edit_history_tweet_ids": ["1208170244671496192"], "author_id": "1145369415426420737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208140156722651136"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c (que perigo, queria kkkkkk)\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/3YGQzRef1l", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/3YGQzRef1l", "expanded_url": "https://twitter.com/igor_siman/status/1208140156722651136", "display_url": "twitter.com/igor_siman/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:39:13.000Z", "id": "1208170015633088513", "edit_history_tweet_ids": ["1208170015633088513"], "author_id": "892608623255465984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:39:06.000Z", "id": "1208169987753594881", "edit_history_tweet_ids": ["1208169987753594881"], "author_id": "1171964058779684864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "altura: 1,75\ntamanho do p\u00e9: 39/40\nsigno: touro\ntatuagens: 0\npiercings: 0\ncor favorita: preto\nfilme favorito: esquadr\u00e3o suicida - desenho\ncomida favorita: vinagrete \nbebida favorita: matuta umburana"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 255, "probability": 0.3248, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:38:08.000Z", "id": "1208169746673393665", "edit_history_tweet_ids": ["1208169746673393665"], "author_id": "1088160924148686848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \ud83d\udeab\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \ud83d\udeab\nse popularizou: \ud83d\udeab\ndiretoria: \ud83d\udeab\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \ud83d\udeab\nfoi pego colando: \ud83d\udeab\n\nTudo que eu fiz foi no IFMA pqp"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:37:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120720852423778304", "id": "1208169657615732736", "edit_history_tweet_ids": ["1208169657615732736"], "author_id": "2899476934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "F1MorreuEm1994", "id": "1120720852423778304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208168031735762945"}], "text": "@F1MorreuEm1994 pesquisa se nesse site vende a sniper que matou o senna"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:37:23.000Z", "id": "1208169554331021313", "edit_history_tweet_ids": ["1208169554331021313"], "author_id": "925115115246178306", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.7865, "type": "Other", "normalized_text": "pitch perfect"}, {"start": 98, "end": 118, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "the edge of seventeen"}, {"start": 146, "end": 160, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "ratatouille\nana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hstyIesoul", "id": "1183758031085101058"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:37:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1183758031085101058", "id": "1208169512870301696", "edit_history_tweet_ids": ["1208169512870301696"], "author_id": "827263088063700993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207791515579408386"}], "text": "@hstyIesoul pitch perfect (todos os tr\u00eas)\nesquadr\u00e3o suicida\nas branquelas \no pequenino\nbumblebee \nthe edge of seventeen\ncomo eu era antes de voc\u00ea\nratatouille\nana e vit\u00f3ria\nmeninas malvadas\nclube dos 5\ntempo contado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:36:46.000Z", "id": "1208169402388094976", "edit_history_tweet_ids": ["1208169402388094976"], "author_id": "366528915", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:36:13.000Z", "id": "1208169260842807297", "edit_history_tweet_ids": ["1208169260842807297"], "author_id": "1243780494", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alexramamx", "id": "1215369272676974593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208132218108948480"}], "text": "RT @AlexRamaMX: Pertenecemos a una generaci\u00f3n abiertamente suicida que se desgarra las vestiduras ante la nueva evidencia cient\u00edfica que de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:35:52.000Z", "id": "1208169175685959680", "edit_history_tweet_ids": ["1208169175685959680"], "author_id": "50706204", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:33:40.000Z", "id": "1208168619294838784", "edit_history_tweet_ids": ["1208168619294838784"], "author_id": "4756314573", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207747815369322503"}], "text": "RT @Cluzcar: Eres el engendro del apra, hijo putativo del cobarde suicida, mit\u00f3mano por excelencia y encima con v\u00eddeos truchos que reflejan\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:33:22.000Z", "id": "1208168544376119297", "edit_history_tweet_ids": ["1208168544376119297"], "author_id": "190255035", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:32:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "802311596395626496", "id": "1208168206030032896", "edit_history_tweet_ids": ["1208168206030032896"], "author_id": "802311596395626496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208166135780331520"}], "text": "e mano pra finalizar o surto\n    toma no cu essa reden\u00e7\u00e3o do Kylo Ren heim vai se fuder kkkkjj o cara matou pra caralho explodiu monte de planeta matou o pai dele e se redimiu em 10 minutos porra\n        tinha tudo pra ser um vil\u00e3o foda  \nfalto corage"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:31:49.000Z", "id": "1208168156822474752", "edit_history_tweet_ids": ["1208168156822474752"], "author_id": "1137474010919448576", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:31:36.000Z", "id": "1208168102103584769", "edit_history_tweet_ids": ["1208168102103584769"], "author_id": "455069750", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-20T23:31:14.000Z", "id": "1208168009640095744", "edit_history_tweet_ids": ["1208168009640095744"], "author_id": "909564402", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:30:39.000Z", "id": "1208167862302597121", "edit_history_tweet_ids": ["1208167862302597121"], "author_id": "513751797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acho que a not\u00edcia mais triste que recebi hoje, foi que um cara que trabalhou comigo anos atr\u00e1s se matou enforcado hoje \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "Palangana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlvaroS45742158", "id": "1021085599959343104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:30:36.000Z", "id": "1208167849484681216", "edit_history_tweet_ids": ["1208167849484681216"], "author_id": "733141223360208898", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843532746240002"}], "text": "RT @AlvaroS45742158: Ahora es Pitonisa,la Palangana Orate se ve que Tiene una Soledad Suicida,Sus arrugas denotan,el Resentimiento de no se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:30:21.000Z", "id": "1208167786406645765", "edit_history_tweet_ids": ["1208167786406645765"], "author_id": "181378995", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3369, "type": "Person", "normalized_text": "feto"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BP1IIqWzlf", "expanded_url": "https://twitter.com/brendasafra/status/1208019177459589120", "display_url": "twitter.com/brendasafra/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:30:19.000Z", "id": "1208167777808330752", "edit_history_tweet_ids": ["1208167777808330752"], "author_id": "1019025191303774209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mds parece com meu sonho q uma mulher engravidou s\u00f3 q ela teve q abortar pq o feto se suicidou kkkkkkkkklll https://t.co/BP1IIqWzlf"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:30:13.000Z", "id": "1208167752915013632", "edit_history_tweet_ids": ["1208167752915013632"], "author_id": "2775185159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Relatos gratis y novelas de mujeres que aman a otras mujeres y nadie muere ni se suicida ni es castigada por ser lesbiana. De hecho, hacen mucho el amor. https://t.co/Pmio7HlYSu", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Pmio7HlYSu", "expanded_url": "http://nicoporfavor.com/tienda/", "display_url": "nicoporfavor.com/tienda/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nicoporfavor.com/tienda/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:29:55.000Z", "id": "1208167675295338496", "edit_history_tweet_ids": ["1208167675295338496"], "author_id": "3787518083", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:29:53.000Z", "id": "1208167667208728577", "edit_history_tweet_ids": ["1208167667208728577"], "author_id": "269561132", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:29:11.000Z", "id": "1208167494139174913", "edit_history_tweet_ids": ["1208167494139174913"], "author_id": "2352608041", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:29:05.000Z", "id": "1208167466385453056", "edit_history_tweet_ids": ["1208167466385453056"], "author_id": "1517049296", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:29:05.000Z", "id": "1208167465294979072", "edit_history_tweet_ids": ["1208167465294979072"], "author_id": "75134229", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:29:00.000Z", "id": "1208167446009524224", "edit_history_tweet_ids": ["1208167446009524224"], "author_id": "582994291", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:28:58.000Z", "id": "1208167438073901059", "edit_history_tweet_ids": ["1208167438073901059"], "author_id": "116043366", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:28:40.000Z", "id": "1208167363482390529", "edit_history_tweet_ids": ["1208167363482390529"], "author_id": "1174743625756004352", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:28:07.000Z", "id": "1208167224453804033", "edit_history_tweet_ids": ["1208167224453804033"], "author_id": "1059828050349703170", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:27:47.000Z", "id": "1208167141272412160", "edit_history_tweet_ids": ["1208167141272412160"], "author_id": "88285212", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PiZWMfO5Ur", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=17a853c224-EMAIL_CAMPAIGN_2019_12_20_10_42_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-17a853c224-26820373#.Xf1Y4fNn66A.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:27:35.000Z", "id": "1208167088793300993", "edit_history_tweet_ids": ["1208167088793300993"], "author_id": "858264925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/PiZWMfO5Ur"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:27:17.000Z", "id": "1208167012742107138", "edit_history_tweet_ids": ["1208167012742107138"], "author_id": "42577457", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Rimoli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tulmag", "id": "950139017655455744"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:26:51.000Z", "id": "1208166905128849409", "edit_history_tweet_ids": ["1208166905128849409"], "author_id": "4067700677", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208031409862041600"}], "text": "RT @Tulmag: Cosme Rimoli costuma escrever muita bobagem mas aqui ele matou a pau. \n\nVale lembrar que o clube que mais fez lobby por esse PR\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/a0pARytivY", "expanded_url": "http://disq.us/t/3kkb6lw", "display_url": "disq.us/t/3kkb6lw"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:25:42.000Z", "id": "1208166617345089543", "edit_history_tweet_ids": ["1208166617345089543"], "author_id": "1198324632790675456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/a0pARytivY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:25:09.000Z", "id": "1208166478421331969", "edit_history_tweet_ids": ["1208166478421331969"], "author_id": "1321203822", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rogerio_sinesio", "id": "575735084"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:24:55.000Z", "id": "1208166420191809541", "edit_history_tweet_ids": ["1208166420191809541"], "author_id": "604725615", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208164105808470016"}], "text": "RT @rogerio_sinesio: Marielle vive e faz justi\u00e7a........Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:24:12.000Z", "id": "1208166237454426117", "edit_history_tweet_ids": ["1208166237454426117"], "author_id": "1237102670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "3er a\u00f1o de escuela: \u00a1ni\u00f1o se suicida! Y la culpa no era suya, sino de los padres. https://t.co/R1x01KwNFD", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/R1x01KwNFD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002239328971/posts/2685633244854627/", "display_url": "facebook.com/10000223932897\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:21:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "930502954238521345", "id": "1208165609088966657", "edit_history_tweet_ids": ["1208165609088966657"], "author_id": "930502954238521345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208163355204173825"}], "text": "Lorenzo es un suicida pero te digo yo que esto lo arregla"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:21:27.000Z", "id": "1208165546006634496", "edit_history_tweet_ids": ["1208165546006634496"], "author_id": "1319288977", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:21:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "762384628804182017", "id": "1208165520870166528", "edit_history_tweet_ids": ["1208165520870166528"], "author_id": "1205704149750472704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208110251184181248"}], "text": "@Y0SHIBER Minha filha, primeiro q se n\u00e3o fossem as cruzadas tu ia t\u00e1 casada desde os 6 anos com algum kebab de 40 anos sem direito nem de mostrar a cara na rua. Segundo q se fosse msm cobrar cada \u201cbruxa\u201d q a Igreja matou ia sair uma conta bem barata, n\u00e3o ia chegar perto das fal\u00e1cias por a\u00ed"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:21:20.000Z", "id": "1208165518844268546", "edit_history_tweet_ids": ["1208165518844268546"], "author_id": "85852860", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rogerio_sinesio", "id": "575735084"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:21:16.000Z", "id": "1208165498527113222", "edit_history_tweet_ids": ["1208165498527113222"], "author_id": "1112270616747487234", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208164105808470016"}], "text": "RT @rogerio_sinesio: Marielle vive e faz justi\u00e7a........Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "jenny"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:21:10.000Z", "id": "1208165475764584448", "edit_history_tweet_ids": ["1208165475764584448"], "author_id": "14315035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "10 anos se perguntando quem matou a jenny pra fazerem uma palha\u00e7ada dessas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:21:08.000Z", "id": "1208165464452616194", "edit_history_tweet_ids": ["1208165464452616194"], "author_id": "65499350", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:20:34.000Z", "id": "1208165322370551813", "edit_history_tweet_ids": ["1208165322370551813"], "author_id": "1084562047042576384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "imagina se a igreja cat\u00f3lica pagar 2 centavos p cada pessoa q matou/torturou/desrespeitou https://t.co/uEr4zmKik9", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uEr4zmKik9", "expanded_url": "https://t.co/uEr4zmKik9", "display_url": "t.co/uEr4zmKik9"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:20:25.000Z", "id": "1208165285682982918", "edit_history_tweet_ids": ["1208165285682982918"], "author_id": "526560689", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:20:21.000Z", "id": "1208165267798396930", "edit_history_tweet_ids": ["1208165267798396930"], "author_id": "1030197089031077888", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:20:08.000Z", "id": "1208165213922582528", "edit_history_tweet_ids": ["1208165213922582528"], "author_id": "996521632809316352", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8465, "type": "Place", "normalized_text": "Barinas"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Other", "normalized_text": "Antonio Barazarte"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.3676, "type": "Other", "normalized_text": "Beracasa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:20:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "136503595", "id": "1208165181974597638", "edit_history_tweet_ids": ["1208165181974597638"], "author_id": "136503595", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208077244213743617"}], "text": "Atenci\u00f3n: el nombre y apellido de la persona suicida en Barinas es Antonio Barazarte y no Beracasa como err\u00f3neamente se se\u00f1ala."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:19:24.000Z", "id": "1208165029318660096", "edit_history_tweet_ids": ["1208165029318660096"], "author_id": "803064499", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:17:33.000Z", "id": "1208164564531060736", "edit_history_tweet_ids": ["1208164564531060736"], "author_id": "2167176920", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JESUSALFONSOP3", "id": "2167176920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201439513303748608"}], "text": "RT @JESUSALFONSOP3: Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:17:12.000Z", "id": "1208164478120026120", "edit_history_tweet_ids": ["1208164478120026120"], "author_id": "2282738017", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:17:12.000Z", "id": "1208164474634604544", "edit_history_tweet_ids": ["1208164474634604544"], "author_id": "823745677171818496", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:16:24.000Z", "id": "1208164275719725057", "edit_history_tweet_ids": ["1208164275719725057"], "author_id": "729855136286310400", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 45, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "C\u00f3rdoba"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GolpePoliticoMX", "id": "486731850"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oYJOrROkuJ", "expanded_url": "https://golpepolitico.com/2019/12/20/victima-de-la-depresion-un-hombre-se-suicida-en-cordoba/", "display_url": "golpepolitico.com/2019/12/20/vic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:16:13.000Z", "id": "1208164228089073664", "edit_history_tweet_ids": ["1208164228089073664"], "author_id": "706623337019998208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208163659647770624"}], "text": "RT @GolpePoliticoMX: V\u00edctima de la #depresi\u00f3n, un hombre se suicida en #C\u00f3rdoba\n\nhttps://t.co/oYJOrROkuJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:16:05.000Z", "id": "1208164197391093766", "edit_history_tweet_ids": ["1208164197391093766"], "author_id": "419223817", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:16:01.000Z", "id": "1208164178315362306", "edit_history_tweet_ids": ["1208164178315362306"], "author_id": "996013571371872261", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7754, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/vpligycXxD", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle?utm_source=Editora+247&utm_campaign=f7bd85ab3d-EMAIL_CAMPAIGN_2019_12_20_10_42&utm_medium=email&utm_term=0_bb09874af0-f7bd85ab3d-26724201#.Xf1WDKT5IIg.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:15:44.000Z", "id": "1208164105808470016", "edit_history_tweet_ids": ["1208164105808470016"], "author_id": "575735084", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Marielle vive e faz justi\u00e7a........Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/vpligycXxD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:15:21.000Z", "id": "1208164009226252288", "edit_history_tweet_ids": ["1208164009226252288"], "author_id": "76963677", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:15:06.000Z", "id": "1208163948194873344", "edit_history_tweet_ids": ["1208163948194873344"], "author_id": "460120042", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "JOAQUIN COSIO"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5559, "type": "Organization", "normalized_text": "VANDAL"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5635, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6247, "type": "Organization", "normalized_text": "VANDAL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "erico_borgo", "id": "26000480"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:14:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "26000480", "id": "1208163906746748928", "edit_history_tweet_ids": ["1208163906746748928"], "author_id": "926927703990775808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207619293095043073"}], "text": "@erico_borgo VOU VAZAR INFORMA\u00c7\u00d5ES DE DCEU AQUI NOS COMENT\u00c1RIOS. VAZOU: JOAQUIN COSIO SER\u00c1 VANDAL SAVAGE NO DCEU. VANDAL SAVAGE ESTAR\u00c1 EM O ESQUADR\u00c3O SUICIDA."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:14:53.000Z", "id": "1208163893073391621", "edit_history_tweet_ids": ["1208163893073391621"], "author_id": "544675473", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Hcn86zqqdN", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=17a853c224-EMAIL_CAMPAIGN_2019_12_20_10_42_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-17a853c224-26710733#.Xf1Vxn3q4C4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:14:26.000Z", "id": "1208163781576200194", "edit_history_tweet_ids": ["1208163781576200194"], "author_id": "2293544196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/Hcn86zqqdN"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "C\u00f3rdoba"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/oYJOrROkuJ", "expanded_url": "https://golpepolitico.com/2019/12/20/victima-de-la-depresion-un-hombre-se-suicida-en-cordoba/", "display_url": "golpepolitico.com/2019/12/20/vic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:13:57.000Z", "id": "1208163659647770624", "edit_history_tweet_ids": ["1208163659647770624"], "author_id": "486731850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "V\u00edctima de la #depresi\u00f3n, un hombre se suicida en #C\u00f3rdoba\n\nhttps://t.co/oYJOrROkuJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:13:23.000Z", "id": "1208163518094155776", "edit_history_tweet_ids": ["1208163518094155776"], "author_id": "170479822", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:12:48.000Z", "id": "1208163369452277762", "edit_history_tweet_ids": ["1208163369452277762"], "author_id": "825540619942690816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu to acabada de pensar no menino que se matou, nem conheci mas meu pensando est\u00e1 nos familiares e nos amigos. Que tristeza!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:11:55.000Z", "id": "1208163149112913922", "edit_history_tweet_ids": ["1208163149112913922"], "author_id": "228452424", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/z5gpBuPIkS", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf1VN4kGhJ0.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:11:55.000Z", "id": "1208163146621489152", "edit_history_tweet_ids": ["1208163146621489152"], "author_id": "80143989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/z5gpBuPIkS"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:11:45.000Z", "id": "1208163104879763457", "edit_history_tweet_ids": ["1208163104879763457"], "author_id": "263055552", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208146252615102466"}], "text": "RT @PedroHSaavedra1: SIEMPRE NOS TUBO DE COJUDOS,DESDE EL 90 CUANDO NOS ENGA\u00d1O CON UNA YUCA GIGANTE Y SU TRACTOR,EL RESTO SOLO FUE PARA ROB\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:11:39.000Z", "id": "1208163081571971072", "edit_history_tweet_ids": ["1208163081571971072"], "author_id": "1170860839555010561", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:11:27.000Z", "id": "1208163029789134849", "edit_history_tweet_ids": ["1208163029789134849"], "author_id": "4309935575", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:09:49.000Z", "id": "1208162616994082817", "edit_history_tweet_ids": ["1208162616994082817"], "author_id": "86165819", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Ficar sozinho \u00e9 bom sim, aproveitar a pr\u00f3pria companhia pode ser maravilhoso, se amar \u00e9 importante, ok, todo mundo ta cansado de saber, j\u00e1 aprendi isso l\u00e1 atr\u00e1s,\n mas essa sensa\u00e7\u00e3o de que a vida te deu algo e tirou de repente machuca do mesmo jeito..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:09:25.000Z", "id": "1208162516217544704", "edit_history_tweet_ids": ["1208162516217544704"], "author_id": "592935971", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.5682, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:09:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1208162496453976065", "edit_history_tweet_ids": ["1208162496453976065"], "author_id": "17936100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial furg\u00f3n  de fujis...lean mamotreo del brib\u00f3n.\nHildebrandt sobre libro Metamemorias de Alan Garc\u00eda:\u201cEs una farsa colosal\u201d periodista cuestion\u00f3 los datos que aparecen en los escritos del suicida expresidente  tiene  \u201cerrores hist\u00f3ricos\u201d....lo calific\u00f3 de \"mentiroso contumaz\" \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4564, "type": "Person", "normalized_text": "RATO"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/1scDLlo8JD", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208036397388566530", "display_url": "twitter.com/laurinhapace/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:09:09.000Z", "id": "1208162450442539008", "edit_history_tweet_ids": ["1208162450442539008"], "author_id": "1148709507788357632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208036397388566530"}], "text": "PORRA O RATO SE MATOU https://t.co/1scDLlo8JD"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:08:44.000Z", "id": "1208162345735872512", "edit_history_tweet_ids": ["1208162345735872512"], "author_id": "1065645386126237696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Mi m\u00f3vil es suicida? O que ostias se cae sin razonnnn https://t.co/3HuBu1MKJl", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/3HuBu1MKJl", "expanded_url": "https://twitter.com/qnomeimporta/status/1208162345735872512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3HuBu1MKJl", "media_key": "7_1208162305076342790"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:08:22.000Z", "id": "1208162254182633472", "edit_history_tweet_ids": ["1208162254182633472"], "author_id": "824975508521754625", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/FoKDUMVbPG", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:08:17.000Z", "id": "1208162233768988672", "edit_history_tweet_ids": ["1208162233768988672"], "author_id": "514538818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/FoKDUMVbPG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:08:14.000Z", "id": "1208162220045148160", "edit_history_tweet_ids": ["1208162220045148160"], "author_id": "425476788", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5132, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:07:56.000Z", "id": "1208162143381655557", "edit_history_tweet_ids": ["1208162143381655557"], "author_id": "964861519866548224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "e eu que falei para o Google que eu queria me suicida. ele mando o n\u00famero 188 na mesma hora"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:07:49.000Z", "id": "1208162115380490240", "edit_history_tweet_ids": ["1208162115380490240"], "author_id": "940269019495530496", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "stuffkook", "id": "4729608755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208113365408796672"}], "text": "RT @stuffkook: tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "Yoga"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6622, "type": "Person", "normalized_text": "Shiryu"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.4991, "type": "Person", "normalized_text": "Krishna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sobre__Vivente", "id": "1355901401608704000"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:07:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "80150217", "id": "1208162108770312192", "edit_history_tweet_ids": ["1208162108770312192"], "author_id": "3215541084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208161717475258370"}], "text": "@sobre__vivente O Yoga chegou no zero absoluto e a execu\u00e7\u00e3o aurora \u00e9 muito forte. Al\u00e9m disso, tem muitas t\u00e9cnicas. O Shiryu t\u00e1 preso numa t\u00e9cnica vulner\u00e1vel e seu golpe mais forte \u00e9 suicida. Tem o escudo, mas at\u00e9 a lan\u00e7a do Krishna ultrapassou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:07:20.000Z", "id": "1208161991614963713", "edit_history_tweet_ids": ["1208161991614963713"], "author_id": "423525819", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:07:03.000Z", "id": "1208161921054232577", "edit_history_tweet_ids": ["1208161921054232577"], "author_id": "157452443", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:06:53.000Z", "id": "1208161878435942400", "edit_history_tweet_ids": ["1208161878435942400"], "author_id": "788888716068651008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vontade de assitir esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:06:40.000Z", "id": "1208161826355195904", "edit_history_tweet_ids": ["1208161826355195904"], "author_id": "930869391335575562", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "Hildebrandt"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:06:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2269112586", "id": "1208161719903817729", "edit_history_tweet_ids": ["1208161719903817729"], "author_id": "17936100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207883161331474433"}], "text": "@PatriciaTubilla anda a leer tu librito...\n\nHildebrandt sobre libro Metamemorias de Alan Garc\u00eda:\u201cEs una farsa colosal\u201d periodista cuestion\u00f3 los datos que aparecen en los escritos del suicida expresidente  tiene  \u201cerrores hist\u00f3ricos\u201d....lo calific\u00f3 de \"mentiroso contumaz\" \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:05:20.000Z", "id": "1208161491926560768", "edit_history_tweet_ids": ["1208161491926560768"], "author_id": "77625812", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:04:59.000Z", "id": "1208161401837117440", "edit_history_tweet_ids": ["1208161401837117440"], "author_id": "3321553936", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:04:38.000Z", "id": "1208161313437999110", "edit_history_tweet_ids": ["1208161313437999110"], "author_id": "1143165578670170113", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-12-20T23:04:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "135793103", "id": "1208161214267842563", "edit_history_tweet_ids": ["1208161214267842563"], "author_id": "135793103", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}, {"type": "replied_to", "id": "1126973483186098178"}], "text": "El maniqui suicida https://t.co/U6QgelRzHr", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/U6QgelRzHr", "expanded_url": "https://twitter.com/guille_ferram/status/1191479993525817347?s=21", "display_url": "twitter.com/guille_ferram/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 111, "probability": 0.5979, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:03:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1208160999435591681", "edit_history_tweet_ids": ["1208160999435591681"], "author_id": "17936100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207441992885657601"}], "text": "@Mauriciomulder @ONPE_oficial furg\u00f3n  de fujis...lean mamotreo del brib\u00f3n..\nHildebrandt sobre libro Metamemorias de Alan Garc\u00eda:\u201cEs una farsa colosal\u201d periodista cuestion\u00f3 los datos que aparecen en los escritos del suicida expresidente  tiene  \u201cerrores hist\u00f3ricos\u201d....lo calific\u00f3 de \"mentiroso contumaz\" \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:02:40.000Z", "id": "1208160817365032962", "edit_history_tweet_ids": ["1208160817365032962"], "author_id": "18557157", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 41, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "Plaza El Borracho Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:02:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "169979854", "id": "1208160792044015616", "edit_history_tweet_ids": ["1208160792044015616"], "author_id": "118749445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208119663445577728"}], "text": "@Hugo_Gutierrez_ Plaza El Borracho Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4886, "type": "Other", "normalized_text": "vov\u00f3zona"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "nerve"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.8073, "type": "Other", "normalized_text": "frozen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hstyIesoul", "id": "1183758031085101058"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:02:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1183758031085101058", "id": "1208160780610408448", "edit_history_tweet_ids": ["1208160780610408448"], "author_id": "1155473708376580098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207791515579408386"}], "text": "@hstyIesoul as branquelas\nvov\u00f3zona (todos a)\npara todos os garotos que eu j\u00e1 amei\nnerve\nantes que eu v\u00e1\nesquadr\u00e3o suicida\nmenins malvadas\ndescendentes (todos)\na proposta\nenrolados (eu amo ok)\nfrozen (kkkk mds)\ndivertidamente"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-20T23:01:50.000Z", "id": "1208160611588165633", "edit_history_tweet_ids": ["1208160611588165633"], "author_id": "2777579626", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:01:46.000Z", "id": "1208160593204727808", "edit_history_tweet_ids": ["1208160593204727808"], "author_id": "2159624652", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:01:21.000Z", "id": "1208160486614847489", "edit_history_tweet_ids": ["1208160486614847489"], "author_id": "1185519745522716672", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:00:53.000Z", "id": "1208160370088697857", "edit_history_tweet_ids": ["1208160370088697857"], "author_id": "2262738756", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "Palangana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlvaroS45742158", "id": "1021085599959343104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:00:42.000Z", "id": "1208160325922627584", "edit_history_tweet_ids": ["1208160325922627584"], "author_id": "769780907112820736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843532746240002"}], "text": "RT @AlvaroS45742158: Ahora es Pitonisa,la Palangana Orate se ve que Tiene una Soledad Suicida,Sus arrugas denotan,el Resentimiento de no se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:00:01.000Z", "id": "1208160150747590660", "edit_history_tweet_ids": ["1208160150747590660"], "author_id": "1052642988260827137", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:59:36.000Z", "id": "1208160048721137671", "edit_history_tweet_ids": ["1208160048721137671"], "author_id": "535765150", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "RATO"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/DyTfO3gw7e", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208036397388566530", "display_url": "twitter.com/laurinhapace/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:58:53.000Z", "id": "1208159866881216513", "edit_history_tweet_ids": ["1208159866881216513"], "author_id": "1067796618005622784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208096764932378624"}], "text": "RT @amandapelinskii: VSF O RATO SUICIDA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/DyTfO3gw7e"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:58:21.000Z", "id": "1208159733573734402", "edit_history_tweet_ids": ["1208159733573734402"], "author_id": "111351978", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:57:53.000Z", "id": "1208159616032530435", "edit_history_tweet_ids": ["1208159616032530435"], "author_id": "715364459099856896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nomelouco37", "id": "971136315378094081"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vEf3yV6SVN", "expanded_url": "https://www.dn.pt/globo/europa/suicidou-se-25-trabalhador-da-france-telecom-1391772.html", "display_url": "dn.pt/globo/europa/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208106129517088768"}], "text": "RT @nomelouco37: Na \u00e9poca existia inclusive um \"contador\" de suic\u00eddios e tentativas. \n\nhttps://t.co/vEf3yV6SVN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4649, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.7448, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:57:48.000Z", "id": "1208159595077746688", "edit_history_tweet_ids": ["1208159595077746688"], "author_id": "767057982660177920", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207850582658240512"}], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial deber\u00eda publicitar toda las \u00f3rdenes del suicida AG para masacrar en el Front\u00f3n, Baguazo y Moqueguazo.\nPublici\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 168, "end": 176, "probability": 0.805, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:56:21.000Z", "id": "1208159231632908290", "edit_history_tweet_ids": ["1208159231632908290"], "author_id": "371989680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La gente en un acto suicida deber\u00eda tomarse en forma simultanea la Intendencia, la bolsa y la municipalidad de Santiago ese seria un claro mensaje a poquitos metros de La Moneda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:56:21.000Z", "id": "1208159227912568835", "edit_history_tweet_ids": ["1208159227912568835"], "author_id": "295358520", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-20T22:55:54.000Z", "id": "1208159118172868608", "edit_history_tweet_ids": ["1208159118172868608"], "author_id": "852781370", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Leonello61", "id": "1019539226730422272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207979317222879232"}], "text": "RT @Leonello61: Il Presidente Mattarella ha concesso motu proprio l'Onorificenza al Merito a, tra gli altri, Riccardo Zaccaro di 22 anni pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.6106, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.6464, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 289, "end": 290, "probability": 0.5088, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OCIOWORLD1", "id": "1031830573080371200"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:55:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1031830573080371200", "id": "1208159028255363072", "edit_history_tweet_ids": ["1208159028255363072"], "author_id": "226510496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208157189770285056"}], "text": "@OCIOWORLD1 Claro, si no es malo decirlo. A mi no me gustan las pelis de Batman de Nolan ni las cosas que ha hecho Snyder para DC pero no las considero malas, bueno si, Escuadr\u00f3n Suicida si que es mala\ud83d\ude02. Pero sigo sin entender que se califique Ep.IX como mala, poca gente ha le\u00eddo y visto SW"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:55:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "756750116644585472", "id": "1208158921598390273", "edit_history_tweet_ids": ["1208158921598390273"], "author_id": "3198817847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kevaosantoos", "id": "756750116644585472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208081979234824194"}], "text": "@kevaosantoos Mlk suicida KkKkKkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gustavo33782519", "id": "1197324502658625538"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "adele_lispector", "id": "1156946536045174785"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "FRossi85", "id": "2163051318"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "fabiss1072", "id": "1117530851120693248"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "LorenzonItalo", "id": "3063469756"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:55:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1197324502658625538", "id": "1208158916586196992", "edit_history_tweet_ids": ["1208158916586196992"], "author_id": "1513874023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208081038200786944"}], "text": "@Gustavo33782519 @adele_lispector @FRossi85 @fabiss1072 @LorenzonItalo E outra, se os sovi\u00e9ticos mataram n\u00e3o foi motivado pela ideologia comunista. As mortes q o Olavo atribui ao \"comunismo\" na vdd s\u00e3o resultados de guerras. N\u00e3o foi O comunismo q matou, isso \u00e9 coisa q o Olavo pois na cabecinhas dos ancaps playboy."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:54:46.000Z", "id": "1208158830951063553", "edit_history_tweet_ids": ["1208158830951063553"], "author_id": "3045515441", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/xFQa4DwP5j", "expanded_url": "https://twitter.com/royaIiv/status/1208151096511868928", "display_url": "twitter.com/royaIiv/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:54:41.000Z", "id": "1208158808767442944", "edit_history_tweet_ids": ["1208158808767442944"], "author_id": "1041841260284334080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208151096511868928"}], "text": "Por esto es que Instagram me ofrece ayuda al suicida https://t.co/xFQa4DwP5j"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:54:27.000Z", "id": "1208158753243254784", "edit_history_tweet_ids": ["1208158753243254784"], "author_id": "811035571569250304", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:54:11.000Z", "id": "1208158683458424832", "edit_history_tweet_ids": ["1208158683458424832"], "author_id": "136464912", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:54:10.000Z", "id": "1208158680480387072", "edit_history_tweet_ids": ["1208158680480387072"], "author_id": "311883742", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:53:35.000Z", "id": "1208158533310648332", "edit_history_tweet_ids": ["1208158533310648332"], "author_id": "1270889448", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-20T22:53:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "898894754364231680", "id": "1208158451270115333", "edit_history_tweet_ids": ["1208158451270115333"], "author_id": "187190350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Il_Nerdastro", "id": "898894754364231680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208158245275275265"}], "text": "@Il_Nerdastro Si volevo scriverlo ma sto ancora con gli occhi lucidi \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nPoi nel film si suicida \ud83d\ude14\ud83d\ude14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/DOLehqlrZD", "expanded_url": "https://twitter.com/ManoHecho/status/1207739025232150528", "display_url": "twitter.com/ManoHecho/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:53:13.000Z", "id": "1208158443120603136", "edit_history_tweet_ids": ["1208158443120603136"], "author_id": "1175741549629575168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Judas suicidou_se e ficou no inferno por 400 anos. https://t.co/DOLehqlrZD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:53:12.000Z", "id": "1208158434866221056", "edit_history_tweet_ids": ["1208158434866221056"], "author_id": "263402335", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:52:43.000Z", "id": "1208158313206231040", "edit_history_tweet_ids": ["1208158313206231040"], "author_id": "226397513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208036397388566530"}], "text": "O rato suicida kkk https://t.co/IxFP8FlFiu", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/IxFP8FlFiu", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208036397388566530", "display_url": "twitter.com/laurinhapace/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "gustavo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:52:24.000Z", "id": "1208158234583977987", "edit_history_tweet_ids": ["1208158234583977987"], "author_id": "940403668414861312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ser\u00e1 se a m\u00e3e do gustavo matou ele???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:52:17.000Z", "id": "1208158204489805826", "edit_history_tweet_ids": ["1208158204489805826"], "author_id": "1058031967088902144", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:51:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130542224134033409", "id": "1208158025040777216", "edit_history_tweet_ids": ["1208158025040777216"], "author_id": "1193580617780416516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SrtaSilver", "id": "1437961285522665487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208156921074769926"}], "text": "@srtasilver Suicida te fin.."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:51:27.000Z", "id": "1208157995944873986", "edit_history_tweet_ids": ["1208157995944873986"], "author_id": "2381183623", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:51:16.000Z", "id": "1208157951715946501", "edit_history_tweet_ids": ["1208157951715946501"], "author_id": "979595590169452544", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:50:58.000Z", "id": "1208157873857073152", "edit_history_tweet_ids": ["1208157873857073152"], "author_id": "1092127300714487811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina\ngana suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:50:24.000Z", "id": "1208157730588037120", "edit_history_tweet_ids": ["1208157730588037120"], "author_id": "2355627924", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:50:01.000Z", "id": "1208157637675757568", "edit_history_tweet_ids": ["1208157637675757568"], "author_id": "25386387", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:50:00.000Z", "id": "1208157633183715328", "edit_history_tweet_ids": ["1208157633183715328"], "author_id": "1193905015653634054", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:49:33.000Z", "id": "1208157519689986048", "edit_history_tweet_ids": ["1208157519689986048"], "author_id": "204335406", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:49:31.000Z", "id": "1208157509850144769", "edit_history_tweet_ids": ["1208157509850144769"], "author_id": "713121793557544960", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:49:19.000Z", "id": "1208157460629995521", "edit_history_tweet_ids": ["1208157460629995521"], "author_id": "324147355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Agora a luz do meu quarto deu curto e estou sendo iluminada por uma lumin\u00e1ria suicida. \n\nGrande dia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:48:52.000Z", "id": "1208157345848659969", "edit_history_tweet_ids": ["1208157345848659969"], "author_id": "453898563", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:48:48.000Z", "id": "1208157330623356928", "edit_history_tweet_ids": ["1208157330623356928"], "author_id": "1039903735667937281", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:48:36.000Z", "id": "1208157280279126017", "edit_history_tweet_ids": ["1208157280279126017"], "author_id": "972177375302733829", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:47:31.000Z", "id": "1208157005191548930", "edit_history_tweet_ids": ["1208157005191548930"], "author_id": "999040416", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-20T22:46:54.000Z", "id": "1208156849901621248", "edit_history_tweet_ids": ["1208156849901621248"], "author_id": "729443499909746692", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9891, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:46:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "46040478", "id": "1208156779181416449", "edit_history_tweet_ids": ["1208156779181416449"], "author_id": "834443707327864832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208135893955088387"}], "text": "@blogdopannunzio por menos, muito menos, muito menos mesmo, o Get\u00falio Vargas se matou, a Dilma sofreu impeachment, e Lula foi preso"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:45:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "239770221", "id": "1208156617692401664", "edit_history_tweet_ids": ["1208156617692401664"], "author_id": "135793103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FlanaganMcPhee", "id": "239770221"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208154661158563840"}], "text": "@FlanaganMcPhee @NetflixES Es que ten\u00edas que haber metido en la historia una Ladilla suicida. Ahora eso est\u00e1 de moda como los superh\u00e9roes o la gente que engorda con el suchar."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:45:51.000Z", "id": "1208156586717437952", "edit_history_tweet_ids": ["1208156586717437952"], "author_id": "838113931", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208146252615102466"}], "text": "RT @PedroHSaavedra1: SIEMPRE NOS TUBO DE COJUDOS,DESDE EL 90 CUANDO NOS ENGA\u00d1O CON UNA YUCA GIGANTE Y SU TRACTOR,EL RESTO SOLO FUE PARA ROB\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:45:03.000Z", "id": "1208156387185967104", "edit_history_tweet_ids": ["1208156387185967104"], "author_id": "2319184400", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !! \ud83d\ude09\ud83d\ude20"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:44:47.000Z", "id": "1208156317162061826", "edit_history_tweet_ids": ["1208156317162061826"], "author_id": "324523008", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-20T22:44:34.000Z", "id": "1208156264737517569", "edit_history_tweet_ids": ["1208156264737517569"], "author_id": "447010531", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "955641", "id": "63157210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208043718646861824"}], "text": "RT @955641: \u201eUna societ\u00e0 che costringe l'individuo a cambiare frequentemente di residenza o di lavoro, impone uno stato di tensione ai suoi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:44:00.000Z", "id": "1208156123607576576", "edit_history_tweet_ids": ["1208156123607576576"], "author_id": "401024344", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "FATAL"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "BuenaFe"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "LosR\u00edos"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "NI\u00d1A"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "BuenaFe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jovenesprod", "id": "399408136"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ni8cElWhPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jovenesprod/status/1208143177066205187/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ni8cElWhPQ", "media_key": "3_1208143171705806851"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:42:45.000Z", "id": "1208155807923277824", "edit_history_tweet_ids": ["1208155807923277824"], "author_id": "197101804", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208143177066205187"}], "text": "RT @jovenesprod: #FATAL\ud83d\ude22\nNI\u00d1A SE SUICIDA PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAN 5 D\u00d3LARES PARA AGASAJO en #BuenaFe #LosR\u00edos https://t.co/ni8cElWhPQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:42:29.000Z", "id": "1208155739006652418", "edit_history_tweet_ids": ["1208155739006652418"], "author_id": "195522773", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7354, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:42:22.000Z", "id": "1208155711819137026", "edit_history_tweet_ids": ["1208155711819137026"], "author_id": "3230383841", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207854380906627073"}], "text": "RT @MargotRobbieBR: \"Sinto que, em Esquadr\u00e3o Suicida, a Harley se vestia para o Coringa. Ela estava se vestindo do jeito que ela sabia que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:41:53.000Z", "id": "1208155588066197505", "edit_history_tweet_ids": ["1208155588066197505"], "author_id": "195834394", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:41:23.000Z", "id": "1208155462027399168", "edit_history_tweet_ids": ["1208155462027399168"], "author_id": "896339566235459584", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:41:15.000Z", "id": "1208155428615577601", "edit_history_tweet_ids": ["1208155428615577601"], "author_id": "3372869602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n consigo n ficar brava c quem se suicida na linha do metro"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:41:01.000Z", "id": "1208155371816271872", "edit_history_tweet_ids": ["1208155371816271872"], "author_id": "110966909", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Rimoli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tulmag", "id": "950139017655455744"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:40:50.000Z", "id": "1208155325792210944", "edit_history_tweet_ids": ["1208155325792210944"], "author_id": "38554455", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208031409862041600"}], "text": "RT @Tulmag: Cosme Rimoli costuma escrever muita bobagem mas aqui ele matou a pau. \n\nVale lembrar que o clube que mais fez lobby por esse PR\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:40:29.000Z", "id": "1208155236235403265", "edit_history_tweet_ids": ["1208155236235403265"], "author_id": "483235177", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:40:26.000Z", "id": "1208155225833558023", "edit_history_tweet_ids": ["1208155225833558023"], "author_id": "1006363900856733696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez entiendo m\u00e1s a la gente que \"elige denominarse asexual\" y son un potus en su propio mundo, carentes de toda interacci\u00f3n social m\u00e1s all\u00e1 de la estrictamente necesaria, rodeados de un aura de resignaci\u00f3n e inminente depresi\u00f3n y contemplaci\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:40:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "199389785", "id": "1208155187162091525", "edit_history_tweet_ids": ["1208155187162091525"], "author_id": "911160936211243008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "poyoetc", "id": "199389785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208153313444847619"}], "text": "@poyoetc Jajajaja amigo suicida \ud83d\ude2e"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-20T22:40:12.000Z", "id": "1208155164844146694", "edit_history_tweet_ids": ["1208155164844146694"], "author_id": "1058716520401002497", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:39:38.000Z", "id": "1208155023156359172", "edit_history_tweet_ids": ["1208155023156359172"], "author_id": "1040782940", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "angiepereztv", "id": "151986842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207997572784230400"}], "text": "RT @angiepereztv: Valiente aeronave \u2708\ufe0f perdi\u00f3 la vida, en misi\u00f3n suicida para acabar con presunto grupo de corruptos venezolanos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bubahenrique", "id": "977212651"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:39:14.000Z", "id": "1208154920337186821", "edit_history_tweet_ids": ["1208154920337186821"], "author_id": "464877663", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208144063125491718"}], "text": "RT @bubahenrique: Que Jesus tenha miseric\u00f3rdia desse menino que se matou e possa receber ele no c\u00e9u! \u00c9 triste saber que mais uma pessoa n\u00e3o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:39:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "749415417295298560", "id": "1208154898115657728", "edit_history_tweet_ids": ["1208154898115657728"], "author_id": "1315615993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "upletge", "id": "749415417295298560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208066944735289344"}], "text": "@upletge Y c\u00f3mo m\u00e9todo suicida ?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:38:32.000Z", "id": "1208154747213090816", "edit_history_tweet_ids": ["1208154747213090816"], "author_id": "275300860", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-20T22:38:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1633203456", "id": "1208154727386624000", "edit_history_tweet_ids": ["1208154727386624000"], "author_id": "1633203456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208145906731749377"}], "text": "USARON EL CHISTE DE COMO SE SUICIDA UN ARGENTINO KAJSKSJSJS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.6333, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:38:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "41881267", "id": "1208154720663212033", "edit_history_tweet_ids": ["1208154720663212033"], "author_id": "967029481910173696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208121243163078657"}], "text": "@xicograziano Em todos essas a\u00e7\u00f5es do MP acontece isso. Na Reitoria de SC, na qual o reitor  suicidou, eles atribuiram o desvio a todo valor recebido pela Universidade, como se nenhuma despesa no ano tivesse sido paga."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:38:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1202500162372931586", "id": "1208154699200946181", "edit_history_tweet_ids": ["1208154699200946181"], "author_id": "945819850848468999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208154429045825539"}], "text": "@BrunoRo86781062 Sabes la se matou ou nao, h\u00e1 outras maneiras de parar uma briga, achas que uma arma resolve tudo ? \nAinda nao estas preparado para ter esta conversa!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/piEOOCnFMp", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf1DPPkpmhk.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:38:12.000Z", "id": "1208154662307794944", "edit_history_tweet_ids": ["1208154662307794944"], "author_id": "981709382130991105", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208143842400231430"}], "text": "RT @paulopinho2006: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/piEOOCnFMp"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "METAGAL"}, {"start": 157, "end": 167, "tag": "IndieXmas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "METAGAL"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "IndieXmas"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "Tgholy", "id": "1684897290"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "RatalaikaGames", "id": "1926114337"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/jBhOxQNfdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/maikodoglas/status/1208154632993857540/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBhOxQNfdJ", "media_key": "7_1208154114699476992"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:38:05.000Z", "id": "1208154632993857540", "edit_history_tweet_ids": ["1208154632993857540"], "author_id": "896048915111432192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#METAGAL (@Tgholy/@RatalaikaGames)\n\nBah esse boss a\u00ed \u00e9 muito desgra\u00e7ado. Tu mata ele e antes de morrer ele v\u00eam todo suicida pra cima pra te matar junto tnc\n\n#IndieXmas https://t.co/jBhOxQNfdJ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:37:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "37035744", "id": "1208154591902261248", "edit_history_tweet_ids": ["1208154591902261248"], "author_id": "1053378751189397504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/gRleOOslJy", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1208154591902261248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gRleOOslJy", "media_key": "16_1208154582406377472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208152245935779841"}], "text": "@GymLeaderDiego @Cecillia @TheInterceptBr Menino, respeita o povo que se matou quatro anos na faculdade atr\u00e1s do diploma. Kkk (que fofo) https://t.co/gRleOOslJy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.453, "type": "Person", "normalized_text": "Policial"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:37:44.000Z", "id": "1208154545630654464", "edit_history_tweet_ids": ["1208154545630654464"], "author_id": "2987151939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Policial se suicidou par\u00e7a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:37:37.000Z", "id": "1208154515763060736", "edit_history_tweet_ids": ["1208154515763060736"], "author_id": "2168336748", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:37:23.000Z", "id": "1208154455214108673", "edit_history_tweet_ids": ["1208154455214108673"], "author_id": "239770221", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Rimoli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tulmag", "id": "950139017655455744"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:37:10.000Z", "id": "1208154403053735938", "edit_history_tweet_ids": ["1208154403053735938"], "author_id": "32722674", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208031409862041600"}], "text": "RT @Tulmag: Cosme Rimoli costuma escrever muita bobagem mas aqui ele matou a pau. \n\nVale lembrar que o clube que mais fez lobby por esse PR\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:37:01.000Z", "id": "1208154364235390978", "edit_history_tweet_ids": ["1208154364235390978"], "author_id": "2849224956", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:36:54.000Z", "id": "1208154336645267457", "edit_history_tweet_ids": ["1208154336645267457"], "author_id": "1096798380", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208066693752340485"}], "text": "RT @brasil247: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:36:29.000Z", "id": "1208154228168052738", "edit_history_tweet_ids": ["1208154228168052738"], "author_id": "160301234", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:36:28.000Z", "id": "1208154225466888195", "edit_history_tweet_ids": ["1208154225466888195"], "author_id": "76129171", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "FATAL"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "BuenaFe"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "LosR\u00edos"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "NI\u00d1A"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "BuenaFe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jovenesprod", "id": "399408136"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ni8cElWhPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jovenesprod/status/1208143177066205187/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ni8cElWhPQ", "media_key": "3_1208143171705806851"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:36:17.000Z", "id": "1208154177723088903", "edit_history_tweet_ids": ["1208154177723088903"], "author_id": "134497527", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208143177066205187"}], "text": "RT @jovenesprod: #FATAL\ud83d\ude22\nNI\u00d1A SE SUICIDA PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAN 5 D\u00d3LARES PARA AGASAJO en #BuenaFe #LosR\u00edos https://t.co/ni8cElWhPQ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:36:13.000Z", "id": "1208154164515278849", "edit_history_tweet_ids": ["1208154164515278849"], "author_id": "66852857", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208146252615102466"}], "text": "RT @PedroHSaavedra1: SIEMPRE NOS TUBO DE COJUDOS,DESDE EL 90 CUANDO NOS ENGA\u00d1O CON UNA YUCA GIGANTE Y SU TRACTOR,EL RESTO SOLO FUE PARA ROB\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:36:06.000Z", "id": "1208154134345666562", "edit_history_tweet_ids": ["1208154134345666562"], "author_id": "106144647", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Rimoli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tulmag", "id": "950139017655455744"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:35:40.000Z", "id": "1208154025088167937", "edit_history_tweet_ids": ["1208154025088167937"], "author_id": "94441733", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208031409862041600"}], "text": "RT @Tulmag: Cosme Rimoli costuma escrever muita bobagem mas aqui ele matou a pau. \n\nVale lembrar que o clube que mais fez lobby por esse PR\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:33:56.000Z", "id": "1208153587899150336", "edit_history_tweet_ids": ["1208153587899150336"], "author_id": "1128017063929425923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "dios quien se suicida a h o r c a n d o s e lpm ah se lo tomaba literal https://t.co/1BRqj0lDp8", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/1BRqj0lDp8", "expanded_url": "https://t.co/1BRqj0lDp8", "display_url": "t.co/1BRqj0lDp8"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.3414, "type": "Person", "normalized_text": "isabella"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:33:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "883200065573146624", "id": "1208153507360116739", "edit_history_tweet_ids": ["1208153507360116739"], "author_id": "1093311163381805058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208153034091638784"}], "text": "@baleissima Se foder kkkkkk a\u00ed isabella pq me MATOU"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:33:21.000Z", "id": "1208153439638822917", "edit_history_tweet_ids": ["1208153439638822917"], "author_id": "52815974", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:33:12.000Z", "id": "1208153404578639873", "edit_history_tweet_ids": ["1208153404578639873"], "author_id": "765322248655888384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A calma a\u00ed suicida homem bomba https://t.co/81gSJ6zwBh", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/81gSJ6zwBh", "expanded_url": "https://twitter.com/thamy_lopes8/status/1208151724080476165", "display_url": "twitter.com/thamy_lopes8/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:32:21.000Z", "id": "1208153190618804230", "edit_history_tweet_ids": ["1208153190618804230"], "author_id": "73171471", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:32:10.000Z", "id": "1208153145311973376", "edit_history_tweet_ids": ["1208153145311973376"], "author_id": "3093260841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suic\u00eddio\nE devem ter encontrado o anel dela e achado com certeza que ele era o assassino e se matou por causa da culpa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4299, "type": "Place", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:32:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "861063790070288384", "id": "1208153134608142336", "edit_history_tweet_ids": ["1208153134608142336"], "author_id": "1099649137438531586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208152652988723202"}], "text": "@SeriesTWBZ Quem assistir Gotham, pega altas refer\u00eancias em Esquadr\u00e3o Suicida\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:32:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "66579337", "id": "1208153101720526848", "edit_history_tweet_ids": ["1208153101720526848"], "author_id": "66579337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208152771066773511"}], "text": "Este no es suicida pero doy fe https://t.co/EGsYZQehPx", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/EGsYZQehPx", "expanded_url": "https://twitter.com/lanaaramangas/status/1208153101720526848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGsYZQehPx", "media_key": "3_1208153043293941760"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "frozen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hstyIesoul", "id": "1183758031085101058"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:31:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1183758031085101058", "id": "1208153006090403849", "edit_history_tweet_ids": ["1208153006090403849"], "author_id": "1043282027733233664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207791515579408386"}], "text": "@hstyIesoul esquadr\u00e3o suicida, frozen"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:31:36.000Z", "id": "1208153002084831237", "edit_history_tweet_ids": ["1208153002084831237"], "author_id": "126398249", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:31:08.000Z", "id": "1208152881498595330", "edit_history_tweet_ids": ["1208152881498595330"], "author_id": "379802812", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:30:36.000Z", "id": "1208152750812479500", "edit_history_tweet_ids": ["1208152750812479500"], "author_id": "4823272749", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:28:46.000Z", "id": "1208152286406443009", "edit_history_tweet_ids": ["1208152286406443009"], "author_id": "2353835041", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:28:26.000Z", "id": "1208152204579880960", "edit_history_tweet_ids": ["1208152204579880960"], "author_id": "1076800823479414785", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "FATAL"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "BuenaFe"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "LosR\u00edos"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "NI\u00d1A"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "BuenaFe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jovenesprod", "id": "399408136"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ni8cElWhPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jovenesprod/status/1208143177066205187/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ni8cElWhPQ", "media_key": "3_1208143171705806851"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:28:15.000Z", "id": "1208152159524675585", "edit_history_tweet_ids": ["1208152159524675585"], "author_id": "300717994", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208143177066205187"}], "text": "RT @jovenesprod: #FATAL\ud83d\ude22\nNI\u00d1A SE SUICIDA PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAN 5 D\u00d3LARES PARA AGASAJO en #BuenaFe #LosR\u00edos https://t.co/ni8cElWhPQ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "FATAL"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "BuenaFe"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "LosR\u00edos"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "NI\u00d1A"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "BuenaFe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jovenesprod", "id": "399408136"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ni8cElWhPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jovenesprod/status/1208143177066205187/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ni8cElWhPQ", "media_key": "3_1208143171705806851"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:27:34.000Z", "id": "1208151987147157507", "edit_history_tweet_ids": ["1208151987147157507"], "author_id": "363151887", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208143177066205187"}], "text": "RT @jovenesprod: #FATAL\ud83d\ude22\nNI\u00d1A SE SUICIDA PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAN 5 D\u00d3LARES PARA AGASAJO en #BuenaFe #LosR\u00edos https://t.co/ni8cElWhPQ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:26:29.000Z", "id": "1208151712197951488", "edit_history_tweet_ids": ["1208151712197951488"], "author_id": "4756314573", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208146252615102466"}], "text": "RT @PedroHSaavedra1: SIEMPRE NOS TUBO DE COJUDOS,DESDE EL 90 CUANDO NOS ENGA\u00d1O CON UNA YUCA GIGANTE Y SU TRACTOR,EL RESTO SOLO FUE PARA ROB\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:26:15.000Z", "id": "1208151656308912128", "edit_history_tweet_ids": ["1208151656308912128"], "author_id": "2354701689", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:26:05.000Z", "id": "1208151611513683969", "edit_history_tweet_ids": ["1208151611513683969"], "author_id": "1212202302", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:25:00.000Z", "id": "1208151338233815040", "edit_history_tweet_ids": ["1208151338233815040"], "author_id": "135793103", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Kklr8i0XPG", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:24:42.000Z", "id": "1208151263940136963", "edit_history_tweet_ids": ["1208151263940136963"], "author_id": "377448122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/Kklr8i0XPG"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 92, "tag": "PapoTorto"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "PapoTorto"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:24:42.000Z", "id": "1208151262555975680", "edit_history_tweet_ids": ["1208151262555975680"], "author_id": "1085676222946910209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "se a curiosidade matou o gato, que outras caracter\u00edsticas mataram outros animais? #PapoTorto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/QN8yidbU6e", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:24:41.000Z", "id": "1208151260580470784", "edit_history_tweet_ids": ["1208151260580470784"], "author_id": "1429304900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/QN8yidbU6e"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:24:38.000Z", "id": "1208151246491848705", "edit_history_tweet_ids": ["1208151246491848705"], "author_id": "2960217567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To na miss\u00e3o suicida de levar q cesta de natal, minha mochila pesada e mais uma sacola cheia de vidro"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:24:08.000Z", "id": "1208151121241481216", "edit_history_tweet_ids": ["1208151121241481216"], "author_id": "2500940186", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:23:49.000Z", "id": "1208151042485039105", "edit_history_tweet_ids": ["1208151042485039105"], "author_id": "3092004075", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:23:25.000Z", "id": "1208150943621165057", "edit_history_tweet_ids": ["1208150943621165057"], "author_id": "2783154811", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:22:27.000Z", "id": "1208150700288618503", "edit_history_tweet_ids": ["1208150700288618503"], "author_id": "950378571310288896", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "FATAL"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "BuenaFe"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "LosR\u00edos"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "NI\u00d1A"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "BuenaFe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jovenesprod", "id": "399408136"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ni8cElWhPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jovenesprod/status/1208143177066205187/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ni8cElWhPQ", "media_key": "3_1208143171705806851"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:22:08.000Z", "id": "1208150617065185281", "edit_history_tweet_ids": ["1208150617065185281"], "author_id": "316165401", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208143177066205187"}], "text": "RT @jovenesprod: #FATAL\ud83d\ude22\nNI\u00d1A SE SUICIDA PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAN 5 D\u00d3LARES PARA AGASAJO en #BuenaFe #LosR\u00edos https://t.co/ni8cElWhPQ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:21:25.000Z", "id": "1208150440191414280", "edit_history_tweet_ids": ["1208150440191414280"], "author_id": "1011223109515476992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, a pessoa tem que ser muito nefasta pra dizer que matou a ex por \"ci\u00fame\". Se eu pego um cara desses, eu fa\u00e7o picadinho."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "carlita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:21:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1208150374202384390", "edit_history_tweet_ids": ["1208150374202384390"], "author_id": "1150815835864424449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208133687759519749"}], "text": "@esquinabaja A defender a carlita y el suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 106, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Brittany Murphy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:21:09.000Z", "id": "1208150369173430285", "edit_history_tweet_ids": ["1208150369173430285"], "author_id": "2192995190", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208059048895090690"}], "text": "RT @avisosfunebres: 20/12/2009: a los 32 a\u00f1os se suicida la bella actriz, cantante y modelo Brittany Murphy. Es record\u00e1da por sus trabajos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Yuri"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.5929, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9ssica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Anagassen", "id": "2392903543"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:20:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2392903543", "id": "1208150221936611329", "edit_history_tweet_ids": ["1208150221936611329"], "author_id": "1189305711383252993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Anagassen  Ate agora eu desconfio da Yuri, desculpa, mas eu n\u00e3o consigo, como algu\u00e9m pode ser idiota ao ponto de fazer uma escalada suicida? \n\nPUTA QUE PARIU ela impediu a J\u00e9ssica de ficar como a impostora, COMO ELA SABIA CARALHO?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9516, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/eO0JIinTsY", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLgX94", "display_url": "dlvr.it/RLgX94"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/cxcnTn0gHO", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1208150099303383040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxcnTn0gHO", "media_key": "3_1208150097780887552"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:20:04.000Z", "id": "1208150099303383040", "edit_history_tweet_ids": ["1208150099303383040"], "author_id": "446328030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida y lo anuncia por Facebook en Puebla https://t.co/eO0JIinTsY https://t.co/cxcnTn0gHO"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "FATAL"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "BuenaFe"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "LosR\u00edos"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "NI\u00d1A"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "BuenaFe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jovenesprod", "id": "399408136"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ni8cElWhPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jovenesprod/status/1208143177066205187/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ni8cElWhPQ", "media_key": "3_1208143171705806851"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:19:46.000Z", "id": "1208150021868261377", "edit_history_tweet_ids": ["1208150021868261377"], "author_id": "1687345812", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208143177066205187"}], "text": "RT @jovenesprod: #FATAL\ud83d\ude22\nNI\u00d1A SE SUICIDA PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAN 5 D\u00d3LARES PARA AGASAJO en #BuenaFe #LosR\u00edos https://t.co/ni8cElWhPQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:19:07.000Z", "id": "1208149858122641412", "edit_history_tweet_ids": ["1208149858122641412"], "author_id": "137733029", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:18:21.000Z", "id": "1208149668330385409", "edit_history_tweet_ids": ["1208149668330385409"], "author_id": "1053973682526347264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quantas vezes voc\u00ea j\u00e1 se matou por algu\u00e9m/algo que te trocaria em uma semana???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/piEOOCnFMp", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf1DPPkpmhk.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:18:20.000Z", "id": "1208149662970056707", "edit_history_tweet_ids": ["1208149662970056707"], "author_id": "3061947238", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208143842400231430"}], "text": "RT @paulopinho2006: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/piEOOCnFMp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:17:03.000Z", "id": "1208149338972491776", "edit_history_tweet_ids": ["1208149338972491776"], "author_id": "143637697", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/AeaeAQXaO3", "expanded_url": "https://twitter.com/PalayeRoyale/status/1208120501895217152", "display_url": "twitter.com/PalayeRoyale/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:16:55.000Z", "id": "1208149306982748166", "edit_history_tweet_ids": ["1208149306982748166"], "author_id": "1015745833105592331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208120501895217152"}], "text": "parece o pijama q o get\u00falio vargas se matou https://t.co/AeaeAQXaO3"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:16:51.000Z", "id": "1208149287743434753", "edit_history_tweet_ids": ["1208149287743434753"], "author_id": "752886352237264896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolimontv", "id": "3072779788"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6CSFcfreE5", "expanded_url": "https://www.radiolimon.net/post/ni%C3%B1a-se-suicida-porque-sus-padres-no-ten%C3%ADan-5-d%C3%B3lares-para-agasajo", "display_url": "radiolimon.net/post/ni%C3%B1a\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/YfijwtujzG", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolimontv/status/1208130658406678528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YfijwtujzG", "media_key": "3_1208130651238653952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208130658406678528"}], "text": "RT @radiolimontv: NI\u00d1A SE SUICIDAD PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAS 5 D\u00d3LARES PARA AGASAJO\n\nhttps://t.co/6CSFcfreE5 https://t.co/YfijwtujzG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/piEOOCnFMp", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf1DPPkpmhk.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:16:43.000Z", "id": "1208149253660524544", "edit_history_tweet_ids": ["1208149253660524544"], "author_id": "929847565", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208143842400231430"}], "text": "RT @paulopinho2006: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/piEOOCnFMp"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:16:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "870625036377481216", "id": "1208149146953289728", "edit_history_tweet_ids": ["1208149146953289728"], "author_id": "804800762261991428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DiasMaikk", "id": "870625036377481216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208148755125551104"}], "text": "@DiasMaikk Eu choro de rir, lembrando o quanto a gente se matou rindo esse dia senhorrrr jdksksjskskdkkskdidkdkididor"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:15:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "3149694994", "id": "1208148900256911360", "edit_history_tweet_ids": ["1208148900256911360"], "author_id": "853568994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "text": "@DiegoCarton ahora que has cantado \u201cJoder como te echo de menos\u201d en tu tierra, para cuando m\u00fasica nueva? Pero t\u00fa no lo sabes? Amor a cuentagotas? Coraz\u00f3n suicida? \ud83d\udc40"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:15:13.000Z", "id": "1208148876668162049", "edit_history_tweet_ids": ["1208148876668162049"], "author_id": "1223347518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cu\u00e1ndo me propusieron crear el grupo  NORTE VENDETTA BOOKINGS jam\u00e1s pens\u00e9 que iva a ser m\u00e1s Peligroso que EL ESCUADR\u00d3N SUICIDA... \ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3 NOS VEMOS EN EL CUMPLEA\u00d1OS DE MI BUEN AMIGO @rodrigobarrientos_official junto... https://t.co/R7YLtTODIR", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/R7YLtTODIR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000979691254/posts/3566825260026762/", "display_url": "facebook.com/10000097969125\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:15:07.000Z", "id": "1208148854413115394", "edit_history_tweet_ids": ["1208148854413115394"], "author_id": "3378073864", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:14:07.000Z", "id": "1208148602582896640", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208148602582896640"], "author_id": "967544709022453760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida hoje"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:13:59.000Z", "id": "1208148566243446784", "edit_history_tweet_ids": ["1208148566243446784"], "author_id": "534892437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEsquadr\u00e3o suicida \u00e9 m\u00f3 daora\u201d\n\u201cStar Wars \u00e9 s\u00f3 uma espada que brilha\u201d \n\nPUTAMERDAHSUSJSJS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:13:26.000Z", "id": "1208148428661940227", "edit_history_tweet_ids": ["1208148428661940227"], "author_id": "377793680", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:13:17.000Z", "id": "1208148389612990464", "edit_history_tweet_ids": ["1208148389612990464"], "author_id": "1206672725428887552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando \u274c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:13:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "287882137", "id": "1208148379550846976", "edit_history_tweet_ids": ["1208148379550846976"], "author_id": "331307976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sofia_robledo98", "id": "287882137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207860444901150721"}], "text": "@sofia_robledo98 Cuando en 3 idiotas (2009) un alumno se suicida, entonces el maestro se burla pero otro le responde \"no fue suicidio, fue homicidio\". Ptm, creo que influy\u00f3 mucho en c\u00f3mo soy ahora."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:12:20.000Z", "id": "1208148152475439104", "edit_history_tweet_ids": ["1208148152475439104"], "author_id": "336776384", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.608, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 127, "end": 142, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Loncheras Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "edionisio16", "id": "132684805"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "omarmariluz", "id": "554764009"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:12:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "9075022", "id": "1208148151565246464", "edit_history_tweet_ids": ["1208148151565246464"], "author_id": "939134848483999745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208128945931063302"}], "text": "@RPPNoticias @edionisio16 @omarmariluz Bien Ollanta! Cierrales la boca a tanto fujiapristas que repiten creaciones del suicida Loncheras Garcia!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:12:19.000Z", "id": "1208148147899383814", "edit_history_tweet_ids": ["1208148147899383814"], "author_id": "334151863", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208146252615102466"}], "text": "RT @PedroHSaavedra1: SIEMPRE NOS TUBO DE COJUDOS,DESDE EL 90 CUANDO NOS ENGA\u00d1O CON UNA YUCA GIGANTE Y SU TRACTOR,EL RESTO SOLO FUE PARA ROB\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "Max"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4155, "type": "Other", "normalized_text": "Church"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:12:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "3060201963", "id": "1208148103926362112", "edit_history_tweet_ids": ["1208148103926362112"], "author_id": "3571470753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207753854428819456"}], "text": "@ChupaEsseJunior Vamos analisar o cen\u00e1rio: se olharem ao lado do bule na janela temos ainda dois dedos de soju creio eu na garrafa. Das duas uma ou Max matou a garrafa sozinho, ou botou tudo no ch\u00e1 para as pessoas pensarem que ele n\u00e3o bebe... cara de santo menino da Church..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 203, "probability": 0.5015, "type": "Other", "normalized_text": "rodrigobarrientos_official"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/FI59zVEEj7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6T3_AfiyxQ/?igshid=18cbr8ls0nusi", "display_url": "instagram.com/p/B6T3_AfiyxQ/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:12:00.000Z", "id": "1208148070120116224", "edit_history_tweet_ids": ["1208148070120116224"], "author_id": "1223347518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cu\u00e1ndo me propusieron crear el grupo  NORTE VENDETTA BOOKINGS jam\u00e1s pens\u00e9 que iva a ser m\u00e1s Peligroso que EL ESCUADR\u00d3N SUICIDA... \ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3 NOS VEMOS EN EL CUMPLEA\u00d1OS DE MI BUEN AMIGO rodrigobarrientos_official junto a\u2026 https://t.co/FI59zVEEj7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:11:53.000Z", "id": "1208148039959031808", "edit_history_tweet_ids": ["1208148039959031808"], "author_id": "74875577", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/4L5gFGSbdW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005621984470/posts/1188406591356729/", "display_url": "facebook.com/10000562198447\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:10:57.000Z", "id": "1208147802691256320", "edit_history_tweet_ids": ["1208147802691256320"], "author_id": "1715852484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dar o nome do filho pra Itachi n\u00e3o \u00e9 ser suicida em potencial? https://t.co/4L5gFGSbdW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/piEOOCnFMp", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf1DPPkpmhk.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:10:39.000Z", "id": "1208147727428804609", "edit_history_tweet_ids": ["1208147727428804609"], "author_id": "1113557433849454593", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208143842400231430"}], "text": "RT @paulopinho2006: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/piEOOCnFMp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.3825, "type": "Organization", "normalized_text": "USP"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:10:14.000Z", "id": "1208147625536610304", "edit_history_tweet_ids": ["1208147625536610304"], "author_id": "981977443803303937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "s\u00f3 quero dizer que meu namorado formou hoje na USP e eu estou muito feliz por ele porque sei o quanto ele se matou por esse curso &lt;333\ns\u00f3 to triste que eu n\u00e3o pude estar l\u00e1 pra ver...."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:10:08.000Z", "id": "1208147597149581313", "edit_history_tweet_ids": ["1208147597149581313"], "author_id": "127052087", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:09:55.000Z", "id": "1208147544032890882", "edit_history_tweet_ids": ["1208147544032890882"], "author_id": "157135204", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:09:30.000Z", "id": "1208147439028506624", "edit_history_tweet_ids": ["1208147439028506624"], "author_id": "105505803", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:09:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "713840460821884928", "id": "1208147329737465858", "edit_history_tweet_ids": ["1208147329737465858"], "author_id": "1001993858929053697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bayernswift", "id": "1286283919072141313"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208015636061999104"}], "text": "@bayernswift @itsmeflopito Imagina se a igreja cat\u00f3lica tivesse que reembolsar td mundo que ela ofendeu (matou, perseguiu, etc) durante os s\u00e9culos?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QawoS0cIni", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf085Y00Ia4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:08:33.000Z", "id": "1208147201475719168", "edit_history_tweet_ids": ["1208147201475719168"], "author_id": "523572529", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208137087574253568"}], "text": "RT @CGuedes1906: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/QawoS0cIni"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:08:06.000Z", "id": "1208147087923326976", "edit_history_tweet_ids": ["1208147087923326976"], "author_id": "2334970492", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208036664821587973"}], "text": "RT @XavierFiestas: 5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 113, "probability": 0.8977, "type": "Other", "normalized_text": "Los Dos Papas, 2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Sra_Queso", "id": "21166092"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:07:51.000Z", "id": "1208147024698204160", "edit_history_tweet_ids": ["1208147024698204160"], "author_id": "922334737611583488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208129569229688832"}], "text": "RT @Sra_Queso: \"\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?, Se sube a su ego y se deja caer desde ah\u00ed\".\n\n- Los Dos Papas, 2019."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3295, "type": "Person", "normalized_text": "OnLine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IpanemagirlBing", "id": "27544225"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:07:40.000Z", "id": "1208146976799256576", "edit_history_tweet_ids": ["1208146976799256576"], "author_id": "1206669185524236288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208082819521507328"}], "text": "RT @IpanemagirlBing: El Universal OnLine. la madre de la presunta suicida informa que esta falleci\u00f3 de un ataque de epilepsia, enfermedad q\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:07:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083795353474871298", "id": "1208146940850032641", "edit_history_tweet_ids": ["1208146940850032641"], "author_id": "1196834956783304709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "Daylightr13", "id": "913927130001666048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208141054278619136"}], "text": "@Julio56320616 @lipesaylor @Daylightr13 @gifnation1814 Kkkkkkkkk matou o f\u00e3 do que se acha deus \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 215, "tag": "FueraDelincuentes"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:07:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1208146928900411392", "edit_history_tweet_ids": ["1208146928900411392"], "author_id": "42171926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial La delincuencia se potenciado gracias a tu jefe, maestro y gu\u00eda el SUICIDA Alan Garc\u00eda que sac\u00f3 de las c\u00e1rceles a + de 5000 delincuentes a $, 10K  por mocha. #FueraDelincuentes"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:07:00.000Z", "id": "1208146808485994496", "edit_history_tweet_ids": ["1208146808485994496"], "author_id": "851212923473199111", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208146252615102466"}], "text": "RT @PedroHSaavedra1: SIEMPRE NOS TUBO DE COJUDOS,DESDE EL 90 CUANDO NOS ENGA\u00d1O CON UNA YUCA GIGANTE Y SU TRACTOR,EL RESTO SOLO FUE PARA ROB\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-20T22:06:20.000Z", "id": "1208146642534313986", "edit_history_tweet_ids": ["1208146642534313986"], "author_id": "1008012878866247681", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GrupoBeatrice", "id": "132364263"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hi48ALFWU4", "expanded_url": "http://disq.us/t/3kkb6lw", "display_url": "disq.us/t/3kkb6lw"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:06:07.000Z", "id": "1208146588151025666", "edit_history_tweet_ids": ["1208146588151025666"], "author_id": "42271371", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208141091171655681"}], "text": "RT @GrupoBeatrice: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/hi48ALFWU4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:06:02.000Z", "id": "1208146566680371201", "edit_history_tweet_ids": ["1208146566680371201"], "author_id": "570046369", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:05:58.000Z", "id": "1208146552155451392", "edit_history_tweet_ids": ["1208146552155451392"], "author_id": "980553069376221184", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9913, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nicxtinx", "id": "2681245928"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "tomilabriola", "id": "338022923"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:05:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "2681245928", "id": "1208146367274790913", "edit_history_tweet_ids": ["1208146367274790913"], "author_id": "1142219429205426176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208145404723957760"}], "text": "@nicxtinx @tomilabriola Si le sal\u00eds a jugar a River te pinta la cara. A\u00f1os de funcionamiento. Es suicida salirle a jugar cuando ellos juegan mejor que nunca en todo el ciclo Gallardo. 4-4-2 y aprovechar la que se tenga para convertir. Hay que mejorar mucho defensivamente. A los dem\u00e1s capaz si les salgo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 184, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA PEREZ"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/gO5PhDF6eq", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioGarciaOrd1/status/1208010731402203136", "display_url": "twitter.com/JulioGarciaOrd\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:04:47.000Z", "id": "1208146252615102466", "edit_history_tweet_ids": ["1208146252615102466"], "author_id": "913866515971297280", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208010731402203136"}], "text": "SIEMPRE NOS TUBO DE COJUDOS,DESDE EL 90 CUANDO NOS ENGA\u00d1O CON UNA YUCA GIGANTE Y SU TRACTOR,EL RESTO SOLO FUE PARA ROBAR PARA TODA LA FAMILIA MISMA ESCUELA DEL SUICIDA ALAN GARCIA PEREZ. https://t.co/gO5PhDF6eq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.447, "type": "Person", "normalized_text": "MAMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:04:41.000Z", "id": "1208146228736905216", "edit_history_tweet_ids": ["1208146228736905216"], "author_id": "544633532", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208141533150494720"}], "text": "RT @LUISVERASTEGU19: @salvajedigital Si MAMI, si. Tu eres sant\u00edsima y pura..... ALCAHUETA del SUICIDA PR\u00d3FUGO"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:04:11.000Z", "id": "1208146103071387649", "edit_history_tweet_ids": ["1208146103071387649"], "author_id": "604594997", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "beas_life", "id": "1535968811278540801"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208113914023759872"}], "text": "RT @beas_life: Se mais alguem duvida da minha sexualidade pq \"NaO TenS CArA de LEsbicA\" \nEU NAO RESPONDO POR MIM.  EU DOU PORRADA SE MATAR\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:04:05.000Z", "id": "1208146077054050305", "edit_history_tweet_ids": ["1208146077054050305"], "author_id": "50093457", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:01:54.000Z", "id": "1208145527952625666", "edit_history_tweet_ids": ["1208145527952625666"], "author_id": "1166728547320418305", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:01:53.000Z", "id": "1208145520922943489", "edit_history_tweet_ids": ["1208145520922943489"], "author_id": "1628401608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207802202821144576"}], "text": "Me met\u00eda cosas adentro de la nariz, y tragaba monedas y anillos. Suicida y pelotudisima desde siempre https://t.co/tioYIgrfsV", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/tioYIgrfsV", "expanded_url": "https://twitter.com/effggrr/status/1207802202821144576", "display_url": "twitter.com/effggrr/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:01:51.000Z", "id": "1208145513805205505", "edit_history_tweet_ids": ["1208145513805205505"], "author_id": "769337266967867392", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QawoS0cIni", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf085Y00Ia4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:01:42.000Z", "id": "1208145474563252226", "edit_history_tweet_ids": ["1208145474563252226"], "author_id": "54607123", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208137087574253568"}], "text": "RT @CGuedes1906: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/QawoS0cIni"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:01:41.000Z", "id": "1208145474072588288", "edit_history_tweet_ids": ["1208145474072588288"], "author_id": "1207021512261287937", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:01:38.000Z", "id": "1208145458578821120", "edit_history_tweet_ids": ["1208145458578821120"], "author_id": "186660470", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/piEOOCnFMp", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf1DPPkpmhk.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:01:29.000Z", "id": "1208145420028928002", "edit_history_tweet_ids": ["1208145420028928002"], "author_id": "24363548", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208143842400231430"}], "text": "RT @paulopinho2006: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/piEOOCnFMp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/piEOOCnFMp", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf1DPPkpmhk.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:01:15.000Z", "id": "1208145362869006336", "edit_history_tweet_ids": ["1208145362869006336"], "author_id": "709416171079114752", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208143842400231430"}], "text": "RT @paulopinho2006: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/piEOOCnFMp"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-20T22:00:10.000Z", "id": "1208145089421365250", "edit_history_tweet_ids": ["1208145089421365250"], "author_id": "2777579626", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208137516697686016"}], "text": "RT @JohnRee96932616: G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, sui\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:59:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1048619771347046400", "id": "1208144990070812672", "edit_history_tweet_ids": ["1208144990070812672"], "author_id": "984037573810155520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "PriscilianoManu", "id": "1070771809"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "OnlineFighterVe", "id": "402364514"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "apismeliferaerf", "id": "2427353925"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "Corsarionegro5", "id": "2370721916"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "VENEZUELAindept", "id": "985998753466339329"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "WilfredoNc", "id": "1290149083"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "SOYJULIA9", "id": "1187847405099802625"}, {"start": 127, "end": 140, "username": "MirafloresEl", "id": "1204114528306442240"}, {"start": 141, "end": 150, "username": "malu1508", "id": "137930016"}, {"start": 151, "end": 164, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 165, "end": 174, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 175, "end": 190, "username": "antoniovaldez6", "id": "322977843"}, {"start": 191, "end": 203, "username": "AquiJodio57", "id": "84202597"}, {"start": 204, "end": 220, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 221, "end": 229, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 230, "end": 239, "username": "LATOTY12", "id": "1179937568902832128"}, {"start": 240, "end": 251, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 252, "end": 265, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "Ferdarknesss", "id": "148221521"}, {"start": 280, "end": 292, "username": "urbimaria37", "id": "781240275322765312"}, {"start": 293, "end": 302, "username": "cesl0120", "id": "138587346"}, {"start": 303, "end": 316, "username": "resident1186", "id": "135041312"}, {"start": 317, "end": 325, "username": "Klobo91", "id": "2511202087"}, {"start": 326, "end": 342, "username": "joseanibalochoa", "id": "1135010689"}, {"start": 343, "end": 355, "username": "LuisCifer15", "id": "1109484649028481025"}, {"start": 356, "end": 370, "username": "Vzla_asediada", "id": "153123153"}, {"start": 371, "end": 387, "username": "Sanchez07165296", "id": "1203314259133968385"}, {"start": 388, "end": 396, "username": "Monknk1", "id": "1040626579121025025"}, {"start": 397, "end": 413, "username": "stramagliarosa5", "id": "4016748629"}, {"start": 423, "end": 431, "username": "riseval", "id": "218897359"}, {"start": 432, "end": 442, "username": "criszuela", "id": "875970470"}, {"start": 443, "end": 456, "username": "Julio14_1816", "id": "217682696"}, {"start": 457, "end": 464, "username": "KvNz74", "id": "1073342564265353216"}, {"start": 465, "end": 477, "username": "HUS07777781", "id": "1189639002871255040"}, {"start": 478, "end": 487, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 488, "end": 501, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 502, "end": 516, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 517, "end": 532, "username": "gonzalolezama1", "id": "518154932"}, {"start": 533, "end": 542, "username": "40_MoraW", "id": "945966933857402880"}, {"start": 543, "end": 554, "username": "gechirinos", "id": "1362642510"}, {"start": 555, "end": 571, "username": "luigisubversivo", "id": "987148548"}, {"start": 572, "end": 583, "username": "Psicopotro", "id": "254709818"}, {"start": 584, "end": 594, "username": "aidrogo77", "id": "56113369"}, {"start": 595, "end": 607, "username": "OyoqueSilva", "id": "937298234816499712"}, {"start": 608, "end": 619, "username": "ojopelao22", "id": "116634233"}, {"start": 637, "end": 648, "username": "GisselEscu", "id": "463379295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208131544507916288"}], "text": "@licpcruz2 @PriscilianoManu @OnlineFighterVe @apismeliferaerf @Corsarionegro5 @OJOVENE @VENEZUELAindept @WilfredoNc @SOYJULIA9 @MirafloresEl @malu1508 @RadaGonzalez @Viejis39 @antoniovaldez6 @AquiJodio57 @Samurai16157668 @Fredypm @LATOTY12 @neliafique @anibalrgi890 @Ferdarknesss @urbimaria37 @cesl0120 @resident1186 @Klobo91 @joseanibalochoa @LuisCifer15 @Vzla_asediada @Sanchez07165296 @Monknk1 @stramagliarosa5 @JJPINEL @riseval @criszuela @Julio14_1816 @KvNz74 @HUS07777781 @ArjosanS @rodarellanob @saintmayo1981 @gonzalolezama1 @40_MoraW @gechirinos @luigisubversivo @Psicopotro @aidrogo77 @OyoqueSilva @ojopelao22 @pensado_siempre @GisselEscu Claro... los gobiernos tienen que administrar todas las empresas ruinosas que emprenden los liberales, pero eso s\u00ed, resarc\u00edendoles de la inversi\u00f3n. Oiga... el \u00fanico liberal honrado es el que se suicida cuando quiebra."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:59:39.000Z", "id": "1208144959704117250", "edit_history_tweet_ids": ["1208144959704117250"], "author_id": "4707106948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mano o pai da minha amg se matou, q triste \ud83d\ude2d"}, {"lang": "ja", "created_at": "2019-12-20T21:59:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1208144955564183552", "edit_history_tweet_ids": ["1208144955564183552"], "author_id": "857446602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208144089826283520"}], "text": "@el_tope_suicida \u305d\u3093\u306a\u611f\u3058\u306e\u751f\u7269\u306e\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u3067\u63cf\u304d\u307e\u3057\u305f\uff01"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:59:30.000Z", "id": "1208144923616317440", "edit_history_tweet_ids": ["1208144923616317440"], "author_id": "386891546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nunca es un buen momento para quedarte sin wifi, pero cuando est\u00e1 lloviendo y no tenes ni una chota para hacer es casi suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:59:01.000Z", "id": "1208144800781864961", "edit_history_tweet_ids": ["1208144800781864961"], "author_id": "379446462", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laurinhapace", "id": "3391314070"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:59:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "3391314070", "id": "1208144794968625157", "edit_history_tweet_ids": ["1208144794968625157"], "author_id": "3389669056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208035151399264256"}], "text": "@laurinhapace Laura, tu mora em casa ou em pr\u00e9dio? Fiquei na d\u00favida se o rato se suicidou ou n\u00e3o kkk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:58:54.000Z", "id": "1208144770062864386", "edit_history_tweet_ids": ["1208144770062864386"], "author_id": "500951723", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fraisku", "id": "2192541632"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ManuelRevilla57", "id": "2248531165"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Speedmaster72", "id": "448818093"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "Marialovessea", "id": "2217533588"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "jesus_izq", "id": "318575691"}, {"start": 71, "end": 78, "username": "jblpaz", "id": "830927202"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "josepmuntpros", "id": "981521706"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "jafgaqt", "id": "2501142379"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "carmartinprieto", "id": "411676422"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "TipoMaterial", "id": "388228748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208070160898244608"}], "text": "RT @fraisku: @ManuelRevilla57 @Speedmaster72 @Marialovessea @jesus_izq @jblpaz @josepmuntpros @jafgaqt @carmartinprieto @TipoMaterial @Rm_A\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Rimoli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tulmag", "id": "950139017655455744"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:58:29.000Z", "id": "1208144665976954880", "edit_history_tweet_ids": ["1208144665976954880"], "author_id": "89759276", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208031409862041600"}], "text": "RT @Tulmag: Cosme Rimoli costuma escrever muita bobagem mas aqui ele matou a pau. \n\nVale lembrar que o clube que mais fez lobby por esse PR\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:58:24.000Z", "id": "1208144647022886913", "edit_history_tweet_ids": ["1208144647022886913"], "author_id": "152392114", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-20T21:57:51.000Z", "id": "1208144507302232064", "edit_history_tweet_ids": ["1208144507302232064"], "author_id": "1153667954145406976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208137516697686016"}], "text": "RT @JohnRee96932616: G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.648, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:56:54.000Z", "id": "1208144269233598464", "geo": {"place_id": "854d204f723c243c"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208144269233598464"], "author_id": "809224209104850949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "13 anos sem falar com o pia e hoje ele se suicida, vai com Deus meu irm\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/piEOOCnFMp", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf1DPPkpmhk.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:56:37.000Z", "id": "1208144195392815109", "edit_history_tweet_ids": ["1208144195392815109"], "author_id": "176570576", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208143842400231430"}], "text": "RT @paulopinho2006: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/piEOOCnFMp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:56:09.000Z", "id": "1208144078736633857", "edit_history_tweet_ids": ["1208144078736633857"], "author_id": "1940632165", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3848, "type": "Person", "normalized_text": "Veleu"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:56:08.000Z", "id": "1208144075800616961", "edit_history_tweet_ids": ["1208144075800616961"], "author_id": "1094646540562505728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De se comparar, n\u00e3o... Voc\u00ea \u00e9 voc\u00ea. E isso \u00e9 o melhor de tudo. \n\nTenho muito a agradecer a esse ano, apesar de ele ter me massacrado. Veleu 2019, voc\u00ea n\u00e3o me matou, n\u00e3o me tirou tudo, na verdade voc\u00ea me deu algumas coisas, e uma delas, foi a alegria de ver pessoas caindo +"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:56:08.000Z", "id": "1208144075087601664", "edit_history_tweet_ids": ["1208144075087601664"], "author_id": "709087529899835392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O rei morreu porque matou uma abelha kkkkkkkkkkkkkkkkkk mano kkkkkkkkk vai se fuder"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AndorCrain", "id": "39804437"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Yzhx1a8Xby", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf029AhlHTE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:56:07.000Z", "id": "1208144071694393346", "edit_history_tweet_ids": ["1208144071694393346"], "author_id": "1081952588063559680", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208130648097071104"}], "text": "RT @AndorCrain: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/Yzhx1a8Xby"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.6346, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:56:05.000Z", "id": "1208144063125491718", "edit_history_tweet_ids": ["1208144063125491718"], "author_id": "977212651", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "Que Jesus tenha miseric\u00f3rdia desse menino que se matou e possa receber ele no c\u00e9u! \u00c9 triste saber que mais uma pessoa n\u00e3o conseguiu suportar. Sabe queridos, n\u00f3s temos que cuidar dessas pessoas, TEMOS! A vida \u00e9 dom de Deus, \u00e9 um presente.N\u00f3s precisamos cuidar uns dos outros SEMPRE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 33, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "X"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:55:41.000Z", "id": "1208143963946913793", "edit_history_tweet_ids": ["1208143963946913793"], "author_id": "11855882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tu suegra: \u00bfhab\u00e9is visto la peli X?\nT\u00fa: no, no la he visto.\nTu suegra: al final ella se suicida, \u00bfno? (pregunta al resto de la familia)\nEl resto: s\u00ed, al final se suicida.\n\nFamilia que hace spoilers unida permanece unida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/CLnNAxDRkY", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf1DWxSferU.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:55:41.000Z", "id": "1208143962403483648", "edit_history_tweet_ids": ["1208143962403483648"], "author_id": "141328604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/CLnNAxDRkY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/piEOOCnFMp", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf1DPPkpmhk.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:55:28.000Z", "id": "1208143909081276418", "edit_history_tweet_ids": ["1208143909081276418"], "author_id": "177638579", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208143842400231430"}], "text": "RT @paulopinho2006: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/piEOOCnFMp"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-20T21:55:23.000Z", "id": "1208143886671138823", "edit_history_tweet_ids": ["1208143886671138823"], "author_id": "994255156278693889", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208137516873920515"}], "text": "RT @BlackMa26865702: G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/piEOOCnFMp", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf1DPPkpmhk.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:55:12.000Z", "id": "1208143842400231430", "edit_history_tweet_ids": ["1208143842400231430"], "author_id": "268925776", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/piEOOCnFMp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QawoS0cIni", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf085Y00Ia4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:54:55.000Z", "id": "1208143767850692609", "edit_history_tweet_ids": ["1208143767850692609"], "author_id": "891603310041497600", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208137087574253568"}], "text": "RT @CGuedes1906: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/QawoS0cIni"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5504, "type": "Organization", "normalized_text": "RCP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BeatrizAC10", "id": "903221741375422464"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/RW2NYIsyqP", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1207997018813153280", "display_url": "twitter.com/psicourgencias\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:54:10.000Z", "id": "1208143581740961792", "edit_history_tweet_ids": ["1208143581740961792"], "author_id": "984905489191440384", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208003227385573376"}], "text": "RT @BeatrizAC10: Si sabemos hacer RCP por qu\u00e9 no aprendemos el manejo del paciente suicida? https://t.co/RW2NYIsyqP"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:53:56.000Z", "id": "1208143521191997441", "edit_history_tweet_ids": ["1208143521191997441"], "author_id": "2883436349", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:53:41.000Z", "id": "1208143460110422017", "edit_history_tweet_ids": ["1208143460110422017"], "author_id": "2742918667", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5504, "type": "Organization", "normalized_text": "RCP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BeatrizAC10", "id": "903221741375422464"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/RW2NYIsyqP", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1207997018813153280", "display_url": "twitter.com/psicourgencias\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:53:11.000Z", "id": "1208143334889459714", "edit_history_tweet_ids": ["1208143334889459714"], "author_id": "422045971", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208003227385573376"}], "text": "RT @BeatrizAC10: Si sabemos hacer RCP por qu\u00e9 no aprendemos el manejo del paciente suicida? https://t.co/RW2NYIsyqP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4649, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.7448, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:53:06.000Z", "id": "1208143311694901249", "edit_history_tweet_ids": ["1208143311694901249"], "author_id": "239661920", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207850582658240512"}], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial deber\u00eda publicitar toda las \u00f3rdenes del suicida AG para masacrar en el Front\u00f3n, Baguazo y Moqueguazo.\nPublici\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:53:00.000Z", "id": "1208143288714354688", "edit_history_tweet_ids": ["1208143288714354688"], "author_id": "551414681", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "FATAL"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "BuenaFe"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "LosR\u00edos"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "NI\u00d1A"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "BuenaFe"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ni8cElWhPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jovenesprod/status/1208143177066205187/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ni8cElWhPQ", "media_key": "3_1208143171705806851"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:52:34.000Z", "id": "1208143177066205187", "edit_history_tweet_ids": ["1208143177066205187"], "author_id": "399408136", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "text": "#FATAL\ud83d\ude22\nNI\u00d1A SE SUICIDA PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAN 5 D\u00d3LARES PARA AGASAJO en #BuenaFe #LosR\u00edos https://t.co/ni8cElWhPQ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:52:16.000Z", "id": "1208143102579367937", "edit_history_tweet_ids": ["1208143102579367937"], "author_id": "301590181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es cuando neta digo pinche mundo mierda \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24 https://t.co/Iw0n9JRHju", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Iw0n9JRHju", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:52:04.000Z", "id": "1208143054181412864", "edit_history_tweet_ids": ["1208143054181412864"], "author_id": "594150774", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ceTPdoYblr", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf1Cb_iQ5lI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:51:47.000Z", "id": "1208142980885946368", "edit_history_tweet_ids": ["1208142980885946368"], "author_id": "1186657922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/ceTPdoYblr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:51:34.000Z", "id": "1208142927001731077", "edit_history_tweet_ids": ["1208142927001731077"], "author_id": "2431491281", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 110, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bergoglio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:51:26.000Z", "id": "1208142893556420611", "edit_history_tweet_ids": ["1208142893556420611"], "author_id": "544633532", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208137631038660608"}], "text": "RT @miracomome: \"C\u00f3mo se suicida un argentino?....\nSe sube a su propio ego,y salta desde all\u00ed!\".Jorge Bergoglio."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Montero"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4303, "type": "Person", "normalized_text": "depor"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:50:58.000Z", "id": "1208142774467473408", "geo": {"place_id": "6c1be133511970bc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208142774467473408"], "author_id": "1147871090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Montero del depor es un puto suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:50:55.000Z", "id": "1208142761624510465", "edit_history_tweet_ids": ["1208142761624510465"], "author_id": "985264984916709382", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fraisku", "id": "2192541632"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ManuelRevilla57", "id": "2248531165"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Speedmaster72", "id": "448818093"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "Marialovessea", "id": "2217533588"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "jesus_izq", "id": "318575691"}, {"start": 71, "end": 78, "username": "jblpaz", "id": "830927202"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "josepmuntpros", "id": "981521706"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "jafgaqt", "id": "2501142379"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "carmartinprieto", "id": "411676422"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "TipoMaterial", "id": "388228748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208070160898244608"}], "text": "RT @fraisku: @ManuelRevilla57 @Speedmaster72 @Marialovessea @jesus_izq @jblpaz @josepmuntpros @jafgaqt @carmartinprieto @TipoMaterial @Rm_A\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:50:52.000Z", "id": "1208142748353794048", "edit_history_tweet_ids": ["1208142748353794048"], "author_id": "1113068239221776385", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Rimoli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tulmag", "id": "950139017655455744"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:50:47.000Z", "id": "1208142728044974085", "edit_history_tweet_ids": ["1208142728044974085"], "author_id": "40573664", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208031409862041600"}], "text": "RT @Tulmag: Cosme Rimoli costuma escrever muita bobagem mas aqui ele matou a pau. \n\nVale lembrar que o clube que mais fez lobby por esse PR\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:50:20.000Z", "id": "1208142615759200257", "edit_history_tweet_ids": ["1208142615759200257"], "author_id": "1133150677335781376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tabelinha dos \"corrompidos\"\ud83d\ude08\n\n- j\u00e1 roubou+10\n-corta fila+10\n-sexo antes do casamento+10\n-beijo em pessoa do msm sexo+10\n-pegou pessoas mais velhas+10\n-matou aula+10\n-colou na prova+10\n-mentiu pr conseguir algo+10\n-traiu+10\n-se masturba+10\n-\u00e9 viciado em algo+10\n\nme:60"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "Sabrine"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00falio"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6709, "type": "Other", "normalized_text": "Kassia"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6933, "type": "Other", "normalized_text": "Sabine"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00falio"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "Kassia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:49:58.000Z", "id": "1208142525048995840", "edit_history_tweet_ids": ["1208142525048995840"], "author_id": "2752889657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ano passado a Sabrine e o J\u00falio brigando pra ver quem me dava parab\u00e9ns primeiro, quem ganhou: Kassia, pois\n- Sabine dormiu\n- J\u00falio se atrasou \n\n*B\u00f4nus: Kassia quase me matou de susto enquanto eu dormia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:49:51.000Z", "id": "1208142493356826632", "edit_history_tweet_ids": ["1208142493356826632"], "author_id": "110605400", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:49:34.000Z", "id": "1208142423714648064", "edit_history_tweet_ids": ["1208142423714648064"], "author_id": "35034459", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fraisku", "id": "2192541632"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ManuelRevilla57", "id": "2248531165"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Speedmaster72", "id": "448818093"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "Marialovessea", "id": "2217533588"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "jesus_izq", "id": "318575691"}, {"start": 71, "end": 78, "username": "jblpaz", "id": "830927202"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "josepmuntpros", "id": "981521706"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "jafgaqt", "id": "2501142379"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "carmartinprieto", "id": "411676422"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "TipoMaterial", "id": "388228748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208070160898244608"}], "text": "RT @fraisku: @ManuelRevilla57 @Speedmaster72 @Marialovessea @jesus_izq @jblpaz @josepmuntpros @jafgaqt @carmartinprieto @TipoMaterial @Rm_A\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:49:33.000Z", "id": "1208142419377688578", "edit_history_tweet_ids": ["1208142419377688578"], "author_id": "901470167259127809", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:48:39.000Z", "id": "1208142193459896321", "geo": {"place_id": "854d204f723c243c"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208142193459896321"], "author_id": "809224209104850949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "mano como \u00e9 poss\u00edvel\nconsegui um n\u00famero de um amigo de muitos anos, conversando numa boa fiquei uns 3 dias se falar com o pia e hoje ele se suicidou\nto chorando e n\u00e3o \u00e9 pouco"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6953, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ca\u30df\u3055\u3093"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6329, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-12-20T21:48:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1208142130088046592", "edit_history_tweet_ids": ["1208142130088046592"], "author_id": "4693716194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208141045520879616"}], "text": "@el_tope_suicida \u304a\u304a\u3049\u3063\uff01\u3082\u3061\u308d\u3093\u3082\u3061\u308d\u3093\u697d\u3057\u307f\u307e\u3059\u305c\u3044(^-^)\u266a\n\n\u305d\u3046\u305d\u3046\u3001\u4e00\u5ea6\u805e\u3044\u3066\u304a\u304d\u305f\u304b\u3063\u305f\u3093\u3084\u3051\u3069\u201c\u30ca\u30df\u3055\u3093\u201dTwitter\u3084\u3081\u305f\u306e\uff1f"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:48:01.000Z", "id": "1208142033950531584", "edit_history_tweet_ids": ["1208142033950531584"], "author_id": "2350755918", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolimontv", "id": "3072779788"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6CSFcfreE5", "expanded_url": "https://www.radiolimon.net/post/ni%C3%B1a-se-suicida-porque-sus-padres-no-ten%C3%ADan-5-d%C3%B3lares-para-agasajo", "display_url": "radiolimon.net/post/ni%C3%B1a\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/YfijwtujzG", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolimontv/status/1208130658406678528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YfijwtujzG", "media_key": "3_1208130651238653952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208130658406678528"}], "text": "RT @radiolimontv: NI\u00d1A SE SUICIDAD PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAS 5 D\u00d3LARES PARA AGASAJO\n\nhttps://t.co/6CSFcfreE5 https://t.co/YfijwtujzG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QawoS0cIni", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf085Y00Ia4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:47:54.000Z", "id": "1208142002593906689", "edit_history_tweet_ids": ["1208142002593906689"], "author_id": "474069375", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208137087574253568"}], "text": "RT @CGuedes1906: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/QawoS0cIni"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5042, "type": "Person", "normalized_text": "caio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Melzinhaaaw", "id": "3084918625"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:47:43.000Z", "id": "1208141959296159744", "edit_history_tweet_ids": ["1208141959296159744"], "author_id": "1242208370", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208134965461999623"}], "text": "RT @Melzinhaaaw: o mist\u00e9rio que ronda a galera do fundamental \u00e9: ser\u00e1 que o caio batata se matou ou n\u00e3o?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4348, "type": "Other", "normalized_text": "Valentina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:47:40.000Z", "id": "1208141943080988673", "geo": {"place_id": "c62d7f176452179b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208141943080988673"], "author_id": "1656212412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Valentina quase me matou do cora\u00e7\u00e3o agora, fui limpar o banheiro quando voltei pra sala ela nao tava aqui, sai correndo procurando ela nos quarto e quando chego na \u00e1rea ela deitada em cima da bola na grama............ mano imagina se o port\u00e3o ta aberto e esse serzinho pequeno sai"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "suzane richtofen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moreiraviw", "id": "964709709566611457"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:47:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "964709709566611457", "id": "1208141778194448384", "edit_history_tweet_ids": ["1208141778194448384"], "author_id": "1059891542834458625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208140902084034560"}], "text": "@moreiraviw cara a foto dela e da suzane richtofen aqla q matou os pais, qq se espera d uma pessoa dessa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Luto"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "darkwillpower", "id": "1444881529"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:46:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1444881529", "id": "1208141760775557121", "edit_history_tweet_ids": ["1208141760775557121"], "author_id": "191497233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208141519674318848"}], "text": "@darkwillpower Luto n\u00e3o precisa que ele fica vivo, mas se considerar que a Disney matou o personagem com heterossexualidade ent\u00e3o pode"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:46:40.000Z", "id": "1208141692844548102", "edit_history_tweet_ids": ["1208141692844548102"], "author_id": "2217533588", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fraisku", "id": "2192541632"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ManuelRevilla57", "id": "2248531165"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Speedmaster72", "id": "448818093"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "Marialovessea", "id": "2217533588"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "jesus_izq", "id": "318575691"}, {"start": 71, "end": 78, "username": "jblpaz", "id": "830927202"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "josepmuntpros", "id": "981521706"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "jafgaqt", "id": "2501142379"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "carmartinprieto", "id": "411676422"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "TipoMaterial", "id": "388228748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208070160898244608"}], "text": "RT @fraisku: @ManuelRevilla57 @Speedmaster72 @Marialovessea @jesus_izq @jblpaz @josepmuntpros @jafgaqt @carmartinprieto @TipoMaterial @Rm_A\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 147, "probability": 0.3664, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 111, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ek1ZXs4pjY", "expanded_url": "https://t.co/ek1ZXs4pjY", "display_url": "t.co/ek1ZXs4pjY"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:46:22.000Z", "id": "1208141616600489984", "edit_history_tweet_ids": ["1208141616600489984"], "author_id": "282257444", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pura caca \ud83d\udca9 \nLos ya conocidos partidos pol\u00edticos (f\u00e1brica de delincuentes) DESESPERADOS atacar @MartinVizcarraC\n\nEstrategia o suicidio como el de AG?\n\nPropuestas ?\nY que dicen de sus corruptos ?\n\nTerminar\u00e1n cono su l\u00edder suicida AG https://t.co/ek1ZXs4pjY"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:46:18.000Z", "id": "1208141601836609542", "edit_history_tweet_ids": ["1208141601836609542"], "author_id": "2248531165", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fraisku", "id": "2192541632"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ManuelRevilla57", "id": "2248531165"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Speedmaster72", "id": "448818093"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "Marialovessea", "id": "2217533588"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "jesus_izq", "id": "318575691"}, {"start": 71, "end": 78, "username": "jblpaz", "id": "830927202"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "josepmuntpros", "id": "981521706"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "jafgaqt", "id": "2501142379"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "carmartinprieto", "id": "411676422"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "TipoMaterial", "id": "388228748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208070160898244608"}], "text": "RT @fraisku: @ManuelRevilla57 @Speedmaster72 @Marialovessea @jesus_izq @jblpaz @josepmuntpros @jafgaqt @carmartinprieto @TipoMaterial @Rm_A\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5852, "type": "Person", "normalized_text": "MAMI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:46:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1208141533150494720", "edit_history_tweet_ids": ["1208141533150494720"], "author_id": "805582219670646784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207872471757709313"}], "text": "@salvajedigital Si MAMI, si. Tu eres sant\u00edsima y pura..... ALCAHUETA del SUICIDA PR\u00d3FUGO"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-20T21:45:48.000Z", "id": "1208141475550285824", "edit_history_tweet_ids": ["1208141475550285824"], "author_id": "56454221", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-20T21:45:27.000Z", "id": "1208141386438135808", "edit_history_tweet_ids": ["1208141386438135808"], "author_id": "844654365449359362", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:45:24.000Z", "id": "1208141373829996544", "edit_history_tweet_ids": ["1208141373829996544"], "author_id": "135609586", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.2252, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:44:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "79124132", "id": "1208141243710136320", "edit_history_tweet_ids": ["1208141243710136320"], "author_id": "134307007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208135775184969728"}], "text": "@elhigadodmarita Y el famoso ministerio de la juventud q prometi\u00f3 en suicida AG?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:44:52.000Z", "id": "1208141239893266439", "edit_history_tweet_ids": ["1208141239893266439"], "author_id": "77047810", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:44:25.000Z", "id": "1208141128345751554", "edit_history_tweet_ids": ["1208141128345751554"], "author_id": "789020588622942208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201co rato se matou maluco\u201d parte 2 https://t.co/mYOX1XVI5N", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/mYOX1XVI5N", "expanded_url": "https://twitter.com/Danypulper/status/1208122509314404353", "display_url": "twitter.com/Danypulper/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/hi48ALFWU4", "expanded_url": "http://disq.us/t/3kkb6lw", "display_url": "disq.us/t/3kkb6lw"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:44:16.000Z", "id": "1208141091171655681", "edit_history_tweet_ids": ["1208141091171655681"], "author_id": "132364263", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/hi48ALFWU4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7354, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:44:08.000Z", "id": "1208141054534463490", "edit_history_tweet_ids": ["1208141054534463490"], "author_id": "768165855913848832", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207854380906627073"}], "text": "RT @MargotRobbieBR: \"Sinto que, em Esquadr\u00e3o Suicida, a Harley se vestia para o Coringa. Ela estava se vestindo do jeito que ela sabia que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:43:59.000Z", "id": "1208141018664755202", "edit_history_tweet_ids": ["1208141018664755202"], "author_id": "4375087475", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "AdsumP", "id": "1578098006"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/HWDSDlMqB7", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf02N0h9pos.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:43:50.000Z", "id": "1208140980593078272", "edit_history_tweet_ids": ["1208140980593078272"], "author_id": "918230010", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208129875044970496"}], "text": "RT @AdsumP: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/HWDSDlMqB7"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:43:49.000Z", "id": "1208140976784658432", "edit_history_tweet_ids": ["1208140976784658432"], "author_id": "2684735315", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:43:24.000Z", "id": "1208140872468054016", "edit_history_tweet_ids": ["1208140872468054016"], "author_id": "317878775", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lizzamari10", "id": "1080278653337038849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208127421813268481"}], "text": "RT @lizzamari10: A m\u00e1quina p\u00fablica e o dinheiro dos contribuintes est\u00e1 servindo quase exclusivamente ao esfor\u00e7o de manter culpados fora da\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:42:57.000Z", "id": "1208140759163179009", "edit_history_tweet_ids": ["1208140759163179009"], "author_id": "868612083524534273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se falar q foi ela q me matou tlk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:42:54.000Z", "id": "1208140745540014081", "edit_history_tweet_ids": ["1208140745540014081"], "author_id": "3167331147", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Dennise2Rubio", "id": "1204623346907922432"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "laureanova", "id": "268000358"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207875910512381952"}], "text": "RT @Dennise2Rubio: @laureanova @FreddyGuevaraC @AsambleaVE ESO NO ES SOLO SUICIDA,,,ES UN ABUSO,,,ES ABERRANTE,,,QUE FINJAN SER OPOSICION,S\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:42:42.000Z", "id": "1208140693581049856", "edit_history_tweet_ids": ["1208140693581049856"], "author_id": "1142142752014196736", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208066693752340485"}], "text": "RT @brasil247: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:42:33.000Z", "id": "1208140655232462848", "edit_history_tweet_ids": ["1208140655232462848"], "author_id": "79030269", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "willtage", "id": "66918692"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:41:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "66918692", "id": "1208140443256537091", "edit_history_tweet_ids": ["1208140443256537091"], "author_id": "977357769937424385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208111123590983680"}], "text": "@willtage Tamb\u00e9m matou seus dois mestres (considerando que o \u00faltimo esfor\u00e7o do Luke tenha sido por culpa dele)... Por\u00e9m aceita virar cachorrinho do Imperador em 3 frases e se arrepende de tudo com 2 minutos de papo fantasma. Que caralhas..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AndorCrain", "id": "39804437"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Yzhx1a8Xby", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf029AhlHTE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:41:42.000Z", "id": "1208140441268473857", "edit_history_tweet_ids": ["1208140441268473857"], "author_id": "866708269800333312", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208130648097071104"}], "text": "RT @AndorCrain: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/Yzhx1a8Xby"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QawoS0cIni", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf085Y00Ia4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:41:21.000Z", "id": "1208140353817194496", "edit_history_tweet_ids": ["1208140353817194496"], "author_id": "48992982", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208137087574253568"}], "text": "RT @CGuedes1906: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/QawoS0cIni"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "RATO"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/UR2HEnZS97", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208035151399264256", "display_url": "twitter.com/laurinhapace/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:40:42.000Z", "id": "1208140190637801473", "edit_history_tweet_ids": ["1208140190637801473"], "author_id": "1520672833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208035151399264256"}], "text": "KDKSKSKKSKS O RATO SUICIDA PORRA https://t.co/UR2HEnZS97"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:40:34.000Z", "id": "1208140156722651136", "edit_history_tweet_ids": ["1208140156722651136"], "author_id": "1183455074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c (mano quem faz isso)\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/lvLcBWDMVW", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/lvLcBWDMVW", "expanded_url": "https://t.co/lvLcBWDMVW", "display_url": "t.co/lvLcBWDMVW"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:40:32.000Z", "id": "1208140147885330433", "edit_history_tweet_ids": ["1208140147885330433"], "author_id": "1208134587878121476", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AndorCrain", "id": "39804437"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Yzhx1a8Xby", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf029AhlHTE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:40:16.000Z", "id": "1208140081489428480", "edit_history_tweet_ids": ["1208140081489428480"], "author_id": "3435896139", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208130648097071104"}], "text": "RT @AndorCrain: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/Yzhx1a8Xby"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:39:47.000Z", "id": "1208139959162589185", "edit_history_tweet_ids": ["1208139959162589185"], "author_id": "602693872", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:39:30.000Z", "id": "1208139890459906051", "edit_history_tweet_ids": ["1208139890459906051"], "author_id": "1125592796285550594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705 (amem aulas de geografia)\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:39:17.000Z", "id": "1208139834495295498", "edit_history_tweet_ids": ["1208139834495295498"], "author_id": "2147828311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es pagina confiable saludos https://t.co/xIAFqkzGBD", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/xIAFqkzGBD", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:39:16.000Z", "id": "1208139831550914560", "edit_history_tweet_ids": ["1208139831550914560"], "author_id": "1192501874064269313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "mano um conhecido da minha fam\u00edlia se matou por causa da depress\u00e3o agora meus pais finalmente t\u00e3o percebendo q depress\u00e3o n \u00e9 \"frescura\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:38:53.000Z", "id": "1208139732787568640", "edit_history_tweet_ids": ["1208139732787568640"], "author_id": "294290438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Veado faz v\u00eddeo: \"Jesus te aceita\"...\nBixa... se tu ainda \u00e9 veado e crist\u00e3o com os coleguinhas crist\u00e3os da tua realidade hist\u00f3rica atual... Tu \u00e9 suicida sim. Passe vergonha n\u00e3o..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:38:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "28178092", "id": "1208139698939604992", "edit_history_tweet_ids": ["1208139698939604992"], "author_id": "1266054865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fabiorabin", "id": "28178092"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208055659423551493"}], "text": "@fabiorabin O cara ainda n\u00e3o entendeu nada. Pensa que pol\u00edtica \u00e9 uma dan\u00e7a das cadeiras. Se eu n\u00e3o pagasse a conta pelas cagadas dos outros, torceria para ele seguir com seu m\u00e9todo suicida e ficaria olhando a trag\u00e9dia s\u00f3 para dizer: bem feito, ot\u00e1rio!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:37:55.000Z", "id": "1208139489245384705", "edit_history_tweet_ids": ["1208139489245384705"], "author_id": "233216197", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:37:31.000Z", "id": "1208139388527484930", "edit_history_tweet_ids": ["1208139388527484930"], "author_id": "839628368085671936", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4817, "type": "Person", "normalized_text": "cassandra"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "the society"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:37:14.000Z", "id": "1208139318256115716", "edit_history_tweet_ids": ["1208139318256115716"], "author_id": "838058557543178241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O que eu mais quero \u00e9 descobrir logo quem matou a cassandra em the society.\n\nTu eu quero mais \u00e9 que se foda"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-20T21:37:07.000Z", "id": "1208139290506600449", "edit_history_tweet_ids": ["1208139290506600449"], "author_id": "462264398", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-20T21:37:06.000Z", "id": "1208139285523816448", "edit_history_tweet_ids": ["1208139285523816448"], "author_id": "979380928601579520", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "TLJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DarthZephan", "id": "1199343957043400704"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:36:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "2824613746", "id": "1208139241613615105", "edit_history_tweet_ids": ["1208139241613615105"], "author_id": "3439427440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208138446029631489"}], "text": "@DarthZephan Para mi TLJ no fue una mierda, tuvo un mal desarrollo con ideas muy interesantes y dar un enfoque distinto. Ahora bien, TROS ha sido un disparo en los huevos. Yo ya sab\u00eda que jj har\u00eda algo por el estilo, le prohibes hacer algo que tire del fandom y la nostalgia y se suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:36:47.000Z", "id": "1208139207773999111", "edit_history_tweet_ids": ["1208139207773999111"], "author_id": "885905019677155328", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jjoaortt", "id": "225251792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207031198603718657"}], "text": "RT @jjoaortt: (...)\u00a0Vi o presidente\u00a0dar \u201cnota dez\u201d\u00a0em todos os quesitos ao regime que\u00a0torturou 20 mil pessoas\u00a0e matou ou \u201cdesapareceu\u201d com\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:36:46.000Z", "id": "1208139200777900033", "edit_history_tweet_ids": ["1208139200777900033"], "author_id": "847566414", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ariannatancam", "id": "31296285"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ldeI1aLYCU", "expanded_url": "https://twitter.com/LichiTrujillo/status/1207783293577580544", "display_url": "twitter.com/LichiTrujillo/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208095779212201984"}], "text": "RT @ariannatancam: Se busca pavo suicida. https://t.co/ldeI1aLYCU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 110, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bergoglio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:36:44.000Z", "id": "1208139193756446720", "edit_history_tweet_ids": ["1208139193756446720"], "author_id": "198579667", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208137631038660608"}], "text": "RT @miracomome: \"C\u00f3mo se suicida un argentino?....\nSe sube a su propio ego,y salta desde all\u00ed!\".Jorge Bergoglio."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:36:22.000Z", "id": "1208139100546568192", "edit_history_tweet_ids": ["1208139100546568192"], "author_id": "748447177", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:36:14.000Z", "id": "1208139065993940992", "edit_history_tweet_ids": ["1208139065993940992"], "author_id": "1034822318411927552", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:35:25.000Z", "id": "1208138862737993728", "edit_history_tweet_ids": ["1208138862737993728"], "author_id": "602832542", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QawoS0cIni", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf085Y00Ia4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:35:19.000Z", "id": "1208138836372537349", "edit_history_tweet_ids": ["1208138836372537349"], "author_id": "3251550112", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208137087574253568"}], "text": "RT @CGuedes1906: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/QawoS0cIni"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "AdsumP", "id": "1578098006"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/HWDSDlMqB7", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf02N0h9pos.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:35:16.000Z", "id": "1208138822854332418", "edit_history_tweet_ids": ["1208138822854332418"], "author_id": "1110181345", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208129875044970496"}], "text": "RT @AdsumP: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/HWDSDlMqB7"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:35:03.000Z", "id": "1208138770085793794", "edit_history_tweet_ids": ["1208138770085793794"], "author_id": "142070298", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alexramamx", "id": "1215369272676974593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208132218108948480"}], "text": "RT @AlexRamaMX: Pertenecemos a una generaci\u00f3n abiertamente suicida que se desgarra las vestiduras ante la nueva evidencia cient\u00edfica que de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:35:02.000Z", "id": "1208138767019782144", "edit_history_tweet_ids": ["1208138767019782144"], "author_id": "929847565", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208066693752340485"}], "text": "RT @brasil247: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:34:45.000Z", "id": "1208138693145444353", "edit_history_tweet_ids": ["1208138693145444353"], "author_id": "275662625", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/92sWtXaFU5", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:33:43.000Z", "id": "1208138435774603265", "edit_history_tweet_ids": ["1208138435774603265"], "author_id": "762689852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/92sWtXaFU5"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 64, "tag": "QueElAjusteEmpiecePorUstedes"}, {"start": 65, "end": 84, "tag": "TraidoresALaPatria"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9095, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del Sur"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 205, "username": "Publimetrope", "id": "291870169"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/w2sn8NWEaf", "expanded_url": "https://publimetro.pe/actualidad/corea-sur-diputado-investigado-corrupcion-admite-delito-y-se-suicida-76708-noticia", "display_url": "publimetro.pe/actualidad/cor\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:33:34.000Z", "id": "1208138398050869248", "edit_history_tweet_ids": ["1208138398050869248"], "author_id": "186645870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Algo impensado en la Argentina!!!!\n#QueElAjusteEmpiecePorUstedes #TraidoresALaPatria\n\nCorea del Sur: Diputado investigado por corrupci\u00f3n admite delito y se suicida https://t.co/w2sn8NWEaf v\u00eda @publimetrope"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "resistencebr", "id": "1052237195539570688"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/J1F2KDMldy", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf09WMKtV1E.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:33:04.000Z", "id": "1208138270221258755", "edit_history_tweet_ids": ["1208138270221258755"], "author_id": "3205955609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208137512515964928"}], "text": "RT @resistencebr: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/J1F2KDMldy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "goa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pepeviyuelacf", "id": "3354015928"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:32:54.000Z", "id": "1208138229301612545", "edit_history_tweet_ids": ["1208138229301612545"], "author_id": "132169527", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1096121279692918784"}], "text": "RT @pepeviyuelacf: when goa said soy demasiado suicida para tus pocas ganas de hablar pues same"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-20T21:32:49.000Z", "id": "1208138208145498116", "edit_history_tweet_ids": ["1208138208145498116"], "author_id": "1263909744", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:32:42.000Z", "id": "1208138177531273221", "edit_history_tweet_ids": ["1208138177531273221"], "author_id": "1728741469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Extremoduro - Tango suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:32:10.000Z", "id": "1208138044223770626", "edit_history_tweet_ids": ["1208138044223770626"], "author_id": "2843475976", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208066693752340485"}], "text": "RT @brasil247: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:32:04.000Z", "id": "1208138019091279872", "edit_history_tweet_ids": ["1208138019091279872"], "author_id": "259459452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pero se burlan de la canci\u00f3n que hicieron las feministas. Era una ni\u00f1a que no ten\u00eda culpa de nada, estaba en su casa, quien sabe como vest\u00eda, pero igual no era su culpa, el violador fue su pap\u00e1, despu\u00e9s... https://t.co/5TYUYqdzYr", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/5TYUYqdzYr", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:31:51.000Z", "id": "1208137965970608128", "edit_history_tweet_ids": ["1208137965970608128"], "author_id": "134847043", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/K8RWDi7fxI", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf09rwjPT64.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:31:36.000Z", "id": "1208137903525810178", "edit_history_tweet_ids": ["1208137903525810178"], "author_id": "2270451686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/K8RWDi7fxI"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-12-20T21:31:13.000Z", "id": "1208137804754096129", "edit_history_tweet_ids": ["1208137804754096129"], "author_id": "3431232405", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207956725711589376"}], "text": "RT @CosmopolitanRus: \u0421\u0430\u043c\u044b\u0435 \u0436\u0443\u0442\u043a\u0438\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434 K-Pop: \u0447\u0442\u043e \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043a\u043e\u0440\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0430\u0439\u0434\u043e\u043b\u043e\u0432 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\n\n\u21aa https://t.co/Hsb1J347Qc", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Hsb1J347Qc", "expanded_url": "https://www.cosmo.ru/stars/krupnim-planom/samye-zhutkie-samoubiystva-zvezd-k-pop-chto-dovodit-koreyskih-aydolov-do-suicida/?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=20191220&utm_content=https:www.cosmo.rustarskrupnim-planomsamye-zhutkie-samoubiystva-zvezd-k-pop-chto-dovodit-koreyskih-aydolov-do-suicida", "display_url": "cosmo.ru/stars/krupnim-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561092294316421121/aT9i5Rms?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 628}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561092294316421121/aT9i5Rms?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u0421\u0430\u043c\u044b\u0435 \u0436\u0443\u0442\u043a\u0438\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434 K-Pop: \u0447\u0442\u043e \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043a\u043e\u0440\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043a\u0443\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430", "description": "\u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430 \u0432 \u0441\u0444\u0435\u0440\u0435 \u0448\u043e\u0443-\u0431\u0438\u0437\u043d\u0435\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u043b\u0430\u0433\u0430\u0435\u0442 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439: \u043f\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u043b\u043e\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432, \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043a, \u0431\u0435\u0441\u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u0438 \u0445\u0435\u0439\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432 \u0432 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0435\u0442\u044f\u0445. \u0421\u043e \u0432\u0441\u0435\u043c \u044d\u0442\u0438\u043c \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u043e\u0441\u044c \u0441\u0442\u043e\u043b\u043a\u043d\u0443\u0442\u044c\u0441\u044f \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430\u043c K-Pop. \u0412 \u041a\u043e\u0440\u0435\u0435 \u043c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u044b \u0437\u043d\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 \u043d\u0430\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0436\u0435\u0441\u0442\u0447\u0435, \u0447\u0435\u043c \u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u0445: \u043c\u043d\u043e\u0433\u0438\u043c \u0438\u0437 \u0442\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u0430\u0439\u0434\u043e\u043b\u043e\u0432 (\u043a\u0443\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432) \u043d\u0435\u043b\u044c\u0437\u044f \u0437\u0430\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043e\u043d\u0438 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u043f\u0440\u0438\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u0438\u0445 \u0434\u0438\u0435\u0442 \u0438 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0442 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043f\u043e \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0441\u044c\u0431\u0435 \u043c\u0435\u043d\u0435\u0434\u0436\u0435\u0440\u0430. \u0412 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0435 \u0433\u043e\u0434\u044b \u0432 \u041a\u043e\u0440\u0435\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u0430 \u0446\u0435\u043b\u0430\u044f \u0441\u0435\u0440\u0438\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u044b\u0445 \u0430\u0440\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432. \u041e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0438\u043b\u0438 \u043a\u0442\u043e \u0434\u043e\u0432\u0435\u043b \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430, \u0447\u0438\u0442\u0430\u0439 \u0432 \u043d\u0430\u0448\u0435\u043c \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0435.", "unwound_url": "https://www.thevoicemag.ru/stars/krupnim-planom/samye-zhutkie-samoubiystva-zvezd-k-pop-chto-dovodit-koreyskih-aydolov-do-suicida/"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:30:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "431463732", "id": "1208137734528929793", "edit_history_tweet_ids": ["1208137734528929793"], "author_id": "4734857663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "txemiab", "id": "431463732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208135876896808960"}], "text": "@txemiab Nos tiramos a los pasos de peatones en plan casi suicida  con intenci\u00f3n  de molestar a los pobres cochistas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/IymLDy2dss", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf09h8oWPIE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf09h8oWPIE.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:30:50.000Z", "id": "1208137710621413376", "edit_history_tweet_ids": ["1208137710621413376"], "author_id": "68778790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/IymLDy2dss"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bergoglio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:30:32.000Z", "id": "1208137631038660608", "edit_history_tweet_ids": ["1208137631038660608"], "author_id": "1007628890", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "\"C\u00f3mo se suicida un argentino?....\nSe sube a su propio ego,y salta desde all\u00ed!\".Jorge Bergoglio."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:30:19.000Z", "id": "1208137577028554753", "edit_history_tweet_ids": ["1208137577028554753"], "author_id": "329994724", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "2564215757", "username": "p_ricardo25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 428, "tweet_count": 7794, "listed_count": 0}, "name": "Paulo"}, {"id": "16908924", "username": "antonioccosta_", "location": "Rio/Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54656, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "name": "Ant\u00f4nio C. Costa"}, {"id": "534748166", "username": "gvivarm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 497, "tweet_count": 48709, "listed_count": 0}, "name": "GUILLERMO VIVAR \ud83c\uddec\ud83c\uddf9"}, {"id": "67033348", "username": "ManfredoGuate", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27533, "following_count": 537, "tweet_count": 4784, "listed_count": 73}, "name": "Manfredo Marroqu\u00edn"}, {"id": "2722485332", "username": "jufaccion_", "location": "mg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 684, "tweet_count": 39997, "listed_count": 0}, "name": "j\u00falia"}, {"id": "747898915", "username": "tomasrebord", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106830, "following_count": 1174, "tweet_count": 16035, "listed_count": 77}, "name": "Rebord"}, {"id": "251669209", "username": "Ewerton_primos", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 461, "tweet_count": 34972, "listed_count": 2}, "name": "\u24df Ewerton Monteiro \u24df"}, {"id": "950139017655455744", "username": "Tulmag", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6389, "following_count": 156, "tweet_count": 71267, "listed_count": 46}, "name": "Tulio"}, {"id": "149638016", "username": "solopoesia", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 2678, "tweet_count": 47959, "listed_count": 2}, "name": "Luc\u00eda Moran"}, {"id": "4080323818", "username": "cabrejosc1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "name": "carloscabrejoscarden"}, {"id": "102830647", "username": "MEF1964", "location": "PER\u00da", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "name": "MES\u00cdAS"}, {"id": "133684960", "username": "nereael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 228, "tweet_count": 10963, "listed_count": 0}, "name": "Nerea Elguezabal"}, {"id": "3143260474", "username": "NetflixES", "location": "Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2937874, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}, "name": "Netflix Espa\u00f1a"}, {"id": "814316855892578304", "username": "felipelanga", "location": "Cwb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 266, "tweet_count": 16390, "listed_count": 1}, "name": "Langa"}, {"id": "2495283829", "username": "ligia_analigia", "location": "natal Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 254, "tweet_count": 669, "listed_count": 0}, "name": "Ana ligia Rodrigues"}, {"id": "1132136112", "username": "msdias70", "location": "SP/Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1358, "tweet_count": 220522, "listed_count": 5}, "name": "Marcelo SD"}, {"id": "102852624", "username": "princesa_dhielo", "location": "Lima La Gris - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2346, "tweet_count": 7990, "listed_count": 1}, "name": "TodosSomosPoliticos\ud83d\udd95\ud83c\udffb"}, {"id": "350460605", "username": "SalvadorHeresi", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 66643, "following_count": 1389, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}, "name": "Salvador Heresi"}, {"id": "3030720770", "username": "eduardald3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 805, "tweet_count": 22699, "listed_count": 2}, "name": "duds \u2600\ufe0f"}, {"id": "1392658201", "username": "VidadignaPpE", "location": "-Premiada por Diario M\u00e9dico-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 688, "tweet_count": 5782, "listed_count": 24}, "name": "VIDAdigna"}, {"id": "762162229", "username": "ObispoMunilla", "location": "Alicante, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}, "name": "Jose Ignacio Munilla"}, {"id": "609262325", "username": "Verojg13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 179, "tweet_count": 21556, "listed_count": 0}, "name": "Ver\u00f3nica Jim\u00e9nez"}, {"id": "333500284", "username": "ldlc2707", "location": "biboca diagonal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 195, "tweet_count": 45387, "listed_count": 1}, "name": "la\u00eds"}, {"id": "391092225", "username": "GonzalezSarriaH", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 221, "tweet_count": 4558, "listed_count": 0}, "name": "BETO G"}, {"id": "97840455", "username": "KarlaCalle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "name": "Karla Calle"}, {"id": "711657689563205636", "username": "danymena25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 11, "tweet_count": 4156, "listed_count": 0}, "name": "dan"}, {"id": "1077731175538536448", "username": "miry18_", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 656, "tweet_count": 14285, "listed_count": 0}, "name": "Miry \ud83c\udf29"}, {"id": "232579139", "username": "9michelangelo", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 939, "tweet_count": 107888, "listed_count": 2}, "name": "Luis Olivares Herrer"}, {"id": "282257444", "username": "Web_Peru", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 218, "tweet_count": 155848, "listed_count": 0}, "name": "Web_Peru"}, {"id": "1102336567", "username": "HusseinBrasil", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4019, "following_count": 4973, "tweet_count": 194152, "listed_count": 20}, "name": "Hussein - \ud83c\udf97\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Justi\u00e7a #FreeAssangeNOW"}, {"id": "34586817", "username": "emirsader", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218875, "following_count": 1257, "tweet_count": 266012, "listed_count": 1149}, "name": "Emir Sader"}, {"id": "968221119856676864", "username": "bebelbbb", "location": "Sao Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 4355, "tweet_count": 174354, "listed_count": 3}, "name": "bebelbbb"}, {"id": "183874681", "username": "ShiirleyHerrera", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 441, "tweet_count": 5097, "listed_count": 2}, "name": "\u2727\ud835\udcae\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcc1\ud835\udcce\u2727"}, {"id": "3119170521", "username": "234_mafe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 248, "tweet_count": 3330, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udda4"}, {"id": "298832360", "username": "aldogam", "location": "chiclayo Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 604, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}, "name": "alberto donayre"}, {"id": "235139317", "username": "Mauriciomulder", "location": "Lima", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "name": "Mauricio Mulder"}, {"id": "534327249", "username": "raquelatrece", "location": "Granada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 378, "tweet_count": 23183, "listed_count": 4}, "name": "Raquel Garc\u00eda \ud83c\udf84"}, {"id": "1151320817030053888", "username": "AxlMiCasita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 663, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude43\ud835\ude56\ud835\ude6f\ud835\ude5a\ud835\ude61. \ud83c\udf53 VI A LOS GUNS"}, {"id": "47612389", "username": "YouTubeLATAM", "location": "Pa\u00edses de habla hispana", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2372155, "following_count": 378, "tweet_count": 11297, "listed_count": 4645}, "name": "YouTube Latinoam\u00e9rica"}, {"id": "1099538612", "username": "MAURICEVALERIA1", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "name": "MAURICE VALERIANO"}, {"id": "153069402", "username": "davidvpe", "location": "Amersfoort, Nederland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 326, "tweet_count": 6297, "listed_count": 2}, "name": "David Velarde"}, {"id": "2999955945", "username": "kazim19_", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 417, "tweet_count": 22312, "listed_count": 0}, "name": "kAZIM"}, {"id": "3391314070", "username": "laurinhapace", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23554, "following_count": 1264, "tweet_count": 6159, "listed_count": 7}, "name": "laura giordana valentina"}, {"id": "801284004", "username": "JuanCarlosLpezG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 320, "tweet_count": 2175, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos L\u00f3pez G."}, {"id": "2609357698", "username": "JoceyrR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 2313, "tweet_count": 457320, "listed_count": 20}, "name": "Somos resist\u00eancia! \u262d"}, {"id": "1181915775847817216", "username": "Minxalot_", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1952, "tweet_count": 7940, "listed_count": 3}, "name": "Minxalot"}, {"id": "132664407", "username": "carmenmayurel29", "location": "Barquisimeto | Venezuela.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 4210, "tweet_count": 21588, "listed_count": 2}, "name": "Carmen Mayurel"}, {"id": "53678101", "username": "FreddyGuevaraC", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}, "name": "Freddy Guevara"}, {"id": "434424216", "username": "ivanirandre", "location": "S\u00c3O PAULO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 292, "tweet_count": 8201, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9 Novais"}, {"id": "477143231", "username": "alyciasayonara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 171, "tweet_count": 15018, "listed_count": 0}, "name": "putz"}, {"id": "4321091775", "username": "wtflayy", "location": "INFP / INTP ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 349, "tweet_count": 9399, "listed_count": 1}, "name": "gatinha flamejante"}, {"id": "198579667", "username": "amr_cix", "location": "CIX -   - PER\u00da", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "name": "POCHO MROSAS"}, {"id": "3171735557", "username": "XavierFiestas", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233181, "listed_count": 5}, "name": "Xavier Fiestas \uea00"}, {"id": "484007581", "username": "rafael_manzo", "location": "Anzoategui ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 326, "tweet_count": 23984, "listed_count": 0}, "name": "R.D.M."}, {"id": "1360947806", "username": "avivafrank", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 173, "tweet_count": 7590, "listed_count": 0}, "name": "Viv Frank"}, {"id": "1064979179098251264", "username": "Kaneshon_Udi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 151, "tweet_count": 7226, "listed_count": 0}, "name": "Udi\ud83c\udf3b"}, {"id": "1113031692393033729", "username": "andreadobem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4495, "following_count": 4951, "tweet_count": 69981, "listed_count": 1}, "name": "Andrea Miranda"}, {"id": "2348022887", "username": "laury1964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 116, "tweet_count": 3908, "listed_count": 0}, "name": "laury1964"}, {"id": "1174918063990300673", "username": "UmPoetaJunior", "location": "Capit\u00e3o Po\u00e7o - Par\u00e1, BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "name": "Shinigami do Norte"}, {"id": "2294632305", "username": "mikabrunetto", "location": "Alto Parana, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 105, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}, "name": "Mika Brunetto"}, {"id": "1368263220", "username": "tereza_al", "location": "RIO DE JANEIRO, BRASIL.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 118, "tweet_count": 220738, "listed_count": 1}, "name": "TEREZA ALVES, SE AMAR, E VIVER, VIVO  PORQUE TE AM"}, {"id": "3288397929", "username": "eudabliu", "location": "campo grande errexota ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 754, "tweet_count": 91056, "listed_count": 0}, "name": "w 13 \u2b50\ufe0f"}, {"id": "2245809521", "username": "walgort", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 561, "tweet_count": 79905, "listed_count": 7}, "name": "Oswaldo Paul"}, {"id": "1319048400", "username": "Rnunezgonzales", "location": "La Molina, Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1520, "tweet_count": 167404, "listed_count": 28}, "name": "Roberto N\u00fa\u00f1ez"}, {"id": "1056280764826992640", "username": "lusiluti", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 73, "tweet_count": 7389, "listed_count": 0}, "name": "Lusiluti"}, {"id": "1482934328", "username": "renzorex11", "location": "Terrassa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 338, "tweet_count": 19670, "listed_count": 1}, "name": "RENXXO"}, {"id": "911342108", "username": "milenachurin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 388, "tweet_count": 15024, "listed_count": 1}, "name": "Milena"}, {"id": "3023901004", "username": "CharlisCoro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 366, "tweet_count": 85910, "listed_count": 6}, "name": "C.c"}, {"id": "1140626119886065665", "username": "drCantante92", "location": "En alg\u00fan punto del universo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3478, "following_count": 3199, "tweet_count": 22458, "listed_count": 4}, "name": "~\ud83e\udd91Calamardo Tenazas \ud83c\udfba"}, {"id": "259443284", "username": "eticayrepublica", "location": "argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21803, "following_count": 16830, "tweet_count": 353472, "listed_count": 104}, "name": "Roberto Gorilla"}, {"id": "163648173", "username": "djauregui66", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 2859, "tweet_count": 41951, "listed_count": 3}, "name": "Diego"}, {"id": "736561771012608000", "username": "sorayaamoreira", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 850, "tweet_count": 62819, "listed_count": 4}, "name": "Soraya Moreira \ud83c\udff9"}, {"id": "575735084", "username": "rogerio_sinesio", "location": "brasil salvador bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8059, "following_count": 4872, "tweet_count": 408244, "listed_count": 50}, "name": "Rog\u00e9rio ...\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "382944831", "username": "jhidalguia", "location": "venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 1719, "tweet_count": 29098, "listed_count": 11}, "name": "jorge hidalgo (AL.F.A. y O.M.E.G.A.)"}, {"id": "829745046", "username": "Chocolate_Ok_", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 2332, "tweet_count": 62315, "listed_count": 25}, "name": "Chocolate"}, {"id": "4003466841", "username": "Jandra44", "location": "\u2764\ud83d\udc9b\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13904, "following_count": 1884, "tweet_count": 90534, "listed_count": 0}, "name": "Jandra."}, {"id": "216291052", "username": "chiefjoseph1879", "location": "Marinha Grande, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 2651, "tweet_count": 82385, "listed_count": 8}, "name": "Z\u00e9 Coffee"}, {"id": "184607961", "username": "navorispath", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4925, "following_count": 802, "tweet_count": 184098, "listed_count": 38}, "name": "giovana"}, {"id": "814086999728656384", "username": "benoistsstaff", "location": "Cabin 6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 3633, "tweet_count": 75626, "listed_count": 29}, "name": "Lu\u27b0\u03a8 | \ud83d\udcd6: tog\u2076 e our violent ends"}, {"id": "1249923061", "username": "MargotRobbieBR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube"}, {"id": "1037141735221219328", "username": "neuro_r", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 221, "tweet_count": 3328, "listed_count": 0}, "name": "R_neuro"}, {"id": "1095296206958485505", "username": "ivanildo_da", "location": "Major Isidoro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 51, "tweet_count": 768, "listed_count": 0}, "name": "Ivanildo Jos\u00e9 da Silva"}, {"id": "248890506", "username": "brasil247", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 597219, "following_count": 658, "tweet_count": 274803, "listed_count": 1940}, "name": "Brasil 247"}, {"id": "1112430582", "username": "julieta48491185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 840, "tweet_count": 12429, "listed_count": 0}, "name": "Gordilla"}, {"id": "628868230", "username": "tyroncastillo10", "location": "Puerto Plata, Rep. Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 645, "tweet_count": 11153, "listed_count": 4}, "name": "Tyron Y. Castillo M."}, {"id": "34761081", "username": "estelacm", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1304, "tweet_count": 82568, "listed_count": 3}, "name": "Estela ChaMa"}, {"id": "1086777009412472832", "username": "Ley353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 284, "tweet_count": 1750, "listed_count": 0}, "name": "Ley35"}, {"id": "995792338965401601", "username": "lanny__carvalho", "location": "024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 453, "tweet_count": 15360, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b\u2728\ufe0f"}, {"id": "946971741691228160", "username": "rubyzada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 693, "tweet_count": 6800, "listed_count": 5}, "name": "ruby"}, {"id": "1177010392163344384", "username": "Germn15057048", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 2144, "tweet_count": 5807, "listed_count": 1}, "name": "GEVIMAN\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\ud83d\ude01"}, {"id": "1084218949850591232", "username": "pasandoeldia1", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11476, "following_count": 12626, "tweet_count": 78397, "listed_count": 17}, "name": "\u274c\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pasando el d\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u274c"}, {"id": "1566420572", "username": "jeancquintana", "location": "100% Venezolano\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 52, "tweet_count": 3692, "listed_count": 0}, "name": "Jean Quintana"}, {"id": "3232186187", "username": "kashvg", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 207, "tweet_count": 64937, "listed_count": 4}, "name": "KARLHA"}, {"id": "622875386", "username": "lunardosena", "location": "Natal - RN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 101, "tweet_count": 39135, "listed_count": 0}, "name": "LUNARDO SENA"}, {"id": "2268730459", "username": "fjosi1", "location": "Crato, Cear\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34124, "following_count": 31038, "tweet_count": 103405, "listed_count": 14}, "name": "Fifico Siebra 13 \ud83d\udea9"}, {"id": "123731910", "username": "FM_Fernandez", "location": "\u00dcT: 10.455099,-66.875192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7438, "following_count": 5463, "tweet_count": 125591, "listed_count": 35}, "name": "Fernando M.Fern\u00e1ndez"}, {"id": "211295496", "username": "shushirlei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 2956, "tweet_count": 398497, "listed_count": 31}, "name": "shirlei vaz"}, {"id": "2959459379", "username": "FotosDeFatos", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331530, "following_count": 51, "tweet_count": 20235, "listed_count": 552}, "name": "Fotos de Fatos"}, {"id": "1026972756288712704", "username": "Gaitan_Alfonso2", "location": "tu coraz\u00f3n ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 3104, "tweet_count": 143326, "listed_count": 7}, "name": "Alfonso"}, {"id": "2499163662", "username": "avisosfunebres", "location": "INSTAGRAM @AvisosF\u00fanebres ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10248, "following_count": 10167, "tweet_count": 29626, "listed_count": 31}, "name": "Avisos F\u00fanebres"}, {"id": "3061768714", "username": "ismaelalfonso56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 403, "tweet_count": 41009, "listed_count": 0}, "name": "Maelo"}, {"id": "862799262555541504", "username": "LafinetaChile", "location": "Portuguesa, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 289, "tweet_count": 25298, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd5b\ufe0e\ud83c\udd50\ufe0e \ud83c\udd55\ufe0e\ud83c\udd58\ufe0e\ud83c\udd5d\ufe0e\ud83c\udd54\ufe0e\ud83c\udd63\ufe0e\ud83c\udd50\ufe0e"}, {"id": "2339580209", "username": "Chabela0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 340, "tweet_count": 71198, "listed_count": 8}, "name": "lacat\u00f3"}, {"id": "706016634633326592", "username": "xliacoments", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 518, "tweet_count": 26313, "listed_count": 0}, "name": "Lia"}, {"id": "963858590250520580", "username": "comenttsf", "location": "\ud83e\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6207, "following_count": 0, "tweet_count": 21935, "listed_count": 6}, "name": "sara"}, {"id": "708358541233537025", "username": "jmavvg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 226, "tweet_count": 3006, "listed_count": 0}, "name": "Mari Amor"}, {"id": "305534160", "username": "profetadorancor", "location": "Araraquara, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 256, "tweet_count": 122262, "listed_count": 4}, "name": "Chavista leitor de Kropotkin"}, {"id": "971136315378094081", "username": "nomelouco37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17765, "following_count": 838, "tweet_count": 87144, "listed_count": 83}, "name": "Celia Sanchez"}, {"id": "1467205710", "username": "secundinoaries", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 4238, "tweet_count": 181446, "listed_count": 19}, "name": "L\u00f3pezGelvesdePamplona"}, {"id": "2174478224", "username": "MyLitLove", "location": "South wins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 67, "tweet_count": 8515, "listed_count": 2}, "name": "Daydreaming"}, {"id": "235709428", "username": "antonioecastro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 226, "tweet_count": 20835, "listed_count": 1}, "name": "Antonio Castro"}, {"id": "67547239", "username": "rolcarioca", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1147, "tweet_count": 18449, "listed_count": 1}, "name": "Rhaenyra Stark 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "2319184400", "username": "TaBrisando", "location": "Jap\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45855, "following_count": 30863, "tweet_count": 26505, "listed_count": 14}, "name": "tabrisando"}, {"id": "98229632", "username": "Lyne_Ska", "location": "Amsterdam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 213, "tweet_count": 2894, "listed_count": 2}, "name": "L"}, {"id": "1191078887771529216", "username": "justanothrfngrl", "location": "Cdz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 74, "tweet_count": 993, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1a \u22c6 he visto a Louis!!"}, {"id": "816664907554885632", "username": "menxion17", "location": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 132, "tweet_count": 2756, "listed_count": 0}, "name": "Agustin Contreras"}, {"id": "1200104093907345411", "username": "KowaiAlba2", "location": "Everian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 304, "tweet_count": 37838, "listed_count": 3}, "name": "\ud80c\udf7c\uc54c\ubc14\ud80c\udf6f"}, {"id": "2785607963", "username": "tillita2", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 823, "tweet_count": 50002, "listed_count": 0}, "name": "Otilia"}, {"id": "174724754", "username": "RoCostabello", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 801, "tweet_count": 20649, "listed_count": 4}, "name": "Rocio"}, {"id": "140062688", "username": "aurorareal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 4909, "tweet_count": 58909, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1ngeles Pons"}, {"id": "1072247642166648833", "username": "TecnologaEmpre2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 62, "tweet_count": 994, "listed_count": 0}, "name": "Tecnolog\u00eda Empresa y Comercio"}, {"id": "54091900", "username": "evelinorcon", "location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "name": "Evelin Orc\u00f3n"}, {"id": "4825283231", "username": "crisbeiro98", "location": "Divin\u00f3polis MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 206, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}, "name": "cris \ud83c\udf0a"}, {"id": "3266442067", "username": "laurxbeatriz", "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 340, "tweet_count": 12684, "listed_count": 0}, "name": "beatriz"}, {"id": "144982489", "username": "extremadamentep", "location": "Maracaibo, Rep\u00fablica del Zulia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1441, "tweet_count": 103311, "listed_count": 28}, "name": "LuisPerozoCervantes"}, {"id": "41648463", "username": "maluz_br", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52168, "following_count": 38654, "tweet_count": 388110, "listed_count": 137}, "name": "Malu Vieira"}, {"id": "1545477162", "username": "konspiranoid", "location": "GRX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1188, "tweet_count": 78500, "listed_count": 0}, "name": "konspiranoid"}, {"id": "781045614494744576", "username": "CariMtnezM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 132, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}, "name": "Cari Mart\u00ednez"}, {"id": "1145369415426420737", "username": "luhcc4", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 269, "tweet_count": 5205, "listed_count": 0}, "name": "Lu \ud83e\udd8b"}, {"id": "1183455074", "username": "igor_siman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1133, "tweet_count": 10163, "listed_count": 0}, "name": "\u2111\ud835\udd24\ud835\udd2c\ud835\udd2f"}, {"id": "892608623255465984", "username": "pleurinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 129, "tweet_count": 25329, "listed_count": 1}, "name": "ma"}, {"id": "1171964058779684864", "username": "melissinhal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 228, "tweet_count": 4603, "listed_count": 3}, "name": "morena tropicana"}, {"id": "1088160924148686848", "username": "poxasamy_", "location": "\u03a8 | ufmt | 19y | \u264e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 200, "tweet_count": 2979, "listed_count": 0}, "name": "sam = simp"}, {"id": "2899476934", "username": "Ribamar96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 3887, "tweet_count": 54544, "listed_count": 7}, "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"id": "1120720852423778304", "username": "F1MorreuEm1994", "location": "Racing point \u00e9 nome de cabar\u00e9!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31591, "following_count": 1027, "tweet_count": 15556, "listed_count": 143}, "name": "Coment\u00e1rios sensatos de analistas de automobilismo"}, {"id": "925115115246178306", "username": "serenolalo1", "location": "Valpara\u00edso ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 694, "tweet_count": 23648, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaLalo Sereno\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "827263088063700993", "username": "rosiesupremacy_", "location": "ag \u2022 bp \u2022 cc \u2022 hs \u2022 lj \u2022 sc \u2022 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 3078, "tweet_count": 59233, "listed_count": 3}, "name": "dany"}, {"id": "366528915", "username": "2Viicky8", "location": "Los Rosales, Sevilla ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 646, "tweet_count": 8994, "listed_count": 6}, "name": "\u2022 VICKY \u2022"}, {"id": "1243780494", "username": "LupitMoralesC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 439, "tweet_count": 15966, "listed_count": 2}, "name": "Lupita Morales"}, {"id": "203123794", "username": "SoyARA2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 4615, "tweet_count": 30890, "listed_count": 15}, "name": "Alejandro Ram\u00edrez Arballo"}, {"id": "50706204", "username": "2romeroen", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 2456, "tweet_count": 11125, "listed_count": 10}, "name": "Edgar Romero"}, {"id": "4756314573", "username": "Luisalb90503166", "location": "Lima,los olivos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50842, "listed_count": 0}, "name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez"}, {"id": "282155394", "username": "Cluzcar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "190255035", "username": "mimisacarolina", "location": " \u263a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 697, "tweet_count": 53101, "listed_count": 0}, "name": "\u2665Mimi\u2665"}, {"id": "802311596395626496", "username": "jaaxteller", "location": "konoha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1123, "tweet_count": 12798, "listed_count": 0}, "name": "\u03b1\u03b7\u2202\u0454\u044f\u0455\u03c3\u03b7"}, {"id": "1137474010919448576", "username": "Venelibre_2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1247, "tweet_count": 60003, "listed_count": 0}, "name": "Rikhardt - Tlgm.\ud83d\udd0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffb='Despertando de la Matrix'"}, {"id": "455069750", "username": "perez1k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 818, "tweet_count": 29829, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Perez"}, {"id": "909564402", "username": "AdemarBraga2", "location": "Petrolina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 2245, "tweet_count": 1420, "listed_count": 0}, "name": "Ademar Braga"}, {"id": "513751797", "username": "seilavei1798", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 819, "tweet_count": 2592, "listed_count": 0}, "name": "D\u2019 Portagos"}, {"id": "733141223360208898", "username": "3AAE5ASTARI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 480, "tweet_count": 149355, "listed_count": 0}, "name": "william  alzamora"}, {"id": "1021085599959343104", "username": "AlvaroS45742158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 2130, "tweet_count": 87768, "listed_count": 0}, "name": "Alvaro Derecha"}, {"id": "181378995", "username": "OswaldoJoseR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 481, "tweet_count": 31116, "listed_count": 2}, "name": "OrodriguezB"}, {"id": "1019025191303774209", "username": "PdrVitu", "location": "slz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 228, "tweet_count": 10573, "listed_count": 0}, "name": "\u1d18\u1d07\u1d05\u0280\u1d0f?"}, {"id": "2775185159", "username": "nicoporfavor", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 480, "tweet_count": 20646, "listed_count": 27}, "name": "A. M. Ir\u00fan \ud83d\udc8d"}, {"id": "3787518083", "username": "marinafigmar", "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 863, "tweet_count": 49459, "listed_count": 9}, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83d\ude80"}, {"id": "269561132", "username": "milagrospancho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 893, "tweet_count": 33574, "listed_count": 0}, "name": "Milagros Pancho"}, {"id": "2352608041", "username": "mayterizzo", "location": " Venezuela. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 3901, "tweet_count": 177558, "listed_count": 30}, "name": "Mayte Rizzo"}, {"id": "1517049296", "username": "nildadelettau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 616, "tweet_count": 32680, "listed_count": 0}, "name": "Nilda de Lettau"}, {"id": "75134229", "username": "EstefaniaReza", "location": "Colombia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 200, "tweet_count": 6357, "listed_count": 1}, "name": "Estefania Reza"}, {"id": "582994291", "username": "SraMeji", "location": "Sevilha, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 314, "tweet_count": 20322, "listed_count": 3}, "name": "NAZARET."}, {"id": "116043366", "username": "jorgevarelap", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 3399, "tweet_count": 3553, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Varela"}, {"id": "1174743625756004352", "username": "AnneMontinari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 3659, "tweet_count": 6092, "listed_count": 4}, "name": "Anne Montinari"}, {"id": "1059828050349703170", "username": "WillianNieto9", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 362, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "name": "Willian  Nieto"}, {"id": "88285212", "username": "AdolfoSandovalB", "location": "Venezuela  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 2162, "tweet_count": 15626, "listed_count": 2}, "name": "Elver Garrica\u264e"}, {"id": "858264925", "username": "MAURONAMORIM", "location": "Brsasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 4755, "tweet_count": 73051, "listed_count": 30}, "name": "MAURO N.AMORIM"}, {"id": "42577457", "username": "jehutyv10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 153, "tweet_count": 47040, "listed_count": 0}, "name": "jehuty.v10"}, {"id": "270384395", "username": "jemahuja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8278, "following_count": 5182, "tweet_count": 164282, "listed_count": 66}, "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com"}, {"id": "4067700677", "username": "jardelsouverdao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1482, "tweet_count": 19081, "listed_count": 0}, "name": "jardel\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "1198324632790675456", "username": "LuciaSchenberg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 27, "tweet_count": 421, "listed_count": 0}, "name": "maria lucia schenberg"}, {"id": "1321203822", "username": "darwin_orti", "location": "Imbabura, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 2250, "tweet_count": 19865, "listed_count": 4}, "name": "Darwin"}, {"id": "604725615", "username": "FernandoJLSales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2683, "tweet_count": 142847, "listed_count": 13}, "name": "Fernando J L Sales"}, {"id": "1237102670", "username": "Sau_SB9", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 4, "tweet_count": 1999, "listed_count": 1}, "name": "Sa\u00fa Bxrxhonx (Luas Ramia)"}, {"id": "930502954238521345", "username": "yesterdaygirl_", "location": "la narrativa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 778, "tweet_count": 102977, "listed_count": 14}, "name": "Irene\ud83c\udf83"}, {"id": "1319288977", "username": "mildredvera7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 98, "tweet_count": 12037, "listed_count": 0}, "name": "Mildred  Vera"}, {"id": "1205704149750472704", "username": "ImpTradMemes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 38, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "name": "ImperialTrad Memes"}, {"id": "762384628804182017", "username": "wonupet", "location": "\ud804\udc4d 7 \u05b6\u05b8\u05a2\u05aa \ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb \u1d4e she/him \u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 2510, "tweet_count": 76955, "listed_count": 32}, "name": "luhan \u2606 slow"}, {"id": "85852860", "username": "Lacelis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777476, "following_count": 487, "tweet_count": 22226, "listed_count": 1890}, "name": "Mariela Celis"}, {"id": "1112270616747487234", "username": "IngridFigueira6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4007, "following_count": 4985, "tweet_count": 94325, "listed_count": 1}, "name": "Ingrid Figueira"}, {"id": "14315035", "username": "namdz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 305, "tweet_count": 16370, "listed_count": 6}, "name": "nanda"}, {"id": "65499350", "username": "Sra_Preciado", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 268, "tweet_count": 3769, "listed_count": 9}, "name": "Sara"}, {"id": "1084562047042576384", "username": "lzmdn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 367, "tweet_count": 5290, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc06"}, {"id": "526560689", "username": "Zelery", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6076, "following_count": 1558, "tweet_count": 34694, "listed_count": 32}, "name": "Z\u00e9lery \ud83c\udf3b"}, {"id": "1030197089031077888", "username": "GloriaRalvez", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 230, "tweet_count": 533, "listed_count": 0}, "name": "Gl\u00f3ria Alves"}, {"id": "996521632809316352", "username": "lisbeth_kortz", "location": "Florida, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 101, "tweet_count": 8360, "listed_count": 0}, "name": "Lisbeth Kortz"}, {"id": "136503595", "username": "yolevenezuela", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16029, "following_count": 3943, "tweet_count": 92702, "listed_count": 18}, "name": "Yole"}, {"id": "803064499", "username": "lasarabolivar", "location": "La rayita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1513, "tweet_count": 28928, "listed_count": 4}, "name": "Sara Bolivar"}, {"id": "2167176920", "username": "JESUSALFONSOP3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 5005, "tweet_count": 317702, "listed_count": 22}, "name": "J\u20ac$U$ @L\u00a30N$0 P3"}, {"id": "2282738017", "username": "BrendaH2O66", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12792, "following_count": 695, "tweet_count": 642492, "listed_count": 97}, "name": "Brenda Hernandez"}, {"id": "823745677171818496", "username": "Magaly80391274", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 261, "tweet_count": 90700, "listed_count": 0}, "name": "Magaly"}, {"id": "729855136286310400", "username": "MariaJoanaSan12", "location": "Onde Judas perdeu as botas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 412, "tweet_count": 3986, "listed_count": 0}, "name": "Sommelier de cream cracker"}, {"id": "706623337019998208", "username": "beatrizhl1976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 446, "tweet_count": 2102, "listed_count": 2}, "name": "Betty Hernandez L."}, {"id": "486731850", "username": "GolpePoliticoMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15194, "following_count": 4789, "tweet_count": 247837, "listed_count": 69}, "name": "Golpe Pol\u00edtico"}, {"id": "419223817", "username": "coromotano12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1224, "tweet_count": 212542, "listed_count": 35}, "name": "Tucan"}, {"id": "996013571371872261", "username": "AdolfoBurkle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 458, "tweet_count": 7594, "listed_count": 1}, "name": "Gustavo A. B\u00fcrkle C."}, {"id": "76963677", "username": "AgryDulce", "location": "En el mejor Pa\u00eds del Mundo, VE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1565, "tweet_count": 13957, "listed_count": 12}, "name": "Paula Nunes"}, {"id": "460120042", "username": "AABFer", "location": "alicante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1063, "tweet_count": 759, "listed_count": 0}, "name": "A.A. Bellver"}, {"id": "926927703990775808", "username": "HudsonVitor8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 37, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}, "name": "Hudson Uchiha"}, {"id": "26000480", "username": "erico_borgo", "location": "SP/Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 450791, "following_count": 567, "tweet_count": 32833, "listed_count": 652}, "name": "\u00c9rico Borgo"}, {"id": "544675473", "username": "aleejandroam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 341, "tweet_count": 8045, "listed_count": 2}, "name": "Alejandro"}, {"id": "2293544196", "username": "pauloli67036484", "location": "Carazinho-RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2154, "tweet_count": 91450, "listed_count": 1}, "name": "BRASINHA"}, {"id": "170479822", "username": "ConchitaC1", "location": "con la f\u00e9 de que pronto\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude4f ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 2169, "tweet_count": 140869, "listed_count": 6}, "name": "Conchita Carrasquero"}, {"id": "825540619942690816", "username": "marb0rghi", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 255, "tweet_count": 4226, "listed_count": 0}, "name": "marbel"}, {"id": "228452424", "username": "ysangeliMD", "location": "Estado Trujillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 391, "tweet_count": 2533, "listed_count": 5}, "name": "Ysangeli Montilla"}, {"id": "80143989", "username": "ValdekCosta", "location": "Salvador - Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 3273, "tweet_count": 80884, "listed_count": 13}, "name": "VALDEK LULA COSTA"}, {"id": "263055552", "username": "ainoacel", "location": "Aqui  ,alla,en todas partes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 864, "tweet_count": 9451, "listed_count": 0}, "name": "Odio la injusticia."}, {"id": "913866515971297280", "username": "PedroHSaavedra1", "location": "Catacaos, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}, "name": "Pedro H.Saavedra.Requena."}, {"id": "1170860839555010561", "username": "Nur13088684", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 114, "tweet_count": 1153, "listed_count": 0}, "name": "Nur"}, {"id": "4309935575", "username": "nievesvallet_", "location": "Al fondo a la derecha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 343, "tweet_count": 63356, "listed_count": 2}, "name": "Jacky Sierras \ud83c\udfd4"}, {"id": "86165819", "username": "Matanui_", "location": "Itanhandu - MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 2127, "tweet_count": 10886, "listed_count": 7}, "name": "Andr\u00e9 Martuscelli"}, {"id": "592935971", "username": "rrocasta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 96, "tweet_count": 8618, "listed_count": 0}, "name": "\u044fo"}, {"id": "17936100", "username": "cterryv", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 82, "tweet_count": 14317, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Terry"}, {"id": "1148709507788357632", "username": "MatheusFiliipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 150, "tweet_count": 3037, "listed_count": 0}, "name": "Matheus"}, {"id": "1065645386126237696", "username": "Stewiepiti", "location": "bilbo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 757, "tweet_count": 17184, "listed_count": 0}, "name": "Noa\u2729\u2027\u208a\u02da\u2729\u00b0\u2661\u22c6\uff61"}, {"id": "824975508521754625", "username": "VilaaaB", "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 764, "tweet_count": 8214, "listed_count": 1}, "name": "Vila"}, {"id": "514538818", "username": "menpasiv", "location": "guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 279, "tweet_count": 28957, "listed_count": 0}, "name": "corazoncito roto"}, {"id": "425476788", "username": "joseramonrussia", "location": "Ciudad Bolivar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5106, "following_count": 5603, "tweet_count": 385193, "listed_count": 19}, "name": "jose ramon russian"}, {"id": "964861519866548224", "username": "Jasqui_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 814, "tweet_count": 12946, "listed_count": 0}, "name": "Kdzinho"}, {"id": "940269019495530496", "username": "Vitoria13978516", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 204, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}, "name": "vit\u00f3ria hyuuga"}, {"id": "4729608755", "username": "stuffkook", "location": "\uc9c0\ubbfc \u02c3\u1d17\u02c2 \u2661 .. in a vast world of problems and evil, as soon as i hear your voice i feel myself diving into a lake of crystal clear and calm waters \ud83d\udcac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8583, "following_count": 6363, "tweet_count": 60981, "listed_count": 39}, "name": "bia. t\u00e1 off"}, {"id": "3215541084", "username": "moysespintonet0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10972, "following_count": 3293, "tweet_count": 32336, "listed_count": 64}, "name": "Moys\u00e9s Pinto Neto"}, {"id": "80150217", "username": "cuapara_", "location": "descubra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 394, "tweet_count": 28461, "listed_count": 2}, "name": "lu\u00ed"}, {"id": "423525819", "username": "CheiroD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 558, "tweet_count": 45154, "listed_count": 1}, "name": "Cheiro Daal"}, {"id": "157452443", "username": "MarwhoMG", "location": "Anjanaland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 50, "tweet_count": 15729, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcee"}, {"id": "788888716068651008", "username": "Titio_luh", "location": "Miguel Pereira, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1249, "tweet_count": 19744, "listed_count": 1}, "name": "Luan \ud83c\udf1a"}, {"id": "930869391335575562", "username": "LunaLNelson", "location": "C\u00e1diz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 952, "tweet_count": 6030, "listed_count": 0}, "name": "Luna L Nelson"}, {"id": "2269112586", "username": "LaTubilla", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "77625812", "username": "felixgt1960", "location": "Cd. Guayana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1443, "tweet_count": 30597, "listed_count": 1}, "name": "Felix Gonzalez"}, {"id": "3321553936", "username": "silvia_gnzlz", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 757, "tweet_count": 3449, "listed_count": 0}, "name": "sil\ud83c\udf3e"}, {"id": "1143165578670170113", "username": "_noestoybienn", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc0d\u20dd\u20d2\u20e4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 230, "tweet_count": 19478, "listed_count": 0}, "name": "mar\u00edaunporro en halloween y eso \ud83d\udc80"}, {"id": "135793103", "username": "Guille_FerRam", "location": "madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24845, "following_count": 1116, "tweet_count": 18611, "listed_count": 41}, "name": "Willi Depu"}, {"id": "18557157", "username": "miclau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 404, "tweet_count": 26895, "listed_count": 0}, "name": "miclau"}, {"id": "118749445", "username": "panchozen", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5221, "following_count": 5710, "tweet_count": 22583, "listed_count": 5}, "name": "William Wallace #PVP"}, {"id": "169979854", "username": "Hugo_Gutierrez_", "location": "Iquique, Chile", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 139447, "following_count": 6667, "tweet_count": 27669, "listed_count": 602}, "name": "Hugo Guti\u00e9rrez G."}, {"id": "1155473708376580098", "username": "ysdoves", "location": "moon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 249, "tweet_count": 23753, "listed_count": 20}, "name": "emy \u2661"}, {"id": "2777579626", "username": "davide79d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1790, "tweet_count": 40933, "listed_count": 0}, "name": "Davide"}, {"id": "1192942700808605697", "username": "riprenlensPiazz", "location": "Italia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 112, "tweet_count": 910, "listed_count": 0}, "name": "#riprendiamocilenostrepiazze"}, {"id": "2159624652", "username": "BadaraccoCarlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 466, "tweet_count": 44406, "listed_count": 4}, "name": "Carlos Badaracco"}, {"id": "4122547169", "username": "TersPepe", "location": "Montevideu, Uruguai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32656, "following_count": 34691, "tweet_count": 45595, "listed_count": 34}, "name": "Pepe El Ters"}, {"id": "1185519745522716672", "username": "Thadii_0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 35, "tweet_count": 200, "listed_count": 0}, "name": "T F G"}, {"id": "2262738756", "username": "threelittlekaya", "location": "San Crist\u00f3bal de La Laguna, Es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 343, "tweet_count": 12561, "listed_count": 4}, "name": "noe"}, {"id": "769780907112820736", "username": "luislchihuan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1637, "tweet_count": 87303, "listed_count": 0}, "name": "LuisLCHR"}, {"id": "1052642988260827137", "username": "_Nadii_04", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 173, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}, "name": "Nadii\u2728"}, {"id": "535765150", "username": "albaparedscz", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 573, "tweet_count": 32004, "listed_count": 0}, "name": "Alba"}, {"id": "1067796618005622784", "username": "eduardanumafria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 687, "tweet_count": 20115, "listed_count": 0}, "name": "dud\u00a1nha"}, {"id": "1154195407481790464", "username": "amandapelinski", "location": "brasilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 492, "tweet_count": 17744, "listed_count": 1}, "name": "amanda"}, {"id": "111351978", "username": "tania2710", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 541, "tweet_count": 8581, "listed_count": 0}, "name": "tms"}, {"id": "715364459099856896", "username": "odio_nao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148962, "listed_count": 44}, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50"}, {"id": "767057982660177920", "username": "shiberhanz", "location": "Muy lejos, pero cerca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}, "name": "Shiber Hanz"}, {"id": "371989680", "username": "FloresGump_", "location": "San Ramon ,Santiago De Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 494, "tweet_count": 69642, "listed_count": 14}, "name": "Daniel"}, {"id": "295358520", "username": "AlbaMarttinez", "location": "En el mar de pies atados \u03b1-\u03c9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 519, "tweet_count": 34984, "listed_count": 4}, "name": "\u00c1frica"}, {"id": "852781370", "username": "carloarbini51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1320, "tweet_count": 105440, "listed_count": 14}, "name": "Carlo Arbini"}, {"id": "1019539226730422272", "username": "Leonello61", "location": "Puglia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 3004, "tweet_count": 26294, "listed_count": 0}, "name": "Leo Matera"}, {"id": "226510496", "username": "GuilGoSe", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 669, "tweet_count": 33164, "listed_count": 20}, "name": "Willy Gonzalez"}, {"id": "1031830573080371200", "username": "OCIOWORLD1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 376, "tweet_count": 38663, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udfac\ud83c\udfae\ud83c\udf34Javi McClane\ud83c\udf34\ud83c\udfae\ud83c\udfac"}, {"id": "3198817847", "username": "lucaascarvalho9", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 462, "tweet_count": 63621, "listed_count": 0}, "name": "lucas"}, {"id": "756750116644585472", "username": "kevaosantoos", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 568, "tweet_count": 20736, "listed_count": 1}, "name": "Kevao"}, {"id": "1513874023", "username": "randomlycat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 454, "tweet_count": 9881, "listed_count": 4}, "name": "Proleot\u00e1rio de Algod\u00e3o"}, {"id": "1197324502658625538", "username": "Gustavo33782519", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 111, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo"}, {"id": "3045515441", "username": "ZRQG17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 667, "tweet_count": 1081, "listed_count": 0}, "name": "alba"}, {"id": "1041841260284334080", "username": "ShofiBustamante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 104, "tweet_count": 8628, "listed_count": 0}, "name": "Sofinestable"}, {"id": "758442399865634816", "username": "royaIiv", "location": "the vamps\ud83d\udda4       she/her 18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1780, "tweet_count": 57294, "listed_count": 45}, "name": "guga"}, {"id": "811035571569250304", "username": "julianajssj", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1116, "tweet_count": 28287, "listed_count": 2}, "name": "Juliana"}, {"id": "136464912", "username": "Liza4374", "location": "Valencia Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 736, "tweet_count": 18511, "listed_count": 4}, "name": "LSG"}, {"id": "311883742", "username": "LastKingdom67", "location": "Sant Pere de Ribes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 383, "tweet_count": 52048, "listed_count": 8}, "name": "Uhtred son of Uhtred"}, {"id": "1270889448", "username": "PerezYolaperez1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 476, "tweet_count": 661, "listed_count": 0}, "name": "yolanda de Zabaleta"}, {"id": "187190350", "username": "TataChips86", "location": "La La Land ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 2854, "tweet_count": 123679, "listed_count": 21}, "name": "C\u1d38\u1d2c C\u1d38\u1d2c C\u1d38\u1d2c\u1d3a\u1d30'S World \ud83d\udc8b\ud83d\udc84\ud83d\udc37"}, {"id": "898894754364231680", "username": "Il_Nerdastro", "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1776, "tweet_count": 26053, "listed_count": 19}, "name": "Il Nerdastro"}, {"id": "1175741549629575168", "username": "VaniaBarreto14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 166, "tweet_count": 4379, "listed_count": 0}, "name": "Vania Barreto"}, {"id": "263402335", "username": "mile__rc", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1712, "tweet_count": 60734, "listed_count": 3}, "name": "milena goldberg"}, {"id": "226397513", "username": "saveassdraft", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 537, "tweet_count": 45099, "listed_count": 2}, "name": "Jur\u00eddico Bia Miranda"}, {"id": "940403668414861312", "username": "sml_amanda", "location": "067", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 911, "tweet_count": 33765, "listed_count": 0}, "name": "sml"}, {"id": "1058031967088902144", "username": "nayaraushcka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 37, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}, "name": "Nayarit"}, {"id": "1193580617780416516", "username": "candycloud1511", "location": "jard\u00edn del ed\u00e9n ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 385, "tweet_count": 4678, "listed_count": 0}, "name": "Veva\ud83c\udf27\ufe0f"}, {"id": "1130542224134033409", "username": "elsabc29", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 255, "tweet_count": 8363, "listed_count": 0}, "name": "elsa\ud83d\udc1e"}, {"id": "2381183623", "username": "hiladhe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 176, "tweet_count": 5195, "listed_count": 0}, "name": "Yvonne Eglee Ramirez"}, {"id": "979595590169452544", "username": "mimicha08006738", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 403, "tweet_count": 16461, "listed_count": 0}, "name": "mimichavez"}, {"id": "1092127300714487811", "username": "capitolinass", "location": "recife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 321, "tweet_count": 12110, "listed_count": 0}, "name": "maria maria \u00e9 13"}, {"id": "2355627924", "username": "entranubi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1082, "tweet_count": 19671, "listed_count": 0}, "name": "Nubia Entralgo"}, {"id": "25386387", "username": "camilagfranca", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 277, "tweet_count": 20117, "listed_count": 2}, "name": "Camila F."}, {"id": "1193905015653634054", "username": "DIOSesG09690370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 130, "tweet_count": 2223, "listed_count": 0}, "name": "Ana Maria"}, {"id": "204335406", "username": "Inghba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 349, "tweet_count": 33357, "listed_count": 0}, "name": "Ingrid"}, {"id": "713121793557544960", "username": "JordiCH17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 970, "tweet_count": 18010, "listed_count": 0}, "name": "Jordi"}, {"id": "324147355", "username": "reish_", "location": "Minas Gerais - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 80, "tweet_count": 37845, "listed_count": 0}, "name": "mugshot do et\u00edtulo \u2b50"}, {"id": "453898563", "username": "adileram", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1289, "tweet_count": 33493, "listed_count": 1}, "name": "Madi"}, {"id": "1039903735667937281", "username": "_russian_zebras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 136, "tweet_count": 6074, "listed_count": 0}, "name": "\u26d3devra\u26d3"}, {"id": "972177375302733829", "username": "mdelrosariogm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 126, "tweet_count": 6698, "listed_count": 0}, "name": "Rosario G\u00f3mez"}, {"id": "999040416", "username": "utena101", "location": "BCN ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 291, "tweet_count": 96117, "listed_count": 4}, "name": "LUNA \ud83c\udf19\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79"}, {"id": "729443499909746692", "username": "RauenPaian", "location": "gremioo \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 385, "tweet_count": 12276, "listed_count": 0}, "name": "Paiano"}, {"id": "834443707327864832", "username": "Paulo_Saraiva_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 484, "tweet_count": 12896, "listed_count": 2}, "name": "Paulo"}, {"id": "46040478", "username": "blogdopannunzio", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164281, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "name": "Fabio Pannunzio"}, {"id": "239770221", "username": "FlanaganMcPhee", "location": "Encima de tu hombro. El otro.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26594, "following_count": 1148, "tweet_count": 493528, "listed_count": 317}, "name": "Flanagan McPhee"}, {"id": "838113931", "username": "caBASAURIg", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100887, "listed_count": 7}, "name": "caBASAURIg"}, {"id": "324523008", "username": "Celeste879", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 823, "tweet_count": 39056, "listed_count": 5}, "name": "Maria Celeste Lopes"}, {"id": "447010531", "username": "Lelecottero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2441, "tweet_count": 52423, "listed_count": 6}, "name": "Lelecottero \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83e\uddf1"}, {"id": "63157210", "username": "955641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 246, "tweet_count": 8795, "listed_count": 0}, "name": "Carcar\u00e1 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"id": "401024344", "username": "Franklin_Rvp", "location": "Guarenas, Municipio Plaza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 1646, "tweet_count": 17617, "listed_count": 13}, "name": "Franklin Rodr\u00edguez"}, {"id": "197101804", "username": "kritoh4", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 174, "tweet_count": 33069, "listed_count": 0}, "name": "CARITO"}, {"id": "399408136", "username": "jovenesprod", "location": "Los R\u00edos, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 2251, "tweet_count": 31514, "listed_count": 18}, "name": "J\u00f3venesProducciones.com"}, {"id": "195522773", "username": "Gigo0206", "location": "\u00dcT: 10.666055,-71.602388", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1095, "tweet_count": 2016, "listed_count": 0}, "name": "GiGO"}, {"id": "3230383841", "username": "coquitails", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 649, "tweet_count": 31633, "listed_count": 8}, "name": "Fairy Tails \ud83d\udcda"}, {"id": "195834394", "username": "ayaba98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 421, "tweet_count": 7250, "listed_count": 2}, "name": "Nicarina #vac\u00fanate #cuid\u00e9monos"}, {"id": "896339566235459584", "username": "xwoogyul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 639, "tweet_count": 12523, "listed_count": 3}, "name": "xiaodery \u25aa\ufe0e{1 a\u00f1o, 9 meses}\u25aa\ufe0e"}, {"id": "458727413", "username": "jaime_srr", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "name": "Jaime"}, {"id": "3372869602", "username": "slipbabi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 69, "tweet_count": 29289, "listed_count": 0}, "name": "babizinha"}, {"id": "110966909", "username": "Chepe_jar", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 234, "tweet_count": 5745, "listed_count": 0}, "name": "Jose Jaramillo"}, {"id": "38554455", "username": "jpnakama", "location": "Ana Dias - SP - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1665, "tweet_count": 6858, "listed_count": 1}, "name": "\u4ef2\u9593"}, {"id": "483235177", "username": "skaletox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 67, "tweet_count": 47270, "listed_count": 1}, "name": "Aida Marquez"}, {"id": "1006363900856733696", "username": "eldelosmales", "location": "Not Peronia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 262, "tweet_count": 11098, "listed_count": 0}, "name": "Ferpecto"}, {"id": "911160936211243008", "username": "Chromatica_96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 181, "tweet_count": 9093, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd95\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd94"}, {"id": "199389785", "username": "poyoetc", "location": "812", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20785, "following_count": 2771, "tweet_count": 55176, "listed_count": 34}, "name": "444 \ud81a\udd10"}, {"id": "1058716520401002497", "username": "danibernucci74", "location": "Cruzeiro, Belo Horizonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 415, "tweet_count": 2457, "listed_count": 0}, "name": "Daniella"}, {"id": "1040782940", "username": "09sanchez09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 75, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "name": "Hilmer"}, {"id": "151986842", "username": "angiepereztv", "location": "Miami, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37473, "following_count": 2043, "tweet_count": 58042, "listed_count": 157}, "name": "Angie Perez"}, {"id": "464877663", "username": "_hassrafaela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 649, "tweet_count": 39039, "listed_count": 0}, "name": "rafa"}, {"id": "977212651", "username": "bubahenrique", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 292, "tweet_count": 11557, "listed_count": 0}, "name": "henrique"}, {"id": "1315615993", "username": "iKamencriollo", "location": "Puesto de arepas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 484, "tweet_count": 224119, "listed_count": 9}, "name": "Kamen Rider Arepaz"}, {"id": "749415417295298560", "username": "upletge", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 303, "tweet_count": 175369, "listed_count": 4}, "name": "Mar\u00eda\ud83c\udfb8"}, {"id": "275300860", "username": "berussimonovis", "location": "Puerto Piritu, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 107, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "name": "Beruskita"}, {"id": "1633203456", "username": "deIicatebucky", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 // miley 18/3/22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6823, "following_count": 1382, "tweet_count": 233859, "listed_count": 90}, "name": "augustine"}, {"id": "967029481910173696", "username": "CPreparado", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 1589, "tweet_count": 39165, "listed_count": 4}, "name": "Caolho agora \u00e9 Lula"}, {"id": "41881267", "username": "xicograziano", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 122858, "following_count": 1880, "tweet_count": 40234, "listed_count": 474}, "name": "Xico Graziano"}, {"id": "945819850848468999", "username": "clara_duni", "location": "No Caralho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 336, "tweet_count": 64620, "listed_count": 0}, "name": "\u2728 Dany \u2728"}, {"id": "1202500162372931586", "username": "Brunodzero", "location": "Tua casa \ud83c\udf7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 65, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}, "name": "Bruno Rodrigues"}, {"id": "981709382130991105", "username": "Alcfonseca59", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 865, "tweet_count": 113578, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9 Fonseca"}, {"id": "268925776", "username": "paulopinho2006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16115, "following_count": 17074, "tweet_count": 112736, "listed_count": 11}, "name": "paulo gomes pinho"}, {"id": "896048915111432192", "username": "maikodoglas", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 721, "tweet_count": 4946, "listed_count": 2}, "name": "Maickel Douglas"}, {"id": "1053378751189397504", "username": "jairmearrependi", "location": "Ceci n'est pas Gloria Groove", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320410, "following_count": 1329, "tweet_count": 88578, "listed_count": 730}, "name": "CPX \u2b50\ufe0f jairme"}, {"id": "37035744", "username": "Elite4Diego", "location": "Earth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 623, "tweet_count": 65617, "listed_count": 0}, "name": "Diego"}, {"id": "2987151939", "username": "ivanildo___", "location": "Piracicaba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 334, "tweet_count": 2741, "listed_count": 0}, "name": "junior"}, {"id": "2168336748", "username": "Magalingui", "location": "Bol\u00edvar, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 200, "tweet_count": 16459, "listed_count": 3}, "name": "Tarita"}, {"id": "32722674", "username": "goleiroverde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31079, "following_count": 652, "tweet_count": 279594, "listed_count": 253}, "name": "Raul Bianchi"}, {"id": "2849224956", "username": "dantas1012", "location": "Olinda, PE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 249, "tweet_count": 2294, "listed_count": 0}, "name": "Poliana Dantas \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udffe"}, {"id": "1096798380", "username": "GustavoM2014", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 4710, "tweet_count": 296300, "listed_count": 24}, "name": "Gustavo M"}, {"id": "160301234", "username": "DuranNancy", "location": "San Fdo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 116, "tweet_count": 30904, "listed_count": 2}, "name": "Nancy Duran"}, {"id": "76129171", "username": "amendoza01", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 494, "tweet_count": 4829, "listed_count": 1}, "name": "A. Javier"}, {"id": "134497527", "username": "majito_scout", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1013, "tweet_count": 23281, "listed_count": 2}, "name": "Loba Solitaria"}, {"id": "66852857", "username": "johnlagos", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 11, "tweet_count": 31148, "listed_count": 1}, "name": "John Lagos"}, {"id": "106144647", "username": "Carola0403", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 418, "tweet_count": 21394, "listed_count": 6}, "name": "CAC"}, {"id": "94441733", "username": "eliasanfe", "location": "MARING\u00c1 - PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 570, "tweet_count": 10273, "listed_count": 0}, "name": "ELIAS ANFE"}, {"id": "1128017063929425923", "username": "cramarober", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 321, "tweet_count": 17338, "listed_count": 0}, "name": "hippiechic"}, {"id": "1093311163381805058", "username": "maluduprat", "location": "inverno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 569, "tweet_count": 84580, "listed_count": 7}, "name": "maLULA 13 \ud83d\udd34\u2b50"}, {"id": "52815974", "username": "lutono", "location": "Guatemala Centro Am\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 2219, "tweet_count": 16313, "listed_count": 3}, "name": "Luis"}, {"id": "765322248655888384", "username": "Joaolindaos2", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 80, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o 7\u00ba"}, {"id": "73171471", "username": "j3ys0n", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 328, "tweet_count": 79295, "listed_count": 9}, "name": "Jml"}, {"id": "3093260841", "username": "i4charlotte", "location": "\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 11565, "tweet_count": 97028, "listed_count": 115}, "name": "mare \u2726 dehya (34/180)"}, {"id": "1099649137438531586", "username": "Juh19277214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 61, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "name": "Juh Almeida"}, {"id": "861063790070288384", "username": "SeriesTWBZ", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324055, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}, "name": "S\u00e9ries TV Show BR"}, {"id": "66579337", "username": "lanaaramangas", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 390, "tweet_count": 6186, "listed_count": 0}, "name": "Naara Mangas Sant\u00edn"}, {"id": "1043282027733233664", "username": "jordanaaa03", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 205, "tweet_count": 14639, "listed_count": 0}, "name": "jojods tdp\ud83e\udd77"}, {"id": "126398249", "username": "morego55", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 443, "tweet_count": 30809, "listed_count": 3}, "name": "morego55"}, {"id": "379802812", "username": "akaNessie_", "location": "Idh\u00fan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 332, "tweet_count": 38532, "listed_count": 3}, "name": "Nieves Redfield \ud83c\udf83 \ud83c\udf42"}, {"id": "4823272749", "username": "jalm_65", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2275, "tweet_count": 200332, "listed_count": 0}, "name": "JALM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "2353835041", "username": "ljss269", "location": "Salt Lake City, UT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 179, "tweet_count": 1486, "listed_count": 0}, "name": "Leo Salcedo"}, {"id": "1076800823479414785", "username": "myriamgv_", "location": "Toro, Zamora ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 408, "tweet_count": 12170, "listed_count": 0}, "name": "myriam \ud83e\ude90"}, {"id": "300717994", "username": "Vandres5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 595, "tweet_count": 10430, "listed_count": 4}, "name": "Victor Contreras"}, {"id": "363151887", "username": "magoandres24", "location": "guayaquil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 2154, "tweet_count": 27533, "listed_count": 0}, "name": "andr\u00e9s yagual"}, {"id": "2354701689", "username": "6373Sonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 612, "tweet_count": 131362, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Sonia Santos \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "1212202302", "username": "ysbelia75", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 155, "tweet_count": 38563, "listed_count": 0}, "name": "Ysbelia"}, {"id": "377448122", "username": "Leazzy16", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7034, "following_count": 125, "tweet_count": 5835, "listed_count": 21}, "name": "Leazzy"}, {"id": "1085676222946910209", "username": "aquamandashopee", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 373, "tweet_count": 3280, "listed_count": 0}, "name": "viola"}, {"id": "1429304900", "username": "As_DeCopas_", "location": "Defe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 450, "tweet_count": 23261, "listed_count": 0}, "name": "That Dude"}, {"id": "2960217567", "username": "nic_fontes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 67, "tweet_count": 2912, "listed_count": 0}, "name": "me erra, v\u00e9i"}, {"id": "2500940186", "username": "ireeneev18", "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 294, "tweet_count": 29199, "listed_count": 9}, "name": "irene."}, {"id": "3092004075", "username": "mireia_alfaro", "location": "Pa\u00efsos Catalans ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 746, "tweet_count": 2948, "listed_count": 1}, "name": "Mireia"}, {"id": "2783154811", "username": "technofan096", "location": "Canary Islands, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 351, "tweet_count": 167820, "listed_count": 16}, "name": "Estefania \u2728"}, {"id": "950378571310288896", "username": "lucalunatica", "location": "In a ditch somewhere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 987, "tweet_count": 2395, "listed_count": 0}, "name": "Still a little \ud83d\udca9"}, {"id": "316165401", "username": "gabucho004", "location": "Guayaquil-Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 475, "tweet_count": 69270, "listed_count": 3}, "name": "Gabriel lindao"}, {"id": "1011223109515476992", "username": "agridocearmando", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 372, "tweet_count": 36501, "listed_count": 0}, "name": "\u2661 vict\u03c3ria \u2661"}, {"id": "1150815835864424449", "username": "Gabriel07935501", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 17, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Rodriguez"}, {"id": "19729967", "username": "esquinabaja", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452376, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"id": "2192995190", "username": "malkamabel", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 22, "tweet_count": 47558, "listed_count": 0}, "name": "MalkaMabel"}, {"id": "1189305711383252993", "username": "vitzxy", "location": "Em algum lugar entre Hogwarts.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1161, "tweet_count": 8291, "listed_count": 1}, "name": "VitxyAh\u2022\u00b0"}, {"id": "2392903543", "username": "Anagassen", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 649, "tweet_count": 8339, "listed_count": 1}, "name": "Ana"}, {"id": "446328030", "username": "LaPaginaNegraMX", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157791, "listed_count": 121}, "name": "P\u00e1gina Negra"}, {"id": "1687345812", "username": "Cupsfire_gye", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86217, "following_count": 58, "tweet_count": 206355, "listed_count": 211}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8 CUPSFIRE"}, {"id": "137733029", "username": "Solo_Miyo", "location": "M\u00e1laga,Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 702, "tweet_count": 160695, "listed_count": 13}, "name": "\u2606Sailor Jedha\u2606"}, {"id": "1053973682526347264", "username": "Julimdabrasa", "location": "Tup\u00e3ssi, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 136, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}, "name": "Julim fi da Leni"}, {"id": "3061947238", "username": "juliano_streit", "location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 4993, "tweet_count": 95225, "listed_count": 2}, "name": "Juliano Streit #vote13"}, {"id": "143637697", "username": "edl_186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 583, "tweet_count": 7057, "listed_count": 7}, "name": "Libertad!!!!"}, {"id": "1015745833105592331", "username": "chaseatIantwc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 417, "tweet_count": 2022, "listed_count": 3}, "name": "mel"}, {"id": "62220911", "username": "PalayeRoyale", "location": "Los Angeles, CA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 236854, "following_count": 71891, "tweet_count": 88468, "listed_count": 710}, "name": "Palaye Royale"}, {"id": "752886352237264896", "username": "diegosolis1987", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 673, "tweet_count": 104052, "listed_count": 7}, "name": "Diego Sol\u00eds"}, {"id": "3072779788", "username": "radiolimontv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 0, "tweet_count": 79642, "listed_count": 6}, "name": "RADIO LIM\u00d3N"}, {"id": "929847565", "username": "tmariadiego", "location": "Janga Paulista Pernambuco ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10258, "following_count": 10421, "tweet_count": 272292, "listed_count": 7}, "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13"}, {"id": "804800762261991428", "username": "silvahemanuelle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 559, "tweet_count": 20567, "listed_count": 0}, "name": "honey baby\ud83d\udc99"}, {"id": "870625036377481216", "username": "DiasMaikk", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 861, "tweet_count": 5994, "listed_count": 0}, "name": "Maik Dias"}, {"id": "853568994", "username": "Laurita_LM4", "location": "M\u00e1laga - Bilbao ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 306, "tweet_count": 27773, "listed_count": 1}, "name": "Laura"}, {"id": "3149694994", "username": "DiegoCarton", "location": "Madrid ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5057, "following_count": 228, "tweet_count": 1621, "listed_count": 7}, "name": "Diego Cart\u00f3n"}, {"id": "1223347518", "username": "alexvigodj", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 727, "tweet_count": 988, "listed_count": 1}, "name": "ALEX VIGO"}, {"id": "3378073864", "username": "Audreycm49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 208, "tweet_count": 15475, "listed_count": 0}, "name": "Audrey Carpio Marti"}, {"id": "967544709022453760", "username": "maryxcla", "location": "insta: Claragonf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 0, "tweet_count": 27620, "listed_count": 0}, "name": "C L A R A"}, {"id": "534892437", "username": "LooixM", "location": "Wakanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 3244, "tweet_count": 39118, "listed_count": 4}, "name": "jihan"}, {"id": "377793680", "username": "leonair1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 129, "tweet_count": 2847, "listed_count": 0}, "name": "leonair1"}, {"id": "1206672725428887552", "username": "nalicheski", "location": "4:20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 727, "tweet_count": 7341, "listed_count": 0}, "name": "nathy"}, {"id": "331307976", "username": "AlejandraBerna5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 258, "tweet_count": 22747, "listed_count": 1}, "name": "Pop \ud83c\udf1f Step"}, {"id": "287882137", "username": "sofia_robledo98", "location": "Above the clouds of Pompeii.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 656, "tweet_count": 117064, "listed_count": 13}, "name": "mala ma\u00f1a"}, {"id": "336776384", "username": "BarbaraBlanco32", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 881, "tweet_count": 6315, "listed_count": 1}, "name": "Barbara Blanco"}, {"id": "939134848483999745", "username": "CesarRojMi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}, "name": "Cesar  Rojas"}, {"id": "9075022", "username": "RPPNoticias", "location": "Lima, Peru", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2620548, "following_count": 569, "tweet_count": 546053, "listed_count": 5210}, "name": "RPP Noticias"}, {"id": "334151863", "username": "RobertoDreamer", "location": "No te importa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 2961, "tweet_count": 56320, "listed_count": 1}, "name": "Roberto Guti\u00e9rrez"}, {"id": "3571470753", "username": "snomesolidao", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 779, "tweet_count": 1100, "listed_count": 5}, "name": "Segundonomesolidao"}, {"id": "74875577", "username": "rosanariveras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 204, "tweet_count": 32956, "listed_count": 0}, "name": "Rosana C Rivera S"}, {"id": "1715852484", "username": "herickhenriqu12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 10540, "listed_count": 0}, "name": "herick henrique"}, {"id": "1113557433849454593", "username": "Nilvamachadoco5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1618, "tweet_count": 46956, "listed_count": 1}, "name": "Nilvamachadocosta"}, {"id": "981977443803303937", "username": "CarolinaGiorno", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 1216, "tweet_count": 18600, "listed_count": 16}, "name": "Carrolin\u00e1"}, {"id": "127052087", "username": "dvalderra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 183, "tweet_count": 7810, "listed_count": 0}, "name": "Delia Valderrama"}, {"id": "157135204", "username": "felipe_18_85", "location": "Venezuela!! ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1797, "tweet_count": 68469, "listed_count": 2}, "name": "Felipe De Guglielmo (MPJ-Portuguesa)"}, {"id": "105505803", "username": "tangoytrova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1184, "tweet_count": 57498, "listed_count": 2}, "name": "jose brito"}, {"id": "1001993858929053697", "username": "parsagadasqueen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 346, "tweet_count": 21895, "listed_count": 2}, "name": "Macab\u00e9a"}, {"id": "523572529", "username": "AugustoVeiga2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1635, "tweet_count": 22980, "listed_count": 0}, "name": "Augusto Veiga@Augusto Veiga \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "51489815", "username": "CGuedes1906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 4719, "tweet_count": 287359, "listed_count": 10}, "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi"}, {"id": "2334970492", "username": "pepevilaala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "name": "Pepevilaala"}, {"id": "922334737611583488", "username": "andabadparranda", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1402, "tweet_count": 91214, "listed_count": 3}, "name": "No Morido\uea00"}, {"id": "21166092", "username": "Sra_Queso", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4163, "following_count": 1481, "tweet_count": 83046, "listed_count": 18}, "name": "Se\u00f1ora Queso"}, {"id": "1206669185524236288", "username": "mocikat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2320, "tweet_count": 84519, "listed_count": 8}, "name": "@MociKat TransVaxx"}, {"id": "27544225", "username": "IpanemagirlBing", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 1508, "tweet_count": 53330, "listed_count": 53}, "name": "Ipa\u00ae"}, {"id": "1196834956783304709", "username": "stoshed", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14985, "following_count": 857, "tweet_count": 9307, "listed_count": 2}, "name": "Fellipe"}, {"id": "42171926", "username": "jando62", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 365, "tweet_count": 9868, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Castro"}, {"id": "851212923473199111", "username": "JulioGarciaOrd1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32105, "listed_count": 5}, "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez"}, {"id": "1008012878866247681", "username": "Maria57490683", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 482, "tweet_count": 9479, "listed_count": 1}, "name": "Maria 5\ud83c\udf1f"}, {"id": "42271371", "username": "sonia_divinaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2424, "tweet_count": 793804, "listed_count": 64}, "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9"}, {"id": "132364263", "username": "GrupoBeatrice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3014, "following_count": 1982, "tweet_count": 52446, "listed_count": 37}, "name": "BACURAU"}, {"id": "570046369", "username": "nelangelsuarez", "location": "AZEBAC ED ALEUZENEV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1083, "tweet_count": 19345, "listed_count": 4}, "name": "nelangel suarez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "980553069376221184", "username": "Fernand76625080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 3048, "tweet_count": 31858, "listed_count": 1}, "name": "Yo"}, {"id": "1142219429205426176", "username": "sebasneman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12883, "following_count": 788, "tweet_count": 28370, "listed_count": 53}, "name": "Sebastian Neman \ud83c\udf99\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "2681245928", "username": "nicxtinx", "location": "why are u so obsessed with me?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 383, "tweet_count": 64950, "listed_count": 11}, "name": "\ufe0f"}, {"id": "544633532", "username": "viramirez15b2", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "name": "virgilio ramirez"}, {"id": "805582219670646784", "username": "LUISVERASTEGU19", "location": "Cajamarca, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "name": "LUIS VERASTEGUI"}, {"id": "604594997", "username": "ninetysevenash", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 1646, "tweet_count": 107263, "listed_count": 31}, "name": "Rute"}, {"id": "1482207907", "username": "bea__pedroso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 992, "tweet_count": 39395, "listed_count": 11}, "name": "Bea Pedroso"}, {"id": "50093457", "username": "Pura_Miel", "location": " #MaduroCo\u00f1oETuMadre ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63057, "following_count": 46918, "tweet_count": 647781, "listed_count": 144}, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u00a1\ud83d\udc1dAZUCA\ud83d\udc1d!\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Ol\u00e9!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1We The People!\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"id": "1166728547320418305", "username": "CPeruyera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 95, "tweet_count": 29720, "listed_count": 0}, "name": "Simon"}, {"id": "1628401608", "username": "Eliiipe", "location": "Reta - La Plata ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 120, "tweet_count": 8305, "listed_count": 2}, "name": "Eliana \ud83c\udf19"}, {"id": "612993381", "username": "effggrr", "location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7627, "following_count": 897, "tweet_count": 105873, "listed_count": 10}, "name": "\u20acugenia"}, {"id": "769337266967867392", "username": "silvia_allenb", "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 3512, "tweet_count": 46260, "listed_count": 7}, "name": "Silvia Elena Allen"}, {"id": "54607123", "username": "RoLeoni", "location": "Porto Alegre - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 769, "tweet_count": 137085, "listed_count": 5}, "name": "\u0ae8\u03c3 \u2113\u03b5\u03c3\u0273\u0e40"}, {"id": "1207021512261287937", "username": "ritadarias93881", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 329, "tweet_count": 1949, "listed_count": 0}, "name": "@soy yo"}, {"id": "186660470", "username": "emirodejess", "location": "Venezuela libre de plaga roja.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 791, "tweet_count": 14185, "listed_count": 3}, "name": "Emiro Matheus Campos"}, {"id": "24363548", "username": "HerosMoraes", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6521, "following_count": 6536, "tweet_count": 509223, "listed_count": 3}, "name": "Heros de Moraes"}, {"id": "709416171079114752", "username": "admcirlene1", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 4802, "tweet_count": 12378, "listed_count": 3}, "name": "cici"}, {"id": "1204145763477082112", "username": "GionniDep69", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1046, "tweet_count": 4168, "listed_count": 0}, "name": "Gionni Dep"}, {"id": "984037573810155520", "username": "RiegoPineda", "location": "M\u00farcia, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 4709, "tweet_count": 48761, "listed_count": 10}, "name": "Ant\u00f3n Riego Pineda \ud83d\udd3b"}, {"id": "4707106948", "username": "thnunes_s", "location": "cg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 429, "tweet_count": 7863, "listed_count": 0}, "name": "th"}, {"id": "857446602", "username": "Kitahara_kou", "location": "\u6771\u4eac\u90fd\u6771\u4e45\u7559\u7c73\u5e02\u2190\u2192\u5e83\u5cf6\u770c\u5c3e\u9053\u5e02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11678, "following_count": 255, "tweet_count": 9705, "listed_count": 171}, "name": "\u5317\u539f\u529f\u58eb\u3010\u65b0\u520a\u767a\u58f2\u4e2d\u3011"}, {"id": "386891546", "username": "Pastafl0ra", "location": "Resistencia, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 279, "tweet_count": 16085, "listed_count": 0}, "name": "Pastaflora"}, {"id": "379446462", "username": "tonydc6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 354, "tweet_count": 119136, "listed_count": 13}, "name": "Tony D."}, {"id": "3389669056", "username": "falaaiyuri", "location": "Santos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1043, "tweet_count": 87170, "listed_count": 0}, "name": "Yuri"}, {"id": "500951723", "username": "gabrielrudolphy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1246, "tweet_count": 2943, "listed_count": 0}, "name": "gt"}, {"id": "2192541632", "username": "fraisku", "location": "Erandio.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5661, "following_count": 3661, "tweet_count": 26008, "listed_count": 118}, "name": "Fraisku Rguez"}, {"id": "89759276", "username": "EwerthonJp", "location": "JACARE\u00cd-VALE DO PARA\u00cdBA-012", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 531, "tweet_count": 50219, "listed_count": 1}, "name": "\u00c9werthon Gramarin \u24df \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "152392114", "username": "IsaSotoMayedo", "location": "Nuestra Am\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 2273, "tweet_count": 30195, "listed_count": 7}, "name": "Isabel Soto Mayedo"}, {"id": "1153667954145406976", "username": "marfiolecce2", "location": "Lecce, Apulia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1746, "tweet_count": 8218, "listed_count": 1}, "name": "marfiolecce"}, {"id": "809224209104850949", "username": "GaCznRomera", "location": "na puta que pariu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 418, "tweet_count": 4265, "listed_count": 0}, "name": "Cerezinha"}, {"id": "176570576", "username": "erikrs11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5151, "following_count": 4361, "tweet_count": 165745, "listed_count": 24}, "name": "ErikGremista11"}, {"id": "1940632165", "username": "raquel_15__", "location": "Burgos, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 322, "tweet_count": 15004, "listed_count": 2}, "name": "Raquel"}, {"id": "1094646540562505728", "username": "niedinizz", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1540, "tweet_count": 39529, "listed_count": 0}, "name": "nie"}, {"id": "709087529899835392", "username": "pedrofehlberg", "location": "L2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 190, "tweet_count": 57575, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Henrique \u225b"}, {"id": "1081952588063559680", "username": "MariaAmliaNasc5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 680, "tweet_count": 30200, "listed_count": 0}, "name": "@Ameliah13\ud83d\udea9"}, {"id": "39804437", "username": "AndorCrain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7556, "following_count": 4268, "tweet_count": 53684, "listed_count": 11}, "name": "Lula o Estadista que Precisamos 2022"}, {"id": "11855882", "username": "nazaretml", "location": "Toulouse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 227, "tweet_count": 80369, "listed_count": 15}, "name": "Nazaret"}, {"id": "141328604", "username": "aarthur_araujo", "location": "Vitoria - ES (Brazil)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 144, "tweet_count": 60289, "listed_count": 3}, "name": "arthur araujo"}, {"id": "177638579", "username": "Edercast", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 4892, "tweet_count": 118767, "listed_count": 4}, "name": "\u00c9der Castilho"}, {"id": "994255156278693889", "username": "donatella_113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 983, "tweet_count": 8352, "listed_count": 0}, "name": "Donatella"}, {"id": "1195288599710912512", "username": "BlackMagicEx5S", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 524, "tweet_count": 23195, "listed_count": 0}, "name": "BlackMagic"}, {"id": "891603310041497600", "username": "ViniciusN1kolod", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5"}, {"id": "984905489191440384", "username": "MPilarLpez1", "location": "Burgos, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1737, "tweet_count": 9380, "listed_count": 11}, "name": "M. Pilar L\u00f3pez"}, {"id": "903221741375422464", "username": "BeatrizAC10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 886, "tweet_count": 12777, "listed_count": 18}, "name": "Beatriz Alba"}, {"id": "2883436349", "username": "GoldMemberGT", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 707, "tweet_count": 97268, "listed_count": 1}, "name": "Gold Member \u2600"}, {"id": "2742918667", "username": "docentesactivos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32224, "following_count": 722, "tweet_count": 223192, "listed_count": 62}, "name": "Educaci\u00f3n Primero"}, {"id": "422045971", "username": "LlorensPere", "location": "Alacant", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3218, "following_count": 3114, "tweet_count": 9953, "listed_count": 26}, "name": "Pere Llorens"}, {"id": "239661920", "username": "Ivammaru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 315, "tweet_count": 105230, "listed_count": 1}, "name": "CrisXtian"}, {"id": "551414681", "username": "EDUARDOJAESON", "location": "Maturin,monagas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 555, "tweet_count": 22256, "listed_count": 7}, "name": "ALVENIS JESUS RODRIG"}, {"id": "301590181", "username": "Otsukaru05", "location": "mexico df", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1898, "tweet_count": 4921, "listed_count": 0}, "name": "Oskamp kastell"}, {"id": "594150774", "username": "sravoltaire", "location": "Planeta Tierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 1143, "tweet_count": 205349, "listed_count": 3}, "name": "sra.voltaire"}, {"id": "1186657922", "username": "salahmuha", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1994, "tweet_count": 22160, "listed_count": 1}, "name": "Salah M.Abdalla"}, {"id": "2431491281", "username": "Vianneyjrs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 174, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}, "name": "VianneyRS"}, {"id": "1007628890", "username": "miracomome", "location": "Lima,Peru.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "name": "fernando chirinos ar"}, {"id": "1147871090", "username": "AnthonyArr", "location": "Palma de Mallorca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 421, "tweet_count": 9156, "listed_count": 1}, "name": "Anthony \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddf4"}, {"id": "985264984916709382", "username": "fernandoplazap", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50852, "following_count": 5356, "tweet_count": 68463, "listed_count": 480}, "name": "Fernando Plaza Ponce"}, {"id": "1113068239221776385", "username": "Otto31262269", "location": "Miranda, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 459, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}, "name": "Otto"}, {"id": "40573664", "username": "taniaclorofila", "location": "Palestra It\u00e1lia - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20337, "following_count": 545, "tweet_count": 295590, "listed_count": 251}, "name": "50 Tons de Verde"}, {"id": "1133150677335781376", "username": "_btsbp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 323, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}, "name": "\u2202\u027e\u03b5\u0266\ud83c\udf52 \u03c1\u0e23\u10e7c\u0266\u03c3"}, {"id": "2752889657", "username": "plutassa_", "location": "Manauxxx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 490, "tweet_count": 27491, "listed_count": 0}, "name": "kaeryna #teamblack"}, {"id": "110605400", "username": "siza235", "location": "Maracaibo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 950, "tweet_count": 1732, "listed_count": 3}, "name": "Sonia Zambrano, Nena"}, {"id": "35034459", "username": "FINALED", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 724, "tweet_count": 91256, "listed_count": 21}, "name": "Eduardo Pag\u00e9s Santacana"}, {"id": "901470167259127809", "username": "SeUmDiaFuiFeliz", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 236, "tweet_count": 3023, "listed_count": 0}, "name": "N\u00e3o lembro"}, {"id": "4693716194", "username": "kentana4250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 874, "tweet_count": 37712, "listed_count": 3}, "name": "\u305f\u306a\u3051\u3093"}, {"id": "2350755918", "username": "mmendozabelen", "location": "Manabi, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 792, "tweet_count": 9483, "listed_count": 20}, "name": "Bel\u00e9n Mendoza"}, {"id": "474069375", "username": "livio2020", "location": "Recife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14197, "following_count": 14272, "tweet_count": 46581, "listed_count": 35}, "name": "\ud83d\udea9 Livio operarius primum"}, {"id": "1242208370", "username": "Queenduds", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 879, "tweet_count": 42536, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc37\ud835\udc62\ud835\udc51\ud835\udc4e"}, {"id": "3084918625", "username": "Melzinhaaaw", "location": "+ 021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 774, "tweet_count": 28207, "listed_count": 0}, "name": "mel"}, {"id": "1656212412", "username": "kamilasouzar", "location": "Alta Floresta, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 307, "tweet_count": 37165, "listed_count": 0}, "name": "Kamilinha"}, {"id": "1059891542834458625", "username": "_ggleo", "location": "suicidio123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 335, "tweet_count": 8085, "listed_count": 0}, "name": "le\u00f8"}, {"id": "964709709566611457", "username": "moreiraviw", "location": "ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510386, "following_count": 1252, "tweet_count": 26755, "listed_count": 477}, "name": "se a terra \u00e9 plana como explica o c\u00e9u reto ?"}, {"id": "191497233", "username": "atsumusky", "location": "\u00b7 mikrokosmos \u00b7 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 998, "tweet_count": 259474, "listed_count": 15}, "name": "Nanathi\u2077 \u2b50 VOTE 13"}, {"id": "1444881529", "username": "darkwillpower", "location": "\u2022fan account\u2022 that shit is gay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1668, "tweet_count": 40251, "listed_count": 4}, "name": "let"}, {"id": "2217533588", "username": "Marialovessea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15125, "following_count": 3521, "tweet_count": 167918, "listed_count": 560}, "name": "Maria"}, {"id": "2248531165", "username": "ManuelRevilla57", "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28269, "following_count": 2299, "tweet_count": 142974, "listed_count": 645}, "name": "Manuel Revilla"}, {"id": "68638146", "username": "salvajedigital", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49299, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "name": "Salvaje Digital"}, {"id": "56454221", "username": "gui_leal", "location": "Crici\u00fama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 327, "tweet_count": 1854, "listed_count": 0}, "name": "Guilherme Leal"}, {"id": "844654365449359362", "username": "Ss51202463", "location": "Salerno, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 2514, "tweet_count": 81671, "listed_count": 21}, "name": "Sandra\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "135609586", "username": "oj_castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 311, "tweet_count": 13263, "listed_count": 1}, "name": "d'Castro"}, {"id": "134307007", "username": "JorxeByrne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1086, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Byrne"}, {"id": "79124132", "username": "elhigadodmarita", "location": "Wien. Z\u00fcrich.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115599, "following_count": 1104, "tweet_count": 107688, "listed_count": 341}, "name": "M\u03b1r Mounier\ud83c\udf10"}, {"id": "77047810", "username": "nathandiantoni", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 990, "tweet_count": 7145, "listed_count": 3}, "name": "nathan \ud83d\udc18\u2728"}, {"id": "789020588622942208", "username": "GuiColombo6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 531, "tweet_count": 14826, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc09"}, {"id": "768165855913848832", "username": "lilahky", "location": "bls \u2022 mileapo \u2022 bts \u2022 books ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 167, "tweet_count": 52498, "listed_count": 8}, "name": "anaju \ud83d\udcab"}, {"id": "4375087475", "username": "martaa_grela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 164, "tweet_count": 2400, "listed_count": 0}, "name": "Marta\u2640\ufe0f"}, {"id": "918230010", "username": "BleyLacerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5626, "following_count": 5865, "tweet_count": 683706, "listed_count": 41}, "name": "Walter Lacerda"}, {"id": "1578098006", "username": "AdsumP", "location": "Pindorama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21153, "following_count": 18546, "tweet_count": 598394, "listed_count": 134}, "name": "Nivaldo TM"}, {"id": "2684735315", "username": "joseduarteabog1", "location": "Espa\u00f1ol de Extremadura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 4998, "tweet_count": 49858, "listed_count": 14}, "name": "Jos\u00e9 Duarte"}, {"id": "317878775", "username": "LilianeRosa_", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 2257, "tweet_count": 45212, "listed_count": 1}, "name": "Liliane"}, {"id": "1080278653337038849", "username": "lizzamari10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10953, "following_count": 9726, "tweet_count": 13467, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bMarilizz\u2764\ufe0f"}, {"id": "868612083524534273", "username": "Bia_frraz", "location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 879, "tweet_count": 15664, "listed_count": 0}, "name": "Bia\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "3167331147", "username": "saltam0nte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 975, "tweet_count": 77490, "listed_count": 0}, "name": "Saltamonte"}, {"id": "1204623346907922432", "username": "Dennise2Rubio", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 43, "tweet_count": 2319, "listed_count": 0}, "name": "Dennise Rubio-Dennise2"}, {"id": "1142142752014196736", "username": "radiopalavras3", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 167, "tweet_count": 9836, "listed_count": 1}, "name": "R\u00e1dio das Palavras"}, {"id": "79030269", "username": "ThemistoclesL", "location": "Paris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 2178, "tweet_count": 5669, "listed_count": 11}, "name": "Themistocles"}, {"id": "977357769937424385", "username": "madeira_rafa", "location": "Sant Joan Desp\u00ed, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1591, "tweet_count": 9372, "listed_count": 1}, "name": "Rafael Madeira"}, {"id": "66918692", "username": "willtage", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 339, "tweet_count": 90547, "listed_count": 28}, "name": "Wilker Medeiros"}, {"id": "866708269800333312", "username": "JBInvestiments", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 3998, "tweet_count": 43415, "listed_count": 1}, "name": "JBInvestiments"}, {"id": "48992982", "username": "marcosportela", "location": "Recife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4990, "tweet_count": 494639, "listed_count": 4}, "name": "\u00c9 13, LULA PRESIDENTE!"}, {"id": "1520672833", "username": "sallesrayz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 498, "tweet_count": 16318, "listed_count": 2}, "name": "rayane"}, {"id": "1208134587878121476", "username": "Arnulfo74472504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 502, "tweet_count": 11986, "listed_count": 0}, "name": "Arnulfo Torres"}, {"id": "3435896139", "username": "BetoPereira19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 2723, "tweet_count": 283701, "listed_count": 3}, "name": "Beto Pereira\u2606"}, {"id": "602693872", "username": "H_Piedrahita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 18, "tweet_count": 124828, "listed_count": 10}, "name": "Hern\u00e1n A. Piedrahita"}, {"id": "1125592796285550594", "username": "dudaalmeidx", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 187, "tweet_count": 13769, "listed_count": 0}, "name": "duda"}, {"id": "2147828311", "username": "adrielwoongrs", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 337, "tweet_count": 2653, "listed_count": 0}, "name": "YADIEL fg"}, {"id": "1192501874064269313", "username": "worntodie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 475, "tweet_count": 22525, "listed_count": 19}, "name": "ane"}, {"id": "294290438", "username": "LuxAlt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 962, "tweet_count": 29691, "listed_count": 20}, "name": "Lux Alt"}, {"id": "1266054865", "username": "alcarpinteiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 183, "tweet_count": 71426, "listed_count": 0}, "name": "Ausdem Wald"}, {"id": "28178092", "username": "fabiorabin", "location": "Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 584379, "following_count": 1519, "tweet_count": 17786, "listed_count": 2717}, "name": "Fabio Rabin"}, {"id": "233216197", "username": "sebollywood5081", "location": "sebollywood", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 2145, "tweet_count": 82283, "listed_count": 10}, "name": "sts"}, {"id": "839628368085671936", "username": "JackPerry1984", "location": "Havai, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 84, "tweet_count": 3274, "listed_count": 0}, "name": "Jack in hawaii"}, {"id": "838058557543178241", "username": "_nwtzx", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 699, "tweet_count": 14784, "listed_count": 0}, "name": "neto"}, {"id": "462264398", "username": "lucasvital__", "location": "Vila Igua\u00e7uana, Nova Igua\u00e7u", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 399, "tweet_count": 17167, "listed_count": 0}, "name": "Lucas \u2720"}, {"id": "979380928601579520", "username": "kizyjones", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1749, "tweet_count": 13535, "listed_count": 0}, "name": "Kiz\u0263 J\u0254\u014b\u025bs"}, {"id": "3439427440", "username": "Axelvelasclu", "location": "Manresa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 3019, "tweet_count": 105735, "listed_count": 7}, "name": "Axel Velasco Lucas"}, {"id": "885905019677155328", "username": "luisrogerio45", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 644, "tweet_count": 195164, "listed_count": 0}, "name": "luis rogerio santos"}, {"id": "225251792", "username": "jjoaortt", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 3151, "tweet_count": 168429, "listed_count": 36}, "name": "Jo\u00e3o Lula Teixeira"}, {"id": "847566414", "username": "rpdrichard", "location": "UIO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 2566, "tweet_count": 150063, "listed_count": 1}, "name": "Richard"}, {"id": "31296285", "username": "ariannatancam", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21699, "following_count": 2619, "tweet_count": 32059, "listed_count": 54}, "name": "Arianna Tanca Macchiavello \ud83c\udf83"}, {"id": "748447177", "username": "marymonsalvev", "location": ", Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1831, "tweet_count": 67789, "listed_count": 11}, "name": "Marymonsalvev"}, {"id": "1034822318411927552", "username": "kdekalopsia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 232, "tweet_count": 9421, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\uddf8\u2728"}, {"id": "602832542", "username": "CriisGali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 296, "tweet_count": 1822, "listed_count": 1}, "name": "cris\ud83d\udd38"}, {"id": "3251550112", "username": "fred_maua", "location": "Paraty RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1247, "tweet_count": 42677, "listed_count": 2}, "name": "Fred Lula da Silva"}, {"id": "1110181345", "username": "eri_leite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26940, "following_count": 23943, "tweet_count": 361034, "listed_count": 40}, "name": "\u2648\ufe0f Eri Leite \uf8ff"}, {"id": "142070298", "username": "donqcabaldenuev", "location": "Hermosillo, Sonora , M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 45, "tweet_count": 31865, "listed_count": 1}, "name": "Fco. Javier Arag\u00f3n Salcido"}, {"id": "275662625", "username": "alebeneroso", "location": "Sevilla. Natural de Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 3428, "tweet_count": 136234, "listed_count": 129}, "name": "Alejandro Beneroso"}, {"id": "762689852", "username": "RonaldoSanches1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 3477, "tweet_count": 104070, "listed_count": 11}, "name": "Ronaldo Sanches"}, {"id": "186645870", "username": "Mari_y_Mari", "location": "Victoria, entre rios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 1834, "tweet_count": 39516, "listed_count": 12}, "name": "LOMO PLATEADO \ud83d\udcaa"}, {"id": "3205955609", "username": "MariaCidada1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6292, "following_count": 4631, "tweet_count": 446581, "listed_count": 41}, "name": "Leila Maria LULA"}, {"id": "1052237195539570688", "username": "resistencebr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4957, "following_count": 5023, "tweet_count": 108278, "listed_count": 10}, "name": "AGENTE SECRETO \ud83d\udea9 #LULA2022"}, {"id": "132169527", "username": "David_Trueba_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 686, "tweet_count": 19896, "listed_count": 4}, "name": "David Trueba"}, {"id": "3354015928", "username": "pepeviyuelacf", "location": "Rioja, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3827, "following_count": 1202, "tweet_count": 15379, "listed_count": 2}, "name": "nat\ud83c\udf3b"}, {"id": "1263909744", "username": "1958Aldo", "location": "Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 2103, "tweet_count": 48399, "listed_count": 6}, "name": "Aldo Franchi"}, {"id": "1728741469", "username": "Nataliacv_09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 154, "tweet_count": 93883, "listed_count": 11}, "name": "n"}, {"id": "2843475976", "username": "carlatoscan", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11615, "following_count": 4946, "tweet_count": 495664, "listed_count": 35}, "name": "#LulaPresidente13"}, {"id": "259459452", "username": "sarahitrumper", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 122, "tweet_count": 15506, "listed_count": 0}, "name": "Kath SVR"}, {"id": "134847043", "username": "elmundobizarro", "location": "Miranda, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 285, "tweet_count": 1456, "listed_count": 0}, "name": "carolina jahn"}, {"id": "2270451686", "username": "JulcineiPacheco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 27, "tweet_count": 6083, "listed_count": 0}, "name": "Julcinei Pacheco"}, {"id": "3431232405", "username": "kostya_dino", "location": "Kharkiv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 245, "tweet_count": 36644, "listed_count": 10}, "name": "\u041a\u043e\u0441\u0442\u044f \u0414\u0456\u043d\u043e\u0437\u0430\u0432\u0440\u043e\u0432 \ua46d \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "78889885", "username": "TheVoiceMag_RU", "location": "Moscow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127872, "following_count": 381, "tweet_count": 162349, "listed_count": 1726}, "name": "VOICE"}, {"id": "4734857663", "username": "urbiola_gorka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 639, "tweet_count": 4846, "listed_count": 0}, "name": "GUM"}, {"id": "431463732", "username": "txemiab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1521, "tweet_count": 25, "listed_count": 17}, "name": "Yosemite"}, {"id": "68778790", "username": "jlautieri", "location": "Jardim S\u00e3o Lu\u00eds, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 69, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Autiere"}, {"id": "329994724", "username": "Mateusnoar", "location": "BELO HORIZONTE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1615, "tweet_count": 16178, "listed_count": 0}, "name": "Mateus soy dio"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T20:21:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "16908924", "id": "1208120214690373632", "edit_history_tweet_ids": ["1208120214690373632"], "author_id": "16908924", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 460, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208119220732600321"}], "text": "Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas t\u00eam o seu lugar. Fazem parte do verdadeiro cristianismo. Mas, repito, sem amor, representam a religi\u00e3o que matou o pr\u00f3prio Cristo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 192, "probability": 0.6625, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/hem6AEYFMH", "expanded_url": "https://elperiodico.com.gt/opinion/2019/12/20/no-ha-sido-solo-lo-malo-sino-lo-tupido/", "display_url": "elperiodico.com.gt/opinion/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://elperiodico.com.gt/opinion/2019/12/20/no-ha-sido-solo-lo-malo-sino-lo-tupido/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T14:15:37.000Z", "id": "1208028180931629057", "edit_history_tweet_ids": ["1208028180931629057"], "author_id": "67033348", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 46, "like_count": 453, "quote_count": 4}, "text": "Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas, caen en el fuego.  La larga cadena de traiciones y destrucci\u00f3n de Morales no da tregua ni en diciembre. Les comparto mi art\u00edculo. https://t.co/hem6AEYFMH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4999, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme Rimoli"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/kqcIk8M9QA", "expanded_url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/stf-acaba-de-vez-com-o-teatro-de-dilma-e-o-profut-20122019", "display_url": "esportes.r7.com/prisma/cosme-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/stf-acaba-de-vez-com-o-teatro-de-dilma-e-o-profut-29062022"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T14:28:26.000Z", "id": "1208031409862041600", "edit_history_tweet_ids": ["1208031409862041600"], "author_id": "950139017655455744", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "Cosme Rimoli costuma escrever muita bobagem mas aqui ele matou a pau. \n\nVale lembrar que o clube que mais fez lobby por esse PROFUT foi aquele que se proclama que \"reergueu com as pr\u00f3prias pernas\".\n\nhttps://t.co/kqcIk8M9QA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4849, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5797, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}, {"start": 259, "end": 272, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "Julio Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5MIx0kjPVt", "expanded_url": "https://t.co/5MIx0kjPVt", "display_url": "t.co/5MIx0kjPVt"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T02:29:54.000Z", "id": "1207850582658240512", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "edit_history_tweet_ids": ["1207850582658240512"], "author_id": "102830647", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 9, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "text": "El @APRA_Oficial deber\u00eda publicitar toda las \u00f3rdenes del suicida AG para masacrar en el Front\u00f3n, Baguazo y Moqueguazo.\nPublicitar narcoindultos, contrataci\u00f3n de asesores fantasmas y devoluci\u00f3n del dinero, el indulto trucho por c\u00e1ncer terminal ex jefe del SIS Julio Espinoza..... https://t.co/5MIx0kjPVt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "id": "1208072439239979013", "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "author_id": "3143260474", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}], "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-10T13:54:53.000Z", "id": "1204399086041993219", "edit_history_tweet_ids": ["1204399086041993219"], "author_id": "350460605", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 496, "like_count": 836, "quote_count": 38}, "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 99, "username": "FondoMonetario", "id": "818483447543037953"}, {"start": 153, "end": 169, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "El peor crecimiento econ\u00f3mico en 3 d\u00e9cadas. Estamos con las justas en 2% y seg\u00fan el @FondoMonetario responsabilidad es del p\u00e9simo gobierno del ciudadano @MartinVizcarraC y esta mal resultado por la mala gesti\u00f3n lo est\u00e1n padeciendo en el d\u00eda a d\u00eda todos los peruanos."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "id": "1206533920940011521", "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "author_id": "762162229", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.6265, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 67, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 115, "end": 131, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/HNjPztsOny", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1208021943565344768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HNjPztsOny", "media_key": "7_1208021645727850497"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T13:50:49.000Z", "id": "1208021943565344768", "edit_history_tweet_ids": ["1208021943565344768"], "author_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 341, "reply_count": 189, "like_count": 883, "quote_count": 29}, "text": "Los nervios que produce debatir con Mauricio Mulder @Mauriciomulder  del APRA @APRA_Oficial \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude4a\n\nDebate de ayer en @elcomercio_peru ,les recomiendo a los dem\u00e1s candidatos que cuando les toque debatir con Mauricio, se tomen una valeriana antes. https://t.co/HNjPztsOny"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 147, "probability": 0.3664, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 111, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ek1ZXs4pjY", "expanded_url": "https://t.co/ek1ZXs4pjY", "display_url": "t.co/ek1ZXs4pjY"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:46:22.000Z", "id": "1208141616600489984", "edit_history_tweet_ids": ["1208141616600489984"], "author_id": "282257444", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pura caca \ud83d\udca9 \nLos ya conocidos partidos pol\u00edticos (f\u00e1brica de delincuentes) DESESPERADOS atacar @MartinVizcarraC\n\nEstrategia o suicidio como el de AG?\n\nPropuestas ?\nY que dicen de sus corruptos ?\n\nTerminar\u00e1n cono su l\u00edder suicida AG https://t.co/ek1ZXs4pjY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4043, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.5481, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil 247"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/BlY2dQwoF6", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T19:16:23.000Z", "id": "1208103873505873920", "edit_history_tweet_ids": ["1208103873505873920"], "author_id": "34586817", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2dQwoF6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4777, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/A4arprSzYv", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1207765456016302080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4arprSzYv", "media_key": "7_1207765208170729480"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T20:51:38.000Z", "id": "1207765456016302080", "edit_history_tweet_ids": ["1207765456016302080"], "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 744, "reply_count": 555, "like_count": 1345, "quote_count": 65}, "text": "Video censurado por la ONPE. Un atropello a la libertad de opini\u00f3n https://t.co/A4arprSzYv"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 44, "tag": "YouTube"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.973, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.7114, "type": "Organization", "normalized_text": "Grinch"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T15:30:00.000Z", "id": "1203698248105545729", "edit_history_tweet_ids": ["1203698248105545729"], "author_id": "47612389", "public_metrics": {"retweet_count": 717, "reply_count": 634, "like_count": 13337, "quote_count": 340}, "text": "\u00bfYa tienes tu playlist navide\u00f1a con #YouTube?\n          ______|______\n            |                    |\n          No                 S\u00ed\n            |                    |\n       Grinch            \ud83c\udf85\ud83d\udd7a"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T14:48:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "933508919057580033", "id": "1208036397388566530", "edit_history_tweet_ids": ["1208036397388566530"], "author_id": "3391314070", "public_metrics": {"retweet_count": 2032, "reply_count": 379, "like_count": 13529, "quote_count": 961}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208036050288943104"}], "text": "@Kakaia__ SIMMMM OLHA TEM CONTINUA\u00c7\u00c3O https://t.co/YnXs8QhQLs", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/YnXs8QhQLs", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208036397388566530/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YnXs8QhQLs", "media_key": "7_1208036300563140608"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "id": "1207843146866085888", "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"], "author_id": "53678101", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Quesqu\u00e9n"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lyfptA2UiC", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1207734451595333632", "display_url": "twitter.com/evelinorcon/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T14:49:19.000Z", "id": "1208036664821587973", "edit_history_tweet_ids": ["1208036664821587973"], "author_id": "3171735557", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207734451595333632"}], "text": "5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa inseguridad ciudadana.\nMulder, Quesqu\u00e9n, Le\u00f3n y Del Castillo denunciados por corrupci\u00f3n y dicen que van a combatirla.\n\nHay que imb\u00e9cil para votar por ellos. https://t.co/lyfptA2UiC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T15:54:45.000Z", "id": "1208053130623107072", "edit_history_tweet_ids": ["1208053130623107072"], "author_id": "1319048400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Ni controlando el poder judicial pudieron salvar al suicida violador y van a salvar al pa\u00eds. https://t.co/dys0M7rmo5", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/dys0M7rmo5", "expanded_url": "https://t.co/dys0M7rmo5", "display_url": "t.co/dys0M7rmo5"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4942, "type": "Organization", "normalized_text": "USD"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "argenzuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:40:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "2330097281", "id": "1208170360614588417", "edit_history_tweet_ids": ["1208170360614588417"], "author_id": "163648173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208167795130880001"}], "text": "@Rainier_W0lf Yo escuch\u00e9 por ah\u00ed que si el lunes tratas de sacar USD por cajero te van a descontar el 30% quiero creer que no es verdad porque eso directamente es una estafa, aunque todo es posible en argenzuela"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7754, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/vpligycXxD", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle?utm_source=Editora+247&utm_campaign=f7bd85ab3d-EMAIL_CAMPAIGN_2019_12_20_10_42&utm_medium=email&utm_term=0_bb09874af0-f7bd85ab3d-26724201#.Xf1WDKT5IIg.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:15:44.000Z", "id": "1208164105808470016", "edit_history_tweet_ids": ["1208164105808470016"], "author_id": "575735084", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Marielle vive e faz justi\u00e7a........Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/vpligycXxD"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T20:34:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "4003466841", "id": "1208123577435856897", "edit_history_tweet_ids": ["1208123577435856897"], "author_id": "4003466841", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208123574915076098"}], "text": "Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 ser un pa\u00eds autoritario."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 152, "tag": "AvesDeRapina"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/nRoa60S8Gz", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1207854380906627073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRoa60S8Gz", "media_key": "16_1207854313642569728"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T02:44:59.000Z", "id": "1207854380906627073", "edit_history_tweet_ids": ["1207854380906627073"], "author_id": "1249923061", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 214, "quote_count": 4}, "text": "\"Sinto que, em Esquadr\u00e3o Suicida, a Harley se vestia para o Coringa. Ela estava se vestindo do jeito que ela sabia que ele iria gostar. Em #AvesDeRapina, ela est\u00e1 se vestindo para si mesma.\" https://t.co/nRoa60S8Gz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T16:48:39.000Z", "id": "1208066693752340485", "edit_history_tweet_ids": ["1208066693752340485"], "author_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 6, "like_count": 148, "quote_count": 3}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T21:19:34.000Z", "id": "1207410098273947649", "edit_history_tweet_ids": ["1207410098273947649"], "author_id": "946971741691228160", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 347, "quote_count": 25}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 172, "tag": "Spexit"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5068, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "Spexit"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/EWbhjNiFLE", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1172070514120114176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWbhjNiFLE", "media_key": "13_1172059993803284480"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T19:51:06.000Z", "id": "1207750221083693056", "edit_history_tweet_ids": ["1207750221083693056"], "author_id": "1084218949850591232", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 10, "like_count": 192, "quote_count": 4}, "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones y ra\u00edces frente a la multiculturalidad\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfaEl #Spexit no es la causa de nuestros males, es la consecuencia de la deriva suicida y err\u00f3nea.https://t.co/EWbhjNiFLE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RrfOo0F9df", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T20:00:41.000Z", "id": "1208115021986848768", "edit_history_tweet_ids": ["1208115021986848768"], "author_id": "2268730459", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/RrfOo0F9df"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "FotosDeFatos"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0a1xaB1GGD", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1208114267293175808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0a1xaB1GGD", "media_key": "3_1208114258237706241"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-20T19:57:41.000Z", "id": "1208114267293175808", "edit_history_tweet_ids": ["1208114267293175808"], "author_id": "2959459379", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 572, "quote_count": 2}, "text": "\ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/0a1xaB1GGD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 86, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Brittany Murphy"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Mu\u00e9rete"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.3799, "type": "Other", "normalized_text": "bonita"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.8014, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngeles"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.8897, "type": "Other", "normalized_text": "Sin City"}, {"start": 159, "end": 173, "probability": 0.8419, "type": "Other", "normalized_text": "La chica muerta"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "8 mille"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.8714, "type": "Other", "normalized_text": "Amor"}, {"start": 192, "end": 206, "probability": 0.6068, "type": "Other", "normalized_text": "otros desastres"}, {"start": 209, "end": 220, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "Just Married"}, {"start": 249, "end": 258, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "del diablo"}, {"start": 261, "end": 272, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "El asesinato"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/pxbKnWAwDh", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1208059048895090690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pxbKnWAwDh", "media_key": "3_1208059035246874624"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T16:18:16.000Z", "id": "1208059048895090690", "edit_history_tweet_ids": ["1208059048895090690"], "author_id": "2499163662", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "text": "20/12/2009: a los 32 a\u00f1os se suicida la bella actriz, cantante y modelo Brittany Murphy. Es record\u00e1da por sus trabajos en: Mu\u00e9rete, bonita, \u00c1ngeles, Sin City, La chica muerta, 8 mille, Amor y otros desastres, Just Married, etc. En TV: La aritm\u00e9tica del diablo, El asesinato, etc https://t.co/pxbKnWAwDh"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T04:37:27.000Z", "id": "1207882683608698880", "edit_history_tweet_ids": ["1207882683608698880"], "author_id": "963858590250520580", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "text": "Pode at\u00e9 ser vitimismo, mas e se n\u00e3o for? N\u00e3o sejam respons\u00e1veis indiretos por algumas situa\u00e7\u00f5es. O caso da mo\u00e7a que ia se casar com ela mesma est\u00e1 a\u00ed pra prova que os ataques na internet causam v\u00edtimas. Isso \u00e9 muito s\u00e9rio."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T19:25:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "id": "1208106129517088768", "edit_history_tweet_ids": ["1208106129517088768"], "author_id": "971136315378094081", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208105840475070464"}], "text": "Na \u00e9poca existia inclusive um \"contador\" de suic\u00eddios e tentativas. \n\nhttps://t.co/vEf3yV6SVN", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vEf3yV6SVN", "expanded_url": "https://www.dn.pt/globo/europa/suicidou-se-25-trabalhador-da-france-telecom-1391772.html", "display_url": "dn.pt/globo/europa/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:45:03.000Z", "id": "1208156387185967104", "edit_history_tweet_ids": ["1208156387185967104"], "author_id": "2319184400", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !! \ud83d\ude09\ud83d\ude20"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7399, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 272, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/CoZdr9WIce", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1207734451595333632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CoZdr9WIce", "media_key": "7_1207734297802743808"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T18:48:26.000Z", "id": "1207734451595333632", "edit_history_tweet_ids": ["1207734451595333632"], "author_id": "54091900", "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 363, "like_count": 935, "quote_count": 93}, "text": "Este es el spot del APRA que la ONPE ha censurado.\nUna verdad dolorosa de lo que pasa en el pa\u00eds y lo que vive cada ciudadano mientras que el incapaz de Vizcarra solo busca salvarse de la c\u00e1rcel y se olvid\u00f3 de los pobres del Per\u00fa.\nSe te viene la vacancia  @MartinVizcarraC https://t.co/CoZdr9WIce"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:19:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156750605924352000", "id": "1208165137875656704", "edit_history_tweet_ids": ["1208165137875656704"], "author_id": "3266442067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "wonderwnh", "id": "285207272"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "crisbeiro98", "id": "4825283231"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "oicueion", "id": "1947894716"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208055650502291457"}], "text": "@largatokkk @wonderwnh @crisbeiro98 @oicueion duvido c\u00eas fazerem igual"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 158, "probability": 0.5608, "type": "Person", "normalized_text": "Harina P.A.N"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:40:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "144982489", "id": "1208170456848699392", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208170456848699392"], "author_id": "144982489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169911924731904"}], "text": "Pens\u00e9 que montar la librer\u00eda en otro lugar ser\u00eda f\u00e1cil, o al menos, tendr\u00eda el br\u00edo para conseguirlo. Pero, si no tengo para comprar un paquete de Harina P.A.N. \u00bfDe d\u00f3nde voy a sacar para comprar un paquete de clavos que cuestan 5 d\u00f3lares?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:40:34.000Z", "id": "1208140156722651136", "edit_history_tweet_ids": ["1208140156722651136"], "author_id": "1183455074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c (mano quem faz isso)\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/lvLcBWDMVW", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/lvLcBWDMVW", "expanded_url": "https://t.co/lvLcBWDMVW", "display_url": "t.co/lvLcBWDMVW"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:09:01.000Z", "id": "1208132218108948480", "edit_history_tweet_ids": ["1208132218108948480"], "author_id": "203123794", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Pertenecemos a una generaci\u00f3n abiertamente suicida que se desgarra las vestiduras ante la nueva evidencia cient\u00edfica que demuestra el deterioro planetario y que, al mismo tiempo, corre a consumir bul\u00edmicamente entusiasmada por las promociones comerciales de fin de a\u00f1o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 178, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/5I1BskRBPu", "expanded_url": "https://t.co/5I1BskRBPu", "display_url": "t.co/5I1BskRBPu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T19:41:32.000Z", "id": "1207747815369322503", "edit_history_tweet_ids": ["1207747815369322503"], "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "text": "Eres el engendro del apra, hijo putativo del cobarde suicida, mit\u00f3mano por excelencia y encima con v\u00eddeos truchos que reflejan lo que fue el primer gobierno del ladr\u00f3n Alan Garc\u00eda, donde particip\u00f3 con creces tu pap\u00e1. https://t.co/5I1BskRBPu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.4603, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:23:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "802311596395626496", "id": "1208166135780331520", "edit_history_tweet_ids": ["1208166135780331520"], "author_id": "802311596395626496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208164790318882816"}], "text": "agora o que eu n\u00e3o engulo \u00e9 o Anakin n\u00e3o aparecer pra ajudar porra.. \n  se ele \u00e9 o escolhido e se o Palpatine ainda t\u00e1 vivo.. ele n\u00e3o trouxe equil\u00edbrio nenhum pra for\u00e7a esse tempo todo \n 6 filmes de desenvolvimento a\u00ed jogado no lixo\n  Anakin esquecido em churrasco pelo JJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5736, "type": "Other", "normalized_text": "Palangana"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.377, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/p4gkbbmVzQ", "expanded_url": "https://t.co/p4gkbbmVzQ", "display_url": "t.co/p4gkbbmVzQ"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T02:01:53.000Z", "id": "1207843532746240002", "edit_history_tweet_ids": ["1207843532746240002"], "author_id": "1021085599959343104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ahora es Pitonisa,la Palangana Orate se ve que Tiene una Soledad Suicida,Sus arrugas denotan,el Resentimiento de no ser considerada en Nada, y esa nariz empolvada de sucias aspiraciones,junto a su pandilla Zurda donde le dijeron que Si Calumnia a FP Vizcarra le Paga 30 Mil soles. https://t.co/p4gkbbmVzQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7124, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/WLxZUW12rY", "expanded_url": "https://www.esdiario.com/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html", "display_url": "esdiario.com/226018322/Una-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=orig", "width": 621, "height": 349}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una denuncia por malos tratos precipit\u00f3 el suicidio del fiscal de Valladolid.", "description": "Juan Ignacio Hern\u00e1ndez se tir\u00f3 al r\u00edo Pisuerga en la madrugada del s\u00e1bado. Sus compa\u00f1eros siguen en shock, aunque muchos conoc\u00edan su complicada situaci\u00f3n. No pudo tener un final peor.", "unwound_url": "https://www.esdiario.com/espana/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-02T18:16:49.000Z", "id": "1201565900677271552", "edit_history_tweet_ids": ["1201565900677271552"], "author_id": "270384395", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 19, "like_count": 193, "quote_count": 17}, "text": "Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus allegados aseguran que no aguant\u00f3 el proceso de detenci\u00f3n ni el procedimiento judicial tras el cual qued\u00f3 endeudado.\nhttps://t.co/WLxZUW12rY"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:12:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "930502954238521345", "id": "1208163355204173825", "edit_history_tweet_ids": ["1208163355204173825"], "author_id": "930502954238521345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208163177080541185"}], "text": "Como que han perdido??? LOS MEDICI NUNCA PIERDEN EN ESTA SERIE\ud83d\ude2d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 227, "probability": 0.7422, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/eMfaDXjfEM", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1207661364375883777", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/12\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T19:41:44.000Z", "id": "1208110251184181248", "edit_history_tweet_ids": ["1208110251184181248"], "author_id": "762384628804182017", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207661364375883777"}], "text": "ent\u00e3o n\u00f3s queremos que a igreja pague por cada morto nas cruzadas, por cada mulher morta acusadas de bruxaria, por cada centavo que v\u00e1rias igrejas roubaram de seus fi\u00e9is, por cada um que pelo simples fato de n\u00e3o crer no seu Deus, s\u00e3o alvo de todos os tipos de agress\u00e3o e preconcei https://t.co/eMfaDXjfEM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7228, "type": "Place", "normalized_text": "Mare-Mare"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8959, "type": "Place", "normalized_text": "Humboldt"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.5171, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.5946, "type": "Place", "normalized_text": "Beracasa"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.8022, "type": "Place", "normalized_text": "Barinas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T17:30:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "136503595", "id": "1208077244213743617", "edit_history_tweet_ids": ["1208077244213743617"], "author_id": "136503595", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208076404128178176"}], "text": "4) Sonados fueron casos como el saqueo bancario, los hoteles Mare-Mare y Humboldt y hasta ajustes d cuentas como el asesinato del fiscal Anderson o \u201csuicidio\u201d d Beracasa en Barinas, pretensi\u00f3n d cobrar los bonos Bandagro, casinos militares con \u201ccasinos tecnol\u00f3gicos en lcuarteles\u201d"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 211, "tag": "JOrtegaYGasset"}, {"start": 212, "end": 234, "tag": "UnMundoMejorEsPosible"}, {"start": 235, "end": 251, "tag": "LaLuchaContinua"}, {"start": 252, "end": 264, "tag": "EvoEsPueblo"}, {"start": 265, "end": 278, "tag": "FueraJA\u00f1ezYa"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 210, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "JOrtegaYGasset"}, {"start": 236, "end": 250, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "LaLuchaContinua"}, {"start": 266, "end": 277, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "FueraJA\u00f1ezYa"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/97khmSn96c", "expanded_url": "https://twitter.com/JESUSALFONSOP3/status/1201439513303748608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/97khmSn96c", "media_key": "3_1201439495851323394"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/97khmSn96c", "expanded_url": "https://twitter.com/JESUSALFONSOP3/status/1201439513303748608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/97khmSn96c", "media_key": "3_1201439510405488640"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-02T09:54:36.000Z", "id": "1201439513303748608", "edit_history_tweet_ids": ["1201439513303748608"], "author_id": "2167176920", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser #JOrtegaYGasset #UnMundoMejorEsPosible #LaLuchaContinua #EvoEsPueblo #FueraJA\u00f1ezYa https://t.co/97khmSn96c"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "C\u00f3rdoba"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/oYJOrROkuJ", "expanded_url": "https://golpepolitico.com/2019/12/20/victima-de-la-depresion-un-hombre-se-suicida-en-cordoba/", "display_url": "golpepolitico.com/2019/12/20/vic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:13:57.000Z", "id": "1208163659647770624", "edit_history_tweet_ids": ["1208163659647770624"], "author_id": "486731850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "V\u00edctima de la #depresi\u00f3n, un hombre se suicida en #C\u00f3rdoba\n\nhttps://t.co/oYJOrROkuJ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 134, "tag": "StarWarsAAscensaoSkywalker"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 133, "probability": 0.9096, "type": "Other", "normalized_text": "StarWarsAAscensaoSkywalker"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T11:10:50.000Z", "id": "1207619293095043073", "edit_history_tweet_ids": ["1207619293095043073"], "author_id": "26000480", "public_metrics": {"retweet_count": 334, "reply_count": 192, "like_count": 3871, "quote_count": 202}, "text": "T\u00f4 triste. Eu amo um bom fan service. Mas o pior fan service \u00e9 aquele que desfaz o que j\u00e1 estava perfeito. #StarWarsAAscensaoSkywalker mais erra que acerta, infelizmente. E poderia ter sido brilhante n\u00e3o fosse o desejo doentio de atender f\u00e3 extremista."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 184, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA PEREZ"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/gO5PhDF6eq", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioGarciaOrd1/status/1208010731402203136", "display_url": "twitter.com/JulioGarciaOrd\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:04:47.000Z", "id": "1208146252615102466", "edit_history_tweet_ids": ["1208146252615102466"], "author_id": "913866515971297280", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208010731402203136"}], "text": "SIEMPRE NOS TUBO DE COJUDOS,DESDE EL 90 CUANDO NOS ENGA\u00d1O CON UNA YUCA GIGANTE Y SU TRACTOR,EL RESTO SOLO FUE PARA ROBAR PARA TODA LA FAMILIA MISMA ESCUELA DEL SUICIDA ALAN GARCIA PEREZ. https://t.co/gO5PhDF6eq"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T19:54:06.000Z", "id": "1208113365408796672", "edit_history_tweet_ids": ["1208113365408796672"], "author_id": "4729608755", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 116, "like_count": 35, "quote_count": 6}, "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 90"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:06:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "3215541084", "id": "1208161717475258370", "edit_history_tweet_ids": ["1208161717475258370"], "author_id": "80150217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "moysespintonet0", "id": "3215541084"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208161127676469248"}], "text": "@moysespintonet0 ele e hyoga no msm n\u00edvel"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.7323, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/MUfrg70a1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaTubilla/status/1207883161331474433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MUfrg70a1Q", "media_key": "3_1207883154276732928"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/MUfrg70a1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaTubilla/status/1207883161331474433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MUfrg70a1Q", "media_key": "3_1207883154393952256"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/MUfrg70a1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaTubilla/status/1207883161331474433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MUfrg70a1Q", "media_key": "3_1207883154419150848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T04:39:21.000Z", "id": "1207883161331474433", "edit_history_tweet_ids": ["1207883161331474433"], "author_id": "2269112586", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "text": "Twits q demuestran el cinismo insuperable de los detractores del APRA\n1)El chavismo no es un fantasma, sigue matando a venezolanos\n2)Ch\u00e1vez y Odebrecht financiaron a la pareja corrupta\n3)Nadine dirigi\u00f3 la corrupci\u00f3n de tu gobierno.\n4)Tu gobierno gast\u00f3 millones calumniando a Alan https://t.co/MUfrg70a1Q"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-04T22:19:01.000Z", "id": "1191479993525817347", "edit_history_tweet_ids": ["1191479993525817347"], "author_id": "135793103", "public_metrics": {"retweet_count": 660, "reply_count": 62, "like_count": 1560, "quote_count": 74}, "text": "Me aburro as\u00ed que os voy a contar cuando mi madre intento evitar un suicidio y al final tuvieron que salvarla a ella."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.39, "type": "Place", "normalized_text": "Zara"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7781, "type": "Other", "normalized_text": "LaPuerta"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "Bomba"}, {"start": 196, "end": 207, "probability": 0.672, "type": "Other", "normalized_text": "LaEntrevista"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/qZzsZQ52JO", "expanded_url": "https://twitter.com/guille_ferram/status/1001192462398914567?s=21", "display_url": "twitter.com/guille_ferram/\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/YDXudPmmi4", "expanded_url": "https://twitter.com/guille_ferram/status/1125862614960091137?s=21", "display_url": "twitter.com/guille_ferram/\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/34SB0Dj3IT", "expanded_url": "https://twitter.com/guille_ferram/status/1018978475112304640?s=21", "display_url": "twitter.com/guille_ferram/\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/PTg6omxJA2", "expanded_url": "https://twitter.com/guille_ferram/status/1023651996417572864?s=21", "display_url": "twitter.com/guille_ferram/\u2026"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/DhH4V9Kv20", "expanded_url": "https://twitter.com/guille_ferram/status/1011741770219180032?s=21", "display_url": "twitter.com/guille_ferram/\u2026"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/6kVPwmMOc5", "expanded_url": "https://twitter.com/guille_ferram/status/1014621049294589953?s=21", "display_url": "twitter.com/guille_ferram/\u2026"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Uohwx0oDu5", "expanded_url": "https://twitter.com/guille_ferram/status/1032727615470280704?s=21", "display_url": "twitter.com/guille_ferram/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-05-10T22:13:11.000Z", "id": "1126973483186098178", "edit_history_tweet_ids": ["1126973483186098178"], "author_id": "135793103", "public_metrics": {"retweet_count": 386, "reply_count": 50, "like_count": 1746, "quote_count": 45}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1032727615470280704"}], "text": "Las historias de mi madre: \n-El metro https://t.co/qZzsZQ52JO\n-Zara https://t.co/YDXudPmmi4\n-LaPuerta https://t.co/34SB0Dj3IT\n-Bomba https://t.co/PTg6omxJA2\n- Cumplea\u00f1os \nhttps://t.co/DhH4V9Kv20\n-LaEntrevista https://t.co/6kVPwmMOc5\nM\u00e9dico https://t.co/Uohwx0oDu5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.2641, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T23:26:18.000Z", "id": "1207441992885657601", "edit_history_tweet_ids": ["1207441992885657601"], "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 628, "reply_count": 518, "like_count": 1548, "quote_count": 44}, "text": "En el colmo de los colmos la @ONPE_oficial CENSURA el spot del Apra por decir que el gobierno es INCAPAZ. Y DICEN QUE NO ES DICTADURA!!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Iquique"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.5293, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 128, "end": 149, "probability": 0.7905, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Salvador Allende"}, {"start": 202, "end": 212, "probability": 0.4762, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Mar\u00eda"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/TLnWmvExKB", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugo_Gutierrez_/status/1208119663445577728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TLnWmvExKB", "media_key": "3_1208119649604386816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T20:19:08.000Z", "id": "1208119663445577728", "edit_history_tweet_ids": ["1208119663445577728"], "author_id": "169979854", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 18, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "text": "En #Iquique actos de conmemoraci\u00f3n de los 112 a\u00f1os de la mayor matanza de obreros en la historia de Chile.\nGran Marcha desde la Plaza Salvador Allende hasta el monolito que recuerda matanza de Escuela. Santa Mar\u00eda https://t.co/TLnWmvExKB"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 273, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/wvEciogZgD", "expanded_url": "https://twitter.com/SenStef/status/1208105213854470144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvEciogZgD", "media_key": "3_1208105211144871938"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-20T19:21:43.000Z", "id": "1208105213854470144", "edit_history_tweet_ids": ["1208105213854470144"], "author_id": "1192942700808605697", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "text": "G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Angelo, morto suicida dp che la Banca di cui era Vicepresidente il padre della Boschi gli aveva bruciato i risparmi di una vita\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/wvEciogZgD"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:18:37.000Z", "id": "1207304160384827395", "edit_history_tweet_ids": ["1207304160384827395"], "author_id": "4122547169", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 2}, "text": "De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una tragedia.Que ning\u00fan gobierno entrante es suicida en destruir lo bueno y no cambiar lo malo.Deber\u00edan aprovechar la derrota para depurar de sus filas corruptos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "RATO"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/DyTfO3gw7e", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208036397388566530", "display_url": "twitter.com/laurinhapace/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T18:48:08.000Z", "id": "1208096764932378624", "edit_history_tweet_ids": ["1208096764932378624"], "author_id": "1154195407481790464", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208036397388566530"}], "text": "VSF O RATO SUICIDA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/DyTfO3gw7e"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-20T11:01:27.000Z", "id": "1207979317222879232", "edit_history_tweet_ids": ["1207979317222879232"], "author_id": "1019539226730422272", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "text": "Il Presidente Mattarella ha concesso motu proprio l'Onorificenza al Merito a, tra gli altri, Riccardo Zaccaro di 22 anni per aver salvato dalle fiamme due anziani.\nAveva in precedenza  salvato la vita ad un suicida.\nQuando si dice \n-\"Cosa fai nel tempo libero?\"\n-\"L'eroe\"."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:48:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "226510496", "id": "1208157189770285056", "edit_history_tweet_ids": ["1208157189770285056"], "author_id": "1031830573080371200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GuilGoSe", "id": "226510496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208056853986447363"}], "text": "@GuilGoSe Pues a m\u00ed me ha parecido mala... No veo el problema en decirlo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9894, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9915, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.2841, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.5023, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazistas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "randomlycat", "id": "1513874023"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "adele_lispector", "id": "1156946536045174785"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "FRossi85", "id": "2163051318"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "fabiss1072", "id": "1117530851120693248"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "LorenzonItalo", "id": "3063469756"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T17:45:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1513874023", "id": "1208081038200786944", "edit_history_tweet_ids": ["1208081038200786944"], "author_id": "1197324502658625538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208077374161670150"}], "text": "@randomlycat @adele_lispector @FRossi85 @fabiss1072 @LorenzonItalo J\u00e1 vi gente passar pano, pra Bolsonaro, Lula, FHC, agora t\u00f4 vendo pra justificar assassinato em massa. T\u00e1 foda. Agora vc vai falar dos judeus alem\u00e3es que moravam na R\u00fassia e foram entregues para os Nazistas no tratado molotov ribentroup quando? Chega de passar pano."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:24:02.000Z", "id": "1208151096511868928", "edit_history_tweet_ids": ["1208151096511868928"], "author_id": "758442399865634816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "la est\u00fapida de mi hermana se estaba planchando el pelo descalza y est\u00e1 lloviendo ASI SE MURIO LA CHICA ESA ELECTROCUTADA y le tir\u00e9 las pantuflas para q se las ponga\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-20T22:52:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "187190350", "id": "1208158245275275265", "edit_history_tweet_ids": ["1208158245275275265"], "author_id": "898894754364231680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TataChips86", "id": "187190350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208153501605519362"}], "text": "@TataChips86 Senza contare che oggi ricorre il 10\u00b0 anniversario dalla morte di Brittany Murphy..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:47:11.000Z", "id": "1208156921074769926", "edit_history_tweet_ids": ["1208156921074769926"], "author_id": "1130542224134033409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Demasiadas voces a mi alrededor y yo lo \u00fanico que deseo es dormir para siempre."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Bebianno"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Lauro Jardim"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:23:37.000Z", "id": "1208135893955088387", "edit_history_tweet_ids": ["1208135893955088387"], "author_id": "46040478", "public_metrics": {"retweet_count": 1716, "reply_count": 474, "like_count": 10304, "quote_count": 112}, "text": "\u00c9 grav\u00edssima a den\u00fancia do Gustavo Bebianno \u00e0 Jovem Pan de que algu\u00e9m muito pr\u00f3ximo de Bolsonaro tentou sequestrar o jornalista Lauro Jardim. N\u00e3o tenho d\u00favida de que jornalistas s\u00e3o alvo da ir\u00e1 desse grupo de fan\u00e1ticos, mas uma a\u00e7\u00e3o como essa pode botar abaixo a Rep\u00fablica."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:38:12.000Z", "id": "1208154661158563840", "edit_history_tweet_ids": ["1208154661158563840"], "author_id": "239770221", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/OEoVrEp9Jn", "expanded_url": "https://twitter.com/FlanaganMcPhee/status/1164149474521944070", "display_url": "twitter.com/FlanaganMcPhee\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164149474521944070"}], "text": "Estoy INDIGNAD\u00cdSIMO porque @NetflixES no ha considerado que el d\u00eda que descubr\u00ed que ten\u00eda ladillas merece una serie. Que lo sep\u00e1is. https://t.co/OEoVrEp9Jn"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-20T15:17:21.000Z", "id": "1208043718646861824", "edit_history_tweet_ids": ["1208043718646861824"], "author_id": "63157210", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u201eUna societ\u00e0 che costringe l'individuo a cambiare frequentemente di residenza o di lavoro, impone uno stato di tensione ai suoi membri.\u201c \n\nGordon Rattray Taylor, La societ\u00e0 suicida, p. 267"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "FATAL"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "BuenaFe"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "LosR\u00edos"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "NI\u00d1A"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "BuenaFe"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ni8cElWhPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jovenesprod/status/1208143177066205187/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ni8cElWhPQ", "media_key": "3_1208143171705806851"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:52:34.000Z", "id": "1208143177066205187", "edit_history_tweet_ids": ["1208143177066205187"], "author_id": "399408136", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "text": "#FATAL\ud83d\ude22\nNI\u00d1A SE SUICIDA PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAN 5 D\u00d3LARES PARA AGASAJO en #BuenaFe #LosR\u00edos https://t.co/ni8cElWhPQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "458727413", "id": "1205218336969240578", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "author_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:32:50.000Z", "id": "1208153313444847619", "edit_history_tweet_ids": ["1208153313444847619"], "author_id": "199389785", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "text": "Los que en el 2011 and\u00e1bamos en fiestas y tocadas con todo y la inseguridad  https://t.co/xRZ9YMQntv", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xRZ9YMQntv", "expanded_url": "https://twitter.com/exmaddi/status/1208006970831245313/video/1", "display_url": "twitter.com/exmaddi/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 208, "probability": 0.7512, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/8mprghfF4o", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6SzjedHCVZ/?igshid=1dvtbsd50jc0n", "display_url": "instagram.com/p/B6SzjedHCVZ/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T12:13:59.000Z", "id": "1207997572784230400", "edit_history_tweet_ids": ["1207997572784230400"], "author_id": "151986842", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "Valiente aeronave \u2708\ufe0f perdi\u00f3 la vida, en misi\u00f3n suicida para acabar con presunto grupo de corruptos venezolanos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb L\u00e1stima que se perdiera el avi\u00f3n \ud83d\ude22 King: Gracias por su servicio a la patria de Bol\u00edvar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2026 https://t.co/8mprghfF4o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.6346, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:56:05.000Z", "id": "1208144063125491718", "edit_history_tweet_ids": ["1208144063125491718"], "author_id": "977212651", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "Que Jesus tenha miseric\u00f3rdia desse menino que se matou e possa receber ele no c\u00e9u! \u00c9 triste saber que mais uma pessoa n\u00e3o conseguiu suportar. Sabe queridos, n\u00f3s temos que cuidar dessas pessoas, TEMOS! A vida \u00e9 dom de Deus, \u00e9 um presente.N\u00f3s precisamos cuidar uns dos outros SEMPRE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.7089, "type": "Person", "normalized_text": "CUCHITRIL"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T16:49:39.000Z", "id": "1208066944735289344", "edit_history_tweet_ids": ["1208066944735289344"], "author_id": "749415417295298560", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "LO DE QUE ES POR EVITAR HONGOS TAMPOCO ME TERMINA DE CUADRAR QUE CLASE DE CUCHITRIL USAN PARA BA\u00d1ARSE"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:03:25.000Z", "id": "1208145906731749377", "edit_history_tweet_ids": ["1208145906731749377"], "author_id": "1633203456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "YENDO YA https://t.co/vZYprmkVzp", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/vZYprmkVzp", "expanded_url": "https://twitter.com/menswearsz/status/1208145906731749377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vZYprmkVzp", "media_key": "3_1208145897793699840"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4143, "type": "Other", "normalized_text": "MPRJ"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ebP9zFZfkK", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/06/ministerio-publico-do-rio-erra-ao-explicar-negocio-de-flavio-bolsonaro.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/06/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568007380595613696/E24k_Hc_?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568007380595613696/E24k_Hc_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio erra ao explicar neg\u00f3cio de Fl\u00e1vio Bolsonaro - 03/06/2019 - Poder - Folha", "description": "Promotores citaram aquisi\u00e7\u00e3o de R$ 2,6 milh\u00f5es, mas im\u00f3veis n\u00e3o estavam quitados", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/06/ministerio-publico-do-rio-erra-ao-explicar-negocio-de-flavio-bolsonaro.shtml"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T20:25:24.000Z", "id": "1208121243163078657", "edit_history_tweet_ids": ["1208121243163078657"], "author_id": "41881267", "public_metrics": {"retweet_count": 3111, "reply_count": 664, "like_count": 10842, "quote_count": 317}, "text": "Jamais vi isso na minha vida. Dif\u00edcil acreditar em erros t\u00e3o crassos. Tudo indica que o MPRJ montou uma farsa para justificar sua peti\u00e7\u00e3o. Leia a mat\u00e9ria. Da FOLHA!!!\nhttps://t.co/ebP9zFZfkK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:37:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "945819850848468999", "id": "1208154429045825539", "edit_history_tweet_ids": ["1208154429045825539"], "author_id": "1202500162372931586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208152672135766018"}], "text": "@Aleinadfga_ Ele n\u00e3o matou nnc pois n\u00e3o?? N\u00e3o \u00e9 por ter uma arma que \u00e9 o mau da fita... Simplesmente acabou com a briga"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/piEOOCnFMp", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf1DPPkpmhk.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:55:12.000Z", "id": "1208143842400231430", "edit_history_tweet_ids": ["1208143842400231430"], "author_id": "268925776", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/piEOOCnFMp"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:28:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1053378751189397504", "id": "1208152245935779841", "edit_history_tweet_ids": ["1208152245935779841"], "author_id": "37035744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}, {"start": 169, "end": 184, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208151581495042048"}], "text": "@jairmearrependi @Cecillia N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio diploma de jornalismo pra ser considerado jornalista e al\u00e9m disso, muito do que vc vem fazendo no \u00faltimo ano foi jornalismo. @TheInterceptBr, pode cancelar essa vaga e contratar a @jairmearrependi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4921, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/JmCKWkfreV", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1208152652988723202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JmCKWkfreV", "media_key": "3_1208152616515096576"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/JmCKWkfreV", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1208152652988723202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JmCKWkfreV", "media_key": "3_1208152638476427264"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T22:30:13.000Z", "id": "1208152652988723202", "edit_history_tweet_ids": ["1208152652988723202"], "author_id": "861063790070288384", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 33, "like_count": 361, "quote_count": 45}, "text": "TOP S\u00c9RIES DO ANO\n\n97 \u2022 Gotham https://t.co/JmCKWkfreV"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-20T22:30:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "66579337", "id": "1208152771066773511", "edit_history_tweet_ids": ["1208152771066773511"], "author_id": "66579337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208152658042855424"}], "text": "https://t.co/3dIWR68NBz", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3dIWR68NBz", "expanded_url": "https://twitter.com/lanaaramangas/status/1208152771066773511/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3dIWR68NBz", "media_key": "3_1208152764003635200"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:14:51.000Z", "id": "1208133687759519749", "edit_history_tweet_ids": ["1208133687759519749"], "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 207, "like_count": 1108, "quote_count": 39}, "text": "El momento ha llegado https://t.co/bSn4YeS6Ks", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/bSn4YeS6Ks", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1208133687759519749/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSn4YeS6Ks", "media_key": "7_1208132848844247045"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 147, "probability": 0.7874, "type": "Other", "normalized_text": "Palaye Pajamas"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/0Ckt0P95ga", "expanded_url": "https://www.palayeroyale.store/", "display_url": "palayeroyale.store"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/P2oPCIR2Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/PalayeRoyale/status/1208120501895217152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2oPCIR2Pd", "media_key": "7_1208120131462680576"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-12-20T20:22:28.000Z", "id": "1208120501895217152", "geo": {"place_id": "3b77caf94bfc81fe"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208120501895217152"], "author_id": "62220911", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 10, "like_count": 827, "quote_count": 11}, "text": "Last sale of the decade!\n\nUp to 30% off everything on our online store for the next 72 hours. \n\nOh and here is the commercial for the Palaye Pajamas.\n\nhttps://t.co/0Ckt0P95ga https://t.co/P2oPCIR2Pd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7744, "type": "Person", "normalized_text": "NI\u00d1A"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/6CSFcfreE5", "expanded_url": "https://www.radiolimon.net/post/ni%C3%B1a-se-suicida-porque-sus-padres-no-ten%C3%ADan-5-d%C3%B3lares-para-agasajo", "display_url": "radiolimon.net/post/ni%C3%B1a\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/YfijwtujzG", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolimontv/status/1208130658406678528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YfijwtujzG", "media_key": "3_1208130651238653952"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:02:49.000Z", "id": "1208130658406678528", "edit_history_tweet_ids": ["1208130658406678528"], "author_id": "3072779788", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "NI\u00d1A SE SUICIDAD PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAS 5 D\u00d3LARES PARA AGASAJO\n\nhttps://t.co/6CSFcfreE5 https://t.co/YfijwtujzG"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T03:09:05.000Z", "id": "1207860444901150721", "edit_history_tweet_ids": ["1207860444901150721"], "author_id": "287882137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfCu\u00e1l es la escena del cine que m\u00e1s los ha marcado? La m\u00eda es una de \"Y tu mam\u00e1 tambi\u00e9n\" cuando van manejando y el narrador empieza a describir el accidente del cami\u00f3n de gallinas, les juro que no fui la misma por alguna raz\u00f3n."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 6, "tag": "QTLR"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.3815, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta Humala"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "omarmariluz", "id": "554764009"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/696h9nx3X9", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1208128945931063302/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/696h9nx3X9", "media_key": "3_1208128936422584321"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T20:56:01.000Z", "id": "1208128945931063302", "edit_history_tweet_ids": ["1208128945931063302"], "author_id": "9075022", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "text": "\ud83d\udd34#QTLR con @omarmariluz  | Esta noche conversamos con Ollanta Humala, Expresidente de la Rep\u00fablica. \n\ud83d\udcfa Movistar 10 - 710 HD\n\ud83d\udd52 7:00 p.m. https://t.co/696h9nx3X9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QawoS0cIni", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf085Y00Ia4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:28:22.000Z", "id": "1208137087574253568", "edit_history_tweet_ids": ["1208137087574253568"], "author_id": "51489815", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/QawoS0cIni"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 98, "probability": 0.8111, "type": "Other", "normalized_text": "Los Dos Papas, 2019"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T20:58:29.000Z", "id": "1208129569229688832", "edit_history_tweet_ids": ["1208129569229688832"], "author_id": "21166092", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\"\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?, Se sube a su ego y se deja caer desde ah\u00ed\".\n\n- Los Dos Papas, 2019."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.5311, "type": "Other", "normalized_text": "Universal OnLine"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T17:52:43.000Z", "id": "1208082819521507328", "edit_history_tweet_ids": ["1208082819521507328"], "author_id": "27544225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El Universal OnLine. la madre de la presunta suicida informa que esta falleci\u00f3 de un ataque de epilepsia, enfermedad que padec\u00eda, adem\u00e1s de fuertes migra\u00f1as y que pasaba por un periodo de depresi\u00f3n por la muerte de su abuela. ITAM."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/hi48ALFWU4", "expanded_url": "http://disq.us/t/3kkb6lw", "display_url": "disq.us/t/3kkb6lw"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:44:16.000Z", "id": "1208141091171655681", "edit_history_tweet_ids": ["1208141091171655681"], "author_id": "132364263", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/hi48ALFWU4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "Legan\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sebasneman", "id": "1142219429205426176"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "tomilabriola", "id": "338022923"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:01:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1142219429205426176", "id": "1208145404723957760", "edit_history_tweet_ids": ["1208145404723957760"], "author_id": "2681245928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208141793990205440"}], "text": "@sebasneman @tomilabriola va a plantear un 5-3-2 como en el Legan\u00e9s y lo van a bancar esos 5 partidos nom\u00e1s."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 176, "tag": "FuerzaPopular"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.799, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 163, "end": 175, "probability": 0.5182, "type": "Organization", "normalized_text": "FuerzaPopular"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "japon\u00e9s"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/HgzNdEufa5", "expanded_url": "https://twitter.com/albertofujimori/status/1047922011916386306", "display_url": "twitter.com/albertofujimor\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T13:06:16.000Z", "id": "1208010731402203136", "edit_history_tweet_ids": ["1208010731402203136"], "author_id": "851212923473199111", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 19, "like_count": 145, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1047922011916386306"}], "text": "All\u00ed est\u00e1 el pendejo, el brib\u00f3n muri\u00e9ndo lento, pero ahora est\u00e1 vivito y coleando el \"L\u00e1zaro\" es cordinador y experto en la elecci\u00f3n de candidatos al Congreso de #FuerzaPopular para las elecciones del 2020. El japon\u00e9s nos agarr\u00f3 de cojudos a los peruanos. https://t.co/HgzNdEufa5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5852, "type": "Person", "normalized_text": "MAMI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:46:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1208141533150494720", "edit_history_tweet_ids": ["1208141533150494720"], "author_id": "805582219670646784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207872471757709313"}], "text": "@salvajedigital Si MAMI, si. Tu eres sant\u00edsima y pura..... ALCAHUETA del SUICIDA PR\u00d3FUGO"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T19:56:17.000Z", "id": "1208113914023759872", "edit_history_tweet_ids": ["1208113914023759872"], "author_id": "1482207907", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Se mais alguem duvida da minha sexualidade pq \"NaO TenS CArA de LEsbicA\" \nEU NAO RESPONDO POR MIM.  EU DOU PORRADA SE MATAR MATOU IDC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-19T23:17:39.000Z", "id": "1207802202821144576", "edit_history_tweet_ids": ["1207802202821144576"], "author_id": "612993381", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 166, "like_count": 257, "quote_count": 160}, "text": "Cuenten la mayor cagada que se mandaron de pibes ya ya ya."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 248, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/fLNnqtFuld", "expanded_url": "https://imgur.com/LKoMKYV", "display_url": "imgur.com/LKoMKYV"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-20T21:30:04.000Z", "id": "1208137516697686016", "edit_history_tweet_ids": ["1208137516697686016"], "author_id": "1204145763477082112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, suicida x via della Banca di cui era Vpresid. padre di E. Boschi che gli aveva bruciato i risparmi della vita\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/fLNnqtFuld"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.4159, "type": "Person", "normalized_text": "ratinho"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Euj4C9tUU1", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208035151399264256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Euj4C9tUU1", "media_key": "7_1208034912844038154"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T14:43:18.000Z", "id": "1208035151399264256", "edit_history_tweet_ids": ["1208035151399264256"], "author_id": "3391314070", "public_metrics": {"retweet_count": 18279, "reply_count": 2675, "like_count": 91287, "quote_count": 10315}, "text": "e o ratinho que apareceu aqui em casa https://t.co/Euj4C9tUU1"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 227, "tag": "JuanMu\u00f1oz"}, {"start": 265, "end": 276, "tag": "EdgarDegas"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 161, "probability": 0.7792, "type": "Other", "normalized_text": "Hanging figures"}, {"start": 184, "end": 204, "probability": 0.4086, "type": "Place", "normalized_text": "Museo Bellas artes de"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.4606, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "JuanMu\u00f1oz"}, {"start": 266, "end": 275, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "EdgarDegas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManuelRevilla57", "id": "2248531165"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Speedmaster72", "id": "448818093"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "Marialovessea", "id": "2217533588"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "jesus_izq", "id": "318575691"}, {"start": 58, "end": 65, "username": "jblpaz", "id": "830927202"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "josepmuntpros", "id": "981521706"}, {"start": 81, "end": 89, "username": "jafgaqt", "id": "2501142379"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "carmartinprieto", "id": "411676422"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "TipoMaterial", "id": "388228748"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "Rm_ArqT", "id": "1108876486864441346"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "ld_antoni", "id": "3435747231"}, {"start": 141, "end": 146, "username": "Tate", "id": "5225991"}], "urls": [{"start": 420, "end": 443, "url": "https://t.co/Dli5VVsS45", "expanded_url": "https://twitter.com/fraisku/status/1208070160898244608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dli5VVsS45", "media_key": "3_1208070153323327490"}, {"start": 420, "end": 443, "url": "https://t.co/Dli5VVsS45", "expanded_url": "https://twitter.com/fraisku/status/1208070160898244608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dli5VVsS45", "media_key": "3_1208070153252098053"}, {"start": 420, "end": 443, "url": "https://t.co/Dli5VVsS45", "expanded_url": "https://twitter.com/fraisku/status/1208070160898244608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dli5VVsS45", "media_key": "3_1208070153268805632"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T17:02:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "2248531165", "id": "1208070160898244608", "edit_history_tweet_ids": ["1208070160898244608"], "author_id": "2192541632", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208060271698350086"}], "text": "@ManuelRevilla57 @Speedmaster72 @Marialovessea @jesus_izq @jblpaz @josepmuntpros @jafgaqt @carmartinprieto @TipoMaterial @Rm_ArqT @ld_antoni @Tate Hanging figures-1997,\nen el hall del Museo Bellas artes de Bilbao,\nde #JuanMu\u00f1oz\ninspirado en el Equilibrista-1879\nde #EdgarDegas transform\u00e1ndola en algo dram\u00e1tico, que nos golpea, nos inquieta y que no acertamos a comprender:\n\u00bfestamos ante un torturado o ante un suicida? https://t.co/Dli5VVsS45"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Yzhx1a8Xby", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf029AhlHTE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:02:47.000Z", "id": "1208130648097071104", "edit_history_tweet_ids": ["1208130648097071104"], "author_id": "39804437", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/Yzhx1a8Xby"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 248, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/jMOioT598h", "expanded_url": "https://imgur.com/LKoMKYV", "display_url": "imgur.com/LKoMKYV"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-20T21:30:04.000Z", "id": "1208137516873920515", "edit_history_tweet_ids": ["1208137516873920515"], "author_id": "1195288599710912512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, suicida x via della Banca di cui era Vpresid. padre di E. Boschi che gli aveva bruciato i risparmi della vita\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/jMOioT598h"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5517, "type": "Organization", "normalized_text": "RCP"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/RW2NYIsyqP", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1207997018813153280", "display_url": "twitter.com/psicourgencias\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T12:36:27.000Z", "id": "1208003227385573376", "edit_history_tweet_ids": ["1208003227385573376"], "author_id": "903221741375422464", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207997018813153280"}], "text": "Si sabemos hacer RCP por qu\u00e9 no aprendemos el manejo del paciente suicida? https://t.co/RW2NYIsyqP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bergoglio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:30:32.000Z", "id": "1208137631038660608", "edit_history_tweet_ids": ["1208137631038660608"], "author_id": "1007628890", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "\"C\u00f3mo se suicida un argentino?....\nSe sube a su propio ego,y salta desde all\u00ed!\".Jorge Bergoglio."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "caio"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:19:56.000Z", "id": "1208134965461999623", "edit_history_tweet_ids": ["1208134965461999623"], "author_id": "3084918625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "o mist\u00e9rio que ronda a galera do fundamental \u00e9: ser\u00e1 que o caio batata se matou ou n\u00e3o?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:45:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "191497233", "id": "1208141519674318848", "edit_history_tweet_ids": ["1208141519674318848"], "author_id": "1444881529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GalaxyJoonie", "id": "1445500077271814145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208140328601083904"}], "text": "@GalaxyJoonie Ele tbm era meu fav hmkkkkk j\u00e1 posso ficar de luto?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 270, "tag": "Roquebrecht"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.6718, "type": "Person", "normalized_text": "Nidia V\u00edlchez"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.415, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Roque Benavides"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Roque"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Galarreta"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Salgado"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Aguinaga"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Urtecho"}, {"start": 239, "end": 253, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Ju\u00e1rez"}, {"start": 259, "end": 269, "probability": 0.6037, "type": "Person", "normalized_text": "Roquebrecht"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/3KQjIgVqEU", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1207872471757709313/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3KQjIgVqEU", "media_key": "7_1207870868610617345"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T03:56:53.000Z", "id": "1207872471757709313", "edit_history_tweet_ids": ["1207872471757709313"], "author_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 93, "like_count": 821, "quote_count": 36}, "text": "Aprista Nidia V\u00edlchez revela que ONG de Roque Benavides le pag\u00f3 spots y paneles por S/ 50 mil. Sin ning\u00fan inter\u00e9s, por si acaso, no sean mal pensados. \ud83d\ude09\n\nBONUS TRACK: Roque tambi\u00e9n apoy\u00f3 a Lucianita, Galarreta, Salgado, Aguinaga, Urtecho, Patricia Ju\u00e1rez, \n #Roquebrecht https://t.co/3KQjIgVqEU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/HWDSDlMqB7", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf02N0h9pos.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T20:59:42.000Z", "id": "1208129875044970496", "edit_history_tweet_ids": ["1208129875044970496"], "author_id": "1578098006", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/HWDSDlMqB7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/yd0Xug9Nju", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf0yaAac6eF.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf0yaAac6eF.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T20:49:57.000Z", "id": "1208127421813268481", "edit_history_tweet_ids": ["1208127421813268481"], "author_id": "1080278653337038849", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "A m\u00e1quina p\u00fablica e o dinheiro dos contribuintes est\u00e1 servindo quase exclusivamente ao esfor\u00e7o de manter culpados fora da cadeia e desafetos dentro dela.\n_____\nNassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/yd0Xug9Nju"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T04:10:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "268000358", "id": "1207875910512381952", "edit_history_tweet_ids": ["1207875910512381952"], "author_id": "1204623346907922432", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laureanova", "id": "268000358"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207847349688717313"}], "text": "@laureanova @FreddyGuevaraC @AsambleaVE ESO NO ES SOLO SUICIDA,,,ES UN ABUSO,,,ES ABERRANTE,,,QUE FINJAN SER OPOSICION,SE LLENEN LA BOCA SUCIA DICIENDO QUE NO HAY NADA QUE DIALOGAR Y AL MOMENTO ESTAN SENTADOS CON EL BURRO,,OXIGENANDOLO,,HASTA QUE ESTE LES PATEA LA MESA,,,Y EL KULO"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "spoiler"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.4567, "type": "Other", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 265, "end": 274, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T19:45:12.000Z", "id": "1208111123590983680", "edit_history_tweet_ids": ["1208111123590983680"], "author_id": "66918692", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "#spoiler\n\"Kylo matou o pr\u00f3prio pai na frente da Rey, a torturou, tentou matar a pr\u00f3pria m\u00e3e, matou os alunos de Luke, destruiu naves com os colegas de Rey e eles terminam se beijando? Eles terminam transferindo vida um ao outro? Quem escreveu isso? O roteirista de Crep\u00fasculo?\"\n\ud83e\udd14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsominion"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 187, "end": 198, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Huck"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T16:04:48.000Z", "id": "1208055659423551493", "edit_history_tweet_ids": ["1208055659423551493"], "author_id": "28178092", "public_metrics": {"retweet_count": 1234, "reply_count": 1626, "like_count": 10956, "quote_count": 262}, "text": "Opini\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nDuas coisas : \n1 Se o Bolsonaro cair n\u00e3o \u00e9 pro PT voltar.\n2 Bolsominion \u00e9 pior que petista \n3 N\u00e3o existem s\u00f3 duas op\u00e7\u00f5es  portanto 3 coisas...\nPr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es Amoedo, Ciro , Luciano Huck...qualquer porra! Mas tira esses bostas da\u00ed! E n\u00e3o coloca os que tavam \ud83d\ude0e\ud83e\udd1f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-17T20:13:57.000Z", "id": "1207031198603718657", "edit_history_tweet_ids": ["1207031198603718657"], "author_id": "225251792", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "(...)\u00a0Vi o presidente\u00a0dar \u201cnota dez\u201d\u00a0em todos os quesitos ao regime que\u00a0torturou 20 mil pessoas\u00a0e matou ou \u201cdesapareceu\u201d com pelo menos 434, de acordo com os n\u00fameros oficiais.\n2019, o ano em que meus piores pesadelos se concretizaram (e foi s\u00f3 o primeiro) https://t.co/oypYUTWH93", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/oypYUTWH93", "expanded_url": "https://www.socialistamorena.com.br/2019-o-ano-em-que-meus-piores-pesadelos-se-concretizaram-e-foi-so-o-primeiro/", "display_url": "socialistamorena.com.br/2019-o-ano-em-\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-20T18:44:13.000Z", "id": "1208095779212201984", "edit_history_tweet_ids": ["1208095779212201984"], "author_id": "31296285", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Se busca pavo suicida. https://t.co/ldeI1aLYCU", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/ldeI1aLYCU", "expanded_url": "https://twitter.com/LichiTrujillo/status/1207783293577580544", "display_url": "twitter.com/LichiTrujillo/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/J1F2KDMldy", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf09WMKtV1E.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T21:30:03.000Z", "id": "1208137512515964928", "edit_history_tweet_ids": ["1208137512515964928"], "author_id": "1052237195539570688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/J1F2KDMldy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "goa said"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-02-14T18:57:32.000Z", "id": "1096121279692918784", "edit_history_tweet_ids": ["1096121279692918784"], "author_id": "3354015928", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "when goa said soy demasiado suicida para tus pocas ganas de hablar pues same"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-12-20T09:31:40.000Z", "id": "1207956725711589376", "edit_history_tweet_ids": ["1207956725711589376"], "author_id": "78889885", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "\u0421\u0430\u043c\u044b\u0435 \u0436\u0443\u0442\u043a\u0438\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434 K-Pop: \u0447\u0442\u043e \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043a\u043e\u0440\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0430\u0439\u0434\u043e\u043b\u043e\u0432 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\n\n\u21aa https://t.co/Hsb1J347Qc", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Hsb1J347Qc", "expanded_url": "https://www.cosmo.ru/stars/krupnim-planom/samye-zhutkie-samoubiystva-zvezd-k-pop-chto-dovodit-koreyskih-aydolov-do-suicida/?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=20191220&utm_content=https:www.cosmo.rustarskrupnim-planomsamye-zhutkie-samoubiystva-zvezd-k-pop-chto-dovodit-koreyskih-aydolov-do-suicida", "display_url": "cosmo.ru/stars/krupnim-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561092294316421121/aT9i5Rms?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 628}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561092294316421121/aT9i5Rms?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u0421\u0430\u043c\u044b\u0435 \u0436\u0443\u0442\u043a\u0438\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434 K-Pop: \u0447\u0442\u043e \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043a\u043e\u0440\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043a\u0443\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430", "description": "\u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430 \u0432 \u0441\u0444\u0435\u0440\u0435 \u0448\u043e\u0443-\u0431\u0438\u0437\u043d\u0435\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u043b\u0430\u0433\u0430\u0435\u0442 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439: \u043f\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u043b\u043e\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432, \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043a, \u0431\u0435\u0441\u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u0438 \u0445\u0435\u0439\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432 \u0432 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0435\u0442\u044f\u0445. \u0421\u043e \u0432\u0441\u0435\u043c \u044d\u0442\u0438\u043c \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u043e\u0441\u044c \u0441\u0442\u043e\u043b\u043a\u043d\u0443\u0442\u044c\u0441\u044f \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430\u043c K-Pop. \u0412 \u041a\u043e\u0440\u0435\u0435 \u043c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u044b \u0437\u043d\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 \u043d\u0430\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0436\u0435\u0441\u0442\u0447\u0435, \u0447\u0435\u043c \u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u0445: \u043c\u043d\u043e\u0433\u0438\u043c \u0438\u0437 \u0442\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u0430\u0439\u0434\u043e\u043b\u043e\u0432 (\u043a\u0443\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432) \u043d\u0435\u043b\u044c\u0437\u044f \u0437\u0430\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043e\u043d\u0438 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u043f\u0440\u0438\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u0438\u0445 \u0434\u0438\u0435\u0442 \u0438 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0442 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043f\u043e \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0441\u044c\u0431\u0435 \u043c\u0435\u043d\u0435\u0434\u0436\u0435\u0440\u0430. \u0412 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0435 \u0433\u043e\u0434\u044b \u0432 \u041a\u043e\u0440\u0435\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u0430 \u0446\u0435\u043b\u0430\u044f \u0441\u0435\u0440\u0438\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u044b\u0445 \u0430\u0440\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432. \u041e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0438\u043b\u0438 \u043a\u0442\u043e \u0434\u043e\u0432\u0435\u043b \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430, \u0447\u0438\u0442\u0430\u0439 \u0432 \u043d\u0430\u0448\u0435\u043c \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0435.", "unwound_url": "https://www.thevoicemag.ru/stars/krupnim-planom/samye-zhutkie-samoubiystva-zvezd-k-pop-chto-dovodit-koreyskih-aydolov-do-suicida/"}]}}], "places": [{"full_name": "Maracaibo, Venezuela", "id": "01be351754bcbe13"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Assis Chateaubriand, Brasil", "id": "854d204f723c243c"}, {"full_name": "Palma de Maiorca, Espanha", "id": "6c1be133511970bc"}, {"full_name": "Alta Floresta, Brasil", "id": "c62d7f176452179b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "519372189", "value": "519372189", "detail": "User has been suspended: [519372189].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207784308670373888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207784308670373888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207784308670373888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "877909141150478337", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [877909141150478337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "877909141150478337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208174831478476800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208174831478476800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208174831478476800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208093894237392896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208093894237392896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208093894237392896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "772949634692112384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [772949634692112384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "772949634692112384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208156859733094402", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208156859733094402].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208156859733094402", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2456122683", "value": "2456122683", "detail": "User has been suspended: [2456122683].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208174390338301952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208174390338301952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208174390338301952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208168031735762945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208168031735762945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208168031735762945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183758031085101058", "value": "1183758031085101058", "detail": "User has been suspended: [1183758031085101058].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207791515579408386", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207791515579408386", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207791515579408386].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183758031085101058", "value": "1183758031085101058", "detail": "User has been suspended: [1183758031085101058].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207791515579408386", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207791515579408386", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207791515579408386].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208081979234824194", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208081979234824194", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208081979234824194].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "883200065573146624", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [883200065573146624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "883200065573146624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208153034091638784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208153034091638784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208153034091638784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183758031085101058", "value": "1183758031085101058", "detail": "User has been suspended: [1183758031085101058].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207791515579408386", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207791515579408386", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207791515579408386].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208148755125551104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208148755125551104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208148755125551104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3060201963", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3060201963].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3060201963", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207753854428819456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207753854428819456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207753854428819456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "713840460821884928", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [713840460821884928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "713840460821884928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208015636061999104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208015636061999104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208015636061999104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1083795353474871298", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1083795353474871298].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083795353474871298", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208141054278619136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208141054278619136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208141054278619136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048619771347046400", "value": "1048619771347046400", "detail": "User has been suspended: [1048619771347046400].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208131544507916288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208131544507916288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208131544507916288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208144089826283520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208144089826283520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208144089826283520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208141045520879616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208141045520879616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208141045520879616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208140902084034560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208140902084034560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208140902084034560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208135775184969728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208135775184969728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208135775184969728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2824613746", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2824613746].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2824613746", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208138446029631489", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208138446029631489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208138446029631489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208135876896808960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208135876896808960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208135876896808960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1208181233303187456", "oldest_id": "1208137577028554753", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmjr3xhd513wt0sh5wdokafyil"}}