{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207356149663772674"}], "author_id": "18090714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "andreawerner_", "id": "475996406"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207431769475211264"], "text": "RT @andreawerner_: Perdemos mais uma m\u00e3e. Perdemos para o desespero, para a depress\u00e3o, para a falta de pol\u00edticas p\u00fablicas, para o abandono.\u2026", "lang": "pt", "id": "1207431769475211264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}]}, "author_id": "236185116", "created_at": "2019-12-18T22:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207431754505699329"], "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "lang": "es", "id": "1207431754505699329"}, {"author_id": "798233830947692544", "created_at": "2019-12-18T22:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207431683982708748"], "text": "Que jodida que es la vida.\nCuando vos haces todo por ayudar a los dem\u00e1s siempre y despu\u00e9s nadie, pero nadie se acuerda de vos. \nPero despu\u00e9s te clavan una publicaci\u00f3n de ayuda al suicida y con eso resuelven el mundo.\nQue lo pari\u00f3.", "lang": "es", "id": "1207431683982708748"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207087571609751552"}], "author_id": "201522020", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DeclanHarp12", "id": "1165370155037339648"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207431295330074633"], "in_reply_to_user_id": "1165370155037339648", "text": "@DeclanHarp12 Esto es verdad? Este tipo de pensamiento m\u00e1s que garantista es suicida, en manos de quien caimos para cuidar a los ciudadanos. Dios la perdone.", "lang": "es", "id": "1207431295330074633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "715713128923795458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207431283346939905"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207431283346939905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207381604668248064"}], "author_id": "101856432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Massimo10489625", "id": "1045272958133039104"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "silstro2000", "id": "3291958353"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207431169714860032"], "in_reply_to_user_id": "1045272958133039104", "text": "@Massimo10489625 @silstro2000 di maio si suicida", "lang": "it", "id": "1207431169714860032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/AovMzjcCKS", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraVGems/status/1204780630267052033", "display_url": "twitter.com/LauraVGems/sta\u2026"}]}, "author_id": "742789408974344192", "created_at": "2019-12-18T22:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207431127096602625"], "text": "O CARA SE MATOU e o povo achando lindo!! Nao da https://t.co/AovMzjcCKS", "lang": "pt", "id": "1207431127096602625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207428512950435845"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.5705, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luma_paula", "id": "296959734"}]}, "author_id": "82092741", "created_at": "2019-12-18T22:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207431119609700355"], "in_reply_to_user_id": "296959734", "text": "@luma_paula Perereca suicida outro hino", "lang": "pt", "id": "1207431119609700355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207412277613342721"}], "author_id": "1194411960206536705", "created_at": "2019-12-18T22:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207431115646091270"], "text": "RT @Marii_ouww: La salud mental no es tratada como corresponde, nunca le han tomado el peso de solo sentirse triste. Sean m\u00e1s empaticos, ah\u2026", "lang": "es", "id": "1207431115646091270"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "author_id": "832805296372281344", "created_at": "2019-12-18T22:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207431095731544064"], "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "lang": "pt", "id": "1207431095731544064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "309792975", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207430776037482497"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207430776037482497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "857707159643205632", "created_at": "2019-12-18T22:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207430775014150146"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207430775014150146"}, {"author_id": "1070107761676115969", "created_at": "2019-12-18T22:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207430599797092359"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\n\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1207430599797092359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/NsltD0xq6U", "expanded_url": "https://bit.ly/2ra7Lew", "display_url": "bit.ly/2ra7Lew", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota/10027/2019/12/joven-scout-se-suicida-en-su-casa"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 73, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Samir Alexander Hern\u00e1ndez"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.6015, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisimeto"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.4142, "type": "Place", "normalized_text": "Lara"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "18Dic"}, {"start": 137, "end": 150, "tag": "Barquisimeto"}, {"start": 151, "end": 156, "tag": "Lara"}]}, "author_id": "150701482", "created_at": "2019-12-18T22:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207430338257047555"], "text": "#18Dic | Desconsolados estaban los familiares de Samir Alexander Hern\u00e1ndez, joven que falleci\u00f3 por asfixia mec\u00e1nica dentro de su casa en #Barquisimeto #Lara  \n\nhttps://t.co/NsltD0xq6U", "lang": "es", "id": "1207430338257047555"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1051173299814842368", "created_at": "2019-12-18T22:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207430244547932162"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207430244547932162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "279296220", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207430216064421888"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207430216064421888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207395364212498437"}], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/rZ9urC20Ee", "expanded_url": "https://twitter.com/M_Bronenberg/status/1207395364212498437", "display_url": "twitter.com/M_Bronenberg/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.5125, "type": "Place", "normalized_text": "Iglesia Cat\u00f3lica"}]}, "author_id": "2803749301", "created_at": "2019-12-18T22:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207430213346439174"], "text": "Seg\u00fan la Iglesia Cat\u00f3lica el que se suicida, no se reconoce como tal ya que suicidarse es \"pecado\" y tambi\u00e9n lo es la pedofilia. \u00bfPretenden salvar el alma de un degenerado con uan misa in\u00fatil?? https://t.co/rZ9urC20Ee", "lang": "es", "id": "1207430213346439174"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "800711397747195904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207430177887866880"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207430177887866880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207427885000204290"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/BPYpD1xDIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1207427885000204290", "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5117, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.5631, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.5883, "type": "Person", "normalized_text": "TOFFOLI"}]}, "author_id": "1178708884594270208", "created_at": "2019-12-18T22:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207430137580527617"], "text": "CLARO, EM SE TRATANDO DE BOLSONARO, ELES AGEM RAPIDINHO. FOI DESCOBERTO QUEM MATOU MARIELLE, PORQUE N\u00c3O BUSCAM O MANDANTE???? E QUEM MANDOU MATAR BOLSONARO????? PORQUE N\u00c3O AGEM???? CAD\u00ca O ROUBO DA MULHER DO TOFFOLI????E O GILMAR MENDES???? FICARAM NO ESQUECIMENTO???W? https://t.co/BPYpD1xDIQ", "lang": "pt", "id": "1207430137580527617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8483, "type": "Other", "normalized_text": "jaime"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "mad king"}]}, "author_id": "614611567", "created_at": "2019-12-18T22:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207430091418021888"], "text": "eu cont\u00ednuo passada como puseram o jaime a dizer que matou o mad king por causa dos inocentes, e na \u00faltima temporada ele j\u00e1 diz que nunca se preocupou com os inocentes. estudar continuidade nas obras cinematogr\u00e1ficas \u00e9 bastante importante, senhores realizadores", "lang": "pt", "id": "1207430091418021888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "1029851930028396546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207430057041580034"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207430057041580034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207429468060557312"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AYBaS2MjVX", "expanded_url": "http://bit.ly/35yRbE4", "display_url": "bit.ly/35yRbE4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "author_id": "87824042", "created_at": "2019-12-18T22:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429974787002368"], "text": "RT @diarioeldeber: Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/AYBaS2MjVX https://t.co/AzTXqQ\u2026", "lang": "es", "id": "1207429974787002368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.4146, "type": "Place", "normalized_text": "metrosantiago"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8993, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "metrosantiago"}, {"start": 266, "end": 280, "tag": "mecagoenmetro"}]}, "author_id": "1196583829416349697", "created_at": "2019-12-18T22:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429949944152064"], "text": "#metrosantiago colgandome de la tendencia, a Metro s\u00f3lo le importa la plata, una persona se su\u00efcida y no hacen nada, pero si saltan el torniquete es luto para ellos. Lo otro son un servicio de mierda deber\u00edan tener ba\u00f1o siendo un servicio tan extenso en la capital.\n#mecagoenmetro", "lang": "es", "id": "1207429949944152064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "author_id": "1198113957019557888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429737972453383"], "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "lang": "es", "id": "1207429737972453383"}, {"author_id": "1125565416343056384", "created_at": "2019-12-18T22:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429682607673344"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1207429682607673344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1196583829416349697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429626458456064"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207429626458456064"}, {"author_id": "854158042002227200", "created_at": "2019-12-18T22:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429616526385153"], "text": "Can\u00e7\u00e3o suicida, a letra dessa m\u00fasica que faz pensar muito", "lang": "pt", "id": "1207429616526385153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1054549111402303488", "created_at": "2019-12-18T22:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429585031356422"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207429585031356422"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "3499096275", "created_at": "2019-12-18T22:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429581948493824"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207429581948493824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AYBaS2MjVX", "expanded_url": "http://bit.ly/35yRbE4", "display_url": "bit.ly/35yRbE4"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/AzTXqQyDcm", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1207429468060557312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AzTXqQyDcm", "media_key": "3_1207429462704447488"}]}, "author_id": "65444625", "created_at": "2019-12-18T22:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429468060557312"], "text": "Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/AYBaS2MjVX https://t.co/AzTXqQyDcm", "lang": "es", "id": "1207429468060557312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "3170318854", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429419549253632"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207429419549253632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/LcEQeggImN", "expanded_url": "http://www.cienciamx.com/index.php/sociedad/personajes/22960-rafael-salin-pascual-amor-mente", "display_url": "cienciamx.com/index.php/soci\u2026"}]}, "author_id": "921609476", "created_at": "2019-12-18T22:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429390776360960"], "text": "\u201cCincuenta por ciento de los transexuales que no son aceptados por su ambiente familiar se suicida\u201d.\n https://t.co/LcEQeggImN", "lang": "es", "id": "1207429390776360960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Ns6tyqL6nv", "expanded_url": "https://buff.ly/2Z4FZfH", "display_url": "buff.ly/2Z4FZfH"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4tDNqLDfGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1207429359872675842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4tDNqLDfGJ", "media_key": "3_1207429358236905472"}]}, "author_id": "1280879857", "created_at": "2019-12-18T22:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429359872675842"], "text": "Le habla a su ex por v\u00eddeollamada y se suicida (FOTO) \u25b6\ufe0f https://t.co/Ns6tyqL6nv https://t.co/4tDNqLDfGJ", "lang": "es", "id": "1207429359872675842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "126647357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429336137158657"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207429336137158657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/f24VNMfU2j", "expanded_url": "https://twitter.com/tntfarma/status/1207378763924856832", "display_url": "twitter.com/tntfarma/statu\u2026"}]}, "author_id": "3108794908", "created_at": "2019-12-18T22:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429263940603905"], "text": "Eu com peppa, odeio essa garota(peppa) sio, certeza q cresceu e matou a fam\u00edlia td, essa porca \u00e9 sonsa gente ser\u00e1 se s\u00f3 eu vejo isso? https://t.co/f24VNMfU2j", "lang": "pt", "id": "1207429263940603905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "149133990", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429081182195712"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207429081182195712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207416711282118656"}], "author_id": "931271348948733957", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChaveesChavess", "id": "737822971637731328"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:34:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207428851229483009"], "text": "RT @ChaveesChavess: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207428851229483009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "977582052039188485", "created_at": "2019-12-18T22:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207428822121025536"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207428822121025536"}, {"author_id": "3847968443", "created_at": "2019-12-18T22:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207428767104294912"], "text": "uma pessoa se matou na esta\u00e7\u00e3o de trem q eu descia todas as vezes pra ir no dentista\n\ncara............... isso me deixa t\u00e3o pra baixo", "lang": "pt", "id": "1207428767104294912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206961822848421888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}]}, "author_id": "58117207", "created_at": "2019-12-18T22:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207428643972104193"], "in_reply_to_user_id": "40053694", "text": "@FlavioBolsonaro N\u00e3o podemos esquecer que a quadrilha PT e seu chefe, j\u00e1 foram pra pris\u00e3o. Eles desgra\u00e7aram com o Brasil.\n Na era esquerdopata, os bons foram desarmados e os bandidos foram beneficiados. Portanto, NUNCA SE MATOU TANTOS INOCENTES.\nO BRASIL VIROU UMA GUERRA SEM FIM.", "lang": "pt", "id": "1207428643972104193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207428381828096001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carlosmdutra", "id": "82092741"}]}, "author_id": "296959734", "created_at": "2019-12-18T22:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207428512950435845"], "in_reply_to_user_id": "82092741", "text": "@carlosmdutra Perereca suicida tamb\u00e9m me lembra altas hist\u00f3rias kkk", "lang": "pt", "id": "1207428512950435845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}]}, "author_id": "896918185919774720", "created_at": "2019-12-18T22:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207428388400648192"], "text": "No s\u00e9 c\u00f3mo hice para sacarlo de la pile a Hulk. Perro suicida", "lang": "es", "id": "1207428388400648192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207403470829031424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 294, "end": 298, "probability": 0.7152, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gois_saulo", "id": "990334569000964098"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "guusta7", "id": "1559570927502999554"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "Ecamargod", "id": "4720220963"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "IgorMonthay1", "id": "1131322257798815745"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "author_id": "1100973795186229253", "created_at": "2019-12-18T22:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207428288211234817"], "in_reply_to_user_id": "990334569000964098", "text": "@gois_saulo @guusta7 @Ecamargod @Igormonthay1 @sadLera00 @LeonardooDL @Thebarros_ @futtmais Dudu agrediu, Bruno matou, tem diferen\u00e7a sabia? N\u00e3o estou justificando muito menos apoiando, s\u00f3 estou querendo dizer que um crime tem a chance de se redimir, o outro n\u00e3o. (at\u00e9 pq cometeu o assassinato, Eliza nem viva est\u00e1 pra \"talvez\" perdoar)", "lang": "pt", "id": "1207428288211234817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "1747333177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207428282125209600"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207428282125209600"}, {"geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "author_id": "1094929455678738432", "created_at": "2019-12-18T22:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207428053443530753"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207428053443530753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207083150989561856"}], "author_id": "1084360339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroV1968", "id": "3590404697"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207428036708241408"], "text": "RT @MauroV1968: Scelta suicida sia per PSA che per FCA. A meno che l'obiettivo sia una veloce speculazione borsistica e non un futuro indus\u2026", "lang": "it", "id": "1207428036708241408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "author_id": "1070518941011898368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207428008988024835"], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "id": "1207428008988024835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207417367673950209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thayspenalver", "id": "147697976"}]}, "author_id": "52588468", "created_at": "2019-12-18T22:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427972938027008"], "in_reply_to_user_id": "147697976", "text": "@thayspenalver En venezuela; esa complicidad pasa de vergonzosa a \u201cSuicida\u201d\u270d\ud83c\udffb", "lang": "es", "id": "1207427972938027008"}, {"author_id": "778059480374374400", "created_at": "2019-12-18T22:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427916960800768"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "id": "1207427916960800768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/Y4BIRivmOv", "expanded_url": "https://twitter.com/visausenn/status/1207187433269465088", "display_url": "twitter.com/visausenn/stat\u2026"}]}, "author_id": "1136782788445818881", "created_at": "2019-12-18T22:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427858492203008"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2714 https://t.co/Y4BIRivmOv", "lang": "pt", "id": "1207427858492203008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "author_id": "3968862803", "created_at": "2019-12-18T22:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427771301015552"], "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "lang": "pt", "id": "1207427771301015552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "LauanaPradonoTvz"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 64, "tag": "LauanaPradonoTvz"}]}, "author_id": "970366510521815040", "created_at": "2019-12-18T22:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427730071003136"], "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou #LauanaPradonoTvz", "lang": "pt", "id": "1207427730071003136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "2708368703", "created_at": "2019-12-18T22:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427716187926528"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207427716187926528"}, {"author_id": "631994036", "created_at": "2019-12-18T22:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427681933045760"], "text": "Otra menor que se suicida y los medios siguen sin comunicarlo. \nHay miedo por el efecto rebote pero la realidad es que cada dos horas y media una persona se quita la vida y no nos enteramos de ello", "lang": "es", "id": "1207427681933045760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1196914115593277442", "created_at": "2019-12-18T22:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427585078153216"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207427585078153216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "4824244000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427583912087553"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207427583912087553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207426479723810816"}], "author_id": "470377014", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Javigsv", "id": "449942470"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427452794003456"], "in_reply_to_user_id": "449942470", "text": "@Javigsv Al menos sus representantes cumplen lo que dicen y se les vota en base a ello. Votar a este t\u00edo en base a sus promesas previas es suicida", "lang": "es", "id": "1207427452794003456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207414508681072640"}], "author_id": "4798591095", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Maurenfs", "id": "4071367408"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "mullerdemo", "id": "2232068284"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427306089787393"], "text": "RT @Maurenfs: Eu tenho certeza que os divertidamente do @mullerdemo t\u00e3o tudo morto pq o raiva matou um por um e se multiplicou na cabe\u00e7a de\u2026", "lang": "pt", "id": "1207427306089787393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207426761090355200"}], "author_id": "3134804765", "created_at": "2019-12-18T22:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427238666391552"], "in_reply_to_user_id": "3134804765", "text": "esse desgra\u00e7ado quase matou meu cachorro,  mas se fudeu pq caiu na piscina correndo atr\u00e1s dele", "lang": "pt", "id": "1207427238666391552"}, {"author_id": "447235672", "created_at": "2019-12-18T22:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427205120303104"], "text": "Mais uma pessoa se suicidou na esta\u00e7\u00e3o e nego reclamando nos coment\u00e1rios que t\u00e1 demorando pra vir o trem (?????)", "lang": "pt", "id": "1207427205120303104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207297969977999363"}], "author_id": "3951184533", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427184144650240"], "in_reply_to_user_id": "17715048", "text": "@VEJA Acabou a carreira profissional do rapaz.A mulher burra matou a galinha dos ovos de ouro.batava se separar e negociar.", "lang": "pt", "id": "1207427184144650240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207302354766303232"}], "author_id": "333924050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Coordinadora25S", "id": "780717692"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427170366296064"], "text": "RT @Coordinadora25S: Ya se podr\u00eda haber suicidado antes de violar a los ni\u00f1os. Luego hay miserables como el cura gallego ese, que se ofende\u2026", "lang": "es", "id": "1207427170366296064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207336004916514816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.9635, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sfvanderley", "id": "261340015"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}]}, "author_id": "58117207", "created_at": "2019-12-18T22:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427074111217666"], "in_reply_to_user_id": "261340015", "text": "@sfvanderley @FlavioBolsonaro Com a destrui\u00e7\u00e3o das armas feita pela Esquerdofrenica, os bons foram desarmados e os bandidos foram beneficiados. Portanto, na era PT, NUNCA SE MATOU TANTOS INOCENTES. O BRASIL VIROU UMA GUERRA SEM FIMMMM.", "lang": "pt", "id": "1207427074111217666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "3018114225", "created_at": "2019-12-18T22:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427063021555712"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207427063021555712"}, {"author_id": "1007393016267591680", "created_at": "2019-12-18T22:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427041559228416"], "text": "cheguei ruiva em casa e a minha m\u00e3e quase me matou e morreu KKKKKKKKKKK virei pra ela e falei que s\u00f3 se vive uma vez e ela falou que amanh\u00e3 eu ainda vou t\u00e1 viva pra ver o resultado KKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1207427041559228416"}, {"author_id": "742559290137968640", "created_at": "2019-12-18T22:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427011838402563"], "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hj ela quase me matou", "lang": "pt", "id": "1207427011838402563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1001098374903468033", "created_at": "2019-12-18T22:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427003604983809"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207427003604983809"}, {"author_id": "733714847142154244", "created_at": "2019-12-18T22:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426909715329024"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2716\npegou algm no banheiro: \u2714\nfoi pego colando: \u2716", "lang": "pt", "id": "1207426909715329024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}], "author_id": "1185736571405979648", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426824277504003"], "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "id": "1207426824277504003"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1185736571405979648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426476271947776"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207426476271947776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207071403922640896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "2918964411", "created_at": "2019-12-18T22:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426462191702018"], "text": "RT @omelete: Diretor e roteirista de novo Esquadr\u00e3o Suicida, James Gunn afirma ter conversado com David Ayer, respons\u00e1vel pelo filme de 201\u2026", "lang": "pt", "id": "1207426462191702018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207426153495121920"}], "author_id": "2971781549", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vipxrboxer", "id": "987670782535979008"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426337423712257"], "text": "RT @vipxrboxer: Ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\nUn recuerdo leve de esto que siento\nUna sacudida, a mis salidas\nLa cima de un beso en\u2026", "lang": "es", "id": "1207426337423712257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.619, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 259, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "292003885", "created_at": "2019-12-18T22:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426296365629445"], "text": "Hoy estaban protestando en el costanera por la extensi\u00f3n de horarios de los trabajadores y casi nadie se paraba a apoyar y me recuerda que solo sacan sus celulares para sacarle fotos a la gente que se suicida en el costanera, que iron\u00eda y pena. #metrosantiago", "lang": "es", "id": "1207426296365629445"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207423795428052992"}], "author_id": "3301991373", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "benjalunaguti", "id": "636188420"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 65, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426257534832642"], "text": "RT @benjalunaguti: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio interi\u2026", "lang": "es", "id": "1207426257534832642"}, {"author_id": "991162568877191168", "created_at": "2019-12-18T22:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426159815753730"], "text": "Mais uma vez uma pessoa se suicidou nos trilhos do trem!! \ud83d\ude2c", "lang": "pt", "id": "1207426159815753730"}, {"author_id": "987670782535979008", "created_at": "2019-12-18T22:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426153495121920"], "text": "Ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\nUn recuerdo leve de esto que siento\nUna sacudida, a mis salidas\nLa cima de un beso en un brinco suicida", "lang": "es", "id": "1207426153495121920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207284378419642369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "2918964411", "created_at": "2019-12-18T22:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426144808685568"], "text": "RT @omelete: Diretor e roteirista de novo Esquadr\u00e3o Suicida, James Gunn afirma ter conversado com David Ayer, respons\u00e1vel pelo filme de 201\u2026", "lang": "pt", "id": "1207426144808685568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "author_id": "3457278627", "created_at": "2019-12-18T22:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426140299808768"], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "lang": "it", "id": "1207426140299808768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "130200111", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426102895022080"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207426102895022080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207425118579941378"}], "author_id": "2316482289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarvinLastKings", "id": "178788853"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426072213696512"], "in_reply_to_user_id": "178788853", "text": "@MarvinLastKings Pour un DREAM match ou contre plusieurs superstars en m\u00eame temps ou un tomb\u00e9 suicida dans les 4 coins et \u00e0 suivre sans interruption ce serai vraiment parfait et match de l'ann\u00e9e", "lang": "fr", "id": "1207426072213696512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "730822180544598016", "created_at": "2019-12-18T22:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426043348443136"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207426043348443136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "304042341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207425994048655362"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207425994048655362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/mHjxYplbGN", "expanded_url": "https://twitter.com/debinhahscr/status/1207172354197139456", "display_url": "twitter.com/debinhahscr/st\u2026"}]}, "author_id": "2885629131", "created_at": "2019-12-18T22:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207425844731371521"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705  \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/mHjxYplbGN", "lang": "pt", "id": "1207425844731371521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/yGsGMrvWKL", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "author_id": "273155409", "created_at": "2019-12-18T22:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207425789089722368"], "text": "Ninguna persona tendr\u00eda que sufrir esto por culpa del odio, la ignorancia y la discriminaci\u00f3n... \ud83d\ude2b https://t.co/yGsGMrvWKL", "lang": "es", "id": "1207425789089722368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207424914380247044"}], "author_id": "4482017482", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloSureno", "id": "2422853258"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207425763596816384"], "in_reply_to_user_id": "2422853258", "text": "@MarceloSureno Triste panorama. No hay acceso o planes p\u00fablicos. O a veces el suicida no se da cuenta de su estado. Redes de apoyo son fundamentales", "lang": "es", "id": "1207425763596816384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207419876484227073"}], "author_id": "1056667357941100544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dolcehobie", "id": "975093836719378432"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207425607476187136"], "in_reply_to_user_id": "975093836719378432", "text": "@dolcehobie Es el verdadero reto suicida", "lang": "es", "id": "1207425607476187136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}], "author_id": "949666665679159297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207425605790322688"], "in_reply_to_user_id": "224916991", "text": "@MilagrosLeivaG COBARDE SUICIDA, SEMEJANTE LADR\u00d3N Y NO SABES QUE LA PLATA QUE T\u00da Y FAMILIA \ud83d\udc6a TIENEN ES PLATA QUE T\u00da TU PADRE ROB\u00d3 EN SUS DOS GOBIERNOS FUERA DE LOS ASESINATOS QUE MAND\u00d3 COMETER CONTRA GENTE QUE SE OPON\u00cdA A SUS FECHOR\u00cdAS.\ud83d\udc80\ud83d\udc80", "lang": "es", "id": "1207425605790322688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/SxuBwhy533", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrodriguez00/status/1207423930505543685", "display_url": "twitter.com/pedrodriguez00\u2026"}]}, "author_id": "888924545335394304", "created_at": "2019-12-18T22:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207425597833699332"], "text": "Pode se dizer que a curiosidade matou o gato https://t.co/SxuBwhy533", "lang": "pt", "id": "1207425597833699332"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "781667043653410817", "created_at": "2019-12-18T22:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207425326667710464"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207425326667710464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207397792571940864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.4066, "type": "Organization", "normalized_text": "grisin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Solanopo", "id": "175422899"}]}, "author_id": "850122600827281408", "created_at": "2019-12-18T22:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207425319885508608"], "in_reply_to_user_id": "175422899", "text": "@Solanopo Si se despierta el che y ve lo que es la zurda argentina se suicida con un grisin cortandose los huevos, pedazo de vende humo", "lang": "es", "id": "1207425319885508608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207424409025286149"}], "author_id": "1128585621243604992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "F1N1no", "id": "1134178304381128704"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Vincenzodesa", "id": "2175002507"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "MarzolaNicola", "id": "2324841778"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "kravotz", "id": "770115242"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "LGramellini", "id": "768262862"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207425156987129857"], "in_reply_to_user_id": "1134178304381128704", "text": "@F1N1no @vincenzodesa @MarzolaNicola @kravotz @LGramellini stai dicendo una cavolata credimi..emre can sbaglia il rinvia certo ma poi appoggia una palla comoda a cuadra che la perde provando un retropassaggio del cazzo...e ti ripeto aveva sbagliato 10minuti prima una palla suicida come quella del secondo gol del sassuolo. riguardale", "lang": "it", "id": "1207425156987129857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Ranallo"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Naomi"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "ECW arena"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-12-18T22:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207425087038803968"], "text": "Mauro Ranallo won an eight man tag with Naomi with a tope suicida atop the ECW arena", "lang": "en", "id": "1207425087038803968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207401397391507457"}], "author_id": "711489051929534464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207425036182839296"], "in_reply_to_user_id": "8802752", "text": "@g1 Se confessou q matou n\u00e3o \u00e9 suspeita n\u00e9", "lang": "pt", "id": "1207425036182839296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4263, "type": "Other", "normalized_text": "kombi"}]}, "author_id": "780550338793177088", "created_at": "2019-12-18T22:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207424948614107136"], "text": "me lembrei da \u00e9poca q corri na frente da kombi qnd era pequena, suicida desde nova\ud83e\udd29", "lang": "pt", "id": "1207424948614107136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "152746992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207424946797993984"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207424946797993984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}], "author_id": "516538805", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207424784205799424"], "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "id": "1207424784205799424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "author_id": "896786281845411841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207424774051418114"], "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "lang": "es", "id": "1207424774051418114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "516538805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207424675992743937"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207424675992743937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "78913362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207424617926803457"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207424617926803457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207408166948024321"}], "author_id": "893148470164553728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlertesInfos", "id": "959531564341317632"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AlertesInfos", "id": "959531564341317632"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207424429795561473"], "in_reply_to_user_id": "959531564341317632", "text": "@AlertesInfos @AlertesInfos savez vous dans quelle spa se trouve le matou ?\nJe suis en r\u00e9gion parisienne.\nMerci.", "lang": "fr", "id": "1207424429795561473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "717559427553996800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207424378746609664"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207424378746609664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "105942797", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207424224102666242"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207424224102666242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "722527520478871552", "created_at": "2019-12-18T22:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207424069156646913"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207424069156646913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "599548178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207424042992619523"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207424042992619523"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "author_id": "1143458967626113030", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207423925623427072"], "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1207423925623427072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "61547257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207423904899371012"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207423904899371012"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206067888198750209"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Pitty", "id": "24989174"}, {"start": 39, "end": 45, "username": "Pitty", "id": "24989174"}]}, "author_id": "1201909883282567168", "created_at": "2019-12-18T22:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207423891574022145"], "in_reply_to_user_id": "24989174", "text": "@Pitty vc encontrou o disco do suicida @pitty", "lang": "pt", "id": "1207423891574022145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "author_id": "1034994448491585538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207423862239051776"], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "id": "1207423862239051776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "117518151", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207423860309659648"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207423860309659648"}, {"author_id": "636188420", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207423795428052992"], "text": "Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio interior y pedir perd\u00f3n como sociedad por esa atenci\u00f3n de salud que se le neg\u00f3 a esa persona.", "lang": "es", "id": "1207423795428052992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207063195136987137"}], "author_id": "1013414365507268608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "macapineiro", "id": "274725733"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207423634240876545"], "in_reply_to_user_id": "274725733", "text": "@macapineiro Dale! *se suicida el 31", "lang": "es", "id": "1207423634240876545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1187890730192265217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207423578792218624"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207423578792218624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207417350024257538"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/rg4xQEO69B", "expanded_url": "https://twitter.com/anygabrielly/status/1207417350024257538", "display_url": "twitter.com/anygabrielly/s\u2026"}]}, "author_id": "1012751837408235522", "created_at": "2019-12-18T22:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207423301192163330"], "text": "ME DIZ SE ISSO N\u00c3O \u00c9 A CARA DE QUEM MATOU V\u00c1RIOS MACHOS HOJE https://t.co/rg4xQEO69B", "lang": "pt", "id": "1207423301192163330"}, {"author_id": "1132650281102139392", "created_at": "2019-12-18T22:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207423140613279744"], "text": "o pior de tudo \u00e9 ver minha m\u00e3e mentindo pro meu pai pra eu terr algo, at\u00e9 mesmo  comer\neu queria uma bolacha, por\u00e9m meu pai guarda no arm\u00e1rio dele, eu perguntei se tinha pra m\u00e3e e ela perguntou pra ele\n \"tem bolacha ainda? n\u00e3o comi nada ainda e quero algo leve.\"\nisso me matou.", "lang": "pt", "id": "1207423140613279744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1192461586692263937", "created_at": "2019-12-18T22:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207423073038798850"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207423073038798850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "922523539206533125", "created_at": "2019-12-18T22:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207423056098004995"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207423056098004995"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207387655648010244"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6555, "type": "Person", "normalized_text": "LUCHAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "1196858089657552897", "created_at": "2019-12-18T22:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207423027903897600"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "text": "@metrodesantiago PERSONAS LUCHAN POR UN CHILE MEJOR Y CIERRAN EL METRO, PERDONAS SE SUICIDA Y CIERRAN ALGUNAS ESTACIONES POR MENOS DE UN D\u00cdA. Tienen muy poca empat\u00eda.", "lang": "es", "id": "1207423027903897600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "author_id": "4180657941", "created_at": "2019-12-18T22:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207423013722963968"], "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "lang": "pt", "id": "1207423013722963968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207100423636766721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1015002993157165056", "created_at": "2019-12-18T22:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422996018794497"], "in_reply_to_user_id": "1111394977932894220", "text": "@lovatoonepilots a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida e a de guardi\u00f5es da gal\u00e1xia===== tudo p/ mim", "lang": "pt", "id": "1207422996018794497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207417854234169345"}], "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "La Naci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sangarciacorre", "id": "131557285"}]}, "author_id": "745265715389816833", "created_at": "2019-12-18T22:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422973491261443"], "in_reply_to_user_id": "131557285", "text": "@sangarciacorre Tan HDP el suicida, como el Obispo y el diario La Naci\u00f3n \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude21\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "lang": "es", "id": "1207422973491261443"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "602919400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422911545561089"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207422911545561089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207422142163439622"}], "author_id": "2316482289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarvinLastKings", "id": "178788853"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "CAgiusILD", "id": "300371744"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "PhilippeChereau", "id": "594916160"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422880998395906"], "in_reply_to_user_id": "178788853", "text": "@MarvinLastKings @CAgiusILD @PhilippeChereau Son tomb\u00e9 suicida par dessus le poteau est juste \u00e9norme", "lang": "fr", "id": "1207422880998395906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207416711282118656"}], "author_id": "1021905879761862656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChaveesChavess", "id": "737822971637731328"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422806167826433"], "text": "RT @ChaveesChavess: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207422806167826433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207413604657577984"}], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OGLSCBEY1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/It_lugano7/status/1207413604657577984", "display_url": "twitter.com/It_lugano7/sta\u2026"}]}, "author_id": "999743341", "created_at": "2019-12-18T22:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422752640131073"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c\n\n3 escolas e muitad historias https://t.co/OGLSCBEY1Q", "lang": "pt", "id": "1207422752640131073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "P.T"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "orphan black"}]}, "author_id": "984610531007967232", "created_at": "2019-12-18T22:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422620662149120"], "text": "o P.T com 170 anos em orphan black como ele sla...ainda nao se matou...quem aguenta viver 170 anos...", "lang": "pt", "id": "1207422620662149120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "966849899261321217", "created_at": "2019-12-18T22:08:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422520095395840"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207422520095395840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "115750101", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422474142531585"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207422474142531585"}, {"author_id": "283855667", "created_at": "2019-12-18T22:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422341971693569"], "text": "Por qu\u00e9 putas los choferes de buses extra urbano tienen complejo de suicida???", "lang": "es", "id": "1207422341971693569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/QLzZDdurKk", "expanded_url": "https://www.notizieinunclick.com/roma-donna-militare-si-suicida-a-fermata-metro-flaminio/", "display_url": "notizieinunclick.com/roma-donna-mil\u2026"}]}, "author_id": "4810630096", "created_at": "2019-12-18T22:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422229195173888"], "text": "Roma, donna militare si suicida a fermata metro Flaminio https://t.co/QLzZDdurKk", "lang": "it", "id": "1207422229195173888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}], "author_id": "273183242", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422180507705344"], "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "id": "1207422180507705344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "989676589922377728", "created_at": "2019-12-18T22:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422161696231424"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207422161696231424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5Rv0gz3KtD", "expanded_url": "https://www.notizieinunclick.com/roma-donna-militare-si-suicida-a-fermata-metro-flaminio/", "display_url": "notizieinunclick.com/roma-donna-mil\u2026"}]}, "author_id": "1111297184", "created_at": "2019-12-18T22:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422148341620737"], "text": "https://t.co/5Rv0gz3KtD", "lang": "zxx", "id": "1207422148341620737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IbKNq0hgkv", "expanded_url": "https://twitter.com/CaiqueSousa95/status/1207422073494265856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IbKNq0hgkv", "media_key": "7_1207421529228763137"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8971, "type": "Place", "normalized_text": "Orlando"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.8807, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1157063470451515392", "created_at": "2019-12-18T22:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422073494265856"], "text": "No sul de Orlando, um bandido matou uma mo\u00e7a e um policial. A pol\u00edcia localizou e o matou com 68 tiros. A m\u00eddia chegou e perguntou ao sheriff \"pq 68 tiros?\" E ele respondeu \"pq as balas acabaram\"\nSe fosse no Brasil diriam \"coitadinho dele, \u00e9 v\u00edtima da sociedade gente\"lixo de pa\u00eds https://t.co/IbKNq0hgkv", "lang": "pt", "id": "1207422073494265856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207330162775412736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Massa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "abrosler", "id": "74176581"}]}, "author_id": "1060832347", "created_at": "2019-12-18T22:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422035808456705"], "text": "RT @abrosler: La idea de Sergio Massa de que existen \u201ctrampas reglamentarias\u201d se remonta al viejo adagio estadounidense \u201cla Constituci\u00f3n no\u2026", "lang": "es", "id": "1207422035808456705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "304464313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422028648763392"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207422028648763392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1199107272875630593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207421848226553856"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207421848226553856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207375584705359872"}], "author_id": "1046745128185016321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Evita14305211", "id": "1162703514646339586"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207421776122306566"], "text": "RT @Evita14305211: Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a su\u2026", "lang": "es", "id": "1207421776122306566"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207397355353444353"}], "author_id": "1055148058030301184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuanJosAviles4", "id": "1161960840037306374"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Davilope00", "id": "188076853"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "MiguelPoloP", "id": "541020317"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207421746112073728"], "in_reply_to_user_id": "1161960840037306374", "text": "@JuanJosAviles4 @Davilope00 @MiguelPoloP mira su foto de perfil y sus seguidores y se suicida*", "lang": "es", "id": "1207421746112073728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207399853728452609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Dr"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "Belisario Dom\u00ednguez"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.392, "type": "Other", "normalized_text": "APS"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "ECOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ISSSTE_Salud", "id": "1083092970021310468"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "APS"}, {"start": 125, "end": 130, "tag": "ECOS"}]}, "author_id": "988211749211041798", "created_at": "2019-12-18T22:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207421738193166338"], "text": "RT @ISSSTE_Salud: Capacitaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n al personal del HR \"Dr. Belisario Dom\u00ednguez\" sobre:\n\ud83d\udc50Programa de #APS ISSSTE \"#ECOS para el\u2026", "lang": "es", "id": "1207421738193166338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207386539946336261"}], "author_id": "758174269", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marifrancoramos", "id": "16827532"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "anathaismatos", "id": "53691067"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207421691594498049"], "in_reply_to_user_id": "16827532", "text": "@marifrancoramos @anathaismatos Verdade, ouvi essa hist\u00f3ria quando crian\u00e7a, nunca mais se falou sobre isso. Tem Jogador que matou em acidente de tr\u00e2nsito que \u00e9 comentarista, outro que matou em acidente na pista que \u00e9 t\u00e9cnico, tem alguma coisa muito errada", "lang": "pt", "id": "1207421691594498049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "887297622297501696", "created_at": "2019-12-18T22:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207421664272797697"], "text": "@RubiApenas's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1207421664272797697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207377943309299712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "Kajuru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nandascmelo", "id": "54059881"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Jlioserrano2", "id": "826397440999817216"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "711240856947265536", "created_at": "2019-12-18T22:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207421332490727424"], "in_reply_to_user_id": "54059881", "text": "@nandascmelo @Jlioserrano2 @Clauwild1 Ele n\u00e3o \u00e9 suicida como o Kajuru.", "lang": "pt", "id": "1207421332490727424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207420297714032640"}], "author_id": "830228152794411009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PsTimanacopara", "id": "910269620875137025"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ESisifo", "id": "629783932"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "CharitoABC", "id": "2227417610"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207421105713098755"], "in_reply_to_user_id": "910269620875137025", "text": "@PsTimanacopara @ESisifo @CharitoABC \u00bfEs alguna iniciativa para alg\u00fan escuadr\u00f3n suicida? \ud83d\ude31", "lang": "es", "id": "1207421105713098755"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206681293322358785"}], "author_id": "2743529771", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207421096510644225"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder No muere. Se suicida.", "lang": "es", "id": "1207421096510644225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "1194299766236237824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207420952826580993"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207420952826580993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207420815983206401"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/RlkAqS2AzV", "expanded_url": "https://twitter.com/Joworge/status/1207420823998472197/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RlkAqS2AzV", "media_key": "3_1207420818264875009"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lex"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.4055, "type": "Person", "normalized_text": "kiski"}]}, "author_id": "617029175", "created_at": "2019-12-18T22:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207420823998472197"], "in_reply_to_user_id": "617029175", "text": "Des no soporta haber dormido con \u00c1lex y se suicida. Que digo yo que tampoco habr\u00e1 sido para tanto, dramas, que eres una dramas.\n\nPor su parte, wikigaticos ve que Irene se estaba cargando a to kiski y ella, que es muy pac\u00edfica, decide acabar con ese problema mat\u00e1ndola. As\u00ed s\u00ed. https://t.co/RlkAqS2AzV", "lang": "es", "id": "1207420823998472197"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/OLN686CUtD", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "author_id": "433829978", "created_at": "2019-12-18T22:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207420738724155393"], "text": "El prejuicio y la homofobia matan https://t.co/OLN686CUtD", "lang": "es", "id": "1207420738724155393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207402042777653249"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ei61YtcFKg", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZfNjSj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZfNjSj"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "razorblack66", "id": "96576495"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "Iolanda07658172", "id": "1133446553023209473"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "MinervaMcGrani1", "id": "1063806444380798976"}]}, "author_id": "1196504849002770433", "created_at": "2019-12-18T22:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207420521949757443"], "text": "RT @razorblack66: MEDICI....\n@Iolanda07658172 @MinervaMcGrani1\nSuicida dopo calmante, medico imputato https://t.co/ei61YtcFKg", "lang": "it", "id": "1207420521949757443"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "3344006781", "created_at": "2019-12-18T22:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207420300666843136"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207420300666843136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "4840734029", "created_at": "2019-12-18T21:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207420171213844480"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207420171213844480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "author_id": "359942281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207420025952448514"], "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1207420025952448514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207394514815639552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9144, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.4121, "type": "Other", "normalized_text": "Jesucristo"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "MAHOMA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}]}, "author_id": "909247645", "created_at": "2019-12-18T21:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419999675133958"], "in_reply_to_user_id": "19236297", "text": "@ListinDiario Ahora sale Netflix con un especial de Navidad en que Jesucristo es maric\u00f3n, (Gay es en ingl\u00e9s) crea o no en las religiones, hay que tener RESPETO, \nPorque no lo hicieron con MAHOMA?  ahhh, ese no, pues les caen dos terroristas un suicida y un carro bomba !!", "lang": "es", "id": "1207419999675133958"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207419500167086080"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/u2YFd3pBCW", "expanded_url": "https://twitter.com/anpbcn/status/1207334681944956928", "display_url": "twitter.com/anpbcn/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarianoPlanells", "id": "86572499"}]}, "author_id": "1583396227", "created_at": "2019-12-18T21:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419891869003779"], "text": "RT @MarianoPlanells: Es suicida https://t.co/u2YFd3pBCW", "lang": "es", "id": "1207419891869003779"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207405751850938369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 268, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "twt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Hanscristian12", "id": "99934980"}]}, "author_id": "118772348", "created_at": "2019-12-18T21:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419875888652293"], "in_reply_to_user_id": "99934980", "text": "@Hanscristian12 Dificil dejar abierto el metro si la estacion esta incendiada. Dificil cerar el metro por culpa de un suicida cuando las prsnas quieren puro llegar a su casa dsps de la pega. Dificil que se acaben los weones que les encanta escribir cualquier wea en twt pa parecer inteligentes.", "lang": "es", "id": "1207419875888652293"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207387201773821953"}], "entities": {"urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/X2VMDlUvGA", "expanded_url": "https://twitter.com/carosif/status/1207419836118306816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X2VMDlUvGA", "media_key": "3_1207419829864615937"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.7095, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "author_id": "212740464", "created_at": "2019-12-18T21:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419836118306816"], "in_reply_to_user_id": "4194945503", "text": "@EnemigoCaviar As\u00ed que @EnemigoCaviar no es m\u00e1s que un vulgar aprista, pero de los que le besaban el culo al suicida, no de los que siguen la doctrina original del APRA, que en declaraciones del mismo perro guardi\u00e1n del expresidente delincuente, era izquierdista, si algo queda de esa agrupaci\u00f3n https://t.co/X2VMDlUvGA", "lang": "es", "id": "1207419836118306816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1177352302103015426", "created_at": "2019-12-18T21:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419792229044226"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207419792229044226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9244, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "Jesucristo"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.4375, "type": "Other", "normalized_text": "MAHOMA"}]}, "author_id": "909247645", "created_at": "2019-12-18T21:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419694581518336"], "text": "Ahora sale Netflix con un especial de Navidad en que Jesucristo es maric\u00f3n, (Gay es en ingl\u00e9s) crea o no en las religiones, hay que tener RESPETO, \nPorque no lo hicieron con MAHOMA?  ahhh, ese no, pues les caen dos terroristas un suicida y un carro bomba !!", "lang": "es", "id": "1207419694581518336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "343778160", "created_at": "2019-12-18T21:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419627573325824"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207419627573325824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "809780839328415744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419595390369793"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207419595390369793"}, {"author_id": "892048966711488512", "created_at": "2019-12-18T21:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419526352117767"], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c (dp vale)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nexpulso de sala \u2705 \naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c", "lang": "pt", "id": "1207419526352117767"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207334681944956928"}], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/u2YFd3pBCW", "expanded_url": "https://twitter.com/anpbcn/status/1207334681944956928", "display_url": "twitter.com/anpbcn/status/\u2026"}]}, "author_id": "86572499", "created_at": "2019-12-18T21:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419500167086080"], "text": "Es suicida https://t.co/u2YFd3pBCW", "lang": "es", "id": "1207419500167086080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/l5oYJOSKIk", "expanded_url": "https://twitter.com/imedis_kona/status/1207419401034711044/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l5oYJOSKIk", "media_key": "3_1207419319585513473"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 195, "probability": 0.6555, "type": "Organization", "normalized_text": "Administraci\u00f3n de Justicia"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 258, "tag": "ideas"}, {"start": 259, "end": 273, "tag": "investigaci\u00f3n"}]}, "author_id": "898618296815292416", "created_at": "2019-12-18T21:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419401034711044"], "text": "Jueces, fiscales, abogados... Su trabajo afecta de forma decisiva a la vida de muchas personas. \u00bfQu\u00e9 atenci\u00f3n recibe la salud mental de los profesionales vinculados a la Administraci\u00f3n de Justicia? S\u00ed, salud mental. Y no digamos la conducta suicida. \n\n#ideas #investigaci\u00f3n https://t.co/l5oYJOSKIk", "lang": "es", "id": "1207419401034711044"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/OptIPCwA9o", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/news/tragedia-nella-metro-a-ecco-chi-era-la-soldatessa-suicida-nel-bagno-della-stazione-flaminio.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/news/tragedia-\u2026"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 134, "username": "CorriereCitta", "id": "128860907"}]}, "author_id": "2981394371", "created_at": "2019-12-18T21:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419278036746240"], "text": "Tragedia nella metro A: ecco chi era la soldatessa suicida nel bagno della stazione Flaminio https://t.co/OptIPCwA9o di @corrierecitta", "lang": "it", "id": "1207419278036746240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207355708553023488"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-12-18T21:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419267274162177"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "id": "1207419267274162177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207418832446541824"}], "author_id": "1028693384788160514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "technoviking46", "id": "1090237735259000832"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Brasil_Fortnite", "id": "969238538423324672"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419185208418304"], "in_reply_to_user_id": "1090237735259000832", "text": "@technoviking46 @Brasil_Fortnite Sim eu tava em uma partida e eu congelei algumas pessoas conseguiram se mexer mas eu n\u00e3o ai o cara foi e me matou que merda cara", "lang": "pt", "id": "1207419185208418304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}], "author_id": "150897579", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419043667419138"], "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "id": "1207419043667419138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "4174863154", "created_at": "2019-12-18T21:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207418967297531905"], "text": "@LbBarbosa13's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1207418967297531905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}], "author_id": "805391443", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207418820312387585"], "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "id": "1207418820312387585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207359664591167489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.4101, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "abfrann", "id": "629782987"}]}, "author_id": "797374674", "created_at": "2019-12-18T21:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207418810778689536"], "text": "RT @abfrann: Un cura se suicida despu\u00e9s de ser declarado culpable por pedofilo y abusador \nLa iglesia : ya est\u00e1 con Dios, vamos a hacerle u\u2026", "lang": "es", "id": "1207418810778689536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1201505004449914882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207418799072382976"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207418799072382976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206917474878275585"}], "author_id": "870665252", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207418758916128768"], "in_reply_to_user_id": "33989170", "text": "@LANACION alguien le explic\u00f3 al arzobispo que tambi\u00e9n es pecado suicidarse? si alguien se suicida no puede disfrutar de los beneficios de la religi\u00f3n (no se de que otra manera decirlo)\nParece que todo lo que hizo ese cura fue pecado mmmm que feo no", "lang": "es", "id": "1207418758916128768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1469894940", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207418521136828416"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207418521136828416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1184162377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207418357273767938"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207418357273767938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207418141913030657"}], "author_id": "3496562361", "created_at": "2019-12-18T21:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207418283852468225"], "in_reply_to_user_id": "3496562361", "text": "rolou at\u00e9 figurinha de humor suicida lkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1207418283852468225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207122524103987200"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/j9RpfaFkpB", "expanded_url": "https://twitter.com/mary_alicers/status/1207122524103987200", "display_url": "twitter.com/mary_alicers/s\u2026"}]}, "author_id": "1071885128178241537", "created_at": "2019-12-18T21:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207418154747670528"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705KKKKKK\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/j9RpfaFkpB", "lang": "pt", "id": "1207418154747670528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1608293970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207418138909978626"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207418138909978626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "885391651988000768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207418031321821192"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207418031321821192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207291864690364422"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6399, "type": "Other", "normalized_text": "TERROR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lumignoli", "id": "301576595"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "marianasidoti", "id": "108519564"}]}, "author_id": "3050977945", "created_at": "2019-12-18T21:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417998086168578"], "in_reply_to_user_id": "301576595", "text": "@lumignoli @MarianaSidoti Es una pel\u00edcula de TERROR. Doble moral: si una mujer aborta  es excomulgada de la iglesia, pero si el pecador es hombre, sacerdote, ped\u00f3filo y encima se suicida, se reza por sus pecados y \"la salvaci\u00f3n de su alma\". NAUSEABUNDO", "lang": "es", "id": "1207417998086168578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207330296586211328"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/8EewS3jOSE", "expanded_url": "https://twitter.com/karinabeleze1/status/1207330296586211328", "display_url": "twitter.com/karinabeleze1/\u2026"}]}, "author_id": "1135568471113261064", "created_at": "2019-12-18T21:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417939999240192"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8EewS3jOSE", "lang": "pt", "id": "1207417939999240192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "975708282156445702", "created_at": "2019-12-18T21:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417927449956354"], "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "lang": "es", "id": "1207417927449956354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "977334424030318592", "created_at": "2019-12-18T21:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417751570206721"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207417751570206721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "author_id": "2411869212", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417553569697794"], "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "lang": "es", "id": "1207417553569697794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "995524391550275585", "created_at": "2019-12-18T21:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417532757499904"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207417532757499904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206816425555431424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide by"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "author_id": "436965761", "created_at": "2019-12-18T21:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417522758311937"], "text": "RT @pitiklinov: Suicide by cop (suicidio por polic\u00eda interpuesto): m\u00e9todo suicida en el que un individuo suicida se comporta de manera amen\u2026", "lang": "es", "id": "1207417522758311937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207371334965243907"}], "author_id": "1052689484221943808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UlisesArmani", "id": "1044686282058854400"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417515317637120"], "text": "RT @UlisesArmani: Desde que escucho cro soy m\u00e1s fr\u00edo soy un chico suicida perdido en este mundo de mierda mejor me anestesio mmm droga mm d\u2026", "lang": "es", "id": "1207417515317637120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1054859534", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417455045464067"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207417455045464067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}], "author_id": "198541564", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417197636784129"], "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "id": "1207417197636784129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "972261502005768195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417180465352704"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207417180465352704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207282255716081665"}], "author_id": "46748342", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BiotecX_", "id": "82646716"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417174463275009"], "text": "RT @BiotecX_: Parece ser que est\u00e1 gustando el \u00faltimo v\u00eddeo que sub\u00ed, tiene el % de retenci\u00f3n m\u00e1s alto del canal\n\nSi quer\u00e9is saber qu\u00e9 es el\u2026", "lang": "es", "id": "1207417174463275009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "2781479821", "created_at": "2019-12-18T21:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417029260726277"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207417029260726277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207416788352413702"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7077, "type": "Other", "normalized_text": "droid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jesconha", "id": "44452188"}]}, "author_id": "888125077975203840", "created_at": "2019-12-18T21:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416948532940800"], "in_reply_to_user_id": "44452188", "text": "@jesconha amiga foi t\u00e3o inesperado o outro droid se matou e meteu um tiro na testa dele EU FIQUEI SEM A\u00c7\u00c3O", "lang": "pt", "id": "1207416948532940800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "48077138", "created_at": "2019-12-18T21:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416866827841538"], "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "lang": "es", "id": "1207416866827841538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/icGNfuMWPN", "expanded_url": "https://twitter.com/deboralopes/status/1207133243969028097", "display_url": "twitter.com/deboralopes/st\u2026"}]}, "author_id": "13970052", "created_at": "2019-12-18T21:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416792328671232"], "text": "isso se o proprio casal nao matou a filha e ta nessa pra encobrir https://t.co/icGNfuMWPN", "lang": "pt", "id": "1207416792328671232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "591950856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416735546118145"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207416735546118145"}, {"author_id": "737822971637731328", "created_at": "2019-12-18T21:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416711282118656"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207416711282118656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207415238661955590"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6072, "type": "Person", "normalized_text": "Esmad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}]}, "author_id": "2203621849", "created_at": "2019-12-18T21:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416709642096642"], "in_reply_to_user_id": "18079284", "text": "@RevistaSemana @IvanDuque @VickyDavilaH Por la actuaci\u00f3n que esta realizando el Esmad si parece que es el escuadr\u00f3n suicida...", "lang": "es", "id": "1207416709642096642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207120520648507392"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/WI0N5OEuxc", "expanded_url": "https://twitter.com/Naayarasants/status/1207120520648507392", "display_url": "twitter.com/Naayarasants/s\u2026"}]}, "author_id": "724377572243607552", "created_at": "2019-12-18T21:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416564158468096"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro :\u274c https://t.co/WI0N5OEuxc", "lang": "pt", "id": "1207416564158468096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "author_id": "1017530019365687296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416471909019650"], "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "lang": "es", "id": "1207416471909019650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "805872834677379075", "created_at": "2019-12-18T21:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416400698126338"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207416400698126338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "123008703", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416391772581888"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207416391772581888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "795451147515523072", "created_at": "2019-12-18T21:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416375666499585"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207416375666499585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207358600764645378"}], "author_id": "335547361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Havanna_arg", "id": "127518805"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416345350070275"], "in_reply_to_user_id": "127518805", "text": "@Havanna_arg estar\u00eda dispuesta a trabajar todo el verano sin ir a la playa y salir a correr a las 3 de la tarde sin llevarme botella de agua ahre suicida es poco", "lang": "es", "id": "1207416345350070275"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}], "author_id": "37933083", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416341512237056"], "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "id": "1207416341512237056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207415717118775298"}], "author_id": "344965817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "manubra", "id": "39259159"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "NunesMelly", "id": "1114342369"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "bicmuller", "id": "15336738"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416262743203840"], "in_reply_to_user_id": "39259159", "text": "@manubra @NunesMelly @bicmuller Se for olhar por apoiar! A esquerda sempre perseguiu e matou os mesmos, al\u00e9m \u00e9 claro de patrocinar ditadores. N\u00e3o seria uma hipocrisia apoiar essa gente?", "lang": "pt", "id": "1207416262743203840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}], "author_id": "117814138", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416242690252800"], "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "id": "1207416242690252800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "123388748", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415977358614528"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207415977358614528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "author_id": "166251828", "created_at": "2019-12-18T21:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415966214307841"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "id": "1207415966214307841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1136688695363407872", "created_at": "2019-12-18T21:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415956399677444"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207415956399677444"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "4454642973", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415954784870400"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207415954784870400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207415155748954112"}], "author_id": "124868741", "created_at": "2019-12-18T21:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415851437240325"], "in_reply_to_user_id": "124868741", "text": "esses dias fui num enterro de um suicida e o pai dele falando \"podia ter feito mais\" e essas coisas... pois \u00e9 n\u00e9 brother agora n\u00e3o adianta chorar \u00f4 lixo humano do cacete", "lang": "pt", "id": "1207415851437240325"}, {"author_id": "937766699721482240", "created_at": "2019-12-18T21:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415672189390848"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207415672189390848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207333111949905920"}], "author_id": "3008534085", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JamesPattoneus", "id": "820835133385216000"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415649426984963"], "text": "RT @JamesPattoneus: Efectivamente todos estos zurd\u00f3patas, con micr\u00f3fono y bien pagados, que pululan por los medios son hijos ideol\u00f3gicos de\u2026", "lang": "es", "id": "1207415649426984963"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "852517528999997440", "created_at": "2019-12-18T21:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415631240413184"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207415631240413184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1621758601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415608410877954"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207415608410877954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "271955850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415543722102784"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207415543722102784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1034290579923001349", "created_at": "2019-12-18T21:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415472628604932"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207415472628604932"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1160335474080256006", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415392785829888"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207415392785829888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "948326907153534977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415170433257474"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207415170433257474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "author_id": "1113898137398251520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415168533237760"], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "id": "1207415168533237760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "2177471908", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414987997810691"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207414987997810691"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "author_id": "3003353506", "created_at": "2019-12-18T21:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414846121222145"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "id": "1207414846121222145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207375584705359872"}], "author_id": "1191467950550736899", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Evita14305211", "id": "1162703514646339586"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414764768505862"], "text": "RT @Evita14305211: Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a su\u2026", "lang": "es", "id": "1207414764768505862"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207333111949905920"}], "author_id": "1196121553265659904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JamesPattoneus", "id": "820835133385216000"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414736628797443"], "text": "RT @JamesPattoneus: Efectivamente todos estos zurd\u00f3patas, con micr\u00f3fono y bien pagados, que pululan por los medios son hijos ideol\u00f3gicos de\u2026", "lang": "es", "id": "1207414736628797443"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1129346336321605632", "created_at": "2019-12-18T21:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414727737040897"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207414727737040897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "Rezar"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6655, "type": "Other", "normalized_text": "Big E"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-12-18T21:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414695025610752"], "text": "Rezar pinned Big E with a tope suicida at a house show", "lang": "en", "id": "1207414695025610752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "39890623", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414525902905344"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207414525902905344"}, {"author_id": "4071367408", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 53, "username": "mullerdemo", "id": "2232068284"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414508681072640"], "text": "Eu tenho certeza que os divertidamente do @mullerdemo t\u00e3o tudo morto pq o raiva matou um por um e se multiplicou na cabe\u00e7a dele", "lang": "pt", "id": "1207414508681072640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "899782473529389060", "created_at": "2019-12-18T21:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414488145842176"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207414488145842176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}], "author_id": "206519422", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414479639785472"], "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "id": "1207414479639785472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1185382146900480000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414465991454720"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207414465991454720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Viviane"}]}, "author_id": "74587337", "created_at": "2019-12-18T21:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414394050809861"], "text": "Viviane hoje quase me matou do cora\u00e7\u00e3o querendo acelerar e n\u00e3o vendo que tinha um carro na frente. Se ela bate, claramente eu iria voar f\u00e1cil kkkk", "lang": "pt", "id": "1207414394050809861"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "4399309409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414186717962242"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207414186717962242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "author_id": "1423645549", "created_at": "2019-12-18T21:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414150449811456"], "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "lang": "pt", "id": "1207414150449811456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "702135939938779137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414115695771650"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207414115695771650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "author_id": "3105750694", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414019608449025"], "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1207414019608449025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "1155521388", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413990273495040"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207413990273495040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "826551251626295297", "created_at": "2019-12-18T21:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413929330249728"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207413929330249728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207402042777653249"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ei61YtcFKg", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZfNjSj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZfNjSj"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "razorblack66", "id": "96576495"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "Iolanda07658172", "id": "1133446553023209473"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "MinervaMcGrani1", "id": "1063806444380798976"}]}, "author_id": "1063806444380798976", "created_at": "2019-12-18T21:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413886888169479"], "text": "RT @razorblack66: MEDICI....\n@Iolanda07658172 @MinervaMcGrani1\nSuicida dopo calmante, medico imputato https://t.co/ei61YtcFKg", "lang": "it", "id": "1207413886888169479"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1134960365752725504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413839454715904"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207413839454715904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207411947047735298"}], "author_id": "1611947232", "created_at": "2019-12-18T21:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413777370624000"], "in_reply_to_user_id": "1153425462611390465", "text": "@_joaopsc claro que ele vai falar que n\u00e3o, se ele matou a fam\u00edlia dela", "lang": "pt", "id": "1207413777370624000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "2838925913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413744915140608"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207413744915140608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "author_id": "713791143323025409", "created_at": "2019-12-18T21:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413664350949379"], "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "lang": "pt", "id": "1207413664350949379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/cZX060S1ym", "expanded_url": "https://twitter.com/_claramaria30/status/1207403096323895297", "display_url": "twitter.com/_claramaria30/\u2026"}]}, "author_id": "948203747364294661", "created_at": "2019-12-18T21:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413604657577984"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705\n\n\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/cZX060S1ym", "lang": "pt", "id": "1207413604657577984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "author_id": "337664116", "created_at": "2019-12-18T21:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413535044784129"], "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "id": "1207413535044784129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207374426448289792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Cavia"}]}, "author_id": "2388582621", "created_at": "2019-12-18T21:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413396100014086"], "text": "RT @saraalvarez_8: Celia Cavia una ni\u00f1a de solamente 14 a\u00f1os que se suicida debido al acoso escolar. Es necesario concienciar de la importa\u2026", "lang": "es", "id": "1207413396100014086"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "136505974", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413368950317056"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207413368950317056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7503, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "author_id": "1207412125238517764", "created_at": "2019-12-18T21:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413342324826112"], "text": "7 dias pro Natal, e minha vontade de viver j\u00e1 se matou primeiro do que eu. :(", "lang": "pt", "id": "1207413342324826112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207058771266043904"}], "author_id": "1155080830944972801", "created_at": "2019-12-18T21:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413251346173952"], "in_reply_to_user_id": "179279897", "text": "@ronnestranger Acho q ela se matou", "lang": "pt", "id": "1207413251346173952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207409856405262336"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/NtN7NeLAFA", "expanded_url": "https://twitter.com/FLYSCHOCIAY/status/1207409856405262336", "display_url": "twitter.com/FLYSCHOCIAY/st\u2026"}]}, "author_id": "1156405721648553985", "created_at": "2019-12-18T21:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413205619924997"], "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/NtN7NeLAFA", "lang": "pt", "id": "1207413205619924997"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "119420656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413194916020224"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207413194916020224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "1509119664", "created_at": "2019-12-18T21:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413189693992961"], "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "lang": "es", "id": "1207413189693992961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/QlCg9T7hVE", "expanded_url": "https://twitter.com/bbnicio/status/1207107277070708736", "display_url": "twitter.com/bbnicio/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "author_id": "860685775939268608", "created_at": "2019-12-18T21:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413172216500224"], "text": "todo mundo: dazai eh s\u00f3 um palha\u00e7o suicida\n\ndazai: /entra em a\u00e7ao/\n\ntodo mundo: https://t.co/QlCg9T7hVE", "lang": "pt", "id": "1207413172216500224"}, {"author_id": "1197248929051693056", "created_at": "2019-12-18T21:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413151567958017"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n -\nA porrada td man\u00e9 \ud83e\udd23\ud83d\ude05", "lang": "pt", "id": "1207413151567958017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7849, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4798, "type": "Other", "normalized_text": "Decid\u00ed"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Jesucristo Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 230, "tag": "Extremoduro"}]}, "author_id": "406498721", "created_at": "2019-12-18T21:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413056579477511"], "text": "\u00b0Si te vas y Tango suicida (Material defectuoso)\n\u00b0 Decid\u00ed y Jesucristo Garc\u00eda (Rock transgresivo)\n\u00b0So payaso (Agila)\n\u00b0Locura transitoria (Para todos los p\u00fablicos)\n\u00b0Stand by (Yo, minor\u00eda absoluta) \n\nDe mis favoritas de #Extremoduro \ud83d\udda4 \u00a1Hasta siempre!", "lang": "es", "id": "1207413056579477511"}, {"author_id": "1192768974804705280", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 262, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413013764022273"], "text": "#metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir que la vida tenga sentido. Antes de tratar de \"cobarde\" a un suicida, analiza lo podrido de tu coraz\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1207413013764022273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "author_id": "2201137257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412934852403201"], "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1207412934852403201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "65929267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412929563414528"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207412929563414528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1186261648060891137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412831940952068"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207412831940952068"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1202661521068843008", "created_at": "2019-12-18T21:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412786264973323"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207412786264973323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "102421466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412735664893952"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207412735664893952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "161174639", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412424271376386"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207412424271376386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "736042542962249729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412383972577280"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207412383972577280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/E0ny5WdPVw", "expanded_url": "https://twitter.com/fbgallo/status/1207412367291760643/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E0ny5WdPVw", "media_key": "3_1207412350912995329"}]}, "author_id": "1000553906030727169", "created_at": "2019-12-18T21:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412367291760643"], "text": "Usei tanto minha pulseirinha bissexual que ela se suicidou\n\nSer\u00e1 se v\u00e3o bater na minha porta pra confiscar minha carteirinha bi? https://t.co/E0ny5WdPVw", "lang": "pt", "id": "1207412367291760643"}, {"author_id": "292003885", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412277613342721"], "text": "La salud mental no es tratada como corresponde, nunca le han tomado el peso de solo sentirse triste. Sean m\u00e1s empaticos, ahora a finales de a\u00f1o es donde m\u00e1s gente se suicida y les importa m\u00e1s su viajecito, v\u00e1yanse a la mierda inconsecuentes. #metrosantiago", "lang": "es", "id": "1207412277613342721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "145273185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412273435815936"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207412273435815936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "220484220", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412266192252929"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207412266192252929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "952974261047750656", "created_at": "2019-12-18T21:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412189218443274"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207412189218443274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1147621623601778688", "created_at": "2019-12-18T21:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412139448774658"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207412139448774658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "author_id": "280113589", "created_at": "2019-12-18T21:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412054019248129"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "lang": "pt", "id": "1207412054019248129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "624165865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412042325463046"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207412042325463046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "196342207", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412030157860864"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207412030157860864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "825077989834633217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207411972213477376"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207411972213477376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/Sw1G51UJIC", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelWildWorld/status/1207411964160421889/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sw1G51UJIC", "media_key": "7_1207411909475086337"}]}, "author_id": "790891304083460096", "created_at": "2019-12-18T21:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207411964160421889"], "text": "Piloto suicida https://t.co/Sw1G51UJIC", "lang": "es", "id": "1207411964160421889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "1152559186699591680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207411628557381634"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207411628557381634"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5daDItD0wj", "expanded_url": "https://twitter.com/Helena_CSC/status/1207001655243366406", "display_url": "twitter.com/Helena_CSC/sta\u2026"}]}, "author_id": "705879779657052160", "created_at": "2019-12-18T21:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207411547947094033"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (obviamente n foi no poli)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/5daDItD0wj", "lang": "pt", "id": "1207411547947094033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "author_id": "3236447313", "created_at": "2019-12-18T21:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207411516930187267"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "id": "1207411516930187267"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207407734188064769"}], "author_id": "1965465470", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "clairelirax", "id": "1104566710550564864"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207411433895542785"], "in_reply_to_user_id": "1104566710550564864", "text": "@clairelirax como te matar se vc j\u00e1 me matou de amor?", "lang": "pt", "id": "1207411433895542785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1152418268189286402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207411372868419584"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207411372868419584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207368706356985856"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FaZlG7n1Zr", "expanded_url": "https://twitter.com/ellitoral/status/1207368706356985856", "display_url": "twitter.com/ellitoral/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.7917, "type": "Place", "normalized_text": "Sta"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.3627, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 229, "end": 244, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}]}, "author_id": "2440782510", "created_at": "2019-12-18T21:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207411292975378432"], "text": "Un cura violador se suicida, mientras otro es condenado a 16 a\u00f1os. Mientras tanto, el m\u00e1ximo responsable est\u00e1 boludeando en Sta. Marta, meti\u00e9ndose en la pol\u00edtica de su pa\u00eds y en los ratos libres recibe a dictadores de izquierda (Diosdado Cabello) https://t.co/FaZlG7n1Zr", "lang": "es", "id": "1207411292975378432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "173615339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207411203762470912"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207411203762470912"}, {"author_id": "1029508273102311424", "created_at": "2019-12-18T21:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207411104563027968"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207411104563027968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206983630586892288"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/GZR0mAi0OB", "expanded_url": "https://twitter.com/harunossakura/status/1206983630586892288", "display_url": "twitter.com/harunossakura/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}]}, "author_id": "1301263687", "created_at": "2019-12-18T21:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207411072879222786"], "text": "Eu vendo o sasuke achando que matou o itachi quando na verdade o itachi se deixou ser morto https://t.co/GZR0mAi0OB", "lang": "pt", "id": "1207411072879222786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410240343486464"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "author_id": "889514057857777665", "created_at": "2019-12-18T21:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410915924156416"], "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\n\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "lang": "es", "id": "1207410915924156416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "137711454", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410820025651205"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207410820025651205"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "3304811027", "created_at": "2019-12-18T21:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410710176829441"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207410710176829441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "710308869059256320", "created_at": "2019-12-18T21:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410686378332160"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207410686378332160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "author_id": "964283815597309954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410559190212608"], "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "lang": "es", "id": "1207410559190212608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.844, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "868853419796201472", "created_at": "2019-12-18T21:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410555604082690"], "text": "fazendo papai assistir esquadr\u00e3o suicida so p ter uma desculpa p assistir tb hehe", "lang": "pt", "id": "1207410555604082690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "author_id": "707727472008241152", "created_at": "2019-12-18T21:21:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410533453971456"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "lang": "pt", "id": "1207410533453971456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "174920742", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410416768425986"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207410416768425986"}, {"author_id": "1104075779669934080", "created_at": "2019-12-18T21:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410314863624192"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1207410314863624192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "740708321750093824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410307674587136"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207410307674587136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1226150809", "created_at": "2019-12-18T21:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410295968321541"], "text": "medo de ficar muito ansioso por #BirdsOfPrey e acabar sendo uma merda como foi esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1207410295968321541"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207214217901699072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "Requiem"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00e9 Avil\u00e9s"}]}, "author_id": "362777675", "created_at": "2019-12-18T21:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410283830022144"], "in_reply_to_user_id": "1004182890148593664", "text": "@Labebesauriarex Requiem por un suicida de Ren\u00e9 Avil\u00e9s. Joya.", "lang": "es", "id": "1207410283830022144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "author_id": "152358615", "created_at": "2019-12-18T21:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410240343486464"], "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\n\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "lang": "es", "id": "1207410240343486464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207325787050909696"}], "author_id": "1473451573", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "naniiiiiiiii11", "id": "787941625"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410115839741953"], "text": "RT @naniiiiiiiii11: Me di cuenta de que TODOS mis amigos tienen ganas de morirse y alta depresi\u00f3n jsjajaja el escuadr\u00f3n suicida xdddss", "lang": "es", "id": "1207410115839741953"}, {"author_id": "946971741691228160", "created_at": "2019-12-18T21:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 347, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410098273947649"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207410098273947649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "156814160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207409931407757313"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207409931407757313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ztmd6liDmz", "expanded_url": "https://twitter.com/andrereiscn/status/1207118159704141824", "display_url": "twitter.com/andrereiscn/st\u2026"}]}, "author_id": "2457198102", "created_at": "2019-12-18T21:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207409856405262336"], "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ztmd6liDmz", "lang": "pt", "id": "1207409856405262336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207395816048082944"}], "geo": {"place_id": "014c62f13e953863"}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 102, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Esteban Alvarado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ameliarueda", "id": "15308535"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "accionciudadana", "id": "19989379"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "paolavegar", "id": "17994139"}]}, "author_id": "51570767", "created_at": "2019-12-18T21:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207409833818951682"], "in_reply_to_user_id": "15308535", "text": "@ameliarueda Es incre\u00edble c\u00f3mo el @accionciudadana poco a poco se \" auto-suicida\" dijo Esteban Alvarado ( @CaroHHe @paolavegar larguense de ese partido tan recochino ) \"yo solo una vez y el pasado 4 y no le dijeron nada....que tiene ese ministerio 4 a\u00f1os\"", "lang": "es", "id": "1207409833818951682"}, {"author_id": "1225064166", "created_at": "2019-12-18T21:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207409803871637506"], "text": "Las guerrillas volver\u00e1n a tener vigencia, es claro que desmovilizarse es un error garrafal y suicida ante tanto nazi-uribista.", "lang": "es", "id": "1207409803871637506"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/YyjnRD3vWo", "expanded_url": "https://twitter.com/Tathiellyss/status/1207372268449517569", "display_url": "twitter.com/Tathiellyss/st\u2026"}]}, "author_id": "919975426511994880", "created_at": "2019-12-18T21:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207409768555515904"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: ja\nnota vermelha: ja\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o, tecnicamente \nrecupera\u00e7\u00e3o: ja\nmatou aula: ja\nexpulso de sala: ja\naluno destaque: ja \nse popularizou: ja\ndiretoria: ja\nchorou na sala: ja\npegou algu\u00e9m no banheiro: ja https://t.co/YyjnRD3vWo", "lang": "pt", "id": "1207409768555515904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "3083149457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207409545842216963"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207409545842216963"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207408670511894529"}], "author_id": "117165268", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207409533070585857"], "in_reply_to_user_id": "13124602", "text": "@delucca Tenta manter a pessoa te respondendo. Pe\u00e7a um telefone, tente ligar pra ela e puxar informa\u00e7\u00f5es. O suicida n\u00e3o quer morrer, ele quer acabar com a dor que sente. Tente conversar sobre op\u00e7\u00f5es. Se ele te procurou, tente manter a calma e tente ajudar. Depois contate algum amg ou fam", "lang": "pt", "id": "1207409533070585857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Foz7dsD5Nl", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1206807147507417088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Foz7dsD5Nl", "media_key": "7_1206807008923414533"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9753, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "108768937", "created_at": "2019-12-18T21:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207409440565157890"], "text": "Te amo M\u00e9xico \ud83e\udd23\ud83e\udd23 Alguien sabe que tan fuerte se parti\u00f3 su madre el wey de protecci\u00f3n civil?, o si alguien repar\u00f3 las luces navide\u00f1as que chingaron?, alguien le pag\u00f3 \u201cal suicida\u201d la partida de madre de sus pants? https://t.co/Foz7dsD5Nl", "lang": "es", "id": "1207409440565157890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "author_id": "940385125958856704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207409335262945281"], "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "lang": "es", "id": "1207409335262945281"}, {"author_id": "267517438", "created_at": "2019-12-18T21:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207409306850582528"], "text": "Acabei de descobrir de um cara que se matou tomando agrotoxico", "lang": "pt", "id": "1207409306850582528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1189394074228461568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207409181977956352"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207409181977956352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1038105742375612418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207409177901056000"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207409177901056000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207166231528144896"}], "author_id": "1110624717730471937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JoseErnestoCS", "id": "1008888685348184065"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207408916512100353"], "text": "RT @JoseErnestoCS: \u00bfsi alguien con depresi\u00f3n se suicida es eutanasia?", "lang": "es", "id": "1207408916512100353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207408773230399489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 188, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "877498673030209538", "created_at": "2019-12-18T21:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207408775923216384"], "in_reply_to_user_id": "877498673030209538", "text": "Eu evito falar sobre, principalmente por n\u00e3o ser japonesa, mas as pessoas precisam parar de romantizar esse v\u00edcio em trabalho e em honra do japon\u00eas. Meu bisav\u00f4 matou geral e se jogou no Rio depois. Por ter perdido uma planta\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1207408775923216384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "author_id": "393381822", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207408389145407488"], "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "lang": "es", "id": "1207408389145407488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "author_id": "711275127493758976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207408382560415744"], "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1207408382560415744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207407445766787073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8509, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facifer"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facifer"}]}, "author_id": "1599116310", "created_at": "2019-12-18T21:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207408187785306112"], "in_reply_to_user_id": "1599116310", "text": "E Deus, mesmo com essa rebeli\u00e3o, n\u00e3o matou L\u00facifer na hora, e Ele ainda ofereceu a chance de perd\u00e3o a todos os anjos que se rebelaram, incluindo L\u00facifer, maa nenhum deles aceitaram, e se sendo assim ficaram a deriva no universo, j\u00e1 que nenhum mundo os aceitava", "lang": "pt", "id": "1207408187785306112"}, {"author_id": "1187491864280272898", "created_at": "2019-12-18T21:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207408007715467268"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1207408007715467268"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/iyZjSoq82y", "expanded_url": "https://palermo.gds.it/articoli/cronaca/2019/12/18/tragedia-a-palermo-donna-si-suicida-lanciandosi-dal-quinto-piano-in-via-messina-6c8ce9ea-2ad8-47a1-bd0b-4bb2a37867d3/#.XfqV4Cy7Pf0.twitter", "display_url": "palermo.gds.it/articoli/crona\u2026"}]}, "author_id": "454880023", "created_at": "2019-12-18T21:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407956217802753"], "text": "Tragedia a Palermo, 90enne si suicida lanciandosi dal quinto piano in via Messina https://t.co/iyZjSoq82y", "lang": "it", "id": "1207407956217802753"}, {"author_id": "1178103786985922560", "created_at": "2019-12-18T21:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407955508912128"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1207407955508912128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "1160154777399037952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407932813533185"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207407932813533185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "author_id": "956556989663989760", "created_at": "2019-12-18T21:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407837799997442"], "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "lang": "pt", "id": "1207407837799997442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "1638171056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407745995022336"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207407745995022336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207390208641110016"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/DuAmZMioOP", "expanded_url": "https://twitter.com/2107_alicia/status/1207390208641110016", "display_url": "twitter.com/2107_alicia/st\u2026"}]}, "author_id": "841431193908367360", "created_at": "2019-12-18T21:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407661882511361"], "text": "Si hacen silencio escucharan como se suicida la izquierda liberal. https://t.co/DuAmZMioOP", "lang": "es", "id": "1207407661882511361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7153, "type": "Organization", "normalized_text": "atletico"}]}, "author_id": "1166980359898193920", "created_at": "2019-12-18T21:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407601836797964"], "text": "Es curioso que venga un minusv\u00e1lido que suele ser del atletico a decir q de que nos quejamos cuando si estos penaltis no se lo pitan con nosotros alguno se suicida", "lang": "es", "id": "1207407601836797964"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207397086754484224"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/D5IpCDvmgn", "expanded_url": "https://twitter.com/_VicenteSerrano/status/1207397086754484224", "display_url": "twitter.com/_VicenteSerran\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Gertz"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.6124, "type": "Person", "normalized_text": "GarciaLuna"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.6539, "type": "Person", "normalized_text": "lana del narco"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "gabrielregino", "id": "32459434"}, {"start": 164, "end": 178, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "author_id": "1048418267562434560", "created_at": "2019-12-18T21:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407590831017984"], "text": "Tiene miedo de que salgan a relucir nombres como Gertz, @AlfonsoDurazo , o @gabrielregino ! Unos trabajando con GarciaLuna y el otro recibiendo lana del narco para @lopezobrador_ segun el mismo testigo! El presidente es estipido pero no suicida! No se va a dar un tiro en el pie! https://t.co/D5IpCDvmgn", "lang": "es", "id": "1207407590831017984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "author_id": "2935464070", "created_at": "2019-12-18T21:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407522505736193"], "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "lang": "pt", "id": "1207407522505736193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FS8QG6kquG", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html?m=1", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5563, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5292, "type": "Other", "normalized_text": "isnews"}]}, "author_id": "418410620", "created_at": "2019-12-18T21:08:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407420890157057"], "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda - isnews https://t.co/FS8QG6kquG", "lang": "es", "id": "1207407420890157057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "956946749372936193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407343350231041"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207407343350231041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/KL16taT8oE", "expanded_url": "https://twitter.com/mahrav1lhosa/status/1207400932738260993", "display_url": "twitter.com/mahrav1lhosa/s\u2026"}]}, "author_id": "992137914657202176", "created_at": "2019-12-18T21:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407324719124482"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/KL16taT8oE", "lang": "pt", "id": "1207407324719124482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "1094996988477800448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407263301996544"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207407263301996544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207326348873752576"}], "author_id": "316066128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucasllach", "id": "137568918"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407232817733638"], "in_reply_to_user_id": "137568918", "text": "@lucasllach En este pa\u00eds y est\u00e1s condiciones, liberar el d\u00f3lar de la manera que sea puede ser suicida. Ya qued\u00f3 demostrado repetidas veces", "lang": "es", "id": "1207407232817733638"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8SIEtYd3f0", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1576689754", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026"}]}, "author_id": "398809701", "created_at": "2019-12-18T21:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407173455765505"], "text": "Soldatessa suicida. \u201cNessuno cura i depressi in divisa\u201d - Il Fatto Quotidiano https://t.co/8SIEtYd3f0", "lang": "it", "id": "1207407173455765505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}]}, "author_id": "229695956", "created_at": "2019-12-18T21:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407159962669057"], "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "lang": "es", "id": "1207407159962669057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "1129819355758379009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407068891766786"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207407068891766786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.3415, "type": "Other", "normalized_text": "kitty"}]}, "author_id": "1104234762342936576", "created_at": "2019-12-18T21:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407023467433986"], "text": "de natal eu quero uma corda da hello kitty p me suicida", "lang": "pt", "id": "1207407023467433986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "4195476195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406689521152000"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207406689521152000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "author_id": "1123986588315324426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406569937424384"], "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1207406569937424384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "885323852", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406495635312647"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207406495635312647"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "129922539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406458842894337"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207406458842894337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207405343602618374"}], "geo": {"place_id": "85f604f26afe552f"}, "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 169, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "Pitbull"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aleatoryas", "id": "1107065564864876544"}]}, "author_id": "1385408066", "created_at": "2019-12-18T21:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406425019994113"], "in_reply_to_user_id": "1107065564864876544", "text": "@aleatoryas Foda mano, a\u00ed eu falo que se ela manda uma dessa pra um veterin\u00e1rio ou um bi\u00f3logo, vai ouvir at\u00e9 semana que vem, ela diz \"foda-se, tem muitos casos de Pitbull que matou animais e atacou o dono\"", "lang": "pt", "id": "1207406425019994113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "author_id": "988446228357828618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406423178645504"], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "id": "1207406423178645504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207405423843856384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.8157, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "author_id": "1174823569697714176", "created_at": "2019-12-18T21:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406364781359104"], "in_reply_to_user_id": "1111639753093533697", "text": "@luccODD Su\u00e1rez morto matou tudo quanto \u00e9 ataque , Messi no primeiro tempo foi at\u00e9 bem , no segundo realmente n\u00e3o se viu ele , mas n\u00e3o foi nem de longe o pior do Barcelona.", "lang": "pt", "id": "1207406364781359104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207406186661855232"}], "author_id": "3826802302", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "quelycastro06", "id": "4295342915"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406360620613632"], "text": "RT @quelycastro06: @todonoticias Una misa para un suicida? Por su familia? Y por las v\u00edctimas y sus familias? El arzobispo derram\u00f3 mal.", "lang": "es", "id": "1207406360620613632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207389950108471297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6067, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maximosagman", "id": "794238997"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MoskitaMuertaOk", "id": "249855367"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "memefunes", "id": "369283261"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "Laoncediez", "id": "516786485"}]}, "author_id": "1172275817155633152", "created_at": "2019-12-18T21:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406345617625089"], "text": "RT @maximosagman: @MoskitaMuertaOk @memefunes @Laoncediez Si, se suicida al igual que Torcuato", "lang": "es", "id": "1207406345617625089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "author_id": "1143863193825107969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406328358068225"], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "id": "1207406328358068225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207351174053191680"}], "author_id": "4295342915", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406186661855232"], "in_reply_to_user_id": "25992212", "text": "@todonoticias Una misa para un suicida? Por su familia? Y por las v\u00edctimas y sus familias? El arzobispo derram\u00f3 mal.", "lang": "es", "id": "1207406186661855232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ZCFt4jI1P7", "expanded_url": "https://twitter.com/whoaranha/status/1207406142411984899/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZCFt4jI1P7", "media_key": "3_1207406123516669952"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7813, "type": "Other", "normalized_text": "the witcher"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "rapunzel"}]}, "author_id": "844892717700272129", "created_at": "2019-12-18T21:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406142411984899"], "text": "the witcher me fez ver que a rapunzel cansou de esperar o pr\u00edncipe e se matou, eh mole.........o trauma https://t.co/ZCFt4jI1P7", "lang": "pt", "id": "1207406142411984899"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207308244261199873"}], "author_id": "1009185352152739840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "itksoo", "id": "795320525933449217"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "herfleurs", "id": "1033476506671034370"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406130089091072"], "text": "RT @itksoo: @herfleurs @anaritwf meu pai tinha morrido e minha m\u00e3e tinha ficado sozinha pra cuidar de mim, perdeu a oportunidade de se form\u2026", "lang": "pt", "id": "1207406130089091072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "3375601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406113366384641"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207406113366384641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "151480054", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406066713219072"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207406066713219072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207405827415531521"}], "author_id": "344885711", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RICALFONSIN", "id": "101884357"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405906939523072"], "in_reply_to_user_id": "344885711", "text": "@RICALFONSIN Prefieren sacarse las botas (y las bolas) antes de morir y terminan muertos de todos modos. Dar qu\u00f3rum es suicida o explique motivos.", "lang": "es", "id": "1207405906939523072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/QUA4IKxApD", "expanded_url": "http://bit.ly/2rZUrJZ", "display_url": "bit.ly/2rZUrJZ"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Yk4J84YgKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1207405811883839488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yk4J84YgKZ", "media_key": "3_1207405810248110080"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "829478992768008192", "created_at": "2019-12-18T21:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405811883839488"], "text": "Se suicida en Argentina cura que iba a ser detenido por presuntos abusos a menores https://t.co/QUA4IKxApD https://t.co/Yk4J84YgKZ", "lang": "es", "id": "1207405811883839488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "161885424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405800244858881"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207405800244858881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "602212701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405603515228160"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207405603515228160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207361064347820033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Caciarelli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jazdrgne", "id": "1144444889670848512"}]}, "author_id": "1097931664783826945", "created_at": "2019-12-18T21:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405520774221824"], "in_reply_to_user_id": "1144444889670848512", "text": "@jazdrgne Caciarelli lee esto y suicida", "lang": "es", "id": "1207405520774221824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207397936675655681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "IglesiaCat\u00f3lica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "canalabiertoar", "id": "831606471074918400"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 135, "tag": "IglesiaCat\u00f3lica"}]}, "author_id": "757972666586394624", "created_at": "2019-12-18T21:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405515720077318"], "text": "RT @canalabiertoar: Un cura es condenado por abusos sexuales de menores, se entera del fallo judicial y se suicida. La #IglesiaCat\u00f3lica, qu\u2026", "lang": "es", "id": "1207405515720077318"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207135385593270273"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Sra K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leo_valra", "id": "456922641"}]}, "author_id": "1056562312352546817", "created_at": "2019-12-18T21:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405512377151493"], "in_reply_to_user_id": "456922641", "text": "@leo_valra Siento que se est\u00e1 acercando al verdadero pez gordo en la investigaci\u00f3n que se le sigue a la Sra K y al suicida.", "lang": "es", "id": "1207405512377151493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207404929272467461"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/2pFIXhulZF", "expanded_url": "https://twitter.com/herIosing/status/1207404929272467461", "display_url": "twitter.com/herIosing/stat\u2026"}]}, "author_id": "809971334545604608", "created_at": "2019-12-18T21:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405504810618880"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/2pFIXhulZF", "lang": "pt", "id": "1207405504810618880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "280758239", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405499550973952"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207405499550973952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207385405605240832"}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/BbXVDbV8Gq", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1207385405605240832", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "author_id": "359983584", "created_at": "2019-12-18T21:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405421826334720"], "text": "Kkkkk que fofo ele estar preocupado, o goleiro Bruno matou e esquartejou a m\u00e3e de seu filho e nem por isso ficou sem receber proposta de clubes quando saiu da pris\u00e3o. Seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico. https://t.co/BbXVDbV8Gq", "lang": "pt", "id": "1207405421826334720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "380549190", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405334568095744"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207405334568095744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "1012119165002551297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405298475884544"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207405298475884544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/pJILNzd4FH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000313758748/posts/2815011801852584/", "display_url": "facebook.com/10000031375874\u2026"}]}, "author_id": "77193729", "created_at": "2019-12-18T21:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405263730417665"], "text": "Tatuagem ................. Sim\n\nPiercings ........................ J\u00e1 tive suicida.\n\nFilhos ............................. N\u00e3o \n\nOsso quebrado ................ N\u00e3o\n\nCora\u00e7\u00e3o partido .................  Sim... https://t.co/pJILNzd4FH", "lang": "pt", "id": "1207405263730417665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207328864801828870"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/vY35oTcPwl", "expanded_url": "https://twitter.com/postentiaI/status/1207328864801828870", "display_url": "twitter.com/postentiaI/sta\u2026"}]}, "author_id": "1730534953", "created_at": "2019-12-18T20:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207404929272467461"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/vY35oTcPwl", "lang": "pt", "id": "1207404929272467461"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "1161961033243774976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207404920313405446"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207404920313405446"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "author_id": "1157976174", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207404866596941825"], "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1207404866596941825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "author_id": "419435057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207404804106018816"], "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1207404804106018816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207229011958673408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "1059130596398632961", "created_at": "2019-12-18T20:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207404693183500292"], "text": "RT @Mah_reserva1: Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu s\u2026", "lang": "pt", "id": "1207404693183500292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/6FhPFMQlSs", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/soldatessa-in-servizio-si-suicida-nei-bagni-della-stazione/335064", "display_url": "sostenitori.info/soldatessa-in-\u2026"}]}, "author_id": "233189335", "created_at": "2019-12-18T20:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207404605472231427"], "text": "Dramma in metro: soldatessa di \"Strade Sicure\" si suicida nei bagni della stazione https://t.co/6FhPFMQlSs", "lang": "it", "id": "1207404605472231427"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.955, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}]}, "author_id": "1149336924", "created_at": "2019-12-18T20:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207404392497987584"], "text": "se eu parar de tweetar amanha \u00e9 porque star wars me matou", "lang": "pt", "id": "1207404392497987584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "author_id": "1247583337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207404343202385921"], "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1207404343202385921"}, {"geo": {"place_id": "5187201f64c8b889"}, "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9272, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "author_id": "81143916", "created_at": "2019-12-18T20:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207404181159587841"], "text": "Povo flamenguista aqui do servi\u00e7o querendo apostar uma caixinha, eu falei que s\u00f3 apostava se fosse um engradado no Liverpool.. de repente o povo arregou e apareceu um suicida... apostado! Hahahaha", "lang": "pt", "id": "1207404181159587841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "1191839166159622144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207404164185235456"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207404164185235456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "1041299771560882177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207404106010300417"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207404106010300417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "author_id": "100887585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207404016688349184"], "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "lang": "es", "id": "1207404016688349184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "author_id": "816092482672951296", "created_at": "2019-12-18T20:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403992097198081"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "lang": "pt", "id": "1207403992097198081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "author_id": "370753620", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403981854650370"], "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1207403981854650370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207252035072143360"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/lemBljBFe0", "expanded_url": "https://twitter.com/alanabrtmn/status/1207252035072143360", "display_url": "twitter.com/alanabrtmn/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "author_id": "939579909197967361", "created_at": "2019-12-18T20:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403956508528640"], "text": "Edmundo matou e t\u00e1 a\u00ed empregado kkkkkkkk, n\u00e3o existe lei se voc\u00ea for homem, s\u00f3 isso https://t.co/lemBljBFe0", "lang": "pt", "id": "1207403956508528640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207403245364224000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Rebekah"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "author_id": "1119335176742547458", "created_at": "2019-12-18T20:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403930566746112"], "in_reply_to_user_id": "1119335176742547458", "text": "a Rebekah, que ficou conhecida pela frase \"I'm the scary trans person the media told you about\" e recentemente pela personagem da Marvel, passou por estar suicida at\u00e9 conseguir a transi\u00e7\u00e3o social\n\nisso n\u00e3o \u00e9 teoriazinha, isso \u00e9 a realidade de crian\u00e7as trans por a\u00ed", "lang": "pt", "id": "1207403930566746112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207374426448289792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Cavia"}]}, "author_id": "798530138", "created_at": "2019-12-18T20:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403872181993480"], "text": "RT @saraalvarez_8: Celia Cavia una ni\u00f1a de solamente 14 a\u00f1os que se suicida debido al acoso escolar. Es necesario concienciar de la importa\u2026", "lang": "es", "id": "1207403872181993480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "author_id": "219363505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403739637780481"], "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1207403739637780481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207403585782403072"}], "author_id": "101781628", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sxnd14", "id": "1560832609512329221"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "itsmariagalera", "id": "2739976738"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403681345425409"], "in_reply_to_user_id": "1207376654487695361", "text": "@sxnd14 @alexLOUDnereaHB @itsmariagalera La comuna suicida jajaja", "lang": "es", "id": "1207403681345425409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207374426448289792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Cavia"}]}, "author_id": "363186308", "created_at": "2019-12-18T20:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403621874319361"], "text": "RT @saraalvarez_8: Celia Cavia una ni\u00f1a de solamente 14 a\u00f1os que se suicida debido al acoso escolar. Es necesario concienciar de la importa\u2026", "lang": "es", "id": "1207403621874319361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207402934906052609"}], "author_id": "1207376654487695361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xndrexo", "id": "1303741832531185666"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "itsmariagalera", "id": "2739976738"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403585782403072"], "in_reply_to_user_id": "101781628", "text": "@xndrexo @alexLOUDnereaHB @itsmariagalera escuadron suicida nos pega mas a nosotros.", "lang": "es", "id": "1207403585782403072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "author_id": "119249476", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403278411161602"], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "id": "1207403278411161602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "author_id": "488183226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403242218344449"], "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "lang": "es", "id": "1207403242218344449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "182175555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403154851151873"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207403154851151873"}, {"author_id": "1205907690771361792", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 12, "like_count": 583, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403067156680705"], "text": "Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio interior y pedir perd\u00f3n como sociedad por esa atenci\u00f3n de salud que se le neg\u00f3 a esa persona.", "lang": "es", "id": "1207403067156680705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "177771740", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402960524849153"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207402960524849153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "author_id": "811138529938042880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402860406824962"], "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1207402860406824962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6013, "type": "Other", "normalized_text": "Pumba"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Pumba"}]}, "author_id": "204464974", "created_at": "2019-12-18T20:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402784125046784"], "text": "Pumba: \u00bfPor qu\u00e9 Kurt Cobain se suicid\u00f3? \nYo: nose Pumba\nP:\u00bfPor qu\u00e9 se peg\u00f3 un tiro y no se mato en una sobredosis? \nY:...\u00bfC\u00f3mo podr\u00eda saber?\nP:es que eso es muy horrible para la familia, ver eso pues\nY: ok Creo que cuando la gente se suicida busca resultados en vez de apariencia", "lang": "es", "id": "1207402784125046784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "author_id": "1059771655210389504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402646862258176"], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "id": "1207402646862258176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "author_id": "1206225618607714305", "created_at": "2019-12-18T20:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402625890734081"], "text": "Se Cristo morreu por mim, eu n\u00e3o posso brincar com o mal que matou meu melhor amigo.", "lang": "pt", "id": "1207402625890734081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206900940881702912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7879, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbulo"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5397, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "espinof_com", "id": "18144514"}]}, "author_id": "919088172", "created_at": "2019-12-18T20:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402513630138369"], "text": "RT @espinof_com: 'Doce del pat\u00edbulo' en manos de David Ayer: Warner encarga el remake del cl\u00e1sico al director de 'Escuadr\u00f3n Suicida' https:\u2026", "lang": "es", "id": "1207402513630138369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/S9DlCg0C96", "expanded_url": "https://twitter.com/Ollanta_HumalaT/status/1207371233739849730", "display_url": "twitter.com/Ollanta_Humala\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 67, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Superintendencia Nacional de Fiscalizaci\u00f3n Laboral"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.2438, "type": "Organization", "normalized_text": "Sunafil"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Hospital del Ni\u00f1o"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "San Borja"}, {"start": 149, "end": 165, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "author_id": "1007628890", "created_at": "2019-12-18T20:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402387129942017"], "text": "La\"creaci\u00f3n\"de la Superintendencia Nacional de Fiscalizaci\u00f3n Laboral (Sunafil), fu\u00e9 c\u00f3mo el inaugurado Hospital del Ni\u00f1o en San Borja,por el suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez:Sin infraestructura personal, apenas con 50 inspectores para el territorio nacional.\nEl del socio:sin equipos. https://t.co/S9DlCg0C96", "lang": "es", "id": "1207402387129942017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207322290213527552"}], "author_id": "371961347", "created_at": "2019-12-18T20:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402283279015939"], "in_reply_to_user_id": "927618445990121473", "text": "@milena_giacomet Vamo fazer um clube de suicida, so vai ter uma reuniao e nem vai ter ata completa", "lang": "pt", "id": "1207402283279015939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207285292568330242"}], "author_id": "1064208243172487169", "created_at": "2019-12-18T20:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402224776810498"], "text": "RT @AncapcubeBR: J\u00e1 notaram que muitas coisas ruins come\u00e7am com ESQU??\n\n Esquisofrenia\n Esquistossomose \n Esquadr\u00e3o suicida \n Esquerdista", "lang": "pt", "id": "1207402224776810498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "author_id": "487942505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402160444641286"], "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "lang": "es", "id": "1207402160444641286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 240, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}]}, "author_id": "712623435067822080", "created_at": "2019-12-18T20:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402134616055809"], "text": "\"\u00bfQui\u00e9n va a meterse por el culo mi libertad de expresi\u00f3n, cuando diga que me cago en la constituci\u00f3n? Nadie puede escaparse si todo es una prisi\u00f3n.\"\n\nPor qu\u00e9 se tienen que separar todos los grupos que me gustan? La ra\u00edz, ahora esto, Chester se suicida...", "lang": "es", "id": "1207402134616055809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "author_id": "729384426757566465", "created_at": "2019-12-18T20:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402091066593281"], "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "lang": "pt", "id": "1207402091066593281"}, {"author_id": "1012790702013444096", "created_at": "2019-12-18T20:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402070665379840"], "text": "Tmb lo har\u00e9 aqu\u00ed \nSi un suicida se mata, es un suicida m\u00e1s o uno menos ???", "lang": "es", "id": "1207402070665379840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ei61YtcFKg", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZfNjSj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZfNjSj"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "Iolanda07658172", "id": "1133446553023209473"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MinervaMcGrani1", "id": "1063806444380798976"}]}, "author_id": "96576495", "created_at": "2019-12-18T20:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402042777653249"], "text": "MEDICI....\n@Iolanda07658172 @MinervaMcGrani1\nSuicida dopo calmante, medico imputato https://t.co/ei61YtcFKg", "lang": "it", "id": "1207402042777653249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "2159459339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402032606437377"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207402032606437377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "292601461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401866264563712"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207401866264563712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "700417299182968833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401801256964096"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207401801256964096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "224702381", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401749193089032"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207401749193089032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/dOj90PZedI", "expanded_url": "https://t.co/dOj90PZedI", "display_url": "t.co/dOj90PZedI"}]}, "author_id": "3218263689", "created_at": "2019-12-18T20:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401740179558400"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/dOj90PZedI", "lang": "pt", "id": "1207401740179558400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207159500802863110"}], "author_id": "1136257735241211905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReniRossi", "id": "105005424"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "milagrosdefonsi", "id": "1476479022"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401715256975363"], "text": "RT @ReniRossi: @MilagrosDefonsi SAME ESO DE BUSCAR MAS me pongo la peli mas suicida y pienso en todos mis fracasos uno por uno como para ll\u2026", "lang": "es", "id": "1207401715256975363"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "author_id": "1168542718362042368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401631685468160"], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "id": "1207401631685468160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207401070948958209"}], "author_id": "2968624427", "created_at": "2019-12-18T20:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401533253603339"], "in_reply_to_user_id": "2968624427", "text": "Parece que foi ontem que aconteceu, que ele se suicidou no quarto dele \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1207401533253603339"}, {"author_id": "758355407639310336", "entities": {"mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "DarkJackalsTeam", "id": "1091043017027403776"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401481663594496"], "text": "Cada vez que en mi equipo me dicen que soy muy agresivo en mi mente es: \"Eres un puto suicida de mierda al que le sale bien\".\nSus quiero @DarkJackalsTeam \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "lang": "es", "id": "1207401481663594496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207375584705359872"}], "author_id": "1155976265385443329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Evita14305211", "id": "1162703514646339586"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401435140382720"], "text": "RT @Evita14305211: Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a su\u2026", "lang": "es", "id": "1207401435140382720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/NsltD0P0Ys", "expanded_url": "https://bit.ly/2ra7Lew", "display_url": "bit.ly/2ra7Lew", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota/10027/2019/12/joven-scout-se-suicida-en-su-casa"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5003, "type": "Place", "normalized_text": "Ruezga"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.778, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisimeto"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5446, "type": "Place", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 184, "end": 195, "probability": 0.5852, "type": "Other", "normalized_text": "LaPrensaLara"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "Barquisimeto"}, {"start": 121, "end": 126, "tag": "Lara"}, {"start": 175, "end": 181, "tag": "18Dic"}, {"start": 183, "end": 196, "tag": "LaPrensaLara"}]}, "author_id": "150701482", "created_at": "2019-12-18T20:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401397366349824"], "text": "#Sucesos  | Un joven de 20 a\u00f1os muri\u00f3 por asfixia mec\u00e1nica dentro de su casa ubicada en la Ruezga Norte de #Barquisimeto #Lara. Familiares desconocen el motivo de su suicidio #18Dic\n\n#LaPrensaLara Lea m\u00e1s aqu\u00ed:\n\nhttps://t.co/NsltD0P0Ys", "lang": "es", "id": "1207401397366349824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "1111577868419719169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401274423087110"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207401274423087110"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "2533109552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401239362842626"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207401239362842626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207350784788254720"}], "author_id": "494986042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401171847135232"], "text": "RT @fattoquotidiano: Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmargin\u2026", "lang": "it", "id": "1207401171847135232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207400982763786241"}], "author_id": "1152056088801480704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tapia_geron", "id": "822671143350005761"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "derekltf", "id": "2633624077"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401141446856705"], "in_reply_to_user_id": "822671143350005761", "text": "@tapia_geron @derekltf Jajajajajaja misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1207401141446856705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "175076240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401089210998784"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207401089210998784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "1189085849713025024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207400917953392642"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207400917953392642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/PCzveYAmxn", "expanded_url": "https://t.co/PCzveYAmxn", "display_url": "t.co/PCzveYAmxn"}]}, "author_id": "1003441950593372160", "created_at": "2019-12-18T20:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207400830078468098"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705\n\nai ai https://t.co/PCzveYAmxn", "lang": "pt", "id": "1207400830078468098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "796146229340213252", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207400604173295617"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207400604173295617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "163722861", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207400551845187586"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207400551845187586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207399537838624768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "ed sheeran"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "it\u00e1lia"}]}, "author_id": "1001166791408840705", "created_at": "2019-12-18T20:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207400544165388288"], "in_reply_to_user_id": "1112112069476782082", "text": "@SEOKJINSATANIC como se um pseudo ed sheeran da it\u00e1lia que se matou por causa de uma mina de 13 anos tivesse poder de me julgar \ud83d\udc4c", "lang": "pt", "id": "1207400544165388288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "304085673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207400518206799877"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207400518206799877"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "311171526", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207400209342484481"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207400209342484481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207399946883944449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Case"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Rodry"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Modric"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8455, "type": "Person", "normalized_text": "Isco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "santicalvicidad", "id": "1106006674530283520"}]}, "author_id": "20210579", "created_at": "2019-12-18T20:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207400181425168385"], "in_reply_to_user_id": "1106006674530283520", "text": "@santicalvicidad El tipo es un suicida, Case y Valverde no se tocan. Era Bale por Rodry y Modric por Isco.", "lang": "es", "id": "1207400181425168385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Kroos"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Casemiro"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Modric"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}]}, "author_id": "90287438", "created_at": "2019-12-18T20:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207400132020494336"], "text": "Un medio campo con un Kroos agotado, un Casemiro amonestado y un Modric que ya las piernas no le dan para el ida y vuelta es SUICIDA.... Zidane acaba de botar el cl\u00e1sico en ese cambio", "lang": "es", "id": "1207400132020494336"}, {"author_id": "179590335", "created_at": "2019-12-18T20:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207400127473897472"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 \n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705 \n\nse popularizou: \u2705 \n\ndiretoria: \u2705 \n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nZerei a escola kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1207400127473897472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "1116793540376453120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207400104442941440"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207400104442941440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "897218368348049408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207400023442546691"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207400023442546691"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/gLxFfrLQ4M", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/12/18/argentina-se-suicida-un-sacerdote-acusado-de-pederastia", "display_url": "es.euronews.com/2019/12/18/arg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/12/18/argentina-se-suicida-un-sacerdote-acusado-de-pederastia"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 99, "username": "euronewses", "id": "266669687"}]}, "author_id": "972193358373359616", "created_at": "2019-12-18T20:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399991771303936"], "text": "Maldito, ojal\u00e1 que en el infierno est\u00e9n haciendo cola los demonios para tir\u00e1rselo...V\u00eda @euronewses : Argentina: se suicida un sacerdote acusado de pederastia https://t.co/gLxFfrLQ4M", "lang": "es", "id": "1207399991771303936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "author_id": "284519255", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399955389992960"], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "id": "1207399955389992960"}], "includes": {"users": [{"location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 3996, "following_count": 961, "tweet_count": 62010, "listed_count": 73}, "id": "18090714", "verified": false, "username": "Adriana_Torres", "name": "Adriana Torres \u267f\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 57167, "following_count": 2965, "tweet_count": 34708, "listed_count": 158}, "id": "475996406", "verified": true, "username": "andreawerner_", "name": "Andr\u00e9a Werner"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 648, "tweet_count": 12890, "listed_count": 3}, "id": "236185116", "verified": false, "username": "MajoAltavilla", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 \ud83d\udc9a"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 285, "tweet_count": 2917, "listed_count": 0}, "id": "173509118", "verified": false, "username": "MaiBulnes", "name": "Mai Bulnes"}, {"location": "Cordoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4528, "following_count": 4315, "tweet_count": 24710, "listed_count": 3}, "id": "798233830947692544", "verified": false, "username": "AlmendraBoniita", "name": "Almendra Bonita"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1363, "tweet_count": 44780, "listed_count": 26}, "id": "201522020", "verified": false, "username": "Cbo_Arg", "name": "Claudio AB \ud83d\udc99 \u26aa\ud83d\udd34\u26aa\u5909\u5316\u306e\u305f\u3081\u306b\u4e00\u7dd2\u306b"}, {"location": "Porongolandia.", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 7448, "tweet_count": 71983, "listed_count": 4}, "id": "1165370155037339648", "verified": false, "username": "DeclanHarp12", "name": "DeclanHarp\u2122\u2620\ufe0f"}, {"location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7585, "following_count": 8106, "tweet_count": 413050, "listed_count": 7}, "id": "715713128923795458", "verified": false, "username": "antoniogiangro5", "name": "antonio giangrossi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}, "id": "472392232", "verified": false, "username": "SLBurstein", "name": "Sergio Burstein"}, {"location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1907, "tweet_count": 46836, "listed_count": 0}, "id": "101856432", "verified": false, "username": "paladinoitalian", "name": "\u2764\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9RobertoM.Mazzilli\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1361, "tweet_count": 68007, "listed_count": 2}, "id": "1045272958133039104", "verified": false, "username": "Massimo10489625", "name": "Massimo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 561, "tweet_count": 7611, "listed_count": 1}, "id": "742789408974344192", "verified": false, "username": "daravalverde", "name": "Dara, l\u00ea-se D\u00e1ra"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 9228, "following_count": 3415, "tweet_count": 184825, "listed_count": 2}, "id": "82092741", "verified": false, "username": "carlosmdutra", "name": "CARL #LULA2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 677, "tweet_count": 29129, "listed_count": 1}, "id": "296959734", "verified": false, "username": "luma_paula", "name": "luma"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 843, "tweet_count": 7301, "listed_count": 1}, "id": "1194411960206536705", "verified": false, "username": "Ary_Zacur", "name": "Aranza Zacur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 349, "tweet_count": 3419, "listed_count": 0}, "id": "292003885", "verified": false, "username": "simpsmari", "name": "Mari\ud83e\udd8b"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 218, "tweet_count": 73465, "listed_count": 0}, "id": "832805296372281344", "verified": false, "username": "geromzl", "name": "mia colucci sapata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 314, "tweet_count": 59960, "listed_count": 0}, "id": "181659220", "verified": false, "username": "TaironyMendes", "name": "\u2122\ufe0f"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1529, "tweet_count": 31079, "listed_count": 2}, "id": "309792975", "verified": false, "username": "lalovesummer", "name": "lasummer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 4398, "tweet_count": 20301, "listed_count": 6}, "id": "1205907690771361792", "verified": false, "username": "CapuchaCreativa", "name": "Solcita 38%\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Con el Presidente Gabriel Boric"}, {"public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1298, "tweet_count": 31193, "listed_count": 0}, "id": "857707159643205632", "verified": false, "username": "ylanine", "name": "\u2765' \ud83e\udd8b\ud83d\udc06\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 693, "tweet_count": 6800, "listed_count": 5}, "id": "946971741691228160", "verified": false, "username": "rubyzada", "name": "ruby"}, {"location": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana, B", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 447, "tweet_count": 7403, "listed_count": 0}, "id": "1070107761676115969", "verified": false, "username": "arialdocrf", "name": "\u1d00\u0280\u026a\u1d00\u029f\u1d05\u1d0f\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 341957, "following_count": 1223, "tweet_count": 373967, "listed_count": 684}, "id": "150701482", "verified": false, "username": "laprensalara", "name": "LA PRENSA de Lara"}, {"location": "Eternocaro\u00e7o \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 486, "tweet_count": 15439, "listed_count": 0}, "id": "1051173299814842368", "verified": false, "username": "prinn23_lari", "name": "Lari \u2728"}, {"location": "C\u00f3rdoba- Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 4987, "tweet_count": 145281, "listed_count": 14}, "id": "279296220", "verified": false, "username": "javierasedini", "name": "Javier Augusto Sedini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 150, "tweet_count": 69219, "listed_count": 0}, "id": "2803749301", "verified": false, "username": "bakela31", "name": "Bakela"}, {"location": "Mar del Plata City - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11954, "following_count": 7503, "tweet_count": 177306, "listed_count": 99}, "id": "18032397", "verified": false, "username": "M_Bronenberg", "name": "Mariano Bronenberg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 514, "tweet_count": 2040, "listed_count": 1}, "id": "800711397747195904", "verified": false, "username": "Jaquelinesepu10", "name": "Jackie \ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 33, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}, "id": "1178708884594270208", "verified": false, "username": "ArraisRosadir", "name": "ROSADIR ARRAIS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1536666, "following_count": 1294, "tweet_count": 224334, "listed_count": 3394}, "id": "2880932962", "verified": true, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista"}, {"location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 906, "tweet_count": 141420, "listed_count": 32}, "id": "614611567", "verified": false, "username": "joanaluisasousa", "name": "joana \u29d7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4618, "following_count": 4660, "tweet_count": 31438, "listed_count": 8}, "id": "1029851930028396546", "verified": false, "username": "Angie16Nutto", "name": "Angie 16 Nutto"}, {"location": "La Paz - Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 2314, "tweet_count": 76285, "listed_count": 9}, "id": "87824042", "verified": false, "username": "HAEDC", "name": "Hugo Arturo Espinoza"}, {"location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}, "id": "65444625", "verified": false, "username": "grupoeldeber", "name": "EL DEBER"}, {"location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 284, "tweet_count": 1337, "listed_count": 0}, "id": "1196583829416349697", "verified": false, "username": "CrawlingSky_01", "name": "Maxim"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 278, "tweet_count": 5681, "listed_count": 0}, "id": "1198113957019557888", "verified": false, "username": "SilvanaGV_", "name": "Silvana\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 32656, "following_count": 34691, "tweet_count": 45595, "listed_count": 34}, "id": "4122547169", "verified": false, "username": "TersPepe", "name": "Pepe El Ters"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 299, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}, "id": "1125565416343056384", "verified": false, "username": "Thais_Alvees_", "name": "@trakinas"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 625, "tweet_count": 36372, "listed_count": 0}, "id": "854158042002227200", "verified": false, "username": "vivhiss", "name": "Viv \u1da0\u1da0\u1d9c\u2764"}, {"location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 781, "tweet_count": 23444, "listed_count": 0}, "id": "1054549111402303488", "verified": false, "username": "fabi__maia", "name": "fabi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 595, "tweet_count": 55267, "listed_count": 0}, "id": "3499096275", "verified": false, "username": "bjsdias", "name": "Aym\u00eae D."}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 599, "tweet_count": 1580, "listed_count": 2}, "id": "3170318854", "verified": false, "username": "turismo_derecho", "name": "TURISMO y DERECHO"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 562, "tweet_count": 549, "listed_count": 3}, "id": "921609476", "verified": false, "username": "DarioToniolo1", "name": "Dario Toniolo"}, {"location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 134473, "following_count": 75, "tweet_count": 134148, "listed_count": 288}, "id": "1280879857", "verified": false, "username": "Abriendo_Brecha", "name": "Abriendo Brecha"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 3118, "tweet_count": 8737, "listed_count": 3}, "id": "126647357", "verified": false, "username": "Elisa_Talca", "name": "ETB"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 258, "tweet_count": 24113, "listed_count": 0}, "id": "3108794908", "verified": false, "username": "vitoriaraujopr", "name": "\ud83c\udf6c\ud83c\udf6b"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 138, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "id": "149133990", "verified": false, "username": "mayxelaf", "name": "May"}, {"location": "Acari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7202, "following_count": 1259, "tweet_count": 32351, "listed_count": 0}, "id": "931271348948733957", "verified": false, "username": "GaabyBotelho33", "name": "Gabis \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9127, "following_count": 5285, "tweet_count": 43249, "listed_count": 1}, "id": "737822971637731328", "verified": false, "username": "ChaveesChavess", "name": "Ale. \u264d\ufe0f"}, {"location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 951, "tweet_count": 2923, "listed_count": 0}, "id": "977582052039188485", "verified": false, "username": "alvesspsico", "name": "C. \ud83e\udd17"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 139, "tweet_count": 30483, "listed_count": 5}, "id": "3847968443", "verified": false, "username": "harujjy", "name": "\ud835\udd8d"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8317, "following_count": 7297, "tweet_count": 48153, "listed_count": 22}, "id": "58117207", "verified": false, "username": "DireitaBrasil26", "name": "MINEIRA BOLSONARO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2240833, "following_count": 1232, "tweet_count": 17865, "listed_count": 2649}, "id": "40053694", "verified": true, "username": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro #B22"}, {"location": "Recreo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 325, "tweet_count": 7766, "listed_count": 0}, "id": "896918185919774720", "verified": false, "username": "fernlujan", "name": "Mar\u00eda Fernanda"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 347, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}, "id": "1100973795186229253", "verified": false, "username": "konakfive", "name": "muel po"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 369, "tweet_count": 4173, "listed_count": 1}, "id": "990334569000964098", "verified": false, "username": "gois_saulo", "name": "Saulo G\u00f3is"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 55348, "following_count": 57910, "tweet_count": 536657, "listed_count": 139}, "id": "1747333177", "verified": false, "username": "CyNsiempre", "name": "silvita\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f\u270c\u2764\ufe0f"}, {"location": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1551, "tweet_count": 8893, "listed_count": 0}, "id": "1094929455678738432", "verified": false, "username": "manuzinha_lla", "name": "\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd66\ud835\udd6b\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52\uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 2529, "tweet_count": 28211, "listed_count": 4}, "id": "1084360339", "verified": false, "username": "MatcovichEnrico", "name": "EnricoMatkovi\u0107\ud83d\ude9c\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Auerbach, Bayern, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 935, "tweet_count": 158925, "listed_count": 27}, "id": "3590404697", "verified": false, "username": "MauroV1968", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 379, "tweet_count": 12676, "listed_count": 0}, "id": "1070518941011898368", "verified": false, "username": "belsmg99", "name": "\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f"}, {"location": "San Luis Capital - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 595, "tweet_count": 68657, "listed_count": 7}, "id": "2191393381", "verified": false, "username": "ErichPedernera", "name": "negro"}, {"location": "\u00dcT: 10.472079,-68.2442583", "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 4999, "tweet_count": 84360, "listed_count": 16}, "id": "52588468", "verified": false, "username": "rufinobel", "name": "Montecristo (Marzo/28/1750)"}, {"location": "verba volant, scripta manent", "public_metrics": {"followers_count": 194246, "following_count": 5655, "tweet_count": 124662, "listed_count": 794}, "id": "147697976", "verified": false, "username": "thayspenalver", "name": "Thays Pe\u00f1alver"}, {"location": "Montenegro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 252, "tweet_count": 12056, "listed_count": 0}, "id": "778059480374374400", "verified": false, "username": "Urzinho_Puts", "name": "Bia"}, {"location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 66, "tweet_count": 308, "listed_count": 0}, "id": "1136782788445818881", "verified": false, "username": "GiiGriguc_", "name": "giovaNNa \ud83d\udc95"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 618, "tweet_count": 10302, "listed_count": 0}, "id": "3968862803", "verified": false, "username": "Listenigor", "name": "I g o r R o d r i g u e s"}, {"location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1008, "tweet_count": 27181, "listed_count": 5}, "id": "970366510521815040", "verified": false, "username": "sigoamandovoces", "name": "Lais"}, {"location": "Rj \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3481, "following_count": 524, "tweet_count": 50940, "listed_count": 0}, "id": "2708368703", "verified": false, "username": "niquisds", "name": "Pugliesi \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 310, "tweet_count": 10897, "listed_count": 2}, "id": "631994036", "verified": false, "username": "estigaldos_", "name": "Esti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 427, "tweet_count": 7209, "listed_count": 1}, "id": "1196914115593277442", "verified": false, "username": "drinedavi", "name": "Sandrine braga\u2764\ufe0f"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 3658, "tweet_count": 60202, "listed_count": 12}, "id": "4824244000", "verified": false, "username": "cancel_diego", "name": "Diego kancela"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 429, "tweet_count": 29287, "listed_count": 4}, "id": "470377014", "verified": false, "username": "Ms_DiegoG", "name": "Diego.\u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 374, "tweet_count": 3885, "listed_count": 1}, "id": "449942470", "verified": false, "username": "Javigsv", "name": "Javi"}, {"location": "Niter\u00f3i, Canoas", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 794, "tweet_count": 21169, "listed_count": 0}, "id": "4798591095", "verified": false, "username": "Olacerda30", "name": "Lacerda \ud83c\udf39"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 772, "tweet_count": 10982, "listed_count": 0}, "id": "4071367408", "verified": false, "username": "Maurenfs", "name": "Mau\ud83c\udf36"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 195, "tweet_count": 26903, "listed_count": 1}, "id": "3134804765", "verified": false, "username": "selenagomix", "name": "thiago"}, {"location": "Canoas, Rio grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 1243, "tweet_count": 122611, "listed_count": 2}, "id": "447235672", "verified": false, "username": "100SUAL1ZEI", "name": "Lua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 192, "tweet_count": 1734, "listed_count": 0}, "id": "3951184533", "verified": false, "username": "PardinhoAri", "name": "ari morais pardinho"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8979074, "following_count": 26, "tweet_count": 360219, "listed_count": 17936}, "id": "17715048", "verified": true, "username": "VEJA", "name": "VEJA"}, {"location": "Barrio de la Elipa", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 881, "tweet_count": 37110, "listed_count": 83}, "id": "333924050", "verified": false, "username": "asamblealaelipa", "name": "Asamblea de La Elipa"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 38406, "following_count": 683, "tweet_count": 43556, "listed_count": 516}, "id": "780717692", "verified": false, "username": "Coordinadora25S", "name": "Coordinadora 25S"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 2360, "tweet_count": 157365, "listed_count": 2}, "id": "261340015", "verified": false, "username": "sfvanderley", "name": "DAIRLEY"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 493, "tweet_count": 37602, "listed_count": 1}, "id": "3018114225", "verified": false, "username": "potiraa12", "name": "anahair.beauty \ud83d\udcf8"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1344, "tweet_count": 22104, "listed_count": 7}, "id": "1007393016267591680", "verified": false, "username": "analuexodus", "name": "analu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 174, "tweet_count": 5590, "listed_count": 0}, "id": "742559290137968640", "verified": false, "username": "nathaliesouzza", "name": "Nathalie\ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"location": " \u276405/05/2015\ud83d\udc6d03/02/2022\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 382, "tweet_count": 18225, "listed_count": 0}, "id": "1001098374903468033", "verified": false, "username": "Suellen88621465", "name": "\ud83d\udc6d\ud83d\udc96"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 1639, "tweet_count": 53109, "listed_count": 0}, "id": "733714847142154244", "verified": false, "username": "AriOliveiiraa", "name": "Ariane \u2651"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 549, "tweet_count": 6060, "listed_count": 0}, "id": "1185736571405979648", "verified": false, "username": "SeCansoChile", "name": "#HabraConsecuencias \u270a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Temuco, Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 10301, "following_count": 10173, "tweet_count": 33534, "listed_count": 7}, "id": "1192768974804705280", "verified": false, "username": "SandraIsabelB", "name": "Sandra 38% #AmorEternoAGabrielBoric"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 448, "tweet_count": 410904, "listed_count": 11}, "id": "2918964411", "verified": false, "username": "Firstladybizzle", "name": "Bella"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768353, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}, "id": "9612112", "verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"location": "\ud835\ude83\ud835\ude91\ud835\ude8e \ud835\ude71\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\udea0.", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 902, "tweet_count": 37408, "listed_count": 32}, "id": "2971781549", "verified": false, "username": "tormentadepecas", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc32 \ud835\udc16."}, {"location": "Hogwarts, Slytherin", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 101, "tweet_count": 6608, "listed_count": 1}, "id": "987670782535979008", "verified": false, "username": "vipxrboxer", "name": "Ella Wilkins"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 25, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}, "id": "3301991373", "verified": false, "username": "rositavvm", "name": "\u0fd4*:\uff65\u2661"}, {"location": "Santiago, chile", "public_metrics": {"followers_count": 7551, "following_count": 1466, "tweet_count": 52142, "listed_count": 10}, "id": "636188420", "verified": false, "username": "benjalunaguti", "name": "benja luna"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 267, "tweet_count": 10585, "listed_count": 0}, "id": "991162568877191168", "verified": false, "username": "marcelogaucho_", "name": "\uf8ff Speaking in tongues to release my demons."}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 99, "tweet_count": 9153, "listed_count": 8}, "id": "3457278627", "verified": false, "username": "cottinilor", "name": "Lorenzo"}, {"location": "Rome - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 54922, "following_count": 1050, "tweet_count": 32140, "listed_count": 407}, "id": "305236970", "verified": true, "username": "WRicciardi", "name": "Walter Ricciardi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 553, "tweet_count": 22475, "listed_count": 5}, "id": "130200111", "verified": false, "username": "javigarridoc", "name": "Javiera A.Garrido C \ud83c\udf33"}, {"location": "C\u00f4tes-d'Armor, Bretagne", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 102, "tweet_count": 4280, "listed_count": 4}, "id": "2316482289", "verified": false, "username": "aymeric0707", "name": "Aymeric D"}, {"location": "ICI c'est... Paris !!!!", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1522, "tweet_count": 115814, "listed_count": 18}, "id": "178788853", "verified": false, "username": "MarvinLastKings", "name": "\ud835\udde0\ud835\udf60\ud835\udde5\ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udde1 \ud835\uddeb\ud835\udf5d \ud83d\udc3c"}, {"location": "japeri city.", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 936, "tweet_count": 68169, "listed_count": 1}, "id": "730822180544598016", "verified": false, "username": "rafaellacrf_", "name": "\ud83c\udf2c"}, {"location": "Vivo en Temuco. Soy aysenina.", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 697, "tweet_count": 94273, "listed_count": 0}, "id": "304042341", "verified": false, "username": "NekitaVargas", "name": "angelica vargas"}, {"location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 213, "tweet_count": 24546, "listed_count": 0}, "id": "2885629131", "verified": false, "username": "_guedsingrid", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd95\ud835\udd8a"}, {"location": "Bogota, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 321, "tweet_count": 4414, "listed_count": 0}, "id": "273155409", "verified": false, "username": "NinaBaal", "name": "NiNa BaaL"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 7122, "following_count": 5196, "tweet_count": 19392, "listed_count": 4}, "id": "4482017482", "verified": false, "username": "cl_anver", "name": "Claudia"}, {"location": "Temuco, La Araucan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 14190, "following_count": 5964, "tweet_count": 324878, "listed_count": 29}, "id": "2422853258", "verified": false, "username": "MarceloSureno", "name": "Winter is Coming!"}, {"location": "Mark Lee heart", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1320, "tweet_count": 60194, "listed_count": 35}, "id": "1056667357941100544", "verified": false, "username": "Caught_in_aChim", "name": "FULLSUN(.\u25dc\u25e1\u25dd )"}, {"location": "Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 12322, "following_count": 3374, "tweet_count": 14351, "listed_count": 18}, "id": "975093836719378432", "verified": false, "username": "dolcehobie", "name": "Ana \u2661"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 99, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "id": "949666665679159297", "verified": false, "username": "elfo_willywer", "name": "Guillermo Roberto Werner Agama"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008633, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "id": "224916991", "verified": false, "username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva"}, {"location": "Planet Earth \ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1152, "tweet_count": 16279, "listed_count": 1}, "id": "888924545335394304", "verified": false, "username": "pxtrici0", "name": "fJ \ud83c\udf40"}, {"location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 468, "tweet_count": 27280, "listed_count": 0}, "id": "781667043653410817", "verified": false, "username": "yasferreira22", "name": "Yasmin"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 2995, "tweet_count": 5338, "listed_count": 0}, "id": "850122600827281408", "verified": false, "username": "MaradonaMiD10s", "name": "D10S"}, {"location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 66108, "following_count": 725, "tweet_count": 69324, "listed_count": 309}, "id": "175422899", "verified": true, "username": "Solanopo", "name": "Gabriel Solano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 456, "tweet_count": 14089, "listed_count": 1}, "id": "1128585621243604992", "verified": false, "username": "rajonee09", "name": "aldair"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4817, "following_count": 1164, "tweet_count": 41254, "listed_count": 34}, "id": "1134178304381128704", "verified": false, "username": "F1N1no", "name": "GaeTano's"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"location": "Brazil - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 761, "tweet_count": 12584, "listed_count": 5}, "id": "711489051929534464", "verified": false, "username": "BabbiehD", "name": "G\u2206briely Deherum\u269b"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340873, "following_count": 61, "tweet_count": 746812, "listed_count": 19155}, "id": "8802752", "verified": true, "username": "g1", "name": "g1"}, {"location": "na sua rs", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 839, "tweet_count": 15785, "listed_count": 0}, "id": "780550338793177088", "verified": false, "username": "seekmillsz", "name": "millena"}, {"location": "Recoleta  y   San Bernardo, Ch", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2143, "tweet_count": 446952, "listed_count": 14}, "id": "152746992", "verified": false, "username": "zaspiak", "name": "\ud83c\udf33Iv\u00e1n Sergio De Torres\ud83c\udf33Mi otra cta es @Konduktah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3802, "following_count": 5005, "tweet_count": 153038, "listed_count": 14}, "id": "516538805", "verified": false, "username": "AliagaHernan", "name": "Hernan Aliaga Rivera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 328, "tweet_count": 7110, "listed_count": 0}, "id": "896786281845411841", "verified": false, "username": "indignadocarajo", "name": "fredy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 90, "tweet_count": 1201, "listed_count": 0}, "id": "78913362", "verified": false, "username": "pobresfachos", "name": "jcam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 111, "tweet_count": 6342, "listed_count": 1}, "id": "893148470164553728", "verified": false, "username": "ParisSGodMod", "name": "\u4f8d Bushido \u6b66\u58eb\u9053"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 43, "tweet_count": 9855, "listed_count": 1}, "id": "717559427553996800", "verified": false, "username": "Negrolituano", "name": "Negrolituano"}, {"location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1006, "tweet_count": 85561, "listed_count": 10}, "id": "105942797", "verified": false, "username": "Rosita1374", "name": "Rosita\ud83c\udf33"}, {"location": "Yan - \u201cagraciado por Deus\u201d \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 275, "tweet_count": 44501, "listed_count": 0}, "id": "722527520478871552", "verified": false, "username": "Larissasz18", "name": "Lari \u2728\ud83e\udd8b"}, {"location": "La Matanza o Belgrano, Capital", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 941, "tweet_count": 39329, "listed_count": 7}, "id": "599548178", "verified": false, "username": "Lutiernago", "name": "Preguntas tienen que contestar Ustedes!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 490, "tweet_count": 23829, "listed_count": 5}, "id": "1143458967626113030", "verified": false, "username": "J_clmnte", "name": "Clemente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6385, "following_count": 1490, "tweet_count": 16725, "listed_count": 20}, "id": "811138529938042880", "verified": false, "username": "militiaestvita_", "name": "Capit\u00e1n Alvarf\u00e1\u00f1ez"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 4998, "tweet_count": 193535, "listed_count": 24}, "id": "61547257", "verified": false, "username": "miguelfriasreca", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fMiguel Fr\u00edas Recabarren 38%"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 22, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "id": "1201909883282567168", "verified": false, "username": "AlineDu13428958", "name": "Aline Duarte"}, {"location": "Venus In Furs, SP", "public_metrics": {"followers_count": 8721961, "following_count": 145, "tweet_count": 15794, "listed_count": 12037}, "id": "24989174", "verified": true, "username": "Pitty", "name": "\u26a1\ufe0fPITTY\u26a1\ufe0f"}, {"location": "Villa Mercedes (SanLuis) \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 206, "tweet_count": 3751, "listed_count": 0}, "id": "1034994448491585538", "verified": false, "username": "Agemco20", "name": "Agust\u00edn"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 167, "tweet_count": 5496, "listed_count": 1}, "id": "117518151", "verified": false, "username": "vannesavergara", "name": "vannesa Vergara rojas \ud83e\udda9\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1496, "tweet_count": 25794, "listed_count": 0}, "id": "1013414365507268608", "verified": false, "username": "carlilla5", "name": "CarLiLLa \ud83d\udc9a LaGordaMortero \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20227, "following_count": 455, "tweet_count": 13316, "listed_count": 13}, "id": "274725733", "verified": false, "username": "macapineiro", "name": "Yuyin"}, {"location": "El OASIS DE \"EL FOTOS\"", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 183, "tweet_count": 12857, "listed_count": 0}, "id": "1187890730192265217", "verified": false, "username": "Asb60090454", "name": "\uaca8\uc124\uba4d\u3139\uc0e4\ubd95\ucd1e\uc887 = pira\u00f1a QL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 2381, "tweet_count": 153306, "listed_count": 34}, "id": "1012751837408235522", "verified": false, "username": "ilisrene", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1281353, "following_count": 469, "tweet_count": 11513, "listed_count": 810}, "id": "2359827444", "verified": true, "username": "anygabrielly", "name": "Any Gabrielly"}, {"location": "Itapema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 141, "tweet_count": 3640, "listed_count": 0}, "id": "1132650281102139392", "verified": false, "username": "brenda_edrr", "name": "brendinha"}, {"location": "Dinda da Maria Liz \ud83e\udd31\ud83c\udffb\ud83d\udc93", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 227, "tweet_count": 13410, "listed_count": 0}, "id": "1192461586692263937", "verified": false, "username": "moraais13", "name": "\u2648\ufe0f\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 353, "tweet_count": 15398, "listed_count": 0}, "id": "922523539206533125", "verified": false, "username": "MayS0uz4", "name": "Marrenta \ud83e\udd2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 18, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1196858089657552897", "verified": false, "username": "ttaecupid1", "name": "ttaecupid"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2403240, "following_count": 397404, "tweet_count": 477912, "listed_count": 2563}, "id": "73459349", "verified": true, "username": "metrodesantiago", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 132, "tweet_count": 25974, "listed_count": 0}, "id": "4180657941", "verified": false, "username": "0800gabriela", "name": "gabrela"}, {"location": "where the light is", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 399, "tweet_count": 10758, "listed_count": 0}, "id": "1015002993157165056", "verified": false, "username": "dann_pilot", "name": "dan moltisanti"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 4980, "tweet_count": 371989, "listed_count": 24}, "id": "745265715389816833", "verified": false, "username": "Aberasturi_2020", "name": "Susana Aberasturi"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 71735, "following_count": 2255, "tweet_count": 159171, "listed_count": 337}, "id": "131557285", "verified": false, "username": "sangarciacorre", "name": "Santiago Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3984, "following_count": 3911, "tweet_count": 127878, "listed_count": 0}, "id": "602919400", "verified": false, "username": "JazminER2", "name": "JazminER"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 167, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}, "id": "1021905879761862656", "verified": false, "username": "MirellyMarcelle", "name": "Moreiiiiira !"}, {"location": "Beverly Hills, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 2128, "tweet_count": 82283, "listed_count": 3}, "id": "999743341", "verified": false, "username": "bluesxrwoman", "name": "maria alice \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 517, "tweet_count": 12356, "listed_count": 0}, "id": "948203747364294661", "verified": false, "username": "It_lugano7", "name": "lugano \u1da0\u1da0\u1d9c"}, {"location": "\u2665\ufe0e : gidle", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 2551, "tweet_count": 41254, "listed_count": 15}, "id": "984610531007967232", "verified": false, "username": "laursaturnx", "name": "ju."}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1410, "tweet_count": 8787, "listed_count": 1}, "id": "966849899261321217", "verified": false, "username": "fannyfarias369", "name": "Maria Helena \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 415, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "id": "115750101", "verified": false, "username": "evemunoz", "name": "Eve Mu\u00f1oz \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udf33\u270a"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 490, "tweet_count": 3530, "listed_count": 2}, "id": "283855667", "verified": false, "username": "666soundwave", "name": "Julio Saavedra"}, {"location": "Livorno, Tuscany", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 1666, "tweet_count": 44330, "listed_count": 153}, "id": "4810630096", "verified": false, "username": "ilcorvo20", "name": "Stefano Morelli"}, {"location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 681, "tweet_count": 5065, "listed_count": 0}, "id": "273183242", "verified": false, "username": "Marant0304", "name": "Maria jose"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 741, "tweet_count": 25876, "listed_count": 0}, "id": "989676589922377728", "verified": false, "username": "SilvAylla8", "name": "L.\ud83e\udd8b"}, {"location": "Turin, Piedmont", "public_metrics": {"followers_count": 21619, "following_count": 6548, "tweet_count": 522036, "listed_count": 0}, "id": "1111297184", "verified": false, "username": "Newsinunclick", "name": "Notizieinunclick\ud83d\udd1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 296, "tweet_count": 7987, "listed_count": 0}, "id": "1157063470451515392", "verified": false, "username": "rel0ad_95", "name": "Reload"}, {"public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 226, "tweet_count": 32098, "listed_count": 1}, "id": "1060832347", "verified": false, "username": "giulifoschi", "name": "giuliana"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 14533, "following_count": 685, "tweet_count": 53100, "listed_count": 92}, "id": "74176581", "verified": false, "username": "abrosler", "name": "Andr\u00e9s Rosler"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 4929, "tweet_count": 21300, "listed_count": 6}, "id": "304464313", "verified": false, "username": "tanoila", "name": "calabroruben"}, {"location": "Macondo ", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 1983, "tweet_count": 40275, "listed_count": 0}, "id": "1199107272875630593", "verified": false, "username": "SemillaArte", "name": "\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0fK\ud83c\udd70\ufe0fly\ud83e\udd8a \ud83c\udd70\ufe0frtesana 38%\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 433, "tweet_count": 53639, "listed_count": 0}, "id": "1046745128185016321", "verified": false, "username": "CaminarOT1", "name": "Miss Cafe\u00edna \u2615"}, {"location": "Barcelona-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 13674, "following_count": 1923, "tweet_count": 75883, "listed_count": 17}, "id": "1162703514646339586", "verified": false, "username": "Evita14305211", "name": "EvitaDinamita \u2696\u2696\u2764\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83c\udf3a"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 235, "tweet_count": 2851, "listed_count": 0}, "id": "1055148058030301184", "verified": false, "username": "sebasmarin183", "name": "\u00a1Garufa!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 179, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "id": "1161960840037306374", "verified": false, "username": "JuanJosAviles4", "name": "Juan Jos\u00e9 Aviles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 119, "tweet_count": 1159, "listed_count": 0}, "id": "988211749211041798", "verified": false, "username": "mariael60462280", "name": "maria elena"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 68, "tweet_count": 5332, "listed_count": 9}, "id": "1083092970021310468", "verified": false, "username": "ISSSTE_Salud", "name": "ISSSTE Salud"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 326, "tweet_count": 1986, "listed_count": 0}, "id": "758174269", "verified": false, "username": "josueg3_matos", "name": "Josu\u00e9 de Matos"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1309, "tweet_count": 16443, "listed_count": 11}, "id": "16827532", "verified": false, "username": "marifrancoramos", "name": "Mariana Franco Ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 144, "tweet_count": 4164, "listed_count": 0}, "id": "887297622297501696", "verified": false, "username": "RubiApenas", "name": ""}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 235, "tweet_count": 7872, "listed_count": 0}, "id": "711240856947265536", "verified": false, "username": "pereira_dcsp", "name": "Dehh"}, {"location": "RJ -  Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 210, "tweet_count": 30282, "listed_count": 48}, "id": "54059881", "verified": false, "username": "nandascmelo", "name": "Fernanda Melo"}, {"location": "La Victoria, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 288, "tweet_count": 92366, "listed_count": 3}, "id": "830228152794411009", "verified": false, "username": "PR_OSC4R", "name": "Oscar Rodriguez"}, {"location": "Penal Challapalca", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1632, "tweet_count": 17024, "listed_count": 0}, "id": "910269620875137025", "verified": false, "username": "PsTimanacopara", "name": "Pastor Roma\u00f1a Azalde"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 448, "tweet_count": 2975, "listed_count": 0}, "id": "2743529771", "verified": false, "username": "EnriSacoVertiz", "name": "Luis Enrique Saco Vertiz Monge"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 638, "tweet_count": 60330, "listed_count": 0}, "id": "1194299766236237824", "verified": false, "username": "jorge_vaqueiro", "name": "Jorge Luis Vaqueiro"}, {"location": "candado: @PizzaConPiplup ", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1904, "tweet_count": 96913, "listed_count": 16}, "id": "617029175", "verified": false, "username": "Joworge", "name": "\ud83c\udf4aJowowatch 2\ud83c\udf4a is here :D"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 519, "tweet_count": 4560, "listed_count": 0}, "id": "433829978", "verified": false, "username": "ItzelTorres10", "name": "Itzel Torres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 930, "tweet_count": 226102, "listed_count": 4}, "id": "1196504849002770433", "verified": false, "username": "VedeleAngela", "name": "Angela Vedele Natale Maria"}, {"location": "lavagna", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 1843, "tweet_count": 552683, "listed_count": 6}, "id": "96576495", "verified": false, "username": "razorblack66", "name": "angelo"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 862, "tweet_count": 30528, "listed_count": 0}, "id": "3344006781", "verified": false, "username": "Kathleen_Lucia0", "name": "keke"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 732, "tweet_count": 35740, "listed_count": 0}, "id": "4840734029", "verified": false, "username": "JulianaMarina_", "name": "Juliana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 445, "tweet_count": 12844, "listed_count": 1}, "id": "359942281", "verified": false, "username": "GottMitUns88AE", "name": "GottMitUns"}, {"location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 199, "tweet_count": 2749, "listed_count": 1}, "id": "909247645", "verified": false, "username": "cportessa", "name": "Arq. Cesar Portes"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1336009, "following_count": 4094, "tweet_count": 366683, "listed_count": 2526}, "id": "19236297", "verified": true, "username": "ListinDiario", "name": "LISTINDIARIO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1048, "tweet_count": 40782, "listed_count": 5}, "id": "1583396227", "verified": false, "username": "baralandaluz", "name": "Dictador Psicopata"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 193, "tweet_count": 340960, "listed_count": 119}, "id": "86572499", "verified": false, "username": "MarianoPlanells", "name": "Mariano Planells"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 107, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "id": "118772348", "verified": false, "username": "jsotoca", "name": "Juan ignacio"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 792, "tweet_count": 28935, "listed_count": 4}, "id": "212740464", "verified": false, "username": "carosif", "name": "Carlos Rojas Sifuentes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6183, "following_count": 703, "tweet_count": 6722, "listed_count": 4}, "id": "4194945503", "verified": false, "username": "EnemigoCaviar", "name": "Enemigo Caviar"}, {"location": "07.09.17\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 1075, "tweet_count": 30337, "listed_count": 0}, "id": "1177352302103015426", "verified": false, "username": "Tguedeees", "name": "Tayn\u00e1 Guedes."}, {"location": "complexo da Penha \ud83c\udff0", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 772, "tweet_count": 37694, "listed_count": 0}, "id": "343778160", "verified": false, "username": "vnolv1", "name": "Viviane Oliveira \ud83d\udd4a"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 515, "tweet_count": 1763, "listed_count": 0}, "id": "809780839328415744", "verified": false, "username": "MyriamVasquez15", "name": "Myriam \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 675, "tweet_count": 8384, "listed_count": 0}, "id": "892048966711488512", "verified": false, "username": "Catatmachado", "name": "catarina"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 12800, "following_count": 12813, "tweet_count": 106966, "listed_count": 23}, "id": "1686360960", "verified": false, "username": "anpbcn", "name": "Antoni"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 19, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}, "id": "898618296815292416", "verified": false, "username": "imedis_kona", "name": "Proyecto Imedis Kona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 175, "tweet_count": 1599, "listed_count": 3}, "id": "2981394371", "verified": false, "username": "ANTONIOREBECCU1", "name": "antoniorebeccu"}, {"location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 109, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}, "id": "1028693384788160514", "verified": false, "username": "AdryamVii", "name": "Adryam"}, {"location": "campinas", "public_metrics": {"followers_count": 80194, "following_count": 802, "tweet_count": 4440, "listed_count": 28}, "id": "1090237735259000832", "verified": false, "username": "technoviking46", "name": "tech"}, {"location": "\u2022\ufe4f\u2022 ", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1030, "tweet_count": 41535, "listed_count": 8}, "id": "150897579", "verified": false, "username": "VeroAravena", "name": "\ud83c\udf40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 653, "tweet_count": 64706, "listed_count": 0}, "id": "4174863154", "verified": false, "username": "LbBarbosa13", "name": ""}, {"location": "La Reina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4210, "following_count": 3387, "tweet_count": 164546, "listed_count": 7}, "id": "805391443", "verified": false, "username": "LILIANAROJASFER", "name": "Liliana Rojas"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 702, "tweet_count": 10339, "listed_count": 3}, "id": "797374674", "verified": false, "username": "agussfcortes", "name": "Aguss \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Out of context"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 94, "tweet_count": 127980, "listed_count": 4}, "id": "629782987", "verified": false, "username": "abfrann", "name": "F\u042f\u039b\u041f\ud83e\udd81"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 11, "tweet_count": 6364, "listed_count": 0}, "id": "1201505004449914882", "verified": false, "username": "carlarz12", "name": "Carlarz12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 207, "tweet_count": 8644, "listed_count": 0}, "id": "870665252", "verified": false, "username": "oreste1567", "name": "fernando oreste"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3876169, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}, "id": "33989170", "verified": true, "username": "LANACION", "name": "LA NACION"}, {"location": "Jupiter", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 4873, "tweet_count": 20144, "listed_count": 0}, "id": "1469894940", "verified": false, "username": "AyaAuca7", "name": "Auca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 216, "tweet_count": 809, "listed_count": 0}, "id": "1184162377", "verified": false, "username": "NerySoncco", "name": "nery soncco"}, {"location": "Cruzeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 203, "tweet_count": 6809, "listed_count": 0}, "id": "3496562361", "verified": false, "username": "marialaraaaaa", "name": "Weed Queen \ud83e\udd8b"}, {"location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 1023, "tweet_count": 23492, "listed_count": 0}, "id": "1071885128178241537", "verified": false, "username": "viiiicxs", "name": "vic a tora \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 644, "tweet_count": 10906, "listed_count": 0}, "id": "1106506508873928704", "verified": false, "username": "mary_alicers", "name": "Maria Alice"}, {"location": "Linares, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4303, "following_count": 4966, "tweet_count": 47779, "listed_count": 37}, "id": "1608293970", "verified": false, "username": "DannCIF", "name": "Daniel Cid \ud83c\udf0b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 128, "tweet_count": 8686, "listed_count": 0}, "id": "885391651988000768", "verified": false, "username": "_kattalakis", "name": "Hyde | OOMS !"}, {"location": "En los confines del tiempo", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 327, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "id": "3050977945", "verified": false, "username": "dafne_grossi", "name": "Dafne Grossi"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3384, "following_count": 2490, "tweet_count": 10655, "listed_count": 18}, "id": "301576595", "verified": false, "username": "lumignoli", "name": "Luciana Mignoli"}, {"location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 279, "tweet_count": 10764, "listed_count": 0}, "id": "1135568471113261064", "verified": false, "username": "isarieralima", "name": "isoca"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 379, "tweet_count": 8462, "listed_count": 0}, "id": "1047650043929513985", "verified": false, "username": "karinabeleze1", "name": "kaks"}, {"location": "San isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 287, "tweet_count": 13582, "listed_count": 0}, "id": "975708282156445702", "verified": false, "username": "GigiMarquez4", "name": "Gigi Marquez"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026431, "following_count": 418, "tweet_count": 317742, "listed_count": 1426}, "id": "233033221", "verified": false, "username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio"}, {"location": "mund\u00e3o \ud83c\udf0d                    ", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 477, "tweet_count": 10306, "listed_count": 0}, "id": "977334424030318592", "verified": false, "username": "Barbosinha222", "name": "Laura \ud83d\udc78\ud83c\udffd\u2728"}, {"location": "Salto Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3731, "following_count": 3919, "tweet_count": 46722, "listed_count": 14}, "id": "2411869212", "verified": false, "username": "lucia_minutti", "name": "Lucia Minutti"}, {"location": "Vk \ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 185, "tweet_count": 5832, "listed_count": 0}, "id": "995524391550275585", "verified": false, "username": "GlayceLima3", "name": "Glayce \ud83d\udcab"}, {"location": "(Ourense/San Vicente) GZ", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 526, "tweet_count": 59719, "listed_count": 9}, "id": "436965761", "verified": false, "username": "Claxterix", "name": "SimplyJuanjo \uea00"}, {"location": "Getxo", "public_metrics": {"followers_count": 52203, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "id": "636025744", "verified": false, "username": "pitiklinov", "name": "Pablo Malo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 195, "tweet_count": 5342, "listed_count": 0}, "id": "1052689484221943808", "verified": false, "username": "LucasHR390", "name": "Lucas"}, {"location": "25 de mayo la trampa", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 410, "tweet_count": 11134, "listed_count": 0}, "id": "1044686282058854400", "verified": false, "username": "UlisesArmani", "name": "skinny"}, {"location": "Temuco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1123, "tweet_count": 28243, "listed_count": 2}, "id": "1054859534", "verified": false, "username": "marcialinquiman", "name": "Marcy"}, {"location": "SCL", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 623, "tweet_count": 54833, "listed_count": 9}, "id": "198541564", "verified": false, "username": "petite_cochi", "name": "Cochi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3505, "following_count": 4826, "tweet_count": 88587, "listed_count": 1}, "id": "972261502005768195", "verified": false, "username": "MarceladeHuelva", "name": "Queria ser periodista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 861, "tweet_count": 28307, "listed_count": 51}, "id": "46748342", "verified": false, "username": "profesormillan", "name": "Carlos Mill\u00e1n"}, {"location": "La L\u00ednea - Bruselas", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 283, "tweet_count": 4225, "listed_count": 34}, "id": "82646716", "verified": false, "username": "BiotecX_", "name": "Dar\u00edo Garc\u00eda"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 318, "tweet_count": 51161, "listed_count": 0}, "id": "2781479821", "verified": false, "username": "joycekaarla", "name": "Joyce \ud83d\udcab"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 705, "tweet_count": 43029, "listed_count": 4}, "id": "888125077975203840", "verified": false, "username": "dprnanna", "name": "nana. 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 402, "tweet_count": 46319, "listed_count": 2}, "id": "44452188", "verified": false, "username": "jesconha", "name": "jessica"}, {"location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 40, "tweet_count": 61168, "listed_count": 0}, "id": "48077138", "verified": false, "username": "leotec100", "name": "Leonardo Gutierrez"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 358, "tweet_count": 59905, "listed_count": 17}, "id": "13970052", "verified": false, "username": "pazuuzu", "name": "vou de lula mesmo e fodasse"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 370, "tweet_count": 2889, "listed_count": 4}, "id": "591950856", "verified": false, "username": "robertoariel7", "name": "Robert\ud83d\udc3a"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 99, "tweet_count": 1089, "listed_count": 0}, "id": "2203621849", "verified": false, "username": "ivantaler8", "name": "ivan herrera"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5165393, "following_count": 41, "tweet_count": 512349, "listed_count": 10848}, "id": "18079284", "verified": true, "username": "RevistaSemana", "name": "Revista Semana"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 1724, "tweet_count": 51643, "listed_count": 0}, "id": "724377572243607552", "verified": false, "username": "Dayanaa_Lucas", "name": "Day \ud83e\udd82"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 401, "tweet_count": 95299, "listed_count": 1}, "id": "3557758701", "verified": false, "username": "Naayarasants", "name": "Nayara."}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}, "id": "1017530019365687296", "verified": false, "username": "Rulo49948446", "name": "Rulo"}, {"location": "Favela da Rocinha", "public_metrics": {"followers_count": 4248, "following_count": 1539, "tweet_count": 28398, "listed_count": 0}, "id": "805872834677379075", "verified": false, "username": "BiaCastroRc", "name": "PRETA \u2728"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1300, "tweet_count": 41705, "listed_count": 1}, "id": "123008703", "verified": false, "username": "Sergio_S_1", "name": "SERGIO \u2764\ufe0f\ud83c\udf33"}, {"location": "Rocinha", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 582, "tweet_count": 31544, "listed_count": 0}, "id": "795451147515523072", "verified": false, "username": "Manuusilvaa15", "name": "Manu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 910, "tweet_count": 32455, "listed_count": 7}, "id": "335547361", "verified": false, "username": "agxsfl", "name": "ags"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52537, "following_count": 993, "tweet_count": 5771, "listed_count": 228}, "id": "127518805", "verified": true, "username": "Havanna_arg", "name": "Havanna Argentina"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar ", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 376, "tweet_count": 59094, "listed_count": 4}, "id": "37933083", "verified": false, "username": "ayfernanda", "name": "Fer"}, {"location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 2537, "tweet_count": 136965, "listed_count": 7}, "id": "344965817", "verified": false, "username": "ar_adriano", "name": "Rodrigo \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83e\udd85"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 907, "tweet_count": 14688, "listed_count": 10}, "id": "117814138", "verified": false, "username": "_FAQoff", "name": "King Julius"}, {"public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 875, "tweet_count": 52380, "listed_count": 0}, "id": "123388748", "verified": false, "username": "shoggun", "name": "negro..."}, {"location": "Madrid - Varsovia ", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1801, "tweet_count": 7404, "listed_count": 4}, "id": "166251828", "verified": false, "username": "caatii24", "name": "Cati"}, {"location": "Castell\u00f3 de La Plana", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}, "id": "292956433", "verified": false, "username": "Guillemmolamil", "name": "Guillem L\u00f3pez"}, {"location": "Z.Sul \ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 88, "tweet_count": 2977, "listed_count": 0}, "id": "1136688695363407872", "verified": false, "username": "Gabi_kaue17", "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 2136, "tweet_count": 187758, "listed_count": 15}, "id": "4454642973", "verified": false, "username": "LucisLux7", "name": "\ud83c\udf1f\u15b6\u15c1\u1569\u1553\u14cd\u14ff\u15b1\ud83c\udf19"}, {"location": "porto alegre", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 280, "tweet_count": 70615, "listed_count": 43}, "id": "124868741", "verified": false, "username": "sadbuggg", "name": "e"}, {"location": "lorran grazi  miguel dinda ama", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1812, "tweet_count": 26596, "listed_count": 0}, "id": "937766699721482240", "verified": false, "username": "jgabrie2013", "name": "13/10\ud83e\udd73"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4350, "following_count": 4706, "tweet_count": 38199, "listed_count": 1}, "id": "3008534085", "verified": false, "username": "wendling2020", "name": "meritocracia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4085, "tweet_count": 60036, "listed_count": 2}, "id": "820835133385216000", "verified": false, "username": "JamesPattoneus", "name": "James Pattoneus"}, {"location": "cpx da rocinha c.v\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6152, "following_count": 465, "tweet_count": 44314, "listed_count": 1}, "id": "852517528999997440", "verified": false, "username": "ribeirxmayara77", "name": "Digata"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 249, "tweet_count": 20292, "listed_count": 1}, "id": "1621758601", "verified": false, "username": "AloneMariana", "name": "mariana alone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 857, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}, "id": "271955850", "verified": false, "username": "pascualita26", "name": "alejandra covarrubias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 239, "tweet_count": 16365, "listed_count": 0}, "id": "1034290579923001349", "verified": false, "username": "gb_henriique", "name": "digato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1034, "tweet_count": 1150, "listed_count": 0}, "id": "1160335474080256006", "verified": false, "username": "linotinyy", "name": "\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddcd\ud835\uddc2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 248, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}, "id": "948326907153534977", "verified": false, "username": "tammy_estevez", "name": "Tam"}, {"location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 180, "tweet_count": 2615, "listed_count": 0}, "id": "1113898137398251520", "verified": false, "username": "nicocastro212", "name": "nico"}, {"location": "c\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1582, "tweet_count": 18319, "listed_count": 0}, "id": "2177471908", "verified": false, "username": "RaulErnestoNue1", "name": "Raul Ernesto Nu\u00f1ez"}, {"location": "Vila del Ping\u00fc\u00ed (BCN)", "public_metrics": {"followers_count": 12739, "following_count": 135, "tweet_count": 366782, "listed_count": 116}, "id": "3003353506", "verified": false, "username": "Makotosama_85", "name": "Neko Admiral"}, {"location": "En cualquier parte del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 11217, "following_count": 3195, "tweet_count": 44050, "listed_count": 8}, "id": "1191467950550736899", "verified": false, "username": "MareaAzul8", "name": "Marea Azul \ud83d\udc57\ud83d\udc99\ud83c\udf0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 2855, "tweet_count": 24274, "listed_count": 0}, "id": "1196121553265659904", "verified": false, "username": "YoSoyChileLibr1", "name": "J"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8566, "following_count": 7674, "tweet_count": 111423, "listed_count": 0}, "id": "1129346336321605632", "verified": false, "username": "Bianca55755484", "name": "menina m\u00e1 / bibi \ud83d\udca6"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6691, "following_count": 6575, "tweet_count": 142651, "listed_count": 14}, "id": "39890623", "verified": false, "username": "Andrea_Ugalde_P", "name": "Andrea."}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 589, "tweet_count": 8394, "listed_count": 0}, "id": "899782473529389060", "verified": false, "username": "_caroline021", "name": "\ud83c\udd72\ud83c\udd7d"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13013, "following_count": 6776, "tweet_count": 131572, "listed_count": 16}, "id": "206519422", "verified": false, "username": "FranDanae", "name": "Fran Danaevairus\ud83e\udda0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 27, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}, "id": "1185382146900480000", "verified": false, "username": "mivs30293330", "name": "mivs"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 169, "tweet_count": 13454, "listed_count": 2}, "id": "74587337", "verified": false, "username": "Bayermiriz", "name": "Miriz \ud83e\udd8b"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1901, "tweet_count": 36029, "listed_count": 0}, "id": "4399309409", "verified": false, "username": "joaquinnr4", "name": "Re mocho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 540, "tweet_count": 208429, "listed_count": 24}, "id": "1423645549", "verified": false, "username": "ourjaguars", "name": "luan \u1c6c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 167, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "id": "702135939938779137", "verified": false, "username": "dark_mew3591", "name": "darkmew"}, {"location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1089, "tweet_count": 28749, "listed_count": 1}, "id": "3105750694", "verified": false, "username": "reiniciandome23", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 929, "tweet_count": 215689, "listed_count": 33}, "id": "1155521388", "verified": false, "username": "IglemigMaria", "name": "Maria Iglesias"}, {"location": "VK\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 11885, "following_count": 723, "tweet_count": 43385, "listed_count": 0}, "id": "826551251626295297", "verified": false, "username": "DedaLora", "name": "Deda\ud83d\udc71\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11285, "following_count": 3424, "tweet_count": 88344, "listed_count": 27}, "id": "1063806444380798976", "verified": false, "username": "MinervaMcGrani1", "name": "Minerva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1244, "tweet_count": 40641, "listed_count": 0}, "id": "1134960365752725504", "verified": false, "username": "CdanoSoberano", "name": "La clase pol\u00edtica va a hacer todo para sobrevivir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 1297, "tweet_count": 95998, "listed_count": 5}, "id": "1611947232", "verified": false, "username": "shinfrim", "name": "onde \u00e9 o after?"}, {"location": "feira de satan\u00e1s ", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 188, "tweet_count": 12341, "listed_count": 0}, "id": "1153425462611390465", "verified": false, "username": "akajaypeter", "name": "le\u00e3o tartaruga bolchevique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5221, "following_count": 5265, "tweet_count": 384008, "listed_count": 40}, "id": "2838925913", "verified": false, "username": "BormidaLiliana", "name": "#AlbertoDevolveMovJub2020"}, {"location": "ex lylaslicious", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 70, "tweet_count": 6629, "listed_count": 0}, "id": "713791143323025409", "verified": false, "username": "diannawgron", "name": "gab"}, {"location": "Sevilla / Santander", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 438, "tweet_count": 44146, "listed_count": 9}, "id": "337664116", "verified": false, "username": "Sangarci_", "name": "Sandra G.R."}, {"location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "id": "458727413", "verified": false, "username": "jaime_srr", "name": "Jaime"}, {"location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 739, "tweet_count": 20487, "listed_count": 0}, "id": "2388582621", "verified": false, "username": "paulaoro6", "name": "paula \ud83d\udc9c"}, {"location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 254, "tweet_count": 14427, "listed_count": 1}, "id": "1459168622", "verified": false, "username": "_saaraalv", "name": "Sari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 451, "tweet_count": 1218, "listed_count": 0}, "id": "136505974", "verified": false, "username": "c_jelvez", "name": "Cindy Mu\u00f1oz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 17, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "id": "1207412125238517764", "verified": false, "username": "DiasMisia", "name": "M\u00edsia Dias"}, {"location": "Niigata City Chuo Ward", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 343, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "id": "1155080830944972801", "verified": false, "username": "Zzz88253935", "name": "Marselo"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 97957, "following_count": 75503, "tweet_count": 78988, "listed_count": 101}, "id": "179279897", "verified": false, "username": "ronnearaujoo", "name": "Ronne"}, {"location": "\u00b0041", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 298, "tweet_count": 22078, "listed_count": 1}, "id": "1156405721648553985", "verified": false, "username": "giovani_soouz", "name": "\u271e \ud835\udca2\ud835\udca2 \u271e"}, {"location": "gabriel \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 5425, "following_count": 2100, "tweet_count": 167625, "listed_count": 14}, "id": "2457198102", "verified": false, "username": "FLYSCHOCIAY", "name": "beatriz\u1d9c\u1d43\u1d56 FINALISTA DA LIBERTADORES"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 2143, "tweet_count": 20889, "listed_count": 4}, "id": "119420656", "verified": false, "username": "littlewitchsoul", "name": "Lou\ud83c\udf38\u2728"}, {"location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 814, "tweet_count": 9712, "listed_count": 0}, "id": "1509119664", "verified": false, "username": "Stuart2628", "name": "Stuart"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 135, "tweet_count": 12515, "listed_count": 2}, "id": "860685775939268608", "verified": false, "username": "cangjins", "name": "ning"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 121, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1197248929051693056", "verified": false, "username": "Tchuca88066085", "name": "Tchuca"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 297, "tweet_count": 12855, "listed_count": 0}, "id": "406498721", "verified": false, "username": "ayandrea_", "name": "\u26a1\ufe0f\ud83c\udf83 Andre-no-Andr\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 808, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}, "id": "2201137257", "verified": false, "username": "jsobrino99", "name": "Sobrino \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 877, "tweet_count": 8851, "listed_count": 0}, "id": "65929267", "verified": false, "username": "Kbcitas", "name": "Christian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "id": "1186261648060891137", "verified": false, "username": "muffindezanaho1", "name": "catadelgadov"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 430, "tweet_count": 13953, "listed_count": 0}, "id": "1202661521068843008", "verified": false, "username": "gttoia", "name": "t\u00f3ia\ud83e\udee6"}, {"location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 1758, "tweet_count": 94680, "listed_count": 0}, "id": "102421466", "verified": false, "username": "_Towandaa", "name": "Carmen Robles \ud83c\udf33\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 266, "tweet_count": 31373, "listed_count": 0}, "id": "161174639", "verified": false, "username": "bomberofenix", "name": "Oscar Letelier Jara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 24, "tweet_count": 930, "listed_count": 0}, "id": "736042542962249729", "verified": false, "username": "CristiaaanMarc1", "name": "Cristian Marchant"}, {"location": "Silly Old Universe", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 500, "tweet_count": 14355, "listed_count": 1}, "id": "1000553906030727169", "verified": false, "username": "it_means_life", "name": "lo que siento"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 474, "tweet_count": 26316, "listed_count": 6}, "id": "145273185", "verified": false, "username": "De_la_Caro", "name": "\ud83d\udeebLaCarolina\ud83c\udf0e\ud83d\udc83\ud83c\udffb"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1014, "tweet_count": 34674, "listed_count": 14}, "id": "220484220", "verified": false, "username": "pedromateran", "name": "Ped&Pet&\u05e4\u05d3\u05e8\u05d5"}, {"location": "10/04 .. \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 80, "tweet_count": 26578, "listed_count": 0}, "id": "952974261047750656", "verified": false, "username": "BrancaaNunes", "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffc"}, {"location": "Piratininga, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 389, "tweet_count": 12223, "listed_count": 0}, "id": "1147621623601778688", "verified": false, "username": "stefanybiaa", "name": "BiaSilva \ud83d\udcab"}, {"location": "\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude6e \ud835\ude60\ud835\ude5e\ud835\ude59\ud835\ude68 = safe place (n.) refuge! a place where i feel good and comfortable, without worrying about bad things.", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 2265, "tweet_count": 53130, "listed_count": 24}, "id": "280113589", "verified": false, "username": "wolfbangirl", "name": "levi \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa MAXIDENT"}, {"location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "id": "1010632780022255618", "verified": false, "username": "bumkeystar", "name": "Ingrid loves kibum \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 206, "tweet_count": 80697, "listed_count": 3}, "id": "624165865", "verified": false, "username": "peliroho", "name": "t amo boris / 38%"}, {"location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 3603, "tweet_count": 78057, "listed_count": 3}, "id": "196342207", "verified": false, "username": "Gracielcend", "name": "Gra R C"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 317, "tweet_count": 6563, "listed_count": 0}, "id": "825077989834633217", "verified": false, "username": "Isabel14339043", "name": "Isabel"}, {"location": "\ud835\udc15\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc33\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud83c\udf0e ", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 737, "tweet_count": 56584, "listed_count": 24}, "id": "790891304083460096", "verified": false, "username": "NatureRafael", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91 \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1288, "tweet_count": 38473, "listed_count": 0}, "id": "1152559186699591680", "verified": false, "username": "Piranha21993063", "name": "Piranha"}, {"location": "sumacity ", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 679, "tweet_count": 13165, "listed_count": 2}, "id": "705879779657052160", "verified": false, "username": "nk26xx", "name": "minimoy"}, {"location": "Sanfer, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 250, "tweet_count": 27755, "listed_count": 1}, "id": "3236447313", "verified": false, "username": "_hectormr98", "name": "Speak of the devil\ud83d\udd3b"}, {"location": "bxd - errejota", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 932, "tweet_count": 53016, "listed_count": 3}, "id": "1965465470", "verified": false, "username": "zgustx", "name": "sou o gustavo"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 67, "tweet_count": 2087, "listed_count": 0}, "id": "1104566710550564864", "verified": false, "username": "clairelirax", "name": "Claire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 227, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}, "id": "1152418268189286402", "verified": false, "username": "be0mboo", "name": "connie"}, {"location": "Ciudad de Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 575, "tweet_count": 34576, "listed_count": 1}, "id": "2440782510", "verified": false, "username": "PhCero_Acido", "name": "C\u00e9G\u00e9 Cuello"}, {"location": "Santa Fe - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 159697, "following_count": 108, "tweet_count": 342008, "listed_count": 549}, "id": "44126150", "verified": true, "username": "ellitoral", "name": "El Litoral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66662, "following_count": 202, "tweet_count": 27807, "listed_count": 1210}, "id": "173615339", "verified": false, "username": "PabloDavidAndia", "name": "Pablo And\u00eda"}, {"location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 961, "tweet_count": 5278, "listed_count": 0}, "id": "1029508273102311424", "verified": false, "username": "BiaMiguel28", "name": "Blessed.\ud83e\udd8b"}, {"location": "insta: @vitorleite123", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 524, "tweet_count": 132361, "listed_count": 1}, "id": "1301263687", "verified": false, "username": "paodormidu", "name": "Vit\u00e3o"}, {"location": "23 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 67, "tweet_count": 4041, "listed_count": 0}, "id": "2230663544", "verified": false, "username": "harunossakura", "name": "jaehee's lesbian coffee shop"}, {"location": "Escuinapa, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 717, "tweet_count": 4983, "listed_count": 12}, "id": "889514057857777665", "verified": false, "username": "DrMinininabalu", "name": "Ateo mexicano."}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996824, "listed_count": 3704}, "id": "152358615", "verified": true, "username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1618, "tweet_count": 28848, "listed_count": 0}, "id": "137711454", "verified": false, "username": "karu122", "name": "Karina Allegri\ud83d\udc9a"}, {"location": "Maria Padilha do Cabar\u00e9 \ud83d\udc83\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 537, "tweet_count": 68040, "listed_count": 0}, "id": "3304811027", "verified": false, "username": "indymarques18", "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 929, "tweet_count": 60746, "listed_count": 0}, "id": "710308869059256320", "verified": false, "username": "lumonteeiro", "name": "\ud83c\udf2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2618, "tweet_count": 195259, "listed_count": 2}, "id": "964283815597309954", "verified": false, "username": "MarineR14350419", "name": "Marine Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}, "id": "364261539", "verified": false, "username": "Velherro", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 213, "tweet_count": 8610, "listed_count": 0}, "id": "868853419796201472", "verified": false, "username": "llrobertaf", "name": "\ud835\udc65\ud835\udc5c\ud835\udc65\ud835\udc5c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 686, "tweet_count": 11977, "listed_count": 0}, "id": "707727472008241152", "verified": false, "username": "tiffany_tiko", "name": "Tiffany Yamaguchi"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 303, "tweet_count": 4327, "listed_count": 0}, "id": "174920742", "verified": false, "username": "precoalexandra", "name": "Alexandra A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 86, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "id": "1104075779669934080", "verified": false, "username": "samiioliveiraaa", "name": "sah fadinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 195, "tweet_count": 30740, "listed_count": 0}, "id": "740708321750093824", "verified": false, "username": "jlmrcp1951", "name": "jotaeleeme1951"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3844, "following_count": 1849, "tweet_count": 40277, "listed_count": 9}, "id": "1226150809", "verified": false, "username": "drogadeando", "name": "back to black"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 722, "tweet_count": 19764, "listed_count": 5}, "id": "362777675", "verified": false, "username": "JuliEvansDeep", "name": "Juno \ud83c\udf08\u2728"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 24797, "following_count": 3349, "tweet_count": 50, "listed_count": 39}, "id": "1004182890148593664", "verified": false, "username": "marysunshinexx", "name": "Mary Sunshine"}, {"location": "Argentina Rio Negro-Cipolletti", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 695, "tweet_count": 22039, "listed_count": 2}, "id": "1473451573", "verified": false, "username": "camsender", "name": "\u03b9\u03bd\u03c6\u03b9\u03b5\u03c1\u03bd\u03bf"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 294, "tweet_count": 172872, "listed_count": 10}, "id": "787941625", "verified": false, "username": "naniiiiiiiii11", "name": "nani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1087, "tweet_count": 5891, "listed_count": 3}, "id": "156814160", "verified": false, "username": "Patricio_contra", "name": "Patricio Contreras"}, {"location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 256, "tweet_count": 13920, "listed_count": 0}, "id": "51570767", "verified": false, "username": "Marcos_Pena_M", "name": "Pe\u00f1a \ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddb3"}, {"location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 385382, "following_count": 704, "tweet_count": 167632, "listed_count": 1267}, "id": "15308535", "verified": false, "username": "ameliarueda", "name": "Amelia Rueda"}, {"location": "Ubicado en la pol\u00edtica sana.", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 793, "tweet_count": 24452, "listed_count": 0}, "id": "1225064166", "verified": false, "username": "ddorrianandre", "name": "jaime alvarez"}, {"location": "sul", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 292, "tweet_count": 7527, "listed_count": 1}, "id": "919975426511994880", "verified": false, "username": "_ochner", "name": "eve"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7274, "following_count": 3736, "tweet_count": 70526, "listed_count": 21}, "id": "3083149457", "verified": false, "username": "ELDELWEBEO", "name": "ELDEL WEBEO; SIN M\u00c1SCARA Y SIN MASCARILLA"}, {"location": "neutral", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 611, "tweet_count": 12319, "listed_count": 7}, "id": "117165268", "verified": false, "username": "eusouanaaaaa", "name": "ana"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270011, "following_count": 2043, "tweet_count": 18819, "listed_count": 643}, "id": "13124602", "verified": true, "username": "delucca", "name": "William De Lucca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 351, "tweet_count": 4220, "listed_count": 3}, "id": "108768937", "verified": false, "username": "georgenap", "name": "El George"}, {"location": "Cu\u00e9llar, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 985, "tweet_count": 131874, "listed_count": 1}, "id": "940385125958856704", "verified": false, "username": "GutierrezTejero", "name": "Almudena Tejero Guti\u00e9rrez"}, {"location": "KKKKKKKK", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 111, "tweet_count": 12807, "listed_count": 0}, "id": "267517438", "verified": false, "username": "Bobmarleycastro", "name": "Bob Marley"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 64, "tweet_count": 3207, "listed_count": 0}, "id": "1189394074228461568", "verified": false, "username": "RoedorPequeno", "name": "peque\u00f1o roedor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1146, "tweet_count": 25590, "listed_count": 0}, "id": "1038105742375612418", "verified": false, "username": "name_de_user", "name": "\u1d39\u265a\u1d36"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 126, "tweet_count": 1537, "listed_count": 0}, "id": "1110624717730471937", "verified": false, "username": "AntonioBerrell2", "name": "Don Ram\u00f3n"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 332, "tweet_count": 9500, "listed_count": 0}, "id": "1008888685348184065", "verified": false, "username": "JoseErnestoCS", "name": "zerostar"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 331, "tweet_count": 40902, "listed_count": 1}, "id": "877498673030209538", "verified": false, "username": "tefi_paes", "name": "to the left"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 98, "tweet_count": 23393, "listed_count": 11}, "id": "393381822", "verified": false, "username": "pecosamente", "name": "Karen Fuller. \ud83d\udc9a\ud83e\udde1"}, {"location": "Gin Joint", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 302, "tweet_count": 28893, "listed_count": 2}, "id": "809417740708618240", "verified": false, "username": "newmule", "name": "Nasty little freak"}, {"public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 727, "tweet_count": 357008, "listed_count": 46}, "id": "711275127493758976", "verified": false, "username": "classicus66", "name": "Classicus66"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 352, "tweet_count": 43490, "listed_count": 1}, "id": "1599116310", "verified": false, "username": "hyungshikk", "name": "\ud835\udd02\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf7"}, {"location": "Balne\u00e1rio Gaivota, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "id": "1187491864280272898", "verified": false, "username": "SeboldVitoria", "name": "Vit\u00f3ria Sebold"}, {"location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1381, "tweet_count": 13470, "listed_count": 11}, "id": "454880023", "verified": false, "username": "elisaorlando3", "name": "elisaorlando"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 73, "tweet_count": 2440, "listed_count": 0}, "id": "1178103786985922560", "verified": false, "username": "aalanaamonteiro", "name": "monteiro\ud83d\udda4"}, {"location": "provincia de buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 391, "tweet_count": 6982, "listed_count": 0}, "id": "1160154777399037952", "verified": false, "username": "Carlos53727882", "name": "Carlos"}, {"location": "17 anos | ela/dela | istp", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 662, "tweet_count": 215246, "listed_count": 3}, "id": "956556989663989760", "verified": false, "username": "gabigolzada", "name": "chico p4nelas"}, {"location": "ramos mejia", "public_metrics": {"followers_count": 3503, "following_count": 4656, "tweet_count": 130938, "listed_count": 11}, "id": "1638171056", "verified": false, "username": "Claudio60060346", "name": "Claudio Garcia"}, {"location": " Campo Nacional y popular.  ", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 2330, "tweet_count": 21266, "listed_count": 0}, "id": "841431193908367360", "verified": false, "username": "danrodok", "name": "Ramdrok"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6344, "following_count": 5784, "tweet_count": 251734, "listed_count": 12}, "id": "1117525621", "verified": false, "username": "2107_alicia", "name": "Alicia Beatriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 299, "tweet_count": 1054, "listed_count": 0}, "id": "1166980359898193920", "verified": false, "username": "casamaaa", "name": "profesional del documento"}, {"location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1176, "tweet_count": 53053, "listed_count": 1}, "id": "1048418267562434560", "verified": false, "username": "BlueEgg18", "name": "Naranjo082"}, {"location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 530618, "following_count": 1151, "tweet_count": 170977, "listed_count": 731}, "id": "628750106", "verified": false, "username": "_VicenteSerrano", "name": "Sin Censura"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4683, "following_count": 1710, "tweet_count": 359664, "listed_count": 43}, "id": "2935464070", "verified": false, "username": "chylermani", "name": "mey"}, {"location": "LANDOFTHEFREEHOMEOFTHEBRAVE", "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 4984, "tweet_count": 121145, "listed_count": 71}, "id": "418410620", "verified": false, "username": "Dying2bRight", "name": "Art Raised Right~"}, {"location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 425, "tweet_count": 54098, "listed_count": 1}, "id": "956946749372936193", "verified": false, "username": "killxmy", "name": "clau"}, {"location": "S\u00e3o Louren\u00e7o, MG", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 188, "tweet_count": 5518, "listed_count": 0}, "id": "992137914657202176", "verified": false, "username": "IanySilva13", "name": "ianynha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8040, "following_count": 7875, "tweet_count": 60124, "listed_count": 0}, "id": "1094996988477800448", "verified": false, "username": "VerbenaJorge", "name": "jorge verbena"}, {"location": "CARP", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 523, "tweet_count": 33610, "listed_count": 6}, "id": "316066128", "verified": false, "username": "nachoseldon", "name": "Cambalache en el siglo XX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108394, "following_count": 4067, "tweet_count": 178561, "listed_count": 748}, "id": "137568918", "verified": false, "username": "lucasllach", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 lucas llach \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 289, "tweet_count": 29358, "listed_count": 7}, "id": "398809701", "verified": false, "username": "CoppolaLiliana", "name": "Coppola Liliana"}, {"location": "Mendoza Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 230, "tweet_count": 8027, "listed_count": 2}, "id": "229695956", "verified": false, "username": "SanchezSofiaM", "name": "Sofia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1274, "tweet_count": 20296, "listed_count": 0}, "id": "1129819355758379009", "verified": false, "username": "phrussa", "name": "Patricia Harrington"}, {"location": "011 ", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 377, "tweet_count": 21146, "listed_count": 1}, "id": "1104234762342936576", "verified": false, "username": "hwsyie", "name": "sabryna \ud83c\udfad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 484, "tweet_count": 17231, "listed_count": 0}, "id": "4195476195", "verified": false, "username": "el_tincheroK", "name": "El Tinchero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 191, "tweet_count": 15812, "listed_count": 0}, "id": "1123986588315324426", "verified": false, "username": "Larresistencia", "name": "La Resistencia \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 2197, "tweet_count": 20729, "listed_count": 9}, "id": "885323852", "verified": false, "username": "CUTIESTYYLES", "name": "vale\u2601\ufe0f"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 183, "tweet_count": 8034, "listed_count": 2}, "id": "129922539", "verified": false, "username": "Ursu_la", "name": "Ursula"}, {"location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 504, "tweet_count": 5404, "listed_count": 0}, "id": "1385408066", "verified": false, "username": "praysatan666", "name": "shotacu"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 98, "tweet_count": 2654, "listed_count": 0}, "id": "1107065564864876544", "verified": false, "username": "aleatoryas", "name": "Yas"}, {"location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 277, "tweet_count": 5459, "listed_count": 0}, "id": "988446228357828618", "verified": false, "username": "AnaCozzarin", "name": "ana"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 3, "tweet_count": 4020, "listed_count": 0}, "id": "1174823569697714176", "verified": false, "username": "Joaopayer133", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1016, "tweet_count": 25232, "listed_count": 0}, "id": "1111639753093533697", "verified": false, "username": "barbieblackl", "name": "\u2111\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd1e \ud835\udd1f\ud835\udd32\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd31\ud835\udd31\ud835\udd26"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 28, "tweet_count": 372694, "listed_count": 89}, "id": "3826802302", "verified": false, "username": "emipenalozaejk", "name": "satch1961"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 53, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}, "id": "4295342915", "verified": false, "username": "quelycastro06", "name": "Raquel Aguilar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 319, "tweet_count": 694, "listed_count": 0}, "id": "1172275817155633152", "verified": false, "username": "Sole86514763", "name": "Sole"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1008, "tweet_count": 39709, "listed_count": 5}, "id": "794238997", "verified": false, "username": "maximosagman", "name": "M\u00e1ximo Sagman"}, {"location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 96, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "id": "1143863193825107969", "verified": false, "username": "nahilaRivxross", "name": "\ud835\udca9\ud835\udcb6\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703383, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}, "id": "25992212", "verified": true, "username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 124, "tweet_count": 4507, "listed_count": 0}, "id": "844892717700272129", "verified": false, "username": "whoaranha", "name": "calor"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 691, "tweet_count": 18226, "listed_count": 1}, "id": "1009185352152739840", "verified": false, "username": "stazladbr", "name": "Baby boy"}, {"location": "galaxy defender stay forever", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 727, "tweet_count": 92917, "listed_count": 7}, "id": "1051622008130338816", "verified": false, "username": "i12ksoo", "name": "kyungsoo"}, {"location": "la florida.", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1148, "tweet_count": 41999, "listed_count": 29}, "id": "3375601", "verified": false, "username": "misirlou", "name": "\u26a1 camila."}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 5002, "tweet_count": 184968, "listed_count": 3}, "id": "151480054", "verified": false, "username": "sergithom", "name": "sergi thop."}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 322, "tweet_count": 28367, "listed_count": 0}, "id": "344885711", "verified": false, "username": "JoseHeit", "name": "Jos\u00e9"}, {"location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403630, "listed_count": 30}, "id": "829478992768008192", "verified": false, "username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana"}, {"location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 495, "tweet_count": 4339, "listed_count": 0}, "id": "161885424", "verified": false, "username": "pattiberrios", "name": "patricia berrios del 38% \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Salta", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 546, "tweet_count": 38959, "listed_count": 8}, "id": "602212701", "verified": false, "username": "DanielCamposDC", "name": "JUAN Pueblo"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 61, "tweet_count": 1647, "listed_count": 0}, "id": "1097931664783826945", "verified": false, "username": "Cabaaaa0", "name": "carbonilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 216, "tweet_count": 2221, "listed_count": 0}, "id": "1144444889670848512", "verified": false, "username": "jazdrgne", "name": "jaz"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 326, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}, "id": "757972666586394624", "verified": false, "username": "leonoffdiego", "name": "Diego Leonoff"}, {"location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 6270, "following_count": 1309, "tweet_count": 18942, "listed_count": 45}, "id": "831606471074918400", "verified": false, "username": "canalabiertoar", "name": "Canal Abierto"}, {"location": "Lima- Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1106, "tweet_count": 17337, "listed_count": 0}, "id": "1056562312352546817", "verified": false, "username": "AnFeMa02", "name": "Ange \ud83e\udd0e"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6002, "following_count": 2521, "tweet_count": 109999, "listed_count": 7}, "id": "456922641", "verified": false, "username": "leo_valra", "name": "Leonardo Rafael"}, {"location": "\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc52 \u2765", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1212, "tweet_count": 18499, "listed_count": 12}, "id": "809971334545604608", "verified": false, "username": "arichaeIisa", "name": "\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd59 \ud83c\udf19 ONG #1 BB GLOBAL"}, {"location": "\ud83d\udc10", "public_metrics": {"followers_count": 10360, "following_count": 5467, "tweet_count": 58282, "listed_count": 5}, "id": "1730534953", "verified": false, "username": "herIosing", "name": "\ud80c\udce0 (0-82)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 275, "tweet_count": 3313, "listed_count": 0}, "id": "280758239", "verified": false, "username": "Paula_Arredondo", "name": "Pau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 500, "tweet_count": 78126, "listed_count": 2}, "id": "359983584", "verified": false, "username": "Toruko_daich", "name": "Yukhen \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3010626, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "id": "283230411", "verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 125, "tweet_count": 320, "listed_count": 0}, "id": "380549190", "verified": false, "username": "nnnannnni", "name": "@telares.r\u00fasticos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 3052, "tweet_count": 5743, "listed_count": 0}, "id": "1012119165002551297", "verified": false, "username": "Gustavo82049782", "name": "Falso Impostor"}, {"location": "Po\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1575, "tweet_count": 64997, "listed_count": 28}, "id": "77193729", "verified": false, "username": "AryLuz_", "name": "#VISION Broken Doll Luna \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (2-4)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5970, "following_count": 749, "tweet_count": 90269, "listed_count": 31}, "id": "753300847833079809", "verified": false, "username": "postentiaI", "name": "\u0618\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 586, "tweet_count": 9171, "listed_count": 0}, "id": "1161961033243774976", "verified": false, "username": "sigolaburando", "name": "Jubilado"}, {"location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 511, "tweet_count": 78038, "listed_count": 16}, "id": "1157976174", "verified": false, "username": "Bonastre1", "name": "Bonastre"}, {"location": "Sevilla - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1999, "tweet_count": 40769, "listed_count": 5}, "id": "419435057", "verified": false, "username": "JaimeFideoBeca", "name": "Jaime Fideo Beca"}, {"location": "marilia SP", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 576, "tweet_count": 10731, "listed_count": 0}, "id": "1059130596398632961", "verified": false, "username": "GoesIgnez", "name": "Ignez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "id": "1154542131303895040", "verified": false, "username": "Mahreserva12", "name": "Mah"}, {"location": "La Spezia, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 115, "tweet_count": 16911, "listed_count": 22}, "id": "233189335", "verified": false, "username": "Jose_TheShark_", "name": "Giuseppe Alessandro De Francesco"}, {"location": "(a/ela/-a)", "public_metrics": {"followers_count": 10803, "following_count": 7803, "tweet_count": 33787, "listed_count": 16}, "id": "1149336924", "verified": false, "username": "kookvhobi", "name": "malia\u2077"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 228, "tweet_count": 142496, "listed_count": 34}, "id": "1247583337", "verified": false, "username": "edsanin", "name": "Eduardo San\u00edn"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 886, "tweet_count": 23329, "listed_count": 4}, "id": "81143916", "verified": false, "username": "FlaviaCordovez", "name": "Flavia Cordovez | Ateli\u00ea R\u00f4 Art's e Mimos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 583, "tweet_count": 5143, "listed_count": 0}, "id": "1191839166159622144", "verified": false, "username": "tototyna", "name": "Monayoshy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1223, "tweet_count": 102672, "listed_count": 0}, "id": "1041299771560882177", "verified": false, "username": "FiscellaMir", "name": "Mirta Fiscella"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 94, "tweet_count": 184938, "listed_count": 28}, "id": "100887585", "verified": false, "username": "Domii_Torello", "name": "#SG8"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 252, "tweet_count": 2100, "listed_count": 0}, "id": "816092482672951296", "verified": false, "username": "chaehgwn", "name": "line"}, {"location": "Andaluzuela", "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 366, "tweet_count": 184662, "listed_count": 37}, "id": "370753620", "verified": false, "username": "andaluzuelo", "name": "Andaluzuelo"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 861, "tweet_count": 35710, "listed_count": 0}, "id": "939579909197967361", "verified": false, "username": "olucianodinuci", "name": "junin ruindade pura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 660, "tweet_count": 77128, "listed_count": 14}, "id": "916005934358507520", "verified": false, "username": "alanabrtmn", "name": "laninha"}, {"location": "RJ, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1808, "tweet_count": 147624, "listed_count": 5}, "id": "1119335176742547458", "verified": false, "username": "dreamerorbit", "name": "arik"}, {"location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 625, "tweet_count": 13368, "listed_count": 2}, "id": "798530138", "verified": false, "username": "GZetaTJ", "name": "Meiyo\ud83d\udca2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46592, "following_count": 1576, "tweet_count": 336687, "listed_count": 566}, "id": "219363505", "verified": false, "username": "Absolutexe", "name": "Israel Cabrera"}, {"location": "Valencia ", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 793, "tweet_count": 38804, "listed_count": 0}, "id": "101781628", "verified": false, "username": "xndddy", "name": "Anddddy"}, {"location": "caba\u00f1al", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 117, "tweet_count": 10502, "listed_count": 0}, "id": "1207376654487695361", "verified": false, "username": "sxnd104", "name": "sxnd"}, {"location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 700, "tweet_count": 61066, "listed_count": 13}, "id": "363186308", "verified": false, "username": "candytlpz", "name": "\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd36"}, {"location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7503, "following_count": 1924, "tweet_count": 38433, "listed_count": 0}, "id": "119249476", "verified": false, "username": "boriswmunoz", "name": "Boris W. Mu\u00f1oz Caneo"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1684, "tweet_count": 44444, "listed_count": 5}, "id": "488183226", "verified": false, "username": "ManchanaMan", "name": "Ex Congresista Sin Chamba"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3399, "tweet_count": 400031, "listed_count": 39}, "id": "182175555", "verified": false, "username": "ejn62", "name": "EDUARDO J. NIELLA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7566, "following_count": 7815, "tweet_count": 158592, "listed_count": 12}, "id": "177771740", "verified": false, "username": "gra_55", "name": "graciela roldan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 66, "tweet_count": 10343, "listed_count": 0}, "id": "204464974", "verified": false, "username": "Joe95all", "name": "Nox"}, {"location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 242, "tweet_count": 3118, "listed_count": 0}, "id": "1059771655210389504", "verified": false, "username": "Stefigonzalez0", "name": "\uff53\uff54\uff45\uff46\uff41\uff4e\uff49\uff41 \u2661"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 44, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}, "id": "1206225618607714305", "verified": false, "username": "wanessa_viieira", "name": "Wanessa Vieira"}, {"location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 524, "tweet_count": 31101, "listed_count": 88}, "id": "919088172", "verified": false, "username": "ismael_novo", "name": "Ismael Novo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 969987, "following_count": 20, "tweet_count": 85465, "listed_count": 3562}, "id": "18144514", "verified": true, "username": "espinof_com", "name": "Espinof"}, {"location": "Lima,Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "id": "1007628890", "verified": false, "username": "miracomome", "name": "fernando chirinos ar"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Hell Preto", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 759, "tweet_count": 22310, "listed_count": 1}, "id": "371961347", "verified": false, "username": "arielmatheuss", "name": "SACOLINHA PLASTICA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "garanhuns, pe", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 349, "tweet_count": 16789, "listed_count": 1}, "id": "1064208243172487169", "verified": false, "username": "elphisz", "name": "rafo. #ROBSDAY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5512, "following_count": 476, "tweet_count": 10991, "listed_count": 26}, "id": "1205310928859926528", "verified": false, "username": "Ancapcube", "name": "ANCAPCUBE"}, {"location": "Gerona. Exiliado en Madrid.", "public_metrics": {"followers_count": 6696, "following_count": 7367, "tweet_count": 121628, "listed_count": 16}, "id": "487942505", "verified": false, "username": "tesisantitesis", "name": "Charly"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 338, "tweet_count": 11854, "listed_count": 3}, "id": "712623435067822080", "verified": false, "username": "MrBlueRa", "name": "Ra\u00fal"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 364, "tweet_count": 62681, "listed_count": 0}, "id": "729384426757566465", "verified": false, "username": "pirillo09", "name": "Leonardo Pirillo"}, {"location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 296, "tweet_count": 4840, "listed_count": 0}, "id": "1012790702013444096", "verified": false, "username": "mirely121", "name": "\ud835\udd10"}, {"location": "Granadero Baigorria, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3755, "following_count": 3690, "tweet_count": 135063, "listed_count": 1}, "id": "2159459339", "verified": false, "username": "calim2427", "name": "Juan Jos\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 485, "tweet_count": 36867, "listed_count": 0}, "id": "292601461", "verified": false, "username": "nasergio", "name": "nani sergio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 623, "tweet_count": 7268, "listed_count": 0}, "id": "700417299182968833", "verified": false, "username": "layolidelanus", "name": "La Yoli de L6NUS\u270a\ud83c\udffc"}, {"location": "POSADAS MISIONES ARGENTINA ", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 4464, "tweet_count": 104922, "listed_count": 8}, "id": "224702381", "verified": false, "username": "micheloncarmen", "name": "MICHELON CARMEN"}, {"location": "cpv", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 233, "tweet_count": 7800, "listed_count": 1}, "id": "3218263689", "verified": false, "username": "Luiz__Pinheiro", "name": "pinheiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 306, "tweet_count": 10175, "listed_count": 0}, "id": "1136257735241211905", "verified": false, "username": "Briiretamal", "name": "\ud835\udcd1\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49817, "following_count": 621, "tweet_count": 88484, "listed_count": 52}, "id": "105005424", "verified": false, "username": "ReniRossi", "name": "Reni \ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 215, "tweet_count": 21524, "listed_count": 0}, "id": "1168542718362042368", "verified": false, "username": "agoscaldern3", "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc54\ud835\udc5c\ud835\udc60 \ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc5b"}, {"location": "Seoul, Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 605, "tweet_count": 13136, "listed_count": 0}, "id": "2968624427", "verified": false, "username": "__Miana___", "name": "Mia \ud83c\udf3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 39, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "id": "758355407639310336", "verified": false, "username": "Alex4Ramos", "name": "Alejandro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 392, "tweet_count": 11293, "listed_count": 0}, "id": "1155976265385443329", "verified": false, "username": "zene1234567", "name": "zene\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83e\udd47\ud83c\udf7c\ud83d\udc3b\ud83d\udcf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 980, "tweet_count": 16214, "listed_count": 0}, "id": "1111577868419719169", "verified": false, "username": "Cristin68295593", "name": "Cristina"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6620, "following_count": 5749, "tweet_count": 969208, "listed_count": 148}, "id": "2533109552", "verified": false, "username": "lilygabet", "name": "LilianaGabet"}, {"location": "cinisello balsamo", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 143, "tweet_count": 73757, "listed_count": 4}, "id": "494986042", "verified": false, "username": "seeshaswouldbe", "name": "bianca caimi"}, {"location": "Roma e Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2195341, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8360}, "id": "52424550", "verified": true, "username": "fattoquotidiano", "name": "Il Fatto Quotidiano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 399, "tweet_count": 9652, "listed_count": 0}, "id": "1152056088801480704", "verified": false, "username": "J03Will", "name": "babywill\ud83e\udd76"}, {"location": "Fuera de este Planeta", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 580, "tweet_count": 12982, "listed_count": 0}, "id": "822671143350005761", "verified": false, "username": "tapia_geron", "name": "Geron Tapia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83d\udda4"}, {"location": "Argentino", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 2279, "tweet_count": 145986, "listed_count": 10}, "id": "175076240", "verified": false, "username": "cochinoCFK", "name": "juan eguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 2058, "tweet_count": 143756, "listed_count": 1}, "id": "1189085849713025024", "verified": false, "username": "Sus90496315", "name": "Sus"}, {"location": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 423, "tweet_count": 28295, "listed_count": 0}, "id": "1003441950593372160", "verified": false, "username": "siquarinha", "name": "soares \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "el para\u00edso en Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 3837, "tweet_count": 116663, "listed_count": 7}, "id": "796146229340213252", "verified": false, "username": "LuisCesarUrban1", "name": "Luis Cesar Urban"}, {"location": "Ushuaia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1236, "tweet_count": 9112, "listed_count": 2}, "id": "163722861", "verified": false, "username": "jhalixx", "name": "Javier Fern\u00e1ndez"}, {"location": "moved...", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 259, "tweet_count": 1813, "listed_count": 0}, "id": "1001166791408840705", "verified": false, "username": "guklol", "name": "pietro \ud83d\udc3d"}, {"location": "\u26a3 | ele, dele. ", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 182, "tweet_count": 22552, "listed_count": 0}, "id": "1112112069476782082", "verified": false, "username": "RIKEVSTAN", "name": "eman."}, {"location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 3030, "tweet_count": 148217, "listed_count": 4}, "id": "304085673", "verified": false, "username": "enzoed1", "name": "Enz\ud83d\udd05"}, {"location": "Catamarca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5776, "following_count": 6354, "tweet_count": 119633, "listed_count": 3}, "id": "311171526", "verified": false, "username": "hlvs_spn", "name": "Daniel Rigon SPN \u270c \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Moscow, Russia", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 443, "tweet_count": 11200, "listed_count": 1}, "id": "20210579", "verified": false, "username": "aaglac", "name": "Tony Chapin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26841, "following_count": 557, "tweet_count": 53690, "listed_count": 251}, "id": "1106006674530283520", "verified": false, "username": "santicalvicidad", "name": "General Pintus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 177, "tweet_count": 6539, "listed_count": 2}, "id": "90287438", "verified": false, "username": "Jblancox", "name": "Jelvy Eduardo Blanco"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 283, "tweet_count": 7216, "listed_count": 2}, "id": "179590335", "verified": false, "username": "MamakixD", "name": "Matheus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 804, "tweet_count": 45599, "listed_count": 0}, "id": "1116793540376453120", "verified": false, "username": "Sari11268290", "name": "Sari"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1092, "tweet_count": 14252, "listed_count": 0}, "id": "897218368348049408", "verified": false, "username": "nancysanchez206", "name": "Nancy. S P N \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 69, "tweet_count": 3625, "listed_count": 0}, "id": "972193358373359616", "verified": false, "username": "PER1235813", "name": "F1235813"}, {"location": "argentina avellaneda", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1308, "tweet_count": 10820, "listed_count": 0}, "id": "284519255", "verified": false, "username": "susugimenez", "name": "susana gimenez"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Tiin3UgkyB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6OP3gIpl7q/?igshid=holuu01dfql4", "display_url": "instagram.com/p/B6OP3gIpl7q/\u2026"}]}, "author_id": "475996406", "created_at": "2019-12-18T17:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207356149663772674"], "text": "Perdemos mais uma m\u00e3e. Perdemos para o desespero, para a depress\u00e3o, para a falta de pol\u00edticas p\u00fablicas, para o abandono.\nEra m\u00e3e de um autista adulto severo e tinha c\u00e2ncer. Tirou a pr\u00f3pria vida.\nFico imaginando\u2026 https://t.co/Tiin3UgkyB", "lang": "pt", "id": "1207356149663772674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/QCkSAJI0Q2", "expanded_url": "https://twitter.com/MaiBulnes/status/1207309127078305793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCkSAJI0Q2", "media_key": "3_1207309117880250369"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.6021, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.476, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "173509118", "created_at": "2019-12-18T14:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207309127078305793"], "text": "Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de crisis, con o sin ideaci\u00f3n suicida.\nSe vienen las fiestas, son \u00e9pocas d\u00f3nde crecen las tasas de suicidios.   Por favor difundir! https://t.co/QCkSAJI0Q2", "lang": "es", "id": "1207309127078305793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WLltCbjxGb", "expanded_url": "https://bit.ly/36KbGxu", "display_url": "bit.ly/36KbGxu", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/patricia-bullrich-dijo-las-piedras-que-nos-tiraron-por-la-reforma-previsional-se-las-tendrian-que-devolver.phtml"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "472392232", "created_at": "2019-12-18T20:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 10, "like_count": 149, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1207398773581852672"], "text": "Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahogaste.Asesinaste a un suicida y nos lo cargaste. \n\nLas piedras que nos tiraron por la reforma previsional se las tendr\u00edan que devolver\nhttps://t.co/WLltCbjxGb", "lang": "es", "id": "1207398773581852672"}, {"author_id": "1045272958133039104", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Salvini"}, {"start": 126, "end": 133, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 53, "like_count": 186, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1207381604668248064"], "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\nHANNO PROVATO A DENUNCIARE #Salvini\nQUANDO ERA MINISTRO SENZA RIUSCIRCI PERCH\u00c9 LA DECISIONE FU PRESA DAL GOVERNO \nE ADESSO #DiMaio AVREBBE DATO IL CONSENSO PER PROCEDERE \n\nMOSSA VIGLIACCA\u2753", "lang": "it", "id": "1207381604668248064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207428381828096001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carlosmdutra", "id": "82092741"}]}, "author_id": "296959734", "created_at": "2019-12-18T22:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207428512950435845"], "in_reply_to_user_id": "82092741", "text": "@carlosmdutra Perereca suicida tamb\u00e9m me lembra altas hist\u00f3rias kkk", "lang": "pt", "id": "1207428512950435845"}, {"author_id": "292003885", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207412277613342721"], "text": "La salud mental no es tratada como corresponde, nunca le han tomado el peso de solo sentirse triste. Sean m\u00e1s empaticos, ahora a finales de a\u00f1o es donde m\u00e1s gente se suicida y les importa m\u00e1s su viajecito, v\u00e1yanse a la mierda inconsecuentes. #metrosantiago", "lang": "es", "id": "1207412277613342721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207318426798166023"}], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/cxsSoe6s2t", "expanded_url": "https://twitter.com/Fail_Futebol/status/1207318426798166023", "display_url": "twitter.com/Fail_Futebol/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "181659220", "created_at": "2019-12-18T15:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 2, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1207322288120639490"], "text": "O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a esposa e ainda hoje h\u00e1 clubes querendo contrat\u00e1-lo. https://t.co/cxsSoe6s2t", "lang": "pt", "id": "1207322288120639490"}, {"author_id": "1205907690771361792", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 12, "like_count": 583, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403067156680705"], "text": "Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio interior y pedir perd\u00f3n como sociedad por esa atenci\u00f3n de salud que se le neg\u00f3 a esa persona.", "lang": "es", "id": "1207403067156680705"}, {"author_id": "946971741691228160", "created_at": "2019-12-18T21:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 347, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410098273947649"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207410098273947649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/9EYU1FE2pP", "expanded_url": "https://www.infobae.com/sociedad/2019/12/18/el-arzobispo-de-la-plata-dio-una-misa-para-el-cura-lorenzo-en-la-misma-parroquia-donde-se-denunciaron-los-abusos-de-menores/", "display_url": "infobae.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5178, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7947, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.3396, "type": "Other", "normalized_text": "Lorenzo"}]}, "author_id": "18032397", "created_at": "2019-12-18T20:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207395364212498437"], "text": "El arzobispo de La Plata dio una misa para el cura Lorenzo en la misma parroquia donde se denunciaron los abusos de menores https://t.co/9EYU1FE2pP", "lang": "es", "id": "1207395364212498437"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/hMcT5DmjIx", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/justica-ordena-quebra-de-sigilos-de-pm-e-de-socio-de-flavio-bolsonaro/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/justica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/justica-ordena-quebra-de-sigilos-de-pm-e-de-socio-de-flavio-bolsonaro/"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 18, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Ambr\u00f3sio"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4722, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.3289, "type": "Organization", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Santini"}]}, "author_id": "2880932962", "created_at": "2019-12-18T22:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 28, "like_count": 203, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1207427885000204290"], "text": "O PM Diego Ambr\u00f3sio, segundo o MP-RJ, pagou despesas pessoais da mulher de Fl\u00e1vio, e Alexandre Santini \u00e9 s\u00f3cio do senador em uma franquia de chocolates.\n\nhttps://t.co/hMcT5DmjIx", "lang": "pt", "id": "1207427885000204290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AYBaS2MjVX", "expanded_url": "http://bit.ly/35yRbE4", "display_url": "bit.ly/35yRbE4"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/AzTXqQyDcm", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1207429468060557312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AzTXqQyDcm", "media_key": "3_1207429462704447488"}]}, "author_id": "65444625", "created_at": "2019-12-18T22:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207429468060557312"], "text": "Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/AYBaS2MjVX https://t.co/AzTXqQyDcm", "lang": "es", "id": "1207429468060557312"}, {"author_id": "4122547169", "created_at": "2019-12-18T14:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304160384827395"], "text": "De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una tragedia.Que ning\u00fan gobierno entrante es suicida en destruir lo bueno y no cambiar lo malo.Deber\u00edan aprovechar la derrota para depurar de sus filas corruptos.", "lang": "es", "id": "1207304160384827395"}, {"author_id": "737822971637731328", "created_at": "2019-12-18T21:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207416711282118656"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1207416711282118656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FOqekO2kaT", "expanded_url": "https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1206961822848421888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FOqekO2kaT", "media_key": "3_1206961809154031616"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.4703, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.321, "type": "Organization", "normalized_text": "Seg"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.3966, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.8177, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "author_id": "40053694", "created_at": "2019-12-17T15:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 421, "reply_count": 681, "like_count": 2716, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1206961822848421888"], "text": "Mais um recurso viabilizado junto ao Min. da Justi\u00e7a e Seg. P\u00fablica para a Sec. de Pol\u00edcia Civil do RJ. Ser\u00e3o em torno de mil unidades. A medida vai permitir a padroniza\u00e7\u00e3o do armamento, j\u00e1 que hoje s\u00e3o em grande parte provenientes de apreens\u00f5es feitas por policiais em opera\u00e7\u00f5es. https://t.co/FOqekO2kaT", "lang": "pt", "id": "1206961822848421888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207428268372168704"}], "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "author_id": "82092741", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luma_paula", "id": "296959734"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207428381828096001"], "in_reply_to_user_id": "296959734", "text": "@luma_paula Uma saudade meu pai tantas hist\u00f3rias", "lang": "pt", "id": "1207428381828096001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207306270790828032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "guusta7", "id": "1559570927502999554"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Ecamargod", "id": "4720220963"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "IgorMonthay1", "id": "1131322257798815745"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "author_id": "990334569000964098", "created_at": "2019-12-18T20:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403470829031424"], "in_reply_to_user_id": "747058472307593216", "text": "@guusta7 @Ecamargod @Igormonthay1 @sadLera00 @LeonardooDL @Thebarros_ @futtmais Ele paga a fian\u00e7a e espera julgamento, se for condenado como r\u00e9u primario, \u00e9 convertido em trabalho social e pode ser feito no Brasil", "lang": "pt", "id": "1207403470829031424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/fHj3ckEXOk", "expanded_url": "https://www.ilpost.it/2019/12/17/cda-peugeot-fca-fusione/", "display_url": "ilpost.it/2019/12/17/cda\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilpost.it/2019/12/17/cda-peugeot-fca-fusione/"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 220, "username": "ilpost", "id": "133790890"}]}, "author_id": "3590404697", "created_at": "2019-12-17T23:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207083150989561856"], "text": "Scelta suicida sia per PSA che per FCA. A meno che l'obiettivo sia una veloce speculazione borsistica e non un futuro industriale (lavoro nel settore automobilistico, so di cosa parlo): https://t.co/fHj3ckEXOk di @ilpost", "lang": "it", "id": "1207083150989561856"}, {"author_id": "2191393381", "created_at": "2019-12-18T16:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207338651870486528"], "text": "soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "id": "1207338651870486528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 125, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Hugo \nChavismo"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 146, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "147697976", "created_at": "2019-12-18T21:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 424, "reply_count": 32, "like_count": 612, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417367673950209"], "text": "\u201cEntre un gobierno que lo hace mal y un pueblo que lo consiente, hay una cierta complicidad vergonzosa\u201d \nV\u00edctor Hugo \nChavismo: 20 a\u00f1os #Venezuela", "lang": "es", "id": "1207417367673950209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207418895243661312"}], "author_id": "449942470", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ms_DiegoG", "id": "470377014"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426479723810816"], "in_reply_to_user_id": "470377014", "text": "@Ms_DiegoG Sinceramente, a m\u00ed me preocupa m\u00e1s el n\u00famero de votos de otros partidos politicos...", "lang": "es", "id": "1207426479723810816"}, {"author_id": "4071367408", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 53, "username": "mullerdemo", "id": "2232068284"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207414508681072640"], "text": "Eu tenho certeza que os divertidamente do @mullerdemo t\u00e3o tudo morto pq o raiva matou um por um e se multiplicou na cabe\u00e7a dele", "lang": "pt", "id": "1207414508681072640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6342, "type": "Other", "normalized_text": "pit Bull"}]}, "author_id": "3134804765", "created_at": "2019-12-18T22:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426761090355200"], "text": "passei um dia de c\u00e3o (literalmente) nessa tarde, o pit Bull do vizinho se soltou e veio pro nosso quintal, o cachorro era maior que eu, a gente ficou tudo ref\u00e9m dele", "lang": "pt", "id": "1207426761090355200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/UBReoD4mCE", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dZpo", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dZpo"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.565, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "17715048", "created_at": "2019-12-18T13:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 79, "like_count": 810, "quote_count": 59}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297969977999363"], "text": "Goleiro Jean, do S\u00e3o Paulo, \u00e9 preso nos EUA, acusado de agress\u00e3o \u00e0 esposa https://t.co/UBReoD4mCE", "lang": "pt", "id": "1207297969977999363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ZyJXC8hW1R", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1576655800", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026"}]}, "author_id": "780717692", "created_at": "2019-12-18T14:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207302354766303232"], "text": "Ya se podr\u00eda haber suicidado antes de violar a los ni\u00f1os. Luego hay miserables como el cura gallego ese, que se ofende porque las feministas se\u00f1alan a los violadores https://t.co/ZyJXC8hW1R", "lang": "es", "id": "1207302354766303232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206961822848421888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 219, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}]}, "author_id": "261340015", "created_at": "2019-12-18T16:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207336004916514816"], "in_reply_to_user_id": "40053694", "text": "@FlavioBolsonaro Absurdo enquanto a sa\u00fade p\u00fablica e a educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 um caos , ficam comprando armamentos para as for\u00e7as policiais , para qu\u00ea ? Sei para qu\u00ea ? Para sair dizimando inocentes nas periferias do Rio de Janeiro , exterminando a pobreza , matando os pobres !!!", "lang": "pt", "id": "1207336004916514816"}, {"author_id": "1192768974804705280", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 262, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413013764022273"], "text": "#metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir que la vida tenga sentido. Antes de tratar de \"cobarde\" a un suicida, analiza lo podrido de tu coraz\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1207413013764022273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/PttXcKHiXv", "expanded_url": "http://bit.ly/2M3DGUU", "display_url": "bit.ly/2M3DGUU"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/J6CVyidw5r", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1207071403922640896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J6CVyidw5r", "media_key": "3_1207071395928252417"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-12-17T22:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207071403922640896"], "text": "Diretor e roteirista de novo Esquadr\u00e3o Suicida, James Gunn afirma ter conversado com David Ayer, respons\u00e1vel pelo filme de 2016: https://t.co/PttXcKHiXv https://t.co/J6CVyidw5r", "lang": "pt", "id": "1207071403922640896"}, {"author_id": "987670782535979008", "created_at": "2019-12-18T22:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207426153495121920"], "text": "Ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\nUn recuerdo leve de esto que siento\nUna sacudida, a mis salidas\nLa cima de un beso en un brinco suicida", "lang": "es", "id": "1207426153495121920"}, {"author_id": "636188420", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207423795428052992"], "text": "Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio interior y pedir perd\u00f3n como sociedad por esa atenci\u00f3n de salud que se le neg\u00f3 a esa persona.", "lang": "es", "id": "1207423795428052992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/PttXcKYTP3", "expanded_url": "http://bit.ly/2M3DGUU", "display_url": "bit.ly/2M3DGUU"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/za3iXRN1dG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1207284378419642369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/za3iXRN1dG", "media_key": "3_1207155607662481408"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-12-18T13:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207284378419642369"], "text": "Diretor e roteirista de novo Esquadr\u00e3o Suicida, James Gunn afirma ter conversado com David Ayer, respons\u00e1vel pelo filme de 2016: https://t.co/PttXcKYTP3 https://t.co/za3iXRN1dG", "lang": "pt", "id": "1207284378419642369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "author_id": "305236970", "created_at": "2019-12-16T21:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 17, "like_count": 157, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687784997658625"], "text": "Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "lang": "it", "id": "1206687784997658625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207422880998395906"}], "author_id": "178788853", "created_at": "2019-12-18T22:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207425118579941378"], "in_reply_to_user_id": "2316482289", "text": "@aymericdu22 Grave franchement celui l\u00e0 dans un match dans un grand PPV sera un beau OMG Moment", "lang": "fr", "id": "1207425118579941378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207424413559341058"}], "author_id": "2422853258", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cl_anver", "id": "4482017482"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207424914380247044"], "in_reply_to_user_id": "4482017482", "text": "@cl_anver Terrible la Salud mental de nuestro pa\u00eds, el stress, desempleo, metas... \ud83d\ude29\ud83d\ude29", "lang": "es", "id": "1207424914380247044"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9585, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.5576, "type": "Place", "normalized_text": "usa"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.5314, "type": "Place", "normalized_text": "corea"}]}, "author_id": "975093836719378432", "created_at": "2019-12-18T21:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 914, "reply_count": 134, "like_count": 3380, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419876484227073"], "text": "Me da miedo que BTS venga a Mexico porque no solo estar\u00edamos compitiendo con otras armys mexicanas por boletos, estoy segura que vendr\u00e1 gente de usa y de pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica, aparte hay fansites y armys que viene desde corea, esto ser\u00e1 todo un reto", "lang": "es", "id": "1207419876484227073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PxLadctpY7", "expanded_url": "http://ATV.pe", "display_url": "ATV.pe"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/iqIdhhvd3m", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/carla-garcia-papa-sigue-siendo-enemigo-perseguir-algunos-pobres-diablos-400786", "display_url": "atv.pe/actualidad/car\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "author_id": "224916991", "created_at": "2019-12-18T03:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 368, "like_count": 948, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146725133164545"], "text": "Carla Garc\u00eda: \"Mi pap\u00e1 sigue siendo el enemigo a perseguir para algunos pobres diablos\" | https://t.co/PxLadctpY7 https://t.co/iqIdhhvd3m", "lang": "es", "id": "1207146725133164545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5829, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.854, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}]}, "author_id": "175422899", "created_at": "2019-12-18T20:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2866, "reply_count": 1263, "like_count": 13001, "quote_count": 518}, "edit_history_tweet_ids": ["1207397792571940864"], "text": "Empieza rob\u00e1ndole a los jubilados y en una semana Alberto Fern\u00e1ndez lo llama a Larreta para que vuelva a poner las vallas en Plaza de Mayo.", "lang": "es", "id": "1207397792571940864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/xtH3XaWPjY", "expanded_url": "https://glo.bo/38KC0JM", "display_url": "glo.bo/38KC0JM", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/38KC0JM"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 140, "probability": 0.7499, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 141, "tag": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-12-18T20:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401397391507457"], "text": "Segundo a pol\u00edcia, a suspeita foi encontrada em outro bairro logo ap\u00f3s o crime e confessou que esfaqueou a v\u00edtima https://t.co/xtH3XaWPjY #G1", "lang": "pt", "id": "1207401397391507457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756129335914496"}], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/d8bopEZSUj", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1206756129335914496", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-18T03:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 37, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1207136749601853440"], "text": "Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su yunta, el cobarde suicida. https://t.co/d8bopEZSUj", "lang": "es", "id": "1207136749601853440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206668464817086466"}], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/T2wRP7gRbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/90248a/status/1206668464817086466", "display_url": "twitter.com/90248a/status/\u2026"}]}, "author_id": "811138529938042880", "created_at": "2019-12-18T10:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207245213250543616"], "text": "A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida que les dar\u00e1 una victoria p\u00edrrica y destruir\u00e1 el pa\u00eds para siempre. https://t.co/T2wRP7gRbZ", "lang": "es", "id": "1207245213250543616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidal Tendencies"}]}, "author_id": "24989174", "created_at": "2019-12-15T04:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 40, "like_count": 266, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206067888198750209"], "text": "qual melhor disco do Suicidal Tendencies?", "lang": "pt", "id": "1206067888198750209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NwNcAtuTlv", "expanded_url": "https://twitter.com/macapineiro/status/1207063195136987137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NwNcAtuTlv", "media_key": "3_1207063186442276868"}]}, "author_id": "274725733", "created_at": "2019-12-17T22:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 6, "like_count": 4920, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1207063195136987137"], "text": "Acabo de recibir el primer \u201cnos vemos el a\u00f1o que viene\u201d. https://t.co/NwNcAtuTlv", "lang": "es", "id": "1207063195136987137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/SszUz5Q5aJ", "expanded_url": "https://twitter.com/anygabrielly/status/1207417350024257538/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SszUz5Q5aJ", "media_key": "7_1207417277899051008"}]}, "author_id": "2359827444", "created_at": "2019-12-18T21:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 999, "reply_count": 2410, "like_count": 20661, "quote_count": 416}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417350024257538"], "text": "Vcs reclamam que eu n\u00e3o mostro minha cara T\u00c1 A\u00cd \u00d3 https://t.co/SszUz5Q5aJ", "lang": "pt", "id": "1207417350024257538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5712, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 73, "end": 73, "probability": 0.542, "type": "Place", "normalized_text": "U"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5681, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.5892, "type": "Place", "normalized_text": "L1"}, {"start": 128, "end": 143, "probability": 0.5256, "type": "Place", "normalized_text": "Estaci\u00f3n Central"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.3307, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.5939, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.3512, "type": "Place", "normalized_text": "Los Dominicos"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 105, "tag": "L1"}]}, "author_id": "73459349", "created_at": "2019-12-18T19:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 160, "like_count": 191, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1207387655648010244"], "text": "16:50 hrs. [Actualizaci\u00f3n] Debido a persona en la v\u00eda en U de Chile y en U de Santiago el servicio en #L1 est\u00e1 disponible entre Estaci\u00f3n Central-Los H\u00e9roes y Salvador-Los Dominicos.", "lang": "es", "id": "1207387655648010244"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206917474878275585"}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/m252poCfnr", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1206917474878275585", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "author_id": "131557285", "created_at": "2019-12-18T21:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 33, "like_count": 334, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1207417854234169345"], "text": "Un acusado de al menos 5 abusos sexuales se suicid\u00f3 y el t\u00edtulo es que tuvo tensi\u00f3n y sufrimiento. Este titular es siniestro. https://t.co/m252poCfnr", "lang": "es", "id": "1207417854234169345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207416604109287432"}], "author_id": "178788853", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "CAgiusILD", "id": "300371744"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "PhilippeChereau", "id": "594916160"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207422142163439622"], "in_reply_to_user_id": "2316482289", "text": "@aymericdu22 @CAgiusILD @PhilippeChereau Grave!", "lang": "en", "id": "1207422142163439622"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/cZX060S1ym", "expanded_url": "https://twitter.com/_claramaria30/status/1207403096323895297", "display_url": "twitter.com/_claramaria30/\u2026"}]}, "author_id": "948203747364294661", "created_at": "2019-12-18T21:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413604657577984"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705\n\n\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/cZX060S1ym", "lang": "pt", "id": "1207413604657577984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Massa"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "74176581", "created_at": "2019-12-18T16:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330162775412736"], "text": "La idea de Sergio Massa de que existen \u201ctrampas reglamentarias\u201d se remonta al viejo adagio estadounidense \u201cla Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\u201d. La diferencia, sin embargo, es que Lincoln, se dice, us\u00f3 la frase durante la guerra de secesi\u00f3n. En Argentina se usa todos los d\u00edas.", "lang": "es", "id": "1207330162775412736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375561275957248"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375569089896448"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375574508986368"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375581261770753"}]}, "author_id": "1162703514646339586", "created_at": "2019-12-18T19:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 57, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1207375584705359872"], "text": "Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a sus compa\u00f1eros de clase.\nLuego son los t\u00edpicos que se ponen las manos en la cabeza cuando alguien se suicida por qu\u00e9 ha sufrido insultos\nVerg\u00fcenza. https://t.co/ZjeCQad2lV", "lang": "es", "id": "1207375584705359872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207360906587447297"}], "author_id": "1161960840037306374", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Davilope00", "id": "188076853"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "MiguelPoloP", "id": "541020317"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207397355353444353"], "in_reply_to_user_id": "188076853", "text": "@Davilope00 @MiguelPoloP Yo me hubiera suicidado", "lang": "es", "id": "1207397355353444353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399822350790658"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399829686673413"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399837475450880"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399845218140160"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 71, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Belisario Dom\u00ednguez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.438, "type": "Organization", "normalized_text": "APS"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.3483, "type": "Other", "normalized_text": "ECOS"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5399, "type": "Organization", "normalized_text": "RCP"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 98, "tag": "APS"}, {"start": 107, "end": 112, "tag": "ECOS"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "Bienestar"}, {"start": 135, "end": 139, "tag": "RCP"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "Triage"}, {"start": 222, "end": 230, "tag": "HazECOS"}, {"start": 231, "end": 256, "tag": "NoHaySaludSinSaludMental"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "Capacitaci\u00f3nISSSTE"}]}, "author_id": "1083092970021310468", "created_at": "2019-12-18T20:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399853728452609"], "text": "Capacitaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n al personal del HR \"Dr. Belisario Dom\u00ednguez\" sobre:\n\ud83d\udc50Programa de #APS ISSSTE \"#ECOS para el #Bienestar\"\n\ud83d\udc93 #RCP b\u00e1sica y avanzada, y primeros auxilios.\n\ud83d\ude1e#Triage en urgencias y conducta suicida.\n#HazECOS #NoHaySaludSinSaludMental\n#Capacitaci\u00f3nISSSTE https://t.co/7ct6dPEhHl", "lang": "es", "id": "1207399853728452609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207293634397249540"}], "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.9699, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 163, "end": 173, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico-MG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anathaismatos", "id": "53691067"}]}, "author_id": "16827532", "created_at": "2019-12-18T19:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207386539946336261"], "in_reply_to_user_id": "53691067", "text": "@anathaismatos O SPFC tinha at\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s como t\u00e9cnico um homem CONDENADO por estupro coletivo de adolescente - que tamb\u00e9m passou por Flamengo, Palmeiras, Atl\u00e9tico-MG e outros grandes clubes. Espero que todos tenham aprendido e revejam essa quest\u00e3o. Mas at\u00e9 aqui foram condescendentes.", "lang": "pt", "id": "1207386539946336261"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207377202750382080"}], "author_id": "54059881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jlioserrano2", "id": "826397440999817216"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207377943309299712"], "in_reply_to_user_id": "826397440999817216", "text": "@Jlioserrano2 @Clauwild1 Acho muito dif\u00edcil hein, com ele o buraco \u00e9 bem mais embaixo.", "lang": "pt", "id": "1207377943309299712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207419954221518849"}], "author_id": "910269620875137025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ESisifo", "id": "629783932"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "CharitoABC", "id": "2227417610"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207420297714032640"], "in_reply_to_user_id": "629783932", "text": "@ESisifo @CharitoABC Jaajajjaajajjaaajjajajajajjajajajjajaajjajajjaajajajjauajajajajajajajjajjaajajjajajajjajajajajajjajajajajajajauajaj", "lang": "es", "id": "1207420297714032640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681202041769984"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681218508623875"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681277774077954"}]}, "author_id": "235139317", "created_at": "2019-12-16T21:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 451, "like_count": 942, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681293322358785"], "text": "\u00a1El Apra nunca muere! https://t.co/toL6mgNQ5T", "lang": "es", "id": "1206681293322358785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207420809377128449"}], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/NLKIBJNRTu", "expanded_url": "https://twitter.com/Joworge/status/1207420815983206401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NLKIBJNRTu", "media_key": "3_1207420811696640002"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "Alakant"}]}, "author_id": "617029175", "created_at": "2019-12-18T22:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207420815983206401"], "in_reply_to_user_id": "617029175", "text": "Y empieza el fest\u00edn, como no pod\u00eda ser de otra forma, con una traici\u00f3n. Porque s\u00ed, son los dos de Alakant, pero de aldeas rivales, y esto ten\u00eda de ocurrir en alg\u00fan momento. https://t.co/NLKIBJNRTu", "lang": "es", "id": "1207420815983206401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ei61YtcFKg", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZfNjSj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZfNjSj"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "Iolanda07658172", "id": "1133446553023209473"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MinervaMcGrani1", "id": "1063806444380798976"}]}, "author_id": "96576495", "created_at": "2019-12-18T20:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402042777653249"], "text": "MEDICI....\n@Iolanda07658172 @MinervaMcGrani1\nSuicida dopo calmante, medico imputato https://t.co/ei61YtcFKg", "lang": "it", "id": "1207402042777653249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/TpBOFrqLzc", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1207394514815639552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TpBOFrqLzc", "media_key": "3_1207394509170135040"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 128, "probability": 0.8679, "type": "Other", "normalized_text": "La primera tentaci\u00f3n de Cristo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PreguntaList\u00edn"}, {"start": 161, "end": 174, "tag": "List\u00ednDiario"}]}, "author_id": "19236297", "created_at": "2019-12-18T20:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 232, "like_count": 52, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1207394514815639552"], "text": "#PreguntaList\u00edn | \u00bfQu\u00e9 opina usted sobre la controversia que se ha generado a ra\u00edz de la pel\u00edcula \"La primera tentaci\u00f3n de Cristo\", sobre Jesucristo homosexual? #List\u00ednDiario https://t.co/TpBOFrqLzc", "lang": "es", "id": "1207394514815639552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207334681944956928"}], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/u2YFd3pBCW", "expanded_url": "https://twitter.com/anpbcn/status/1207334681944956928", "display_url": "twitter.com/anpbcn/status/\u2026"}]}, "author_id": "86572499", "created_at": "2019-12-18T21:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207419500167086080"], "text": "Es suicida https://t.co/u2YFd3pBCW", "lang": "es", "id": "1207419500167086080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rY9eEX5NYV", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1207387201773821953/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rY9eEX5NYV", "media_key": "13_1207379197527613440"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4883, "type": "Organization", "normalized_text": "MRTA"}, {"start": 66, "end": 88, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Castillo Petruzzi"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.49, "type": "Organization", "normalized_text": "Terrucos"}, {"start": 174, "end": 187, "probability": 0.7618, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Morado"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 280, "tag": "BrisaBolivarianaComunista"}]}, "author_id": "4194945503", "created_at": "2019-12-18T19:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 441, "reply_count": 65, "like_count": 442, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1207387201773821953"], "text": "LO QUE EL JNE NO QUIERE QUE SEPAS\nTERRORISTA excabecilla del MRTA Jaime Castillo Petruzzi, REVELA PLANES DEL MRTA para el BICENTENARIO\nTerrucos y sus aliados (Frente Amplio, Partido Morado,Juntos por el Per\u00fa) participan en elecciones para tomar el poder #BrisaBolivarianaComunista https://t.co/rY9eEX5NYV", "lang": "es", "id": "1207387201773821953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Sls1WwfhpA", "expanded_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/un-teniente-coronel-estalla-es-una-vergueenza-que-den-mas-dinero-a-los-inmigrantes-que-a-los-soldados_756_102.html", "display_url": "lanaciondigital.es/politica/un-te\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 26, "probability": 0.3902, "type": "Place", "normalized_text": "Teniente Coronel estalla"}]}, "author_id": "1686360960", "created_at": "2019-12-18T16:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207334681944956928"], "text": "Un Teniente Coronel estalla: \"Es una verg\u00fcenza que den m\u00e1s dinero a los inmigrantes que a los soldados\" https://t.co/Sls1WwfhpA v\u00eda @NacionDigital2", "lang": "es", "id": "1207334681944956928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-12-18T17:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207355708553023488"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "id": "1207355708553023488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "cash cup"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Brasil_Fortnite", "id": "969238538423324672"}]}, "author_id": "1090237735259000832", "created_at": "2019-12-18T21:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 161, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207418832446541824"], "in_reply_to_user_id": "969238538423324672", "text": "@Brasil_Fortnite reagenda esse cash cup, ta geral caindo", "lang": "pt", "id": "1207418832446541824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4221, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.954, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.4432, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.4729, "type": "Organization", "normalized_text": "ChauNetflix"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 238, "tag": "ChauNetflix"}]}, "author_id": "629782987", "created_at": "2019-12-18T17:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207359664591167489"], "text": "Un cura se suicida despu\u00e9s de ser declarado culpable por pedofilo y abusador \nLa iglesia : ya est\u00e1 con Dios, vamos a hacerle una misa \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc7c\ud83d\ude07\ud83d\udc95\nNetflix produce una serie d\u00f3nde Jes\u00fas es gay, Mar\u00eda es prostituta, etc \nLa iglesia: #ChauNetflix es una falta de respeto \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude24", "lang": "es", "id": "1207359664591167489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/xAthQmfk0F", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLRJdz", "display_url": "dlvr.it/RLRJdz"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/OLPPnCUg3r", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1206917474878275585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OLPPnCUg3r", "media_key": "3_1206917472713986049"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.5272, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8076, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "author_id": "33989170", "created_at": "2019-12-17T12:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 304, "like_count": 40, "quote_count": 461}, "edit_history_tweet_ids": ["1206917474878275585"], "text": "\"Se quit\u00f3 la vida tras meses de tensi\u00f3n y sufrimiento\", dijo el arzobispo de La Plata sobre el suicidio del cura https://t.co/xAthQmfk0F https://t.co/OLPPnCUg3r", "lang": "es", "id": "1206917474878275585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}]}, "author_id": "3496562361", "created_at": "2019-12-18T21:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207418141913030657"], "text": "e as tia do patr\u00e3o do Rodrigo usando vaaaaaarias figurinhas no grupo da confraterniza\u00e7\u00e3o kkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1207418141913030657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207097200322514950"}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/6CUUxixPGx", "expanded_url": "https://twitter.com/kohler_duda/status/1207097200322514950", "display_url": "twitter.com/kohler_duda/st\u2026"}]}, "author_id": "1106506508873928704", "created_at": "2019-12-18T02:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122524103987200"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6CUUxixPGx", "lang": "pt", "id": "1207122524103987200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/Ag1CpquBVI", "expanded_url": "https://twitter.com/lumignoli/status/1207291864690364422/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ag1CpquBVI", "media_key": "3_1207291857883058178"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9156, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 155, "username": "marianasidoti", "id": "108519564"}]}, "author_id": "301576595", "created_at": "2019-12-18T13:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 9, "like_count": 67, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1207291864690364422"], "text": "\u00bfToda esa gente est\u00e1 ahora en una iglesia de La Plata despidiendo con honores a Eduardo Lorenzo, el cura ped\u00f3filo que se suicid\u00f3? \nS\u00ed.\n\nFoto @MarianaSidoti https://t.co/Ag1CpquBVI", "lang": "es", "id": "1207291864690364422"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207328807700586496"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/HIxQxaTlOO", "expanded_url": "https://twitter.com/jubissii/status/1207328807700586496", "display_url": "twitter.com/jubissii/statu\u2026"}]}, "author_id": "1047650043929513985", "created_at": "2019-12-18T16:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330296586211328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2705 (culpa da no q me mordeu KKK)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HIxQxaTlOO", "lang": "pt", "id": "1207330296586211328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}]}, "author_id": "233033221", "created_at": "2019-12-18T00:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 46, "like_count": 113, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1207095633758314497"], "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "lang": "es", "id": "1207095633758314497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/N6Ioi682rw", "expanded_url": "https://en.m.wikipedia.org/wiki/Suicide_by_cop", "display_url": "en.m.wikipedia.org/wiki/Suicide_b\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/vQiPTFKGtA", "expanded_url": "https://www.amazon.com/Suicide-Cop-Committing-Provoking-Police/dp/0415785340", "display_url": "amazon.com/Suicide-Cop-Co\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6508, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide by"}]}, "author_id": "636025744", "created_at": "2019-12-17T06:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206816425555431424"], "text": "Suicide by cop (suicidio por polic\u00eda interpuesto): m\u00e9todo suicida en el que un individuo suicida se comporta de manera amenazante, con la intenci\u00f3n de provocar una respuesta letal de un oficial de seguridad p\u00fablica o de la polic\u00eda.\nhttps://t.co/N6Ioi682rw\nhttps://t.co/vQiPTFKGtA", "lang": "es", "id": "1206816425555431424"}, {"author_id": "1044686282058854400", "created_at": "2019-12-18T18:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207371334965243907"], "text": "Desde que escucho cro soy m\u00e1s fr\u00edo soy un chico suicida perdido en este mundo de mierda mejor me anestesio mmm droga mm droga puta mucha mucha droga \u270c\ufe0f\ud83d\ude14", "lang": "es", "id": "1207371334965243907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/kIPEh6WQmz", "expanded_url": "https://cutt.ly/4rqBjGi", "display_url": "cutt.ly/4rqBjGi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4xWdE3jb1YI&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "virus"}]}, "author_id": "82646716", "created_at": "2019-12-18T12:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282255716081665"], "text": "Parece ser que est\u00e1 gustando el \u00faltimo v\u00eddeo que sub\u00ed, tiene el % de retenci\u00f3n m\u00e1s alto del canal\n\nSi quer\u00e9is saber qu\u00e9 es el gen suicida y qu\u00e9 tiene que ver con el c\u00e1ncer y el virus del herpes, este es vuestro video\n\n\u25b7 https://t.co/kIPEh6WQmz", "lang": "es", "id": "1207282255716081665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/hftyqLmqw5", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q26deH", "display_url": "bit.ly/2Q26deH"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/29JNM0QbFv", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1207415238661955590/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/29JNM0QbFv", "media_key": "3_1207406060044201985"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 197, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan Cruz"}, {"start": 200, "end": 212, "probability": 0.5475, "type": "Person", "normalized_text": "VickyEnSemana"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 40, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ADuqueLeDigo"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "VickyEnSemana"}]}, "author_id": "18079284", "created_at": "2019-12-18T21:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 33, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415238661955590"], "text": "#ADuqueLeDigo | El presidente @IvanDuque, en entrevista con @VickyDavilaH, sostuvo que se debe valorar la fuerza p\u00fablica y el trabajo que ellos hacen. Tambi\u00e9n se refiri\u00f3 frente al caso de Dilan Cruz #VickyEnSemana https://t.co/hftyqLmqw5 https://t.co/29JNM0QbFv", "lang": "es", "id": "1207415238661955590"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207115690282487808"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/w0lBtd7ZjB", "expanded_url": "https://twitter.com/lima25p/status/1207115690282487808", "display_url": "twitter.com/lima25p/status\u2026"}]}, "author_id": "3557758701", "created_at": "2019-12-18T02:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120520648507392"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro :\u274c https://t.co/w0lBtd7ZjB", "lang": "pt", "id": "1207120520648507392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207290139069816832"}], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/o4WDF6gJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/alfajorperdido/status/1207290139069816832", "display_url": "twitter.com/alfajorperdido\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3207, "type": "Other", "normalized_text": "Havanna"}]}, "author_id": "127518805", "created_at": "2019-12-18T17:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2145, "reply_count": 16283, "like_count": 34636, "quote_count": 1837}, "edit_history_tweet_ids": ["1207358600764645378"], "text": "A ver, a ver... \u00bfquieren una caja navide\u00f1a Havanna? Cuenten qu\u00e9 estar\u00edan dispuestos a hacer por ella y nosotros vamos a sortear tres (3) entre todos los que participen. https://t.co/o4WDF6gJcZ", "lang": "es", "id": "1207358600764645378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "author_id": "292956433", "created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "lang": "es", "id": "1206702626529775616"}, {"author_id": "124868741", "created_at": "2019-12-18T21:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207415155748954112"], "text": "eu odeio fazer anivers\u00e1rio pq eu fico repensando todos os meus relacionamentos e pensando \ud83d\ude0d quando eu morrer n\u00e3o vem chorar dizendo q me amava pq quando eu tava viva n\u00e3o fez porra nenhuma por mim, nem o M\u00cdNIMO \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "id": "1207415155748954112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/N4NF7buhT1", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesPattoneus/status/1207333111949905920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N4NF7buhT1", "media_key": "3_1207333105650024449"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/nIrwYOA0Y4", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaAL89098490/status/1207328681770786818", "display_url": "twitter.com/MariaAL8909849\u2026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Paulsen"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 183, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}]}, "author_id": "820835133385216000", "created_at": "2019-12-18T16:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207333111949905920"], "text": "Efectivamente todos estos zurd\u00f3patas, con micr\u00f3fono y bien pagados, que pululan por los medios son hijos ideol\u00f3gicos de los detestables Guillier y Paulsen del  #PeriodismoIzquierdista , disc\u00edpulos directos del suicida Allende. https://t.co/N4NF7buhT1 https://t.co/nIrwYOA0Y4", "lang": "es", "id": "1207333111949905920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207411729908588545"}], "author_id": "1153425462611390465", "created_at": "2019-12-18T21:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207411947047735298"], "in_reply_to_user_id": "1611947232", "text": "@shikurilhos teve um ep que ela ficou tristona perguntando se ela era adotada ele disse que n", "lang": "pt", "id": "1207411947047735298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "in_reply_to_user_id": "458727413", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "lang": "es", "id": "1205218336969240578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Cavia"}]}, "author_id": "1459168622", "created_at": "2019-12-18T18:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207374426448289792"], "text": "Celia Cavia una ni\u00f1a de solamente 14 a\u00f1os que se suicida debido al acoso escolar. Es necesario concienciar de la importancia de intervenir y no quedarse callado ante el acoso, y de la urgencia de cambiar la educaci\u00f3n para que no se den este tipo de situaciones", "lang": "es", "id": "1207374426448289792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/e5ej2GNfwY", "expanded_url": "https://twitter.com/ronnestranger/status/1207058771266043904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e5ej2GNfwY", "media_key": "3_1207058754493124608"}]}, "author_id": "179279897", "created_at": "2019-12-17T22:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 20, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207058771266043904"], "text": "algu\u00e9m consegue descobrir quem eh o assassino apenas olhando pra essa imagem? valendo https://t.co/e5ej2GNfwY", "lang": "pt", "id": "1207058771266043904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ztmd6liDmz", "expanded_url": "https://twitter.com/andrereiscn/status/1207118159704141824", "display_url": "twitter.com/andrereiscn/st\u2026"}]}, "author_id": "2457198102", "created_at": "2019-12-18T21:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207409856405262336"], "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ztmd6liDmz", "lang": "pt", "id": "1207409856405262336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}]}, "author_id": "1010632780022255618", "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "lang": "pt", "id": "1206627268723970053"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ksemCERU9T", "expanded_url": "https://www.ellitoral.com/index.php/id_um/218729-condenaron-a-16-anos-de-carcel-al-cura-nestor-monzon-abusos-en-reconquista-sucesos.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "ellitoral.com/index.php/id_u\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ellitoral.com/sucesos/condenaron-16-anos-carcel-cura-nestor-monzon_0_bKcXiCTcqN.html"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor Monz\u00f3n"}]}, "author_id": "44126150", "created_at": "2019-12-18T18:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207368706356985856"], "text": "Condenaron a 16 a\u00f1os de c\u00e1rcel al cura N\u00e9stor Monz\u00f3n https://t.co/ksemCERU9T", "lang": "es", "id": "1207368706356985856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/5m1o7zhz1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/harunossakura/status/1206983630586892288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5m1o7zhz1Q", "media_key": "3_1206983626421915649"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6939, "type": "Other", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3419, "type": "Other", "normalized_text": "danzo"}]}, "author_id": "2230663544", "created_at": "2019-12-17T17:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 3, "like_count": 1053, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1206983630586892288"], "text": "me watching sasuke kill danzo: https://t.co/5m1o7zhz1Q", "lang": "en", "id": "1206983630586892288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "author_id": "152358615", "created_at": "2019-12-18T21:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410240343486464"], "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\n\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "lang": "es", "id": "1207410240343486464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/q5IISMxU8l", "expanded_url": "https://twitter.com/libertaddigital/status/1207306921180565505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5IISMxU8l", "media_key": "7_1207306739076521989"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "364261539", "created_at": "2019-12-18T15:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207314830685855745"], "text": "El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos directos con este Presidente suicida  https://t.co/q5IISMxU8l", "lang": "es", "id": "1207314830685855745"}, {"author_id": "787941625", "created_at": "2019-12-18T15:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207325787050909696"], "text": "Me di cuenta de que TODOS mis amigos tienen ganas de morirse y alta depresi\u00f3n jsjajaja el escuadr\u00f3n suicida xdddss", "lang": "es", "id": "1207325787050909696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/eF278sEsST", "expanded_url": "https://www.ameliarueda.com/nota/ministro-de-ambiente-me-estan-sancionando-por-una-decision-recursos-humanos", "display_url": "ameliarueda.com/nota/ministro-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ameliarueda.com/nota/ministro-de-ambiente-me-estan-sancionando-por-una-decision-recursos-humanos"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.8003, "type": "Organization", "normalized_text": "de Ambiente"}]}, "author_id": "15308535", "created_at": "2019-12-18T20:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1207395816048082944"], "text": "Ordenan suspender un mes sin goce de salario a ministro de Ambiente por pago de \u00a29 millones de m\u00e1s a viceministra https://t.co/eF278sEsST", "lang": "es", "id": "1207395816048082944"}, {"author_id": "1008888685348184065", "created_at": "2019-12-18T05:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207166231528144896"], "text": "\u00bfsi alguien con depresi\u00f3n se suicida es eutanasia?", "lang": "es", "id": "1207166231528144896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "ikigai"}]}, "author_id": "877498673030209538", "created_at": "2019-12-18T21:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207408773230399489"], "text": "Fui ver um v\u00eddeo sobre ikigai feito por um descendente de japoneses: perfeito tudo pra mim\n\nFui ver um v\u00eddeo com uma mulher branca: os japoneses n\u00e3o se aposentam, eles est\u00e3o com 100 anos acordando cedo para ir dar aula \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nBranco n\u00e3o se toca mesmo", "lang": "pt", "id": "1207408773230399489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207282753063931905"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/0ihnqLgdHc", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1207282753063931905", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "author_id": "809417740708618240", "created_at": "2019-12-18T13:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207295574858502145"], "text": "Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate como haces para que tenga una misa si era cat\u00f3lico. \nPUEDEN PARAR DE SER TAN HIJOS DE LA MIERDA? https://t.co/0ihnqLgdHc", "lang": "es", "id": "1207295574858502145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207022592185569282"}], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/JlTcq51so9", "expanded_url": "https://twitter.com/floridazkilos/status/1207022592185569282", "display_url": "twitter.com/floridazkilos/\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6116, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facifer"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facifer"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.796, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.6938, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "1599116310", "created_at": "2019-12-18T21:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207407445766787073"], "text": "tem bastante base bibliogr\u00e1fica esse v\u00eddeo s\u00f3 falto ler a B\u00edblia mesmo kkk L\u00facifer queria democracia? L\u00facifer queria ser Deus, ele queria tomar o lugar que Jesus tinha como mensageiro de Deus pros anjos, ele acha que era melhor que Jesus nisso e se revoltou. https://t.co/JlTcq51so9", "lang": "pt", "id": "1207407445766787073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ZowRmSyr6X", "expanded_url": "https://www.conclusion.com.ar/politica/el-mentor-filosofico-de-putin-sorprendio-con-sus-apreciaciones-sobre-peron/04/2019/#.XfqFW-x0lqI.twitter", "display_url": "conclusion.com.ar/politica/el-me\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Putin"}]}, "author_id": "1117525621", "created_at": "2019-12-18T20:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207390208641110016"], "text": "El \u201cmentor filos\u00f3fico\u201d de Putin sorprendi\u00f3 con sus apreciaciones sobre Per\u00f3n https://t.co/ZowRmSyr6X", "lang": "es", "id": "1207390208641110016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/zOMSzNRFgB", "expanded_url": "https://politico.mx/minuta-politica/minuta-politica-gobierno-federal/amlo-no-indagar%C3%A1-calder%C3%B3n-por-garc%C3%AD-luna-niega-venganza-pol%C3%ADtica", "display_url": "politico.mx/minuta-politic\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577664451326590988/-TPcirP2?format=png&name=orig", "width": 600, "height": 135}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577664451326590988/-TPcirP2?format=png&name=150x150", "width": 135, "height": 135}], "status": 200, "title": "Minuta Pol\u00edtica - Pol\u00edtico MX", "description": "Las noticias en tiempo real sobre la pol\u00edtica mexicana", "unwound_url": "https://politico.mx/minuta-politica"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 159, "end": 175, "probability": 0.8283, "type": "Organization", "normalized_text": "Seguridad P\u00fablica"}, {"start": 178, "end": 195, "probability": 0.6818, "type": "Person", "normalized_text": "Genaro Garc\u00eda Luna"}, {"start": 233, "end": 247, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Calder\u00f3n"}]}, "author_id": "628750106", "created_at": "2019-12-18T20:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 34, "like_count": 36, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1207397086754484224"], "text": "El presidente L\u00f3pez Obrador afirm\u00f3, que no se abrir\u00e1 una investigaci\u00f3n en contra de exfuncionarios que est\u00e9n presuntamente relacionados con el exsecretario de Seguridad P\u00fablica, Genaro Garc\u00eda Luna, ni siquiera contra el exmandatario Felipe Calder\u00f3n (https://t.co/zOMSzNRFgB)", "lang": "es", "id": "1207397086754484224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 180, "probability": 0.8098, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}]}, "author_id": "137568918", "created_at": "2019-12-18T15:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207326348873752576"], "text": "\u00bfHasta que la brecha no toque 30% la recaudaci\u00f3n por impuesto a atesoramiento y tarjetas va a ser bastante baja, no? Con el desdoblamiento estar\u00edas recaudando ya. Ese d\u00f3lar que BCRA no le vende al que \"atesora\" o paga con tarjeta lo puede vender (si quiere) en el financiero.", "lang": "es", "id": "1207326348873752576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207405278897098754"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "messi"}]}, "author_id": "1111639753093533697", "created_at": "2019-12-18T21:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405423843856384"], "in_reply_to_user_id": "1174823569697714176", "text": "@CrvgLeo25 opini\u00e3o de quem assistiu o jogo, apenas, n\u00e3o vi o messi jogar, se voc\u00ea n\u00e3o aceita, saia da internet", "lang": "pt", "id": "1207405423843856384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207351174053191680"}], "author_id": "4295342915", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207406186661855232"], "in_reply_to_user_id": "25992212", "text": "@todonoticias Una misa para un suicida? Por su familia? Y por las v\u00edctimas y sus familias? El arzobispo derram\u00f3 mal.", "lang": "es", "id": "1207406186661855232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207387894144536577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.6988, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MoskitaMuertaOk", "id": "249855367"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "memefunes", "id": "369283261"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Laoncediez", "id": "516786485"}]}, "author_id": "794238997", "created_at": "2019-12-18T19:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389950108471297"], "in_reply_to_user_id": "249855367", "text": "@MoskitaMuertaOk @memefunes @Laoncediez Si, se suicida al igual que Torcuato", "lang": "es", "id": "1207389950108471297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/NTmP15KIm3", "expanded_url": "https://tn.com.ar/sociedad/el-arzobispo-de-la-plata-justifico-la-misa-por-el-cura-eduardo-lorenzo-acusado-de-abuso-sexual-es_1019484", "display_url": "tn.com.ar/sociedad/el-ar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/sociedad/el-arzobispo-de-la-plata-justifico-la-misa-por-el-cura-eduardo-lorenzo-acusado-de-abuso-sexual-es_1019484/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8034, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}]}, "author_id": "25992212", "created_at": "2019-12-18T17:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207351174053191680"], "text": "El arzobispo de La Plata justific\u00f3 la misa por el cura Eduardo Lorenzo, acusado de abuso sexual: \"Es para pedir el consuelo de su familia\" https://t.co/NTmP15KIm3", "lang": "es", "id": "1207351174053191680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207274498900287491"}], "author_id": "1051622008130338816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "herfleurs", "id": "1033476506671034370"}]}, "created_at": "2019-12-18T14:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207308244261199873"], "in_reply_to_user_id": "1033476506671034370", "text": "@herfleurs @anaritwf meu pai tinha morrido e minha m\u00e3e tinha ficado sozinha pra cuidar de mim, perdeu a oportunidade de se formar e passou em um concurso p\u00fablico e n\u00e3o p\u00f4de exercer pq eu tinha nascido\no bolsa fam\u00edlia literalmente matou nossa fome", "lang": "pt", "id": "1207308244261199873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207324705029529600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 203, "probability": 0.7995, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RICALFONSIN", "id": "101884357"}]}, "author_id": "344885711", "created_at": "2019-12-18T21:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405827415531521"], "in_reply_to_user_id": "101884357", "text": "@RICALFONSIN Ya conocemos el partido de los sin cojones y el partido de los antidemocr\u00e1ticos. Usted es muy naif y se cree un gran dem\u00f3crata. Sus convicciones ser\u00e1n aplastadas por quienes no respetan la CN. Unos en helic\u00f3ptero, otros caminando y burlados, no dan batalla con firmeza. +", "lang": "es", "id": "1207405827415531521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/GBmJtt5e5j", "expanded_url": "http://bit.ly/2YZ6O5c", "display_url": "bit.ly/2YZ6O5c"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2YNRD0yVp1", "expanded_url": "https://twitter.com/canalabiertoar/status/1207397936675655681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2YNRD0yVp1", "media_key": "3_1207397930686205952"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 114, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "IglesiaCat\u00f3lica"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 115, "tag": "IglesiaCat\u00f3lica"}]}, "author_id": "831606471074918400", "created_at": "2019-12-18T20:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207397936675655681"], "text": "Un cura es condenado por abusos sexuales de menores, se entera del fallo judicial y se suicida. La #IglesiaCat\u00f3lica, que nunca lo excomulg\u00f3, hace una misa en su honor en el mismo lugar donde sucedieron los abusos \u00bfY la Justicia?\u00bfY el dolor de las v\u00edctimas?\nhttps://t.co/GBmJtt5e5j https://t.co/2YNRD0yVp1", "lang": "es", "id": "1207397936675655681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/kcEg72WzR8", "expanded_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/jose-domingo-perez-tiene-24-horas-explicar-designacion-su-esposa-n344042", "display_url": "americatv.com.pe/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/jose-domingo-perez-tiene-24-horas-explicar-designacion-su-esposa-n344042"}]}, "author_id": "456922641", "created_at": "2019-12-18T03:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 23, "like_count": 316, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1207135385593270273"], "text": "Conflicto de intereses, evidentes. https://t.co/kcEg72WzR8", "lang": "es", "id": "1207135385593270273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207328864801828870"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/vY35oTcPwl", "expanded_url": "https://twitter.com/postentiaI/status/1207328864801828870", "display_url": "twitter.com/postentiaI/sta\u2026"}]}, "author_id": "1730534953", "created_at": "2019-12-18T20:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207404929272467461"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/vY35oTcPwl", "lang": "pt", "id": "1207404929272467461"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.835, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "283230411", "created_at": "2019-12-18T19:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1328, "reply_count": 31, "like_count": 7292, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1207385405605240832"], "text": "O goleiro Jean foi preso nos EUA ap\u00f3s agredir sua esposa.\n\nUma mensagem do goleiro mostra ele preocupado com isso acabar com sua carreira.\n\nIsso diz muito. Mulheres preocupadas em ser agredidas e at\u00e9 mortas. Homens preocupados com o que isso vai fazer com sua imagem.", "lang": "pt", "id": "1207385405605240832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/utRexo5CvF", "expanded_url": "https://twitter.com/nervoows/status/1206413922946949122", "display_url": "twitter.com/nervoows/statu\u2026"}]}, "author_id": "753300847833079809", "created_at": "2019-12-18T15:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207328864801828870"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/utRexo5CvF", "lang": "pt", "id": "1207328864801828870"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1154542131303895040", "created_at": "2019-12-18T09:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207229011958673408"], "text": "Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu se suicidou com seus dois filhos abra\u00e7ado do 8 andar por estar desempregado e n\u00e3o ter como sustentar a fam\u00edlia. Mas Deus n\u00e3o lhe deixar\u00e1 impune.Seu pingu\u00e7o", "lang": "pt", "id": "1207229011958673408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "jean"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5618, "type": "Person", "normalized_text": "dudu"}]}, "author_id": "916005934358507520", "created_at": "2019-12-18T10:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1248, "reply_count": 35, "like_count": 3389, "quote_count": 67}, "edit_history_tweet_ids": ["1207252035072143360"], "text": "o goleiro jean falando pra mulher dele que ela acabou com a carreira dele pq exp\u00f4s agress\u00e3o, queria mesmo que tivesse acabado, dudu agrediu e ta ai, n\u00e3o existe lei pra quem \u00e9 rico e famoso", "lang": "pt", "id": "1207252035072143360"}, {"author_id": "1119335176742547458", "created_at": "2019-12-18T20:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 3, "like_count": 383, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403245364224000"], "text": "tem uma thread circulando de porqu\u00ea n\u00e3o existem crian\u00e7as cis ou trans\n\nN\u00c3O leiam\nN\u00c3O deem import\u00e2ncia\n\ndeem ouvidos as crian\u00e7as, que vivem e sofrem na pele, n\u00e3o gente falando de estere\u00f3tipo", "lang": "pt", "id": "1207403245364224000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207402934906052609"}], "author_id": "1207376654487695361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xndrexo", "id": "1303741832531185666"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "itsmariagalera", "id": "2739976738"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403585782403072"], "in_reply_to_user_id": "101781628", "text": "@xndrexo @alexLOUDnereaHB @itsmariagalera escuadron suicida nos pega mas a nosotros.", "lang": "es", "id": "1207403585782403072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207401372162891778"}], "author_id": "101781628", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "sxnd14", "id": "1560832609512329221"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "itsmariagalera", "id": "2739976738"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207402934906052609"], "in_reply_to_user_id": "1117826911", "text": "@alexLOUDnereaHB @sxnd14 @itsmariagalera Y aqu\u00ed est\u00e1 el escuadr\u00f3n Comuna se\u00f1oras y se\u00f1ores \ud83d\udc9b", "lang": "es", "id": "1207402934906052609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0tWQCiAXHa", "expanded_url": "https://www.espinof.com/p/208945", "display_url": "espinof.com/p/208945"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/jwJSmFT6WA", "expanded_url": "https://twitter.com/espinof_com/status/1206900940881702912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwJSmFT6WA", "media_key": "3_1206900938977554434"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbulo"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7898, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "18144514", "created_at": "2019-12-17T11:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206900940881702912"], "text": "'Doce del pat\u00edbulo' en manos de David Ayer: Warner encarga el remake del cl\u00e1sico al director de 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/0tWQCiAXHa https://t.co/jwJSmFT6WA", "lang": "es", "id": "1206900940881702912"}, {"author_id": "1205310928859926528", "created_at": "2019-12-18T13:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207285292568330242"], "text": "J\u00e1 notaram que muitas coisas ruins come\u00e7am com ESQU??\n\n Esquisofrenia\n Esquistossomose \n Esquadr\u00e3o suicida \n Esquerdista", "lang": "pt", "id": "1207285292568330242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207158726995656704"}], "author_id": "105005424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "milagrosdefonsi", "id": "1476479022"}]}, "created_at": "2019-12-18T04:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207159500802863110"], "in_reply_to_user_id": "1476479022", "text": "@MilagrosDefonsi SAME ESO DE BUSCAR MAS me pongo la peli mas suicida y pienso en todos mis fracasos uno por uno como para llorar pero en serio", "lang": "es", "id": "1207159500802863110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/hoRZNwBpPu", "expanded_url": "https://twitter.com/__Miana___/status/1207401070948958209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hoRZNwBpPu", "media_key": "3_1207401064607170561"}]}, "author_id": "2968624427", "created_at": "2019-12-18T20:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207401070948958209"], "text": "Ainda n\u00e3o me acredito que j\u00e1 se passaram 2 anos desde que partiste \ud83d\ude2d ainda d\u00f3i tanto, sentimos a tua falta \u2764\ufe0f\ud83d\ude2d https://t.co/hoRZNwBpPu", "lang": "pt", "id": "1207401070948958209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/XhzSCYr6VB", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576689754", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576689754"}]}, "author_id": "52424550", "created_at": "2019-12-18T17:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207350784788254720"], "text": "Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmarginato chi rivela il suo male\u201d [LEGGI]  https://t.co/XhzSCYr6VB", "lang": "it", "id": "1207350784788254720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207400205538250761"}], "author_id": "822671143350005761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "J03Will", "id": "1152056088801480704"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "derekltf", "id": "2633624077"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207400982763786241"], "in_reply_to_user_id": "1152056088801480704", "text": "@J03Will Joda que se joda. Te traes a @derekltf y se quedan ac\u00e1 en casa \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1207400982763786241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207397770077855745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "michelangelo"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "taekooker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "guklol", "id": "1001166791408840705"}]}, "author_id": "1112112069476782082", "created_at": "2019-12-18T20:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399537838624768"], "in_reply_to_user_id": "1001166791408840705", "text": "@guklol \u00e9 foda ne  michelangelo  al\u00e9m de esculpir mal \u00e9 taekooker mal alimentado quem aguenta \ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "lang": "pt", "id": "1207399537838624768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.8333, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "author_id": "1106006674530283520", "created_at": "2019-12-18T20:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399946883944449"], "text": "Zidane me entierra que lo sep\u00e1is ,osea me mata me patea viola a m\u00ed abuela y me entierra en una fosa lo siento lo de quitar a Valverde es demasiado", "lang": "es", "id": "1207399946883944449"}], "places": [{"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Alajuela, Costa Rica", "id": "014c62f13e953863"}, {"full_name": "Serra, Brasil", "id": "85f604f26afe552f"}, {"full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "5187201f64c8b889"}]}, "errors": [{"resource_id": "1207087571609751552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207087571609751552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207087571609751552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207424409025286149", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207424409025286149", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207424409025286149].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "959531564341317632", "value": "959531564341317632", "detail": "User has been suspended: [959531564341317632].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207408166948024321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207408166948024321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207408166948024321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1111394977932894220", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1111394977932894220].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111394977932894220", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207100423636766721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207100423636766721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207100423636766721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "99934980", "value": "99934980", "detail": "User has been suspended: [99934980].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207405751850938369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207405751850938369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207405751850938369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207416788352413702", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207416788352413702", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207416788352413702].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "39259159", "value": "39259159", "detail": "User has been suspended: [39259159].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207415717118775298", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207415717118775298", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207415717118775298].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207407734188064769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207407734188064769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207407734188064769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207214217901699072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207214217901699072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207214217901699072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207408670511894529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207408670511894529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207408670511894529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207405343602618374", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207405343602618374", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207405343602618374].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207361064347820033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207361064347820033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207361064347820033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "927618445990121473", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [927618445990121473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "927618445990121473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207322290213527552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207322290213527552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207322290213527552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1207431769475211264", "oldest_id": "1207399955389992960", "result_count": 430, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7igf4pmzit4ocogkftyjzkjul"}}