{"data": [{"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T05:01:05.000Z", "author_id": "803098300371075072", "edit_history_tweet_ids": ["1207526241215143937"], "id": "1207526241215143937", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "Le habla a su ex por v\u00eddeollamada y se suicida (FOTO) \u25b6\ufe0f https://t.co/Ns6tyqL6nv https://t.co/rFMnfk5vAn", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T05:00:27.000Z", "author_id": "1280879857", "edit_history_tweet_ids": ["1207526083169587200"], "id": "1207526083169587200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Ns6tyqL6nv", "expanded_url": "https://buff.ly/2Z4FZfH", "display_url": "buff.ly/2Z4FZfH"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/rFMnfk5vAn", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1207526083169587200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFMnfk5vAn", "media_key": "3_1207526081718374402"}]}}, {"text": "Carpeta suicida https://t.co/1uPXX0UcMs", "lang": "it", "created_at": "2019-12-19T05:00:15.000Z", "author_id": "89532229", "edit_history_tweet_ids": ["1207526030841466881"], "id": "1207526030841466881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/1uPXX0UcMs", "expanded_url": "https://twitter.com/shxlxvescxntrxl/status/1204586720886439937", "display_url": "twitter.com/shxlxvescxntrx\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204586720886439937"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T05:00:00.000Z", "author_id": "821713872084201474", "edit_history_tweet_ids": ["1207525967897485313"], "id": "1207525967897485313", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:59:46.000Z", "author_id": "1169821005461647360", "edit_history_tweet_ids": ["1207525911458914336"], "id": "1207525911458914336", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:59:39.000Z", "author_id": "874724385512448001", "edit_history_tweet_ids": ["1207525880622436352"], "id": "1207525880622436352", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "Viendo escuadron suicida por 4ta vez................", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:59:36.000Z", "author_id": "1099957592", "edit_history_tweet_ids": ["1207525867213262848"], "id": "1207525867213262848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:58:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "42799904", "edit_history_tweet_ids": ["1207525689416511488"], "id": "1207525689416511488", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "@the_realRenato @1999Bn2 @Badulyto @CPFsCancelados Se no decorrer d ato criminoso o cara morrer eu n vejo a pessoa q matou como culpada, mas o cara ai so disse q o mlk era bom, provavelmente conhecia. Ent\u00e3o, a gnt n pode ter esse preconceito, s\u00e3o v\u00e1rias coisas q levam o cara a fazer uma merda dessas, mas pode haver mudan\u00e7a p tds.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:58:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "Badulyto", "id": "264781577"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "in_reply_to_user_id": "133383793", "author_id": "133383793", "edit_history_tweet_ids": ["1207525687571161089"], "id": "1207525687571161089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207524073485545472"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:58:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "976529917784576000", "edit_history_tweet_ids": ["1207525576040493056"], "id": "1207525576040493056", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:57:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "956724320390270976", "edit_history_tweet_ids": ["1207525374449606657"], "id": "1207525374449606657", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "RT @DeniseMaerker: Y Trump responde que las acusaciones en su contra son \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que ha \u201cabaratado\u201d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:56:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DeniseMaerker", "id": "195933066"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "484189338", "edit_history_tweet_ids": ["1207525135290376193"], "id": "1207525135290376193", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207521696921636864"}]}, {"text": "\u00e9gua eu pensei que em it cap\u00edtulo 2 o pennywise que matasse o stanley mas ele que se matou puts paia", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:56:22.000Z", "geo": {"place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"}, "author_id": "740237026323234816", "edit_history_tweet_ids": ["1207525054310944768"], "id": "1207525054310944768", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8263, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Negros, en este agite suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:56:17.000Z", "author_id": "1119689229443973120", "edit_history_tweet_ids": ["1207525033276514304"], "id": "1207525033276514304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MilvaGauto: El Presidente Donald Trump responde a las acusaciones en su contra y calific\u00f3 como: \n\u201c Una marcha suicida para el Partido D\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:56:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MilvaGauto", "id": "166546290"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido D"}]}, "author_id": "219482370", "edit_history_tweet_ids": ["1207525005753540608"], "id": "1207525005753540608", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207523919344939008"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:55:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "3180810578", "edit_history_tweet_ids": ["1207524893081759744"], "id": "1207524893081759744", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "RT @DeniseMaerker: Y Trump responde que las acusaciones en su contra son \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que ha \u201cabaratado\u201d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:55:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DeniseMaerker", "id": "195933066"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "256821252", "edit_history_tweet_ids": ["1207524754330177536"], "id": "1207524754330177536", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207521696921636864"}]}, {"text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:55:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "author_id": "1056588446146322432", "edit_history_tweet_ids": ["1207524729005002757"], "id": "1207524729005002757", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}]}, {"text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/4nAsfa6oeG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:54:19.000Z", "author_id": "1352915461", "edit_history_tweet_ids": ["1207524539384651776"], "id": "1207524539384651776", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7823, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/4nAsfa6oeG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MilvaGauto: El Presidente Donald Trump responde a las acusaciones en su contra y calific\u00f3 como: \n\u201c Una marcha suicida para el Partido D\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:53:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MilvaGauto", "id": "166546290"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido D"}]}, "author_id": "1098233214458626048", "edit_history_tweet_ids": ["1207524410284007424"], "id": "1207524410284007424", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207523919344939008"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:53:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "3127244040", "edit_history_tweet_ids": ["1207524385223053313"], "id": "1207524385223053313", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "Estoy viendo escuadr\u00f3n suicida y voy a terminar m\u00e1s demente que harley me parece", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:53:02.000Z", "author_id": "235366113", "edit_history_tweet_ids": ["1207524216876257280"], "id": "1207524216876257280", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Bah meu a gnt se matou rindo agora kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk \"Naldo\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:52:50.000Z", "author_id": "1105240763510779905", "edit_history_tweet_ids": ["1207524166355881984"], "id": "1207524166355881984", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Naldo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:52:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "2925634140", "edit_history_tweet_ids": ["1207524121854271488"], "id": "1207524121854271488", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:52:33.000Z", "author_id": "870092605346000896", "edit_history_tweet_ids": ["1207524095795060736"], "id": "1207524095795060736", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @MilvaGauto: El Presidente Donald Trump responde a las acusaciones en su contra y calific\u00f3 como: \n\u201c Una marcha suicida para el Partido D\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:52:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MilvaGauto", "id": "166546290"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido D"}]}, "author_id": "150722034", "edit_history_tweet_ids": ["1207524050513399808"], "id": "1207524050513399808", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207523919344939008"}]}, {"text": "RT @NTelevisa_com: El presidente Trump dijo que las acusaciones aprobadas en su contra suponen \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crat\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:52:04.000Z", "author_id": "453673001", "edit_history_tweet_ids": ["1207523973057122305"], "id": "1207523973057122305", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.8334, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crat"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207521280695517184"}]}, {"text": "Chega \nBem devagar \nCalma \nS\u00f3 me beija \nCala \nMinha boca \nMe leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:51:58.000Z", "author_id": "2147846371", "edit_history_tweet_ids": ["1207523948415590400"], "id": "1207523948415590400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "El Presidente Donald Trump responde a las acusaciones en su contra y calific\u00f3 como: \n\u201c Una marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que ha \u201cabaratado\u201d el precio de un impeachment para presidentes futuros. https://t.co/HjKxjAtpSs", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:51:51.000Z", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "author_id": "166546290", "edit_history_tweet_ids": ["1207523919344939008"], "id": "1207523919344939008", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.9013, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/HjKxjAtpSs", "expanded_url": "https://twitter.com/MilvaGauto/status/1207523919344939008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HjKxjAtpSs", "media_key": "3_1207523909349859328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:51:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1191407783318568961", "edit_history_tweet_ids": ["1207523917683941376"], "id": "1207523917683941376", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/C2C83HAQgC", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:51:47.000Z", "author_id": "4862003751", "edit_history_tweet_ids": ["1207523903523958784"], "id": "1207523903523958784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/C2C83HAQgC", "expanded_url": "https://twitter.com/isasszs/status/1207519035119812610", "display_url": "twitter.com/isasszs/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207519035119812610"}]}, {"text": "A minha mente suicida de 2017 t\u00e1 votando...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:51:41.000Z", "author_id": "993696673921667072", "edit_history_tweet_ids": ["1207523876466577408"], "id": "1207523876466577408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@truthcyj pois \u00e9, eu me apego com os bichinho... hoje em dia a madonna \u00e9 suicida, s\u00f3 a feia \u00e9 uma pessoa normal", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:51:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "truthcyj", "id": "753057350194454528"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "madonna"}]}, "in_reply_to_user_id": "753057350194454528", "author_id": "3677741841", "edit_history_tweet_ids": ["1207523790248386560"], "id": "1207523790248386560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207522651650084864"}]}, {"text": "RT @lawyerengineer: Otro joven se suicida en Barquisineto Cuando ser\u00e1 que la gobernadora  @gestionperfecta  har\u00e1  que Barquisimeto tenga lu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:50:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lawyerengineer", "id": "165127610"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "gestionperfecta", "id": "882865536"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8246, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisineto"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.3055, "type": "Organization", "normalized_text": "Barquisimeto"}]}, "author_id": "237890497", "edit_history_tweet_ids": ["1207523617665368064"], "id": "1207523617665368064", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207458375765823489"}]}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\n\u00c9, eu sou uma santa https://t.co/ZGfBxR4TdA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:50:32.000Z", "author_id": "1004850593641435139", "edit_history_tweet_ids": ["1207523587323842561"], "id": "1207523587323842561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/ZGfBxR4TdA", "expanded_url": "https://twitter.com/Samuel_Loopes13/status/1207433185560289282", "display_url": "twitter.com/Samuel_Loopes1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207433185560289282"}]}, {"text": "RT @aromero0568: La pederastia y el abuso sexual de menores, un grave problema que la jerarquia catolica debe enfrentar y revisar sus errad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:49:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aromero0568", "id": "827546189927165953"}]}, "author_id": "320438085", "edit_history_tweet_ids": ["1207523431543197697"], "id": "1207523431543197697", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207445913679093761"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:49:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1437121976", "edit_history_tweet_ids": ["1207523408533229568"], "id": "1207523408533229568", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "O AGRESSOR LITERALMENTE MATOU TODO MUNDO E TA SE FAZENDO DE VITIMAMKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:49:46.000Z", "author_id": "3112197671", "edit_history_tweet_ids": ["1207523393999921152"], "id": "1207523393999921152", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.6356, "type": "Other", "normalized_text": "VITIMAMKKK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:49:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "2651182350", "edit_history_tweet_ids": ["1207523288987160576"], "id": "1207523288987160576", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "qq eu to fazendo da minha vida\n\nto vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:49:06.000Z", "author_id": "1009617120018292736", "edit_history_tweet_ids": ["1207523228228431872"], "id": "1207523228228431872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:49:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "872090227", "edit_history_tweet_ids": ["1207523222540959746"], "id": "1207523222540959746", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:49:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1057358375745478657", "edit_history_tweet_ids": ["1207523208368467968"], "id": "1207523208368467968", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "@themjiggytweets Ontem matou uma bola no peito, foi lindo de se ver.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:48:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "themjiggytweets", "id": "829360146849619969"}]}, "in_reply_to_user_id": "829360146849619969", "author_id": "1146357899788214272", "edit_history_tweet_ids": ["1207523075274752000"], "id": "1207523075274752000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207398345481826304"}]}, {"text": "\"\u2013 Eu n\u00e3o ligo se Andrew nunca mais fale comigo. Eu n\u00e3o ligo para Cass ou Drake ou ningu\u00e9m. O que Drake fez... N\u00e3o. Se eu pudesse traz\u00ea-lo de volta e mat\u00e1-lo novamente, eu faria.\n\u2013 Bom \u2013, disse Neil calmamente. \u2013 Ent\u00e3o, agora voc\u00ea entende por que Andrew matou sua m\u00e3e\"\n\nPORRAAAAA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:48:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "846836074441789440", "author_id": "846836074441789440", "edit_history_tweet_ids": ["1207523012272111616"], "id": "1207523012272111616", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "Cass"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Drake"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Drake"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.691, "type": "Person", "normalized_text": "Neil"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207521030786306048"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:48:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "191107805", "edit_history_tweet_ids": ["1207523004177141761"], "id": "1207523004177141761", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando\u2705 https://t.co/V5zhRfc3G7", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:47:54.000Z", "author_id": "1154398868265668609", "edit_history_tweet_ids": ["1207522922660876289"], "id": "1207522922660876289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/V5zhRfc3G7", "expanded_url": "https://twitter.com/Tortato4/status/1207522191866245121", "display_url": "twitter.com/Tortato4/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207522191866245121"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:47:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "911309460500619266", "edit_history_tweet_ids": ["1207522918982242305"], "id": "1207522918982242305", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "@akwidgaci @EstefaniaVeloz El feto suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:47:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "akwidgaci", "id": "744693716334436352"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "EstefaniaVeloz", "id": "573238670"}]}, "in_reply_to_user_id": "744693716334436352", "author_id": "1000249106", "edit_history_tweet_ids": ["1207522789462331392"], "id": "1207522789462331392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207460861343862785"}]}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:47:07.000Z", "author_id": "1001554354430775306", "edit_history_tweet_ids": ["1207522725188820992"], "id": "1207522725188820992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:46:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "317209222", "edit_history_tweet_ids": ["1207522636261146627"], "id": "1207522636261146627", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:46:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1037845126062780416", "edit_history_tweet_ids": ["1207522596343996420"], "id": "1207522596343996420", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:46:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1017404435662639104", "edit_history_tweet_ids": ["1207522568976183296"], "id": "1207522568976183296", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}]}, {"text": "\"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\", dice Trump https://t.co/wNaRg9XTnp https://t.co/L9ZVnTHRNK", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:46:12.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1207522496402120704"], "id": "1207522496402120704", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.4564, "type": "Organization", "normalized_text": "dem\u00f3cratas"}, {"start": 194, "end": 210, "probability": 0.9242, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/wNaRg9XTnp", "expanded_url": "https://es.rt.com/7870", "display_url": "es.rt.com/7870", "unwound_url": "https://es.rt.com/7870"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/L9ZVnTHRNK", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1207522496402120704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L9ZVnTHRNK", "media_key": "3_1207522486117642240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 7, "like_count": 86, "quote_count": 3}}, {"text": "algu\u00e9m me suicida https://t.co/MB2NoMJLw3", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:46:00.000Z", "author_id": "843609401852334081", "edit_history_tweet_ids": ["1207522445361594368"], "id": "1207522445361594368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MB2NoMJLw3", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_bier/status/940075142037700608", "display_url": "twitter.com/maria_bier/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "940075142037700608"}]}, {"text": "RT @DeniseMaerker: Y Trump responde que las acusaciones en su contra son \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que ha \u201cabaratado\u201d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:45:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DeniseMaerker", "id": "195933066"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "842496269440360449", "edit_history_tweet_ids": ["1207522210333650945"], "id": "1207522210333650945", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207521696921636864"}]}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando\u2705 https://t.co/1lRqt0YxTF", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:44:59.000Z", "author_id": "975376443705307136", "edit_history_tweet_ids": ["1207522191866245121"], "id": "1207522191866245121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/1lRqt0YxTF", "expanded_url": "https://twitter.com/isasszs/status/1207519035119812610", "display_url": "twitter.com/isasszs/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207519035119812610"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:44:40.000Z", "author_id": "3432538294", "edit_history_tweet_ids": ["1207522109867667456"], "id": "1207522109867667456", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @DeniseMaerker: Y Trump responde que las acusaciones en su contra son \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que ha \u201cabaratado\u201d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:44:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DeniseMaerker", "id": "195933066"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "453673001", "edit_history_tweet_ids": ["1207522101021855744"], "id": "1207522101021855744", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207521696921636864"}]}, {"text": "@esquinabaja tu solo eres famosa por ser la hija del ladr\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:43:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "269618292", "edit_history_tweet_ids": ["1207521834700361728"], "id": "1207521834700361728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207513139169943555"}]}, {"text": "@chelitabombom Muy buena, una misi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:43:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chelitabombom", "id": "501899829"}]}, "in_reply_to_user_id": "501899829", "geo": {"place_id": "00248a624c64e405"}, "author_id": "104274696", "edit_history_tweet_ids": ["1207521806279729152"], "id": "1207521806279729152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207517047837642752"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:43:25.000Z", "author_id": "880268798019989505", "edit_history_tweet_ids": ["1207521795168882690"], "id": "1207521795168882690", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @raskolnik68: -- No le evitar\u00e9 el dolor de la novatez, Godinez.\n-- Gustoso acepto las mofas, Licenciado.\n-- Esta bien, mas antes debe sa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:43:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raskolnik68", "id": "830032136"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3408, "type": "Person", "normalized_text": "Godinez"}]}, "author_id": "1526425039", "edit_history_tweet_ids": ["1207521745344663552"], "id": "1207521745344663552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207521581746081792"}]}, {"text": "Y Trump responde que las acusaciones en su contra son \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que ha \u201cabaratado\u201d el precio de un impeachment para presidentes futuros\n\nhttps://t.co/BWBKPlPJKw", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:43:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "195933066", "author_id": "195933066", "edit_history_tweet_ids": ["1207521696921636864"], "id": "1207521696921636864", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/BWBKPlPJKw", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelevisa_com/status/1207521280695517184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWBKPlPJKw", "media_key": "13_1207521218334605313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207520559136985088"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:42:41.000Z", "author_id": "1122530242881576960", "edit_history_tweet_ids": ["1207521613555650561"], "id": "1207521613555650561", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "El presidente Trump dijo que las acusaciones aprobadas en su contra suponen \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que, en su opini\u00f3n, ha \u201cabaratado\u201d el precio de un \u201cimpeachment\u201d para presidentes futuros #EnPunto  https://t.co/IQxRClc7TW https://t.co/CiciRetbWL", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:42:40.000Z", "author_id": "17580104", "edit_history_tweet_ids": ["1207521605250961408"], "id": "1207521605250961408", "entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 221, "tag": "EnPunto"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9242, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/IQxRClc7TW", "expanded_url": "http://ow.ly/p9gM50xDQca", "display_url": "ow.ly/p9gM50xDQca", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/nmas.com.mx/videos/el-presidente-de-los-estados-unidos-donald-trump-va-a-juicio-pol%C3%ADtico-por-abuso-/506164809993400/"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/CiciRetbWL", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelevisa_com/status/1207521280695517184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CiciRetbWL", "media_key": "13_1207521218334605313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Mariposa de la suerte,cierra los ojos, pide un deseo y rebloguea - luna-persefone: psicologia-suicida: cebty: deseo-de-c0sas-imposibles: tu-en-marte-y-yo-en-el-parque: no-es-facil-ser-fuerte: no-se-lo-digas-a-nadie: unchicomas07: mxgssjs:... https://t.co/TOUjKd161N", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:42:36.000Z", "author_id": "770357179283017728", "edit_history_tweet_ids": ["1207521591720058881"], "id": "1207521591720058881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TOUjKd161N", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZkQjZe2mk287V", "display_url": "tmblr.co/ZkQjZe2mk287V", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/adribts/189750870495/mariposa-de-la-suertecierra-los-ojos-pide-un"}]}}, {"text": "-- No le evitar\u00e9 el dolor de la novatez, Godinez.\n-- Gustoso acepto las mofas, Licenciado.\n-- Esta bien, mas antes debe saber algo: pocos resisten esta prueba.\n-- Soy de dura coraza.\n-- G\u00f3mez dijo lo mismo.\n-- \u00bfEl suicida de contabilidad?\n-- Ese mismo.\n-- \u00a1Renuncio!\n#Monoficci\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:42:34.000Z", "author_id": "830032136", "edit_history_tweet_ids": ["1207521581746081792"], "id": "1207521581746081792", "entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 279, "tag": "Monoficci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Double tope suicida by both Cody and Darby Allin onto Butcher and Blade. Disaster Kick, and the Coffin Drop on the apron! Cross Rhodes, and they win! #AEWDynamite", "lang": "en", "created_at": "2019-12-19T04:42:19.000Z", "author_id": "378839317", "edit_history_tweet_ids": ["1207521517405429761"], "id": "1207521517405429761", "entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 162, "tag": "AEWDynamite"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7136, "type": "Person", "normalized_text": "Cody"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.6039, "type": "Person", "normalized_text": "Darby Allin"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Butcher"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4458, "type": "Other", "normalized_text": "Blade"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "Disaster Kick"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "Drop"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "Cross Rhodes"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.8686, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@isa19492319 tu matou n\u00e9, se ela correr \u00e9 piorkkkkjj", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:41:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "isa19492319", "id": "1169407923468087296"}]}, "in_reply_to_user_id": "1169407923468087296", "author_id": "472012950", "edit_history_tweet_ids": ["1207521398572429312"], "id": "1207521398572429312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207520967968403456"}]}, {"text": "@juzzlozano Nooooo.. jam\u00e1s..\nPara.. soy pelotudo, no suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:41:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "2720095636", "author_id": "191598814", "edit_history_tweet_ids": ["1207521376355147782"], "id": "1207521376355147782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207521206632628224"}]}, {"text": "El presidente Trump dijo que las acusaciones aprobadas en su contra suponen \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que, en su opini\u00f3n, ha \u201cabaratado\u201d el precio de un \u201cimpeachment\u201d para presidentes futuros #EnPunto con @DeniseMaerker por https://t.co/hsDyMKGZON https://t.co/wyLJRZYNIv", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:41:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "DeniseMaerker", "id": "195933066"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 221, "tag": "EnPunto"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9223, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/hsDyMKGZON", "expanded_url": "http://ow.ly/p9gM50xDQca", "display_url": "ow.ly/p9gM50xDQca"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/wyLJRZYNIv", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelevisa_com/status/1207521280695517184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wyLJRZYNIv", "media_key": "13_1207521218334605313"}]}, "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1207521280695517184"], "id": "1207521280695517184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:39:08.000Z", "author_id": "858533631949668353", "edit_history_tweet_ids": ["1207520718113660929"], "id": "1207520718113660929", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:38:58.000Z", "author_id": "2720833793", "edit_history_tweet_ids": ["1207520676430700544"], "id": "1207520676430700544", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:38:45.000Z", "author_id": "1181431780915777537", "edit_history_tweet_ids": ["1207520621124636672"], "id": "1207520621124636672", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "Un sacerdote se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/iChbxcr2Sr https://t.co/1HRBWHVT9v", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:38:32.000Z", "author_id": "829478992768008192", "edit_history_tweet_ids": ["1207520567953223680"], "id": "1207520567953223680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/iChbxcr2Sr", "expanded_url": "http://bit.ly/2S9tZZ4", "display_url": "bit.ly/2S9tZZ4"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1HRBWHVT9v", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1207520567953223680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1HRBWHVT9v", "media_key": "3_1207520566334255104"}]}}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria\u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando \u274c (se fui n fiquei sabendo kkkk)", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:38:12.000Z", "author_id": "1058452177612607488", "edit_history_tweet_ids": ["1207520483882741761"], "id": "1207520483882741761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:37:25.000Z", "author_id": "892823680824340480", "edit_history_tweet_ids": ["1207520284691107840"], "id": "1207520284691107840", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:36:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "1194103408904540161", "edit_history_tweet_ids": ["1207520007397236736"], "id": "1207520007397236736", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}]}, {"text": "RT @TreemDeAngra: NUNCA MAIS VOCE PISA NO FRADE PEIXE SEU CUSAO VOC\u00ca GOSTA DE OPRIMIR E MATAR MORADOR SE ESCONDE AI NO BELEM MERMO PORQUE A\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:36:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TreemDeAngra", "id": "1029131829901713409"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3272, "type": "Organization", "normalized_text": "OPRIMIR"}]}, "author_id": "1148341661220724736", "edit_history_tweet_ids": ["1207519985670742017"], "id": "1207519985670742017", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207485878450425856"}]}, {"text": "n\u00e3o tenho a m\u00ednima ideia de quem \u00e9 o assassino, ou se \u00e9 mais de uma pessoa ou se aquela merda se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:36:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2822885111", "author_id": "2822885111", "edit_history_tweet_ids": ["1207519948739895296"], "id": "1207519948739895296", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5107, "type": "Organization", "normalized_text": "assassino"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207517679713697792"}]}, {"text": "RT @progremones: @Mitran32186383 @conitinerante Jajaja \u00eddolos de la izquierda: un kiltro, un ladr\u00f3n, un borracho suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:35:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "progremones", "id": "1195532252081524736"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mitran32186383", "id": "1197643471219245058"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "conitinerante", "id": "1189941485208317952"}]}, "author_id": "385247322", "edit_history_tweet_ids": ["1207519910231969792"], "id": "1207519910231969792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207516598564786178"}]}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:35:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "874119200205418497", "edit_history_tweet_ids": ["1207519855643103232"], "id": "1207519855643103232", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: O ator Joaquin Cos\u00edo (@cosio_joaquin) pode ter confirmado no Twitter que ser\u00e1 o vil\u00e3o \"Vandal Savage\" na sequ\u00eancia de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:35:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Cos\u00edo"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Vandal Savage"}]}, "author_id": "4024943050", "edit_history_tweet_ids": ["1207519853277564929"], "id": "1207519853277564929", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207511020832481280"}]}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:34:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "331861499", "edit_history_tweet_ids": ["1207519671202779136"], "id": "1207519671202779136", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"text": "E aqui estou, assistindo esquadr\u00e3o Suicida e ao mesmo tempo ouvindo Z\u00e9 Neto e Cristiano", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:34:44.000Z", "author_id": "446560886", "edit_history_tweet_ids": ["1207519609064173568"], "id": "1207519609064173568", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Neto"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Red_Sunny_Side: eu acho que a Joy n\u00e3o \u00e9 inocente, mas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 malvada, eu tenho uma teoria de BB em que a Joy matou um cara que to\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:33:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Red_Sunny_Side", "id": "1207309582307069956"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "Joy"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8265, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Joy"}]}, "author_id": "1158899282440794112", "edit_history_tweet_ids": ["1207519176430145536"], "id": "1207519176430145536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207506878680518656"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:32:55.000Z", "author_id": "950512640459182080", "edit_history_tweet_ids": ["1207519153457901568"], "id": "1207519153457901568", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:32:41.000Z", "author_id": "1098729160057516032", "edit_history_tweet_ids": ["1207519094808940545"], "id": "1207519094808940545", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "@keniabarbosar Tranquila no est\u00e1s sola, yo en 8 a\u00f1os le cambi\u00e9 la pantalla 16 veces. El tel\u00e9fono ten\u00eda complejo suicida, le encantaba saltar de la litera.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:32:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "keniabarbosar", "id": "1513571607083732996"}]}, "in_reply_to_user_id": "933385049663295488", "author_id": "220085052", "edit_history_tweet_ids": ["1207519061095124992"], "id": "1207519061095124992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207184919891521537"}]}, {"text": "maconha suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:32:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "4868073615", "author_id": "4868073615", "edit_history_tweet_ids": ["1207519059732025344"], "id": "1207519059732025344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207518424387248128"}]}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando\u274c https://t.co/4Oe0lUWkWL", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:32:27.000Z", "author_id": "1115325119122030593", "edit_history_tweet_ids": ["1207519035119812610"], "id": "1207519035119812610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4Oe0lUWkWL", "expanded_url": "https://twitter.com/leeZielonka/status/1207516902278488064", "display_url": "twitter.com/leeZielonka/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207516902278488064"}]}, {"text": "#UsoTwitterPara encontrar gente que tiene deseos de morirse m\u00e1s grandes que los m\u00edos. Y as\u00ed calmar mi lado suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:32:17.000Z", "author_id": "194337516", "edit_history_tweet_ids": ["1207518992535044096"], "id": "1207518992535044096", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "UsoTwitterPara"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.8879, "type": "Other", "normalized_text": "UsoTwitterPara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@matheuscisco @growroom Se for s\u00f3 pra citar o nome de jovens e crian\u00e7as que a pol\u00edcia matou no RJ esse ano eu fico at\u00e9 amanh\u00e3 aqui...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:32:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "matheuscisco", "id": "832607491477405696"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "growroom", "id": "16014577"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "832607491477405696", "author_id": "1144871163480465408", "edit_history_tweet_ids": ["1207518982267387904"], "id": "1207518982267387904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207493775246925826"}]}, {"text": "@LuislOtaku @AleAnime @Bryansakata Jaja bryan-sempai y luis-sempai les quiero un mont\u00f3n \u2665\ufe0f y cuidado uno y se me suicida por qu\u00e9 os revivo a palos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:32:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "AleAnime", "id": "1192493371383861249"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "bryan"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.2567, "type": "Person", "normalized_text": "sempai"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "luis-sempai"}]}, "in_reply_to_user_id": "1044032805355880448", "author_id": "820805689664798721", "edit_history_tweet_ids": ["1207518963242020865"], "id": "1207518963242020865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207518438274584576"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfa5\ud83d\udcfa\ud83d\udc9a\ud83d\udc96", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:31:27.000Z", "author_id": "2197854831", "edit_history_tweet_ids": ["1207518783247716352"], "id": "1207518783247716352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:30:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "206807695", "edit_history_tweet_ids": ["1207518652263731203"], "id": "1207518652263731203", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}]}, {"text": "De las preguntas m\u00e1s absurdas que pueden hacernos en la vida una es que edad tenemos, por qu\u00e9 lo importante no es cuantos a\u00f1os tienes, sino en cu\u00e1ntos de ellos has vivido. Yo prefiero decir que tengo 42 miradas por ah\u00ed que me han hecho sonre\u00edr, 1 te quiero suicida que dije", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:30:52.000Z", "author_id": "75584814", "edit_history_tweet_ids": ["1207518637629886464"], "id": "1207518637629886464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Agora entendi pq tenho pensamento suicida o tempo todo https://t.co/VaXwnX5i4c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:30:42.000Z", "author_id": "1369855202", "edit_history_tweet_ids": ["1207518594344636416"], "id": "1207518594344636416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VaXwnX5i4c", "expanded_url": "https://twitter.com/Trechodfilme/status/1207009781384437760", "display_url": "twitter.com/Trechodfilme/s\u2026"}]}}, {"text": "RT @lawyerengineer: Otro joven se suicida en Barquisineto Cuando ser\u00e1 que la gobernadora  @gestionperfecta  har\u00e1  que Barquisimeto tenga lu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:30:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lawyerengineer", "id": "165127610"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "gestionperfecta", "id": "882865536"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8246, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisineto"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.3055, "type": "Organization", "normalized_text": "Barquisimeto"}]}, "author_id": "334904901", "edit_history_tweet_ids": ["1207518510039076868"], "id": "1207518510039076868", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207458375765823489"}]}, {"text": "@VaneOblitas1 @MilagrosLeivaG Todos sabemos que la RATA suicida Alan Garc\u00eda Perez fue un DELINCUENTE.. adem\u00e1s de cobarde y escapista.\n\nLa vaga d su hija y sus otras ratitas ahora viven como ricos...con la plata que rob\u00f3 ese ratero miserable", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:29:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.3502, "type": "Organization", "normalized_text": "RATA"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "in_reply_to_user_id": "1080262798104502272", "author_id": "1179894453789552641", "edit_history_tweet_ids": ["1207518240571674624"], "id": "1207518240571674624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207516426115977217"}]}, {"text": "em 48 minutos Esquadr\u00e3o Suicida da um MURRO em TODOS os filmes da dc, meudeus", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:29:01.000Z", "author_id": "789946061943169024", "edit_history_tweet_ids": ["1207518171953061888"], "id": "1207518171953061888", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8636, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6828, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Bueno al menos dan Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:28:26.000Z", "author_id": "956959902483779585", "edit_history_tweet_ids": ["1207518024145801216"], "id": "1207518024145801216", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dreaming_81: Roma, soldatessa suicida in metro Flaminio: una lettera d'addio di 15 pagine per spiegare il suo gesto https://t.co/MO1mrm\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-19T04:27:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dreaming_81", "id": "631040347"}]}, "author_id": "822436438545498112", "edit_history_tweet_ids": ["1207517877198299136"], "id": "1207517877198299136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207258653385986048"}]}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c (mas colava) https://t.co/pvzf2Ett9v", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:27:40.000Z", "author_id": "853258691889569792", "edit_history_tweet_ids": ["1207517833325895681"], "id": "1207517833325895681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/pvzf2Ett9v", "expanded_url": "https://t.co/pvzf2Ett9v", "display_url": "t.co/pvzf2Ett9v"}]}}, {"text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:26:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "author_id": "1021114006059307013", "edit_history_tweet_ids": ["1207517492920356864"], "id": "1207517492920356864", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}]}, {"text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:25:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "author_id": "845079780940828672", "edit_history_tweet_ids": ["1207517279136731136"], "id": "1207517279136731136", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}]}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:25:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "3330560392", "edit_history_tweet_ids": ["1207517269607231489"], "id": "1207517269607231489", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: O ator Joaquin Cos\u00edo (@cosio_joaquin) pode ter confirmado no Twitter que ser\u00e1 o vil\u00e3o \"Vandal Savage\" na sequ\u00eancia de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:25:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Cos\u00edo"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Vandal Savage"}]}, "author_id": "2500396663", "edit_history_tweet_ids": ["1207517268986470400"], "id": "1207517268986470400", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207511020832481280"}]}, {"text": "RT @JuhClaudin0: Duvido q eu ia fica filmando, se eu vejo um bicho desses n\u00e3o piso em casa at\u00e9 eu ter a certeza q algu\u00e9m matou https://t.co\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:24:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JuhClaudin0", "id": "1072663839936794625"}]}, "author_id": "732798669179785217", "edit_history_tweet_ids": ["1207517073133445120"], "id": "1207517073133445120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207516764130729984"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705(passei mas voltei um ano ent\u00e3)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:??\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:24:31.000Z", "author_id": "906191414161231872", "edit_history_tweet_ids": ["1207517038643761152"], "id": "1207517038643761152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:24:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "58115262", "edit_history_tweet_ids": ["1207516935262527489"], "id": "1207516935262527489", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando\u274c https://t.co/cIZmPnpqdr", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:23:58.000Z", "author_id": "1060913729196429315", "edit_history_tweet_ids": ["1207516902278488064"], "id": "1207516902278488064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cIZmPnpqdr", "expanded_url": "https://twitter.com/Lulu___S2/status/1207516307631017984", "display_url": "twitter.com/Lulu___S2/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207516307631017984"}]}, {"text": "Jamais usarei minha doen\u00e7a como desculpa, eu sempre solbe que sou uma  suicida conciente .", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:23:31.000Z", "author_id": "351071525", "edit_history_tweet_ids": ["1207516789082599424"], "id": "1207516789082599424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Duvido q eu ia fica filmando, se eu vejo um bicho desses n\u00e3o piso em casa at\u00e9 eu ter a certeza q algu\u00e9m matou https://t.co/Z4viIrQnqv", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:23:25.000Z", "author_id": "1072663839936794625", "edit_history_tweet_ids": ["1207516764130729984"], "id": "1207516764130729984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Z4viIrQnqv", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielfariago/status/1207456165107552256", "display_url": "twitter.com/gabrielfariago\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207456165107552256"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:23:10.000Z", "author_id": "1158207855964688384", "edit_history_tweet_ids": ["1207516700951875590"], "id": "1207516700951875590", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "O mosquito suicida vei kkkkkkkk k.o n\u00e9 poss\u00edvel", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:23:01.000Z", "author_id": "1188101443942862848", "edit_history_tweet_ids": ["1207516660778721280"], "id": "1207516660778721280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Gosto muito de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:22:52.000Z", "author_id": "2945247849", "edit_history_tweet_ids": ["1207516623118258178"], "id": "1207516623118258178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Mitran32186383 @conitinerante Jajaja \u00eddolos de la izquierda: un kiltro, un ladr\u00f3n, un borracho suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:22:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mitran32186383", "id": "1197643471219245058"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "conitinerante", "id": "1189941485208317952"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197643471219245058", "author_id": "1195532252081524736", "edit_history_tweet_ids": ["1207516598564786178"], "id": "1207516598564786178", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207515841400623104"}]}, {"text": "To vendo esquadrao suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:22:06.000Z", "author_id": "1073309804662272000", "edit_history_tweet_ids": ["1207516432688451585"], "id": "1207516432688451585", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5762, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:21:45.000Z", "author_id": "1022977087429373959", "edit_history_tweet_ids": ["1207516341961396224"], "id": "1207516341961396224", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274e https://t.co/djK9QQ7O79", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:21:36.000Z", "author_id": "1189751294128525312", "edit_history_tweet_ids": ["1207516307631017984"], "id": "1207516307631017984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/djK9QQ7O79", "expanded_url": "https://twitter.com/giovani_soouz/status/1207413205619924997", "display_url": "twitter.com/giovani_soouz/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207413205619924997"}]}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/PwLvVVG6Uw", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:21:16.000Z", "author_id": "813799222596239361", "edit_history_tweet_ids": ["1207516221953978373"], "id": "1207516221953978373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/PwLvVVG6Uw", "expanded_url": "https://twitter.com/giovani_soouz/status/1207413205619924997", "display_url": "twitter.com/giovani_soouz/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207413205619924997"}]}, {"text": "@TioBrolyOfc Eu t\u00f4 de boa n\u00e3o assistindo Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:21:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "987137838666969091", "author_id": "799461146960994304", "edit_history_tweet_ids": ["1207516212508401664"], "id": "1207516212508401664", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207506382443954177"}]}, {"text": "sim, midari, \u00e9 voc\u00ea, sua masoquista suicida do caralho", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:20:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "891408501997789184", "author_id": "891408501997789184", "edit_history_tweet_ids": ["1207516142144753664"], "id": "1207516142144753664", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "midari"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207515677478858754"}]}, {"text": "El escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:20:35.000Z", "author_id": "1202754602434781186", "edit_history_tweet_ids": ["1207516048850903040"], "id": "1207516048850903040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @emmanvel__: @Pippengram Slm mardita, todavia no entras en raz\u00f3n de que la nena por poco se suicida por \u00a1TU CULPA! y sigues dando rt a l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:19:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "emmanvel__", "id": "978839984743636992"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Pippengram", "id": "763254776"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "mardita"}]}, "author_id": "1019095381832069120", "edit_history_tweet_ids": ["1207515863047376896"], "id": "1207515863047376896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207501084400459777"}]}, {"text": "@angiocito @DocVercetti PRImero se suicida @abrahamendieta @gibranrr @fernandeznorona y @CitlaHM  antes de que eso suceda.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:19:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "angiocito", "id": "3414340965"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "DocVercetti", "id": "1697517494"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "CitlaHM", "id": "70567012"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "PRImero"}]}, "in_reply_to_user_id": "3414340965", "author_id": "4851112124", "edit_history_tweet_ids": ["1207515854247739397"], "id": "1207515854247739397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207515366362165248"}]}, {"text": "@henthayay se vc matou alguem me chama que eu ajudo a enterrar", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:17:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1775404268", "author_id": "996147993156997124", "edit_history_tweet_ids": ["1207515396133335040"], "id": "1207515396133335040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207499916861411328"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:17:40.000Z", "author_id": "1150854651757113350", "edit_history_tweet_ids": ["1207515314226974725"], "id": "1207515314226974725", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3cr http\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:17:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3cr"}]}, "author_id": "110778467", "edit_history_tweet_ids": ["1207515287760842753"], "id": "1207515287760842753", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207480610886959106"}]}, {"text": "Se enforcou, nanana", "lang": "ht", "created_at": "2019-12-19T04:17:26.000Z", "author_id": "878675750014128130", "edit_history_tweet_ids": ["1207515258371350528"], "id": "1207515258371350528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:17:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "151160468", "edit_history_tweet_ids": ["1207515236259024896"], "id": "1207515236259024896", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" https://t.co/Shu\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:17:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "941038924159438849", "edit_history_tweet_ids": ["1207515161805885441"], "id": "1207515161805885441", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207479751838961665"}]}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: no\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/57WyxnndpI", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:16:28.000Z", "author_id": "801148593025515520", "edit_history_tweet_ids": ["1207515014694916096"], "id": "1207515014694916096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/57WyxnndpI", "expanded_url": "https://twitter.com/VitorixBucar/status/1207497304015544320", "display_url": "twitter.com/VitorixBucar/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207497304015544320"}]}, {"text": "RT @VEJA: Trump diz que aprova\u00e7\u00e3o de impeachment \u00e9 \u2018pol\u00edtica suicida\u2019 da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/Rk1P5J74Qr", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:14:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Rk1P5J74Qr", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dZLk", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dZLk"}]}, "author_id": "459516470", "edit_history_tweet_ids": ["1207514617695608832"], "id": "1207514617695608832", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207488497168203776"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:14:43.000Z", "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "author_id": "740706402545618944", "edit_history_tweet_ids": ["1207514574997610496"], "id": "1207514574997610496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:14:33.000Z", "author_id": "1181821920070836224", "edit_history_tweet_ids": ["1207514529963401216"], "id": "1207514529963401216", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:13:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "author_id": "1002464090432864257", "edit_history_tweet_ids": ["1207514206389624833"], "id": "1207514206389624833", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: O ator Joaquin Cos\u00edo (@cosio_joaquin) pode ter confirmado no Twitter que ser\u00e1 o vil\u00e3o \"Vandal Savage\" na sequ\u00eancia de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:13:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Cos\u00edo"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Vandal Savage"}]}, "author_id": "1097696008765620225", "edit_history_tweet_ids": ["1207514151175757824"], "id": "1207514151175757824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207511020832481280"}]}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/UR6yjkctbY", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:12:53.000Z", "author_id": "2431241423", "edit_history_tweet_ids": ["1207514112340742145"], "id": "1207514112340742145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/UR6yjkctbY", "expanded_url": "https://twitter.com/JulianaRLucio1/status/1207507320785297408", "display_url": "twitter.com/JulianaRLucio1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207507320785297408"}]}, {"text": "@CandeAime1 *se suicida*", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:11:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CandeAime1", "id": "773269701715759104"}]}, "in_reply_to_user_id": "773269701715759104", "author_id": "3404994826", "edit_history_tweet_ids": ["1207513797948329984"], "id": "1207513797948329984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207513632843747330"}]}, {"text": "est\u00e1n pasando escuadr\u00f3n suicida, gracias mundo \ud83e\udd70", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:11:19.000Z", "author_id": "771733162019975168", "edit_history_tweet_ids": ["1207513718524956672"], "id": "1207513718524956672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:11:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "author_id": "747913777631363072", "edit_history_tweet_ids": ["1207513650954690560"], "id": "1207513650954690560", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:10:57.000Z", "author_id": "3086678508", "edit_history_tweet_ids": ["1207513624379613185"], "id": "1207513624379613185", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "no me cansar\u00eda nunca de ver \"escuadr\u00f3n suicida\" el mejor chabonnn\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:10:33.000Z", "author_id": "1114748472824143872", "edit_history_tweet_ids": ["1207513526144778240"], "id": "1207513526144778240", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:10:32.000Z", "author_id": "1135276881958383622", "edit_history_tweet_ids": ["1207513522365698053"], "id": "1207513522365698053", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:10:18.000Z", "author_id": "1186767559091281920", "edit_history_tweet_ids": ["1207513463871954945"], "id": "1207513463871954945", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:10:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "author_id": "226702054", "edit_history_tweet_ids": ["1207513435069669377"], "id": "1207513435069669377", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}]}, {"text": "de cora\u00e7\u00e3o\n[19/12 01:08] carol\u2661\u2661\u2661: ent\u00e3o se eu tomar um susto eu morro\n[19/12 01:08] carol\u2661\u2661\u2661: ent\u00e3o nunca quer ouvir isso\n[19/12 01:08] carol\u2661\u2661\u2661: \"Mariana se matou\"\n[19/12 01:08] carol\u2661\u2661\u2661: acho que eu infarto se eu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:10:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1034969582853869569", "author_id": "1034969582853869569", "edit_history_tweet_ids": ["1207513422537089026"], "id": "1207513422537089026", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7257, "type": "Other", "normalized_text": "carol\u2661\u2661\u2661"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7174, "type": "Other", "normalized_text": "carol\u2661\u2661\u2661"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "carol\u2661\u2661\u2661"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.696, "type": "Other", "normalized_text": "carol\u2661\u2661\u2661"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207513420435775489"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:09:50.000Z", "author_id": "938956775780442112", "edit_history_tweet_ids": ["1207513345206706177"], "id": "1207513345206706177", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:09:20.000Z", "author_id": "1059955339846709248", "edit_history_tweet_ids": ["1207513219415326720"], "id": "1207513219415326720", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "\u2014Se meti\u00f3 en otra pelea que no iba a ganar, \u00e9sta vez a prop\u00f3sito.\n\nRata suicida.\u00bf\u2014", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:09:13.000Z", "author_id": "746516541861040128", "edit_history_tweet_ids": ["1207513189891682306"], "id": "1207513189891682306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida fodasse", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:08:46.000Z", "author_id": "2521684242", "edit_history_tweet_ids": ["1207513077861748738"], "id": "1207513077861748738", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.745, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:08:34.000Z", "author_id": "760232844899786752", "edit_history_tweet_ids": ["1207513025529491456"], "id": "1207513025529491456", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "Cheguei a conclus\u00e3o de que eu s\u00f3 assisto esquadr\u00e3o suicida pq do pistoleiro e o cara do fogo...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:08:26.000Z", "author_id": "1047504035308359680", "edit_history_tweet_ids": ["1207512992545271811"], "id": "1207512992545271811", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "When the part's over + me sad : combinaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:08:18.000Z", "author_id": "972429959158534144", "edit_history_tweet_ids": ["1207512957208408064"], "id": "1207512957208408064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:07:55.000Z", "author_id": "720438589700628481", "edit_history_tweet_ids": ["1207512863239213056"], "id": "1207512863239213056", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser bom n\u00e9, pq n\u00e3o \u00e9", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:07:31.000Z", "author_id": "1115042246993371136", "edit_history_tweet_ids": ["1207512761145724928"], "id": "1207512761145724928", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@uesusj maconha suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:07:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}]}, "in_reply_to_user_id": "956228997519683585", "author_id": "1059278544403132416", "edit_history_tweet_ids": ["1207512671282761730"], "id": "1207512671282761730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207501475871633408"}]}, {"text": "RT @fcolopezdiaz: @JLozanoA @GOAN_MX Polarizar:\n\n      \u00bfHaiga sido como haiga sido?\n\n      Yo gan\u00e9 dos veces.\n\n       Peligro para M\u00e9xico.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:06:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcolopezdiaz", "id": "996526409282711552"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "GOAN_MX", "id": "1014018602528333825"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9933, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "898700213153443840", "edit_history_tweet_ids": ["1207512628026859520"], "id": "1207512628026859520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207340752143077377"}]}, {"text": "Crian\u00e7as com pensamento suicida s\u00e3o tr\u00eas vezes mais propensas a se matar na adolesc\u00eancia do que as que n\u00e3o t\u00eam essa ideia, e aquelas que tentaram o suic\u00eddio na inf\u00e2ncia apresentam seis vezes mais chances de tentar novamente durante a adolesc\u00eancia, quando\u2026https://t.co/QKfVbuJQhh", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:06:57.000Z", "author_id": "1091759979177103360", "edit_history_tweet_ids": ["1207512619751530497"], "id": "1207512619751530497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/QKfVbuJQhh", "expanded_url": "https://lnkd.in/eWZpybQ", "display_url": "lnkd.in/eWZpybQ"}]}}, {"text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:06:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "author_id": "108127859", "edit_history_tweet_ids": ["1207512511001616384"], "id": "1207512511001616384", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}]}, {"text": "queria ser uma suicida inteligente do tipo q morre na primeira tentativa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:05:58.000Z", "author_id": "892851778257125376", "edit_history_tweet_ids": ["1207512371696226304"], "id": "1207512371696226304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Pianaland: @fspotorno @diegodillen @lacha Por qu\u00e9 hay un ejercito de economistas diciendo que esto \u201cpodr\u00eda funcionar\u201d es 2 + 2 = \ud83e\udd55..est\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:05:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pianaland", "id": "708047675556569093"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "fspotorno", "id": "146527889"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "diegodillen", "id": "18592469"}, {"start": 39, "end": 45, "username": "lacha", "id": "10466072"}]}, "author_id": "3406414265", "edit_history_tweet_ids": ["1207512344676503553"], "id": "1207512344676503553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207511894690586624"}]}, {"text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:05:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "227436528", "edit_history_tweet_ids": ["1207512264175181824"], "id": "1207512264175181824", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}]}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom demais pena n terem dado valor", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:05:16.000Z", "author_id": "1596377125", "edit_history_tweet_ids": ["1207512195661279234"], "id": "1207512195661279234", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@juamartin17 Voy a tilcara si a la vuelta volves conmigo, cebando mates y comiendo chipa. Ah y poniendo m\u00fasica no suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:05:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juamartin17", "id": "871558588627648512"}]}, "in_reply_to_user_id": "871558588627648512", "author_id": "822504160146886658", "edit_history_tweet_ids": ["1207512156603899904"], "id": "1207512156603899904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207509180501938179"}]}, {"text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK \"teu cu se matou meu pau ficou de luto\" eu vou usar muitoooooo https://t.co/biHeEbxJf0", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:04:41.000Z", "author_id": "1151492263048073216", "edit_history_tweet_ids": ["1207512046667010048"], "id": "1207512046667010048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/biHeEbxJf0", "expanded_url": "https://twitter.com/eusouidiotao/status/1207438055898042368", "display_url": "twitter.com/eusouidiotao/s\u2026"}]}}, {"text": "RT @Jocay19: Tope Suicida by @SAMOANWEREWOLF \n\n#DefyanceForever\n#DEFYNow\n@defyNW\n\ud83d\udcfahttps://t.co/ZE8byV81xv https://t.co/4SFYjjh63W", "lang": "en", "created_at": "2019-12-19T04:04:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Jocay19", "id": "65236760"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "SAMOANWEREWOLF", "id": "1308594720"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "defyNW", "id": "774377425119522816"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 63, "tag": "DefyanceForever"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "DEFYNow"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.6712, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ZE8byV81xv", "expanded_url": "http://defyondemand.com", "display_url": "defyondemand.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583171316546666496/ZC9UcH6k?format=png&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583171316546666496/ZC9UcH6k?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "All Access Subscription", "description": "DEFY ON DEMAND Subscribers get an all-access pass to the world of DEFY Wrestling.", "unwound_url": "https://defyondemand.vhx.tv/"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/4SFYjjh63W", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1207508100359413761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4SFYjjh63W", "media_key": "16_1207418264592277506"}]}, "author_id": "774377425119522816", "edit_history_tweet_ids": ["1207512001179574273"], "id": "1207512001179574273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207508100359413761"}]}, {"text": "@fspotorno @diegodillen @lacha Por qu\u00e9 hay un ejercito de economistas diciendo que esto \u201cpodr\u00eda funcionar\u201d es 2 + 2 = \ud83e\udd55..estan Gravando todo lo que sea invertir...apretando a todas las empresas (asesiando a los q somos cuentapropistas)...estan disparando las piernas de lo q se mueve. es suicida. Campo furioso", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:04:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fspotorno", "id": "146527889"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "diegodillen", "id": "18592469"}, {"start": 24, "end": 30, "username": "lacha", "id": "10466072"}]}, "in_reply_to_user_id": "146527889", "author_id": "708047675556569093", "edit_history_tweet_ids": ["1207511894690586624"], "id": "1207511894690586624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207431923234197506"}]}, {"text": "Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" - RT https://t.co/4THgUnh6Bi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:03:59.000Z", "author_id": "1352915461", "edit_history_tweet_ids": ["1207511874121678850"], "id": "1207511874121678850", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.6828, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4THgUnh6Bi", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337298-trump-impeachment-partidista-ilegal-marcha-politica-suicida-democrata", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:03:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "author_id": "2950620429", "edit_history_tweet_ids": ["1207511697394741249"], "id": "1207511697394741249", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}]}, {"text": "ojal\u00e1 no m3 juzguen por esto ojal\u00e1 ni lo lean pero llame a la linea de atenci\u00f3n al suicida y cuanto atendieron q me dio tanta cosa que corte dios", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:03:13.000Z", "author_id": "953038970518233089", "edit_history_tweet_ids": ["1207511679820546048"], "id": "1207511679820546048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\npegou algm no banheiro: \u2713\nfoi pego colando: https://t.co/Ii5gf8w88F", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:03:11.000Z", "author_id": "1604913769", "edit_history_tweet_ids": ["1207511669758480384"], "id": "1207511669758480384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Ii5gf8w88F", "expanded_url": "https://twitter.com/Anacacilha_/status/1207470969318789121", "display_url": "twitter.com/Anacacilha_/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207470969318789121"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:02:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "2393554652", "edit_history_tweet_ids": ["1207511579207622656"], "id": "1207511579207622656", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207482434759069696"}]}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:02:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "4355818277", "edit_history_tweet_ids": ["1207511435074514944"], "id": "1207511435074514944", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:02:11.000Z", "author_id": "936229989665648646", "edit_history_tweet_ids": ["1207511418012098560"], "id": "1207511418012098560", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "@AshiaTeve tambien te vas a volver super depresiva y suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:02:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AshiaTeve", "id": "2718516337"}]}, "in_reply_to_user_id": "2718516337", "author_id": "1183994792247562240", "edit_history_tweet_ids": ["1207511401952006145"], "id": "1207511401952006145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207378441458241536"}]}, {"text": "@Miltonneves E ainda tem um detalhe @Miltonneves a gente n\u00e3o sabe se ele cabeceou ou matou no peito.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:01:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}]}, "in_reply_to_user_id": "80306410", "geo": {"place_id": "d8682c2de8fdb268"}, "author_id": "236598702", "edit_history_tweet_ids": ["1207511272557830145"], "id": "1207511272557830145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207483304531943425"}]}, {"text": "@chittaprrx s\u00f3 ela e a seulgi tiveram o night version com luzes verdes, ent\u00e3o a teoria de que a irene comanda tudo e matou a seulgi pode ser real...mas a seulgi pode ter voltado pra se vingar ou salvar as outras", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:01:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chittaprrx", "id": "1367720547765784582"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.5732, "type": "Other", "normalized_text": "night version"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4342, "type": "Person", "normalized_text": "irene"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}]}, "in_reply_to_user_id": "929448847423787008", "author_id": "1146274249436553221", "edit_history_tweet_ids": ["1207511162553802753"], "id": "1207511162553802753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207508283004727296"}]}, {"text": "O ator Joaquin Cos\u00edo (@cosio_joaquin) pode ter confirmado no Twitter que ser\u00e1 o vil\u00e3o \"Vandal Savage\" na sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida, \"The Suicide Squad\".\n\nO ator retuitou um tweet anunciando que o anunciava como o personagem no filme. https://t.co/V1OdvklBJc", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:00:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Cos\u00edo"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9142, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8309, "type": "Other", "normalized_text": "Vandal Savage"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/V1OdvklBJc", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1207511020832481280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V1OdvklBJc", "media_key": "3_1207511016755605504"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/V1OdvklBJc", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1207511020832481280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V1OdvklBJc", "media_key": "3_1207511018756300803"}]}, "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1207511020832481280"], "id": "1207511020832481280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 134, "quote_count": 0}}, {"text": "#Mundo | Joven se quita la vida tras presiones por su orientaci\u00f3n sexual, en EU \n\nSeg\u00fan la madre de Alana Chen, un sacerdote le ofreci\u00f3 \u201casesoramiento informal\u201d y le prometi\u00f3 que la religi\u00f3n pod\u00eda \u2018curarla'. Despu\u00e9s se intern\u00f3 en un hospital psiqui\u00e1trico. https://t.co/WFPIgH6mMg", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:00:00.000Z", "author_id": "100279749", "edit_history_tweet_ids": ["1207510868994482176"], "id": "1207510868994482176", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/WFPIgH6mMg", "expanded_url": "http://ow.ly/NFU630q3arc", "display_url": "ow.ly/NFU630q3arc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: n\u00e3o \naluno destaque: n lembro \nse popularizou:n\u00e3o \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nfoi pego colando: mais ou menos", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:59:03.000Z", "author_id": "918318896322633728", "edit_history_tweet_ids": ["1207510630833545216"], "id": "1207510630833545216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" - RT https://t.co/Y1madFmcWJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:58:40.000Z", "author_id": "2436194335", "edit_history_tweet_ids": ["1207510535412994049"], "id": "1207510535412994049", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.6828, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Y1madFmcWJ", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337298-trump-impeachment-partidista-ilegal-marcha-politica-suicida-democrata", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nescola eh p estudar gentikkkk https://t.co/F5XxEHtqqr", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:58:00.000Z", "author_id": "821135071335841792", "edit_history_tweet_ids": ["1207510367468957696"], "id": "1207510367468957696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/F5XxEHtqqr", "expanded_url": "https://twitter.com/abreuvictoriaa/status/1207509689954717696", "display_url": "twitter.com/abreuvictoriaa\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207509689954717696"}]}, {"text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:57:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "author_id": "832218048627081217", "edit_history_tweet_ids": ["1207510261701251074"], "id": "1207510261701251074", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}]}, {"text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:57:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "author_id": "832218048627081217", "edit_history_tweet_ids": ["1207510218843836423"], "id": "1207510218843836423", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}]}, {"text": "@carlaangola @cmrondon seguro suicida para t\u00ed te quedas sin plata, o no sigues recibiendo plata, pero lo peor,ya te conocemos y ser\u00e1s fake periodista, creo que te desapareces y vives d elas mieles recibidas bye bye,  consejo hazlas rendir  jjjjjj toma tu tomate", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:57:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "in_reply_to_user_id": "72627916", "author_id": "892132452", "edit_history_tweet_ids": ["1207510199025713154"], "id": "1207510199025713154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}]}, {"text": "@DigBrz ele fez uma live e se matou ao vivo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:56:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1049448087528325120", "author_id": "1155240666164846593", "edit_history_tweet_ids": ["1207510092851163136"], "id": "1207510092851163136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207467666266632192"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:55:19.000Z", "author_id": "919736066294284290", "edit_history_tweet_ids": ["1207509689954717696"], "id": "1207509689954717696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @Jo_Ahumada: @joseantoniokast Me parece que es evidente que agentes fueron infiltrados para socavar nuestra democracia y su legitimidad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:54:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jo_ahumada", "id": "1319829803491614721"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "author_id": "1066427672", "edit_history_tweet_ids": ["1207509451311333378"], "id": "1207509451311333378", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207490609986121728"}]}, {"text": "ces perceberam o quanto o coringa morde no filme do esquadr\u00e3o suicida?????", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:54:15.000Z", "author_id": "890633065739014144", "edit_history_tweet_ids": ["1207509423230476288"], "id": "1207509423230476288", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5037, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5833, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:53:52.000Z", "author_id": "1200148980606361601", "edit_history_tweet_ids": ["1207509327822671873"], "id": "1207509327822671873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:53:50.000Z", "author_id": "929448373085667328", "edit_history_tweet_ids": ["1207509317081014272"], "id": "1207509317081014272", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "O coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 brasileiro mc funkeiro e eu posso provar", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:52:45.000Z", "author_id": "798651957158313984", "edit_history_tweet_ids": ["1207509043448832001"], "id": "1207509043448832001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Que c\u00e1ncer ver al guas\u00f3n de escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:51:58.000Z", "author_id": "733510018260074496", "edit_history_tweet_ids": ["1207508849843941376"], "id": "1207508849843941376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "e foi assim que Vargas se matou https://t.co/0Wy68Zrwr8", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:51:53.000Z", "author_id": "879361889653985281", "edit_history_tweet_ids": ["1207508826892705793"], "id": "1207508826892705793", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7871, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/0Wy68Zrwr8", "expanded_url": "https://twitter.com/videonosense/status/1207490842396700672", "display_url": "twitter.com/videonosense/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:51:49.000Z", "author_id": "3381094481", "edit_history_tweet_ids": ["1207508808630784000"], "id": "1207508808630784000", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:51:17.000Z", "author_id": "920063317154115584", "edit_history_tweet_ids": ["1207508674274611202"], "id": "1207508674274611202", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:51:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "354566007", "edit_history_tweet_ids": ["1207508646726373376"], "id": "1207508646726373376", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" https://t.co/Shu\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T03:50:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "2699052924", "edit_history_tweet_ids": ["1207508582834540545"], "id": "1207508582834540545", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207479751838961665"}]}, {"text": "RT @vlw_Gl: \" teu cu se matou meu pau ficou de luto \" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/236mNWRq3Y", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:50:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vlw_Gl", "id": "977247998047608833"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/236mNWRq3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/eusouidiotao/status/1207438055898042368", "display_url": "twitter.com/eusouidiotao/s\u2026"}]}, "author_id": "735101340263813120", "edit_history_tweet_ids": ["1207508551448576001"], "id": "1207508551448576001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207507417505906689"}]}, {"text": "Encima est\u00e1n pasando escuadr\u00f3n suicida , pel\u00edculon \ud83e\udd19\ud83c\udffd hasta las 2:30 no me voy a dormir \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude44 https://t.co/ek2Cw5Yl8e", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:50:40.000Z", "author_id": "1167132147314044929", "edit_history_tweet_ids": ["1207508520540819457"], "id": "1207508520540819457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ek2Cw5Yl8e", "expanded_url": "https://twitter.com/agrupdebarrio/status/1207507681029894149", "display_url": "twitter.com/agrupdebarrio/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207507681029894149"}]}, {"text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:50:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "953615537107537921", "edit_history_tweet_ids": ["1207508445609578496"], "id": "1207508445609578496", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:50:07.000Z", "author_id": "858797356787134464", "edit_history_tweet_ids": ["1207508383236067329"], "id": "1207508383236067329", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida  \ud83d\udda5", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:50:00.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1145114390125002752", "edit_history_tweet_ids": ["1207508353519431685"], "id": "1207508353519431685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "a verdade \u00e9 que o projota matou a pau nessa poesia 8, se foder, n\u00e3o paro de escutar", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:49:44.000Z", "author_id": "827981721572356100", "edit_history_tweet_ids": ["1207508285278105600"], "id": "1207508285278105600", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "projota"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:49:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "118425117", "edit_history_tweet_ids": ["1207508177039896576"], "id": "1207508177039896576", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:49:00.000Z", "author_id": "1196566921010962432", "edit_history_tweet_ids": ["1207508101764657152"], "id": "1207508101764657152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Tope Suicida by @SAMOANWEREWOLF \n\n#DefyanceForever\n#DEFYNow\n@defyNW\n\ud83d\udcfahttps://t.co/ZE8byV81xv https://t.co/4SFYjjh63W", "lang": "en", "created_at": "2019-12-19T03:49:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "SAMOANWEREWOLF", "id": "1308594720"}, {"start": 60, "end": 67, "username": "defyNW", "id": "774377425119522816"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 50, "tag": "DefyanceForever"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "DEFYNow"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ZE8byV81xv", "expanded_url": "http://defyondemand.com", "display_url": "defyondemand.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583171316546666496/ZC9UcH6k?format=png&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583171316546666496/ZC9UcH6k?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "All Access Subscription", "description": "DEFY ON DEMAND Subscribers get an all-access pass to the world of DEFY Wrestling.", "unwound_url": "https://defyondemand.vhx.tv/"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/4SFYjjh63W", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1207508100359413761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4SFYjjh63W", "media_key": "16_1207418264592277506"}]}, "author_id": "65236760", "edit_history_tweet_ids": ["1207508100359413761"], "id": "1207508100359413761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:48:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "author_id": "767366913806721024", "edit_history_tweet_ids": ["1207507969337892866"], "id": "1207507969337892866", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}]}, {"text": "RT @NeguinPcx: Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:48:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NeguinPcx", "id": "1175611801385480193"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}]}, "author_id": "1126360827613929472", "edit_history_tweet_ids": ["1207507931975081985"], "id": "1207507931975081985", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207161671845892096"}]}, {"text": "At\u00e9 q o esquadr\u00e3o suicida tem seus pontos fortes... https://t.co/Ov9Td8QA2q", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:47:55.000Z", "author_id": "1083193197629714433", "edit_history_tweet_ids": ["1207507828098904064"], "id": "1207507828098904064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Ov9Td8QA2q", "expanded_url": "https://twitter.com/robbiegif/status/1207486572242915328", "display_url": "twitter.com/robbiegif/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207486572242915328"}]}, {"text": "Teu cu se matou e meu pau ficou de luto kkkkkkkkakakak https://t.co/pg6G53pgH7", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:47:35.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "703038301494755328", "edit_history_tweet_ids": ["1207507746809155585"], "id": "1207507746809155585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/pg6G53pgH7", "expanded_url": "https://twitter.com/eusouidiotao/status/1207438055898042368", "display_url": "twitter.com/eusouidiotao/s\u2026"}]}}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme do caralho e s\u00f3 minha opini\u00e3o importa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:47:35.000Z", "author_id": "946354776", "edit_history_tweet_ids": ["1207507745055870981"], "id": "1207507745055870981", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8697, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "n\u00e3o sei se o que me matou mais foi o treino de ontem ou a festa da brenda", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:46:56.000Z", "author_id": "697103496970178560", "edit_history_tweet_ids": ["1207507582870523905"], "id": "1207507582870523905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\n\nESCOLA \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YYq7DMhIh9", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:46:39.000Z", "author_id": "886950865969532928", "edit_history_tweet_ids": ["1207507511508635652"], "id": "1207507511508635652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/YYq7DMhIh9", "expanded_url": "https://twitter.com/mylittlechaos_/status/1207491496460636160", "display_url": "twitter.com/mylittlechaos_\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207491496460636160"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:46:35.000Z", "author_id": "1054021049640280064", "edit_history_tweet_ids": ["1207507491392765952"], "id": "1207507491392765952", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:46:31.000Z", "author_id": "3246417144", "edit_history_tweet_ids": ["1207507476444307456"], "id": "1207507476444307456", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"text": "\" teu cu se matou meu pau ficou de luto \" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/236mNWRq3Y", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:46:17.000Z", "author_id": "977247998047608833", "edit_history_tweet_ids": ["1207507417505906689"], "id": "1207507417505906689", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/236mNWRq3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/eusouidiotao/status/1207438055898042368", "display_url": "twitter.com/eusouidiotao/s\u2026"}]}}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/xrM0sG3zug", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:45:54.000Z", "author_id": "917872908080427009", "edit_history_tweet_ids": ["1207507320785297408"], "id": "1207507320785297408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/xrM0sG3zug", "expanded_url": "https://twitter.com/anaheloisasouz3/status/1207495066048253952", "display_url": "twitter.com/anaheloisasouz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207495066048253952"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:45:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "54231663", "edit_history_tweet_ids": ["1207507301046685696"], "id": "1207507301046685696", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207482434759069696"}]}, {"text": "a dc parece que fez esquadr\u00e3o suicida de ma vontade pqp tem uns personagens at\u00e9 q daora mas o resto se fude", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:45:41.000Z", "author_id": "346286997", "edit_history_tweet_ids": ["1207507266439712769"], "id": "1207507266439712769", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.4245, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "mas pera, se a irene ta ali, quem ta embaixo \u00e9 a joy, ent\u00e3o A IRENE MATOU A JOY", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:45:15.000Z", "author_id": "971509251293286400", "edit_history_tweet_ids": ["1207507157408796672"], "id": "1207507157408796672", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.5691, "type": "Person", "normalized_text": "joy"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5626, "type": "Person", "normalized_text": "JOY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:44:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "2224596615", "edit_history_tweet_ids": ["1207507071970746370"], "id": "1207507071970746370", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:44:51.000Z", "author_id": "946148552677494785", "edit_history_tweet_ids": ["1207507057626234881"], "id": "1207507057626234881", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:44:49.000Z", "author_id": "770103793195315201", "edit_history_tweet_ids": ["1207507049434759168"], "id": "1207507049434759168", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:44:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "811376717382164480", "edit_history_tweet_ids": ["1207506956631584768"], "id": "1207506956631584768", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"text": "La pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida es m\u00e1s fantasiosa,tipo que harley queen pelea con un bate mientras los dem\u00e1s villanos tienen armas t\u00e1cticas militares jajajajajaja no pod\u00edan inventar algo mejor???", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:44:26.000Z", "author_id": "747941924", "edit_history_tweet_ids": ["1207506954077327365"], "id": "1207506954077327365", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "harley queen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Teu cu se matou meu pau ficou de luto\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/1sU6fwOwqg", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:44:11.000Z", "author_id": "884270197263257600", "edit_history_tweet_ids": ["1207506889220726784"], "id": "1207506889220726784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/1sU6fwOwqg", "expanded_url": "https://twitter.com/eusouidiotao/status/1207438055898042368", "display_url": "twitter.com/eusouidiotao/s\u2026"}]}}, {"text": "Voy a ver escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:44:09.000Z", "author_id": "2603727950", "edit_history_tweet_ids": ["1207506882287611905"], "id": "1207506882287611905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "eu acho que a Joy n\u00e3o \u00e9 inocente, mas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 malvada, eu tenho uma teoria de BB em que a Joy matou um cara que todas as 4 amavam, o cara que elas falam em BB, pois ela achou que aconteceria tudo que aconteceu em RR, suas amigas se matariam por causa dele... https://t.co/A7KtSv4Frc", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:44:08.000Z", "author_id": "1207309582307069956", "edit_history_tweet_ids": ["1207506878680518656"], "id": "1207506878680518656", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Joy"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.857, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "Joy"}, {"start": 161, "end": 162, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}, {"start": 218, "end": 219, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "RR"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/A7KtSv4Frc", "expanded_url": "https://t.co/A7KtSv4Frc", "display_url": "t.co/A7KtSv4Frc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:44:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "850947284", "edit_history_tweet_ids": ["1207506855993454596"], "id": "1207506855993454596", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:43:32.000Z", "author_id": "4902735952", "edit_history_tweet_ids": ["1207506727593222145"], "id": "1207506727593222145", "public_metrics": {"retweet_count": 2813, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Relaxem, n\u00e3o sou suicida. Se aparecer suicidada, investiguem e prendam os culpados!\nPor mais desgra\u00e7ado que seja o buraco eu tou sempre procurando uma sa\u00edda.\nNo momento a academia t\u00e1 atendendo, j\u00e1 que amar t\u00e1 mais caro e cada dia menos atrativo...\nMalhar, verbo intransitivo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:43:27.000Z", "author_id": "1207481155274100736", "edit_history_tweet_ids": ["1207506705250234369"], "id": "1207506705250234369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Tengo puesta en la tele Escuadr\u00f3n Suicida  (en castellano \ud83d\ude11) solo porque tiene UNA BANDA SONORA DE LA HOSTIA", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:43:12.000Z", "author_id": "3355002863", "edit_history_tweet_ids": ["1207506642172030983"], "id": "1207506642172030983", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6119, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:43:07.000Z", "author_id": "1044366911826464768", "edit_history_tweet_ids": ["1207506622320463872"], "id": "1207506622320463872", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:43:03.000Z", "author_id": "819932204100911104", "edit_history_tweet_ids": ["1207506605488660486"], "id": "1207506605488660486", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "@jagermagster My immortal de evanescence pues emo suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:42:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jagermagster", "id": "199370285"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5518, "type": "Other", "normalized_text": "immortal"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Other", "normalized_text": "evanescence"}]}, "in_reply_to_user_id": "199370285", "author_id": "706369088", "edit_history_tweet_ids": ["1207506429277544453"], "id": "1207506429277544453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207411177984339973"}]}, {"text": "El escuadr\u00f3n suicida en tnt me la acaba de subir", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:42:21.000Z", "author_id": "3894321141", "edit_history_tweet_ids": ["1207506426681319424"], "id": "1207506426681319424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:42:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "57421512", "edit_history_tweet_ids": ["1207506411908976640"], "id": "1207506411908976640", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:41:40.000Z", "author_id": "838096566644768769", "edit_history_tweet_ids": ["1207506257340297216"], "id": "1207506257340297216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Vou largar uma utilidade p\u00fablica e vou dormir: t\u00e1 dando esquadr\u00e3o suicida na TNT", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:41:25.000Z", "author_id": "64889704", "edit_history_tweet_ids": ["1207506193180168193"], "id": "1207506193180168193", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8312, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:41:13.000Z", "author_id": "1129575894354472960", "edit_history_tweet_ids": ["1207506143305752577"], "id": "1207506143305752577", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:41:10.000Z", "author_id": "170889293", "edit_history_tweet_ids": ["1207506130504732672"], "id": "1207506130504732672", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:41:05.000Z", "author_id": "1015367148120788992", "edit_history_tweet_ids": ["1207506109168312321"], "id": "1207506109168312321", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:40:46.000Z", "author_id": "2778465375", "edit_history_tweet_ids": ["1207506029904314369"], "id": "1207506029904314369", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "Poner un canal y que justo empiece \"escuadr\u00f3n suicida\".. modo vacaciones bb", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:40:40.000Z", "author_id": "110602086", "edit_history_tweet_ids": ["1207506003824173056"], "id": "1207506003824173056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:40:34.000Z", "author_id": "79023514", "edit_history_tweet_ids": ["1207505979685900288"], "id": "1207505979685900288", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "eu lendo os livros da agatha christie \u00e9 tipo:\n\nmeu deus foi esse aq q matou\n\nnao mas pera, agr parece que foi aquele outro????\u00bf\u00bf\u00bf\n\nmas nossa poderia ser aquele tmb\n\ne se foi todo mundo???????\n\nnao, mentira certeza q foi aquele ali\n\ne no final eu nunca acerto kk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:39:52.000Z", "author_id": "4181005335", "edit_history_tweet_ids": ["1207505802153676801"], "id": "1207505802153676801", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "agatha christie"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5486, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:39:43.000Z", "author_id": "759436145352638464", "edit_history_tweet_ids": ["1207505763788300289"], "id": "1207505763788300289", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:39:03.000Z", "author_id": "927585594506694657", "edit_history_tweet_ids": ["1207505599510065152"], "id": "1207505599510065152", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:38:47.000Z", "author_id": "965651775184408577", "edit_history_tweet_ids": ["1207505528810823681"], "id": "1207505528810823681", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:38:46.000Z", "author_id": "1200165823127728132", "edit_history_tweet_ids": ["1207505526793424897"], "id": "1207505526793424897", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "\"falhei na miss\u00e3o de me suicida\" ??????????????????????", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:38:35.000Z", "author_id": "1150119152503443461", "edit_history_tweet_ids": ["1207505480769294336"], "id": "1207505480769294336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @dreamslumon: 98- Por me contar as treta do Xanim, o gato suicida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:37:27.000Z", "author_id": "279707603", "edit_history_tweet_ids": ["1207505194633846784"], "id": "1207505194633846784", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Xanim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207495293689901067"}]}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria\u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro\u274c\nfoi pego colando \u2705\n\nO desgosto purinho", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:37:11.000Z", "author_id": "125978589", "edit_history_tweet_ids": ["1207505128644923393"], "id": "1207505128644923393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @nejzart: aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:36:32.000Z", "author_id": "933059426373849088", "edit_history_tweet_ids": ["1207504963154403329"], "id": "1207504963154403329", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101424934563841"}]}, {"text": "RT @corazonmio50: @PacitaGuerra Jaa..donde ha visto q un suicida avise?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:36:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "corazonmio50", "id": "219399049"}]}, "author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1207504945123082240"], "id": "1207504945123082240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504162369527808"}]}, {"text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:35:07.000Z", "author_id": "848019770427547648", "edit_history_tweet_ids": ["1207504609587138561"], "id": "1207504609587138561", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@meninopitu @Juarezelone A curiosidade m\u00f3rbida matou o gato mas ser\u00e1  que me mata? Esse filme parece aquelas fitas amaldi\u00e7oadas aonde a pessoa vai a loucura e se mata depois de ter assistido.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:34:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "meninopitu", "id": "1532426691662028800"}]}, "in_reply_to_user_id": "210794999", "author_id": "820772989", "edit_history_tweet_ids": ["1207504503995588609"], "id": "1207504503995588609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207469712533327872"}]}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac\ud83d\udcfa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:34:36.000Z", "author_id": "1101872194014101504", "edit_history_tweet_ids": ["1207504477147795457"], "id": "1207504477147795457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@hemmahmontana Como que vc nunca matou aula ein?  nunca se popularizou no cesp, viada?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:34:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hemmahmontana", "id": "715207515747823617"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3884, "type": "Organization", "normalized_text": "cesp"}]}, "in_reply_to_user_id": "715207515747823617", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "786529756590342144", "edit_history_tweet_ids": ["1207504454171406336"], "id": "1207504454171406336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207299539478204419"}]}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: nunca \nrecupera\u00e7\u00e3o: nunca \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2713\nfoi pego colando: Jamais kkk https://t.co/DwZGoakaCk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:34:30.000Z", "author_id": "940405256327966720", "edit_history_tweet_ids": ["1207504450656653313"], "id": "1207504450656653313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/DwZGoakaCk", "expanded_url": "https://twitter.com/Anacacilha_/status/1207470969318789121", "display_url": "twitter.com/Anacacilha_/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207470969318789121"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:34:21.000Z", "author_id": "3403682320", "edit_history_tweet_ids": ["1207504415755821057"], "id": "1207504415755821057", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "O coringa do esquadr\u00e3o suicida parece aqueles cara zica de rol\u00ea", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:34:16.000Z", "author_id": "1016825938187882497", "edit_history_tweet_ids": ["1207504394788450304"], "id": "1207504394788450304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/XrBF4zywbS", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:33:59.000Z", "author_id": "1006264233863077888", "edit_history_tweet_ids": ["1207504320549273600"], "id": "1207504320549273600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/XrBF4zywbS", "expanded_url": "https://twitter.com/jhuytoi/status/1207499319177289728", "display_url": "twitter.com/jhuytoi/status\u2026"}]}}, {"text": "@PacitaGuerra Jaa..donde ha visto q un suicida avise?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:33:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "author_id": "219399049", "edit_history_tweet_ids": ["1207504162369527808"], "id": "1207504162369527808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207484165895196672"}]}, {"text": "@MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia. Un pobre suicida que antes que ir preso su descomunal ego lo llev\u00f3 a coger un revolver y hacer Boom!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:33:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "author_id": "1080262798104502272", "edit_history_tweet_ids": ["1207504138071924737"], "id": "1207504138071924737", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 218, "like_count": 306, "quote_count": 17}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}]}, {"text": "Gnt s\u00e9rio s\u00f3 eu q tenho um fetiche no coringa do esquadr\u00e3o suicida????????", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:33:12.000Z", "author_id": "1119413886682320896", "edit_history_tweet_ids": ["1207504126847918083"], "id": "1207504126847918083", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ta passando esquadr\u00e3o suicida e meu Deus que filme ruimmm", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:32:41.000Z", "author_id": "748887335954243584", "edit_history_tweet_ids": ["1207503994614099970"], "id": "1207503994614099970", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.765, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ta passando a bomba esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:32:37.000Z", "author_id": "1100843955309236224", "edit_history_tweet_ids": ["1207503980345081856"], "id": "1207503980345081856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@nulvent86_SV Sabes que la primera vez que la vi, no sabia que era una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:32:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nulvent86_SV", "id": "1067309588"}]}, "in_reply_to_user_id": "1067309588", "author_id": "501899829", "edit_history_tweet_ids": ["1207503903010512899"], "id": "1207503903010512899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207503618095669248"}]}, {"text": "Mirar escuadr\u00f3n suicida con ensalada de frutas y ron me parece un planazo \u2764", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:32:17.000Z", "author_id": "1092641146449346560", "edit_history_tweet_ids": ["1207503896752672768"], "id": "1207503896752672768", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "ron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @depesoyuc: Suicida se columpia en transformador, estalla y muere https://t.co/d332625wRW https://t.co/DQygWfZJUg", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:31:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/d332625wRW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLY3G6", "display_url": "dlvr.it/RLY3G6"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DQygWfZJUg", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1207483954514644993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DQygWfZJUg", "media_key": "3_1207483952769855489"}]}, "author_id": "183122112", "edit_history_tweet_ids": ["1207503687209422848"], "id": "1207503687209422848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207483954514644993"}]}, {"text": "Lei BALAZO ese subconciente suicida si se puede ver https://t.co/PLeURGuY72", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:31:18.000Z", "author_id": "995326765747851264", "edit_history_tweet_ids": ["1207503649137680385"], "id": "1207503649137680385", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "BALAZO"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/PLeURGuY72", "expanded_url": "https://twitter.com/AngieVelasco08/status/1207486047527034886", "display_url": "twitter.com/AngieVelasco08\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207486047527034886"}]}, {"text": "@Dirty_sexx Sale ese pacto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:31:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1204105655164035077", "author_id": "416100376", "edit_history_tweet_ids": ["1207503609556017154"], "id": "1207503609556017154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207503076493549569"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida no TNT... muito maneiro esse filme!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:30:50.000Z", "author_id": "943992604097728513", "edit_history_tweet_ids": ["1207503527901323264"], "id": "1207503527901323264", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8263, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.6983, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:30:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "794568188", "edit_history_tweet_ids": ["1207503522499104769"], "id": "1207503522499104769", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:30:41.000Z", "author_id": "2986750583", "edit_history_tweet_ids": ["1207503493675786242"], "id": "1207503493675786242", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "Un sacerdote cat\u00f3lico suicida tras ser acusado de abusos sexuales a\u00a0menores https://t.co/gp3z6ZMfgS https://t.co/OYHQMrXNo8", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:30:33.000Z", "author_id": "3244676232", "edit_history_tweet_ids": ["1207503459752251397"], "id": "1207503459752251397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/gp3z6ZMfgS", "expanded_url": "https://outlookmission.com/un-sacerdote-catolico-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "outlookmission.com/un-sacerdote-c\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/OYHQMrXNo8", "expanded_url": "https://twitter.com/OutlookMission/status/1207503459752251397/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYHQMrXNo8", "media_key": "3_1207503458095501312"}]}}, {"text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:30:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "author_id": "1343452189", "edit_history_tweet_ids": ["1207503425254100992"], "id": "1207503425254100992", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}]}, {"text": "La gente habla de \u201cprivacidad\u201d cuando est\u00e1n en un lugar p\u00fablico en el cual est\u00e1n expuestos a estas cosas, pero mas idiota es quien lo grabo y lo subi\u00f3 sabiendo la cantidad de gente que se suicida a causa de esto!!!!!!!!! https://t.co/6Q02zUSJ1s", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:30:23.000Z", "author_id": "1103649437308600320", "edit_history_tweet_ids": ["1207503414747381761"], "id": "1207503414747381761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/6Q02zUSJ1s", "expanded_url": "https://twitter.com/Pippengram/status/1207385847898820609", "display_url": "twitter.com/Pippengram/sta\u2026"}]}}, {"text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:30:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "author_id": "2686620339", "edit_history_tweet_ids": ["1207503404454596608"], "id": "1207503404454596608", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}]}, {"text": "Atentado suicida ? Qu\u00e9 clase de atembaos consigue de asesores Duque ?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:30:18.000Z", "author_id": "4190444020", "edit_history_tweet_ids": ["1207503395264901126"], "id": "1207503395264901126", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Estamos llenos de psic\u00f3patas en la pol\u00edtica. Desde el suicida hasta esta se\u00f1ora sin escr\u00fapulos. https://t.co/1OkJhwBUA3", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:30:17.000Z", "author_id": "311472199", "edit_history_tweet_ids": ["1207503391527723008"], "id": "1207503391527723008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/1OkJhwBUA3", "expanded_url": "https://twitter.com/elpanfletope/status/1207436000831643651", "display_url": "twitter.com/elpanfletope/s\u2026"}]}}, {"text": "@rlopezaliaga1 jajajaja... solo investiga y se hace la loca con sus amiguis, caso el suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:29:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rlopezaliaga1", "id": "2492789645"}]}, "in_reply_to_user_id": "2492789645", "author_id": "391092225", "edit_history_tweet_ids": ["1207503212716134400"], "id": "1207503212716134400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207459739556298755"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:29:24.000Z", "author_id": "891395956087959552", "edit_history_tweet_ids": ["1207503167228928001"], "id": "1207503167228928001", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:29:18.000Z", "author_id": "2225187178", "edit_history_tweet_ids": ["1207503142730027011"], "id": "1207503142730027011", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:29:13.000Z", "author_id": "1185758240077946881", "edit_history_tweet_ids": ["1207503124065325062"], "id": "1207503124065325062", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"text": "@sfonsecax esquadr\u00e3o suicida eh horr\u00edvel n Veja seus olhos queimar\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:29:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1119413886682320896", "author_id": "1098233773789982722", "edit_history_tweet_ids": ["1207503108856852480"], "id": "1207503108856852480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207500967425576962"}]}, {"text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:28:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "1390533390", "edit_history_tweet_ids": ["1207502837946757120"], "id": "1207502837946757120", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}]}, {"text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:27:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "author_id": "142577806", "edit_history_tweet_ids": ["1207502777733263361"], "id": "1207502777733263361", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}]}, {"text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/HcgA57igZQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:27:38.000Z", "author_id": "3054177687", "edit_history_tweet_ids": ["1207502725409325057"], "id": "1207502725409325057", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/HcgA57igZQ", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/lzSPxsEfM3", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:27:28.000Z", "author_id": "1072568497312555010", "edit_history_tweet_ids": ["1207502683160100865"], "id": "1207502683160100865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/lzSPxsEfM3", "expanded_url": "https://twitter.com/anaheloisasouz3/status/1207495066048253952", "display_url": "twitter.com/anaheloisasouz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207495066048253952"}]}, {"text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela vig\u00e9sima vez \ud83d\udc9a", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:26:47.000Z", "author_id": "1371342769", "edit_history_tweet_ids": ["1207502508727382016"], "id": "1207502508727382016", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Agora t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida , hoje vou virar vendo filme", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:26:35.000Z", "author_id": "758365712536727552", "edit_history_tweet_ids": ["1207502458815156225"], "id": "1207502458815156225", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.5904, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@amndfernandess KAKAKAKAKAKKAKAKAKAKAKAK TEU CU SE MATOU MEU PAU FICOU DE LUTO JAKAAKAJJAJAJAJAJAJAJA", "lang": "in", "created_at": "2019-12-19T03:26:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amndfernandess", "id": "1006600103984029696"}]}, "in_reply_to_user_id": "1006600103984029696", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1056685855954341889", "edit_history_tweet_ids": ["1207502392826179585"], "id": "1207502392826179585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207502229885931520"}]}, {"text": "Vai come\u00e7ar esquadr\u00e3o suicida amuu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:26:03.000Z", "author_id": "901463964521029632", "edit_history_tweet_ids": ["1207502327369875458"], "id": "1207502327369875458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:25:00.000Z", "author_id": "949496921336500225", "edit_history_tweet_ids": ["1207502060549263360"], "id": "1207502060549263360", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @Carolinaerikka: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:24:36.000Z", "author_id": "941677502887612416", "edit_history_tweet_ids": ["1207501960485752832"], "id": "1207501960485752832", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207499838323068928"}]}, {"text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:24:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "author_id": "866452519819653120", "edit_history_tweet_ids": ["1207501934040625153"], "id": "1207501934040625153", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}]}, {"text": "Cualquiera es mejor que un maric\u00f3n emo suicida https://t.co/dJntgvz23K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:24:08.000Z", "author_id": "356914786", "edit_history_tweet_ids": ["1207501844282515457"], "id": "1207501844282515457", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.3735, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/dJntgvz23K", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001384977351/posts/2751456194910519/", "display_url": "facebook.com/10000138497735\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0damoooooo essa filme RS", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:23:58.000Z", "author_id": "1200477308416647168", "edit_history_tweet_ids": ["1207501803711008768"], "id": "1207501803711008768", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4763, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "RS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida come\u00e7a t\u00e3o bem, \u00e9 incr\u00edvel como fica p\u00e9ssimo depois", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:23:56.000Z", "author_id": "950892415497498625", "edit_history_tweet_ids": ["1207501793296605184"], "id": "1207501793296605184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "quien se suicida con migo https://t.co/2uesV4AjVS https://t.co/fJ6VHX6YN0", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:23:40.000Z", "author_id": "1155837421755482112", "edit_history_tweet_ids": ["1207501727735394304"], "id": "1207501727735394304", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "migo"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/2uesV4AjVS", "expanded_url": "https://twitter.com/reemeerie_/status/1207501727735394304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2uesV4AjVS", "media_key": "16_1207501717300039682"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/fJ6VHX6YN0", "expanded_url": "https://twitter.com/airhopping/status/1206955625458081792", "display_url": "twitter.com/airhopping/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206955625458081792"}]}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:23:22.000Z", "author_id": "730962680023003136", "edit_history_tweet_ids": ["1207501651893981185"], "id": "1207501651893981185", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "n\u00e3o me canso de ver esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83c\udfac", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:23:20.000Z", "author_id": "856190188929900545", "edit_history_tweet_ids": ["1207501643094384640"], "id": "1207501643094384640", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8236, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Nanopea2 Supieras Nanito, conozco en primera persona esa sensaci\u00f3n de abandono \nde no poder, de..\ndolor de vivir\nFu\u00e9 un periodo muy negro en mi vida, por eso me afecta tanto cuando la gente se suicida, cuando sufren, s\u00e9 lo que es\nPor eso tampoco juzgo, hay que estar.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:23:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nanopea2", "id": "965056544671924225"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5254, "type": "Other", "normalized_text": "Nanito"}]}, "in_reply_to_user_id": "965056544671924225", "author_id": "2750346567", "edit_history_tweet_ids": ["1207501616259182592"], "id": "1207501616259182592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207500309939081216"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:22:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "109350315", "edit_history_tweet_ids": ["1207501533446901761"], "id": "1207501533446901761", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207482434759069696"}]}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:22:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "2686581438", "edit_history_tweet_ids": ["1207501505017909248"], "id": "1207501505017909248", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:22:44.000Z", "author_id": "1105156346733912064", "edit_history_tweet_ids": ["1207501491399012352"], "id": "1207501491399012352", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:22:22.000Z", "author_id": "762844053230661633", "edit_history_tweet_ids": ["1207501399828905984"], "id": "1207501399828905984", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @VEJA: Trump diz que aprova\u00e7\u00e3o de impeachment \u00e9 \u2018pol\u00edtica suicida\u2019 da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/Rk1P5J74Qr", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:22:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Rk1P5J74Qr", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dZLk", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dZLk"}]}, "author_id": "758437485349404672", "edit_history_tweet_ids": ["1207501383802523651"], "id": "1207501383802523651", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207488497168203776"}]}, {"text": "RT @LeoDeAssis44: mc mineiro se matou numa live\ncomo jovem maka ja diz\n\"\u00c9 preciso varrer do \u00edntimo as chances de suic\u00eddio\nAntes que se pare\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:21:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeoDeAssis44", "id": "1006299070783197184"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.4936, "type": "Person", "normalized_text": "mc mineiro"}]}, "author_id": "1134303797470158850", "edit_history_tweet_ids": ["1207501218685296640"], "id": "1207501218685296640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206677945902870535"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:21:17.000Z", "author_id": "919572369169141760", "edit_history_tweet_ids": ["1207501124422504448"], "id": "1207501124422504448", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:21:14.000Z", "author_id": "846556663750561794", "edit_history_tweet_ids": ["1207501111902507009"], "id": "1207501111902507009", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:21:11.000Z", "author_id": "2754131483", "edit_history_tweet_ids": ["1207501100615688192"], "id": "1207501100615688192", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "@Pippengram Slm mardita, todavia no entras en raz\u00f3n de que la nena por poco se suicida por \u00a1TU CULPA! y sigues dando rt a la gente que te apoya. No sirves!!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:21:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pippengram", "id": "763254776"}]}, "in_reply_to_user_id": "763254776", "author_id": "978839984743636992", "edit_history_tweet_ids": ["1207501084400459777"], "id": "1207501084400459777", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207385847898820609"}]}, {"text": "Se suicida en Argentina cura que iba a ser detenido por presuntos abusos a menores https://t.co/ZRn1YSeLqT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:20:56.000Z", "author_id": "856238974028926976", "edit_history_tweet_ids": ["1207501040360263680"], "id": "1207501040360263680", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ZRn1YSeLqT", "expanded_url": "https://www.sanjuanpordentro.com/2019/12/se-suicida-en-argentina-cura-que-iba.html#.Xfrsk8X_Pno.twitter", "display_url": "sanjuanpordentro.com/2019/12/se-sui\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "De ontem p hj eu j\u00e1 assisti :\nCapit\u00e3o Am\u00e9rica - guerra civil\nVingadores - guerra infinita\nPantera negra \nHomem aranha 3\nEsquadr\u00e3o suicida agora \nSer\u00e1 q eu amo filme de HQ??????????'", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:20:39.000Z", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "author_id": "1119413886682320896", "edit_history_tweet_ids": ["1207500967425576962"], "id": "1207500967425576962", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.3638, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "civil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:20:33.000Z", "author_id": "947989493419773952", "edit_history_tweet_ids": ["1207500940128993282"], "id": "1207500940128993282", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:20:28.000Z", "author_id": "1010179391010365440", "edit_history_tweet_ids": ["1207500920440926208"], "id": "1207500920440926208", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:20:14.000Z", "author_id": "738938236513484800", "edit_history_tweet_ids": ["1207500860453986305"], "id": "1207500860453986305", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "@gaby_huracan Ya est\u00e1 decidido, se suicida y nos mata a todos con @ApuzzoNestor . Es el final.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:19:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gaby_huracan", "id": "315799410"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "ApuzzoNestor", "id": "1006716833070833665"}]}, "in_reply_to_user_id": "315799410", "author_id": "2855548247", "edit_history_tweet_ids": ["1207500684431699968"], "id": "1207500684431699968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207447729175171075"}]}, {"text": "@Cout_ma Peguei trauma quando tive a p\u00e9ssima ideia de ir na Pr\u00e9 de Esquadr\u00e3o Suicida pra nunca mais. S\u00f3 de lembrar os machos aplaudindo o Coringa me vem a \u00e2nsia. Amiga for\u00e7as a\u00ed que vc vai precisar de muita", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:19:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cout_ma", "id": "19888170"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 83, "probability": 0.7731, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00e9 de Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "in_reply_to_user_id": "19888170", "author_id": "328590591", "edit_history_tweet_ids": ["1207500671559372801"], "id": "1207500671559372801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207495809723445248"}]}, {"text": "RT @lawyerengineer: Otro joven se suicida en Barquisineto Cuando ser\u00e1 que la gobernadora  @gestionperfecta  har\u00e1  que Barquisimeto tenga lu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:19:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lawyerengineer", "id": "165127610"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "gestionperfecta", "id": "882865536"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8246, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisineto"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.3055, "type": "Organization", "normalized_text": "Barquisimeto"}]}, "author_id": "75234777", "edit_history_tweet_ids": ["1207500658917675008"], "id": "1207500658917675008", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207458375765823489"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:19:05.000Z", "author_id": "972282955807813633", "edit_history_tweet_ids": ["1207500571034427392"], "id": "1207500571034427392", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:18:43.000Z", "author_id": "1145789205991362563", "edit_history_tweet_ids": ["1207500482098475008"], "id": "1207500482098475008", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"text": "RT @dreamerorbit: a Rebekah, que ficou conhecida pela frase \"I'm the scary trans person the media told you about\" e recentemente pela perso\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:18:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dreamerorbit", "id": "1119335176742547458"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7027, "type": "Person", "normalized_text": "Rebekah"}]}, "author_id": "2551445305", "edit_history_tweet_ids": ["1207500425588543488"], "id": "1207500425588543488", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403930566746112"}]}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:18:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "18322451", "edit_history_tweet_ids": ["1207500365916200960"], "id": "1207500365916200960", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"text": "ELA SE MATOU PUTA QHE ME PARIU", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:18:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140891757", "author_id": "1140891757", "edit_history_tweet_ids": ["1207500354746769408"], "id": "1207500354746769408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207500313969729536"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:17:51.000Z", "author_id": "912449713902845952", "edit_history_tweet_ids": ["1207500263961047040"], "id": "1207500263961047040", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @Pepeyarritu: H\u00e1 uma t\u00e1tica suicida em curso por parte de setores da esquerda: deixa o Bozo se queimar governando e espera o povo ir pra\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:17:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pepeyarritu", "id": "260858575"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "author_id": "2236078148", "edit_history_tweet_ids": ["1207500186483929091"], "id": "1207500186483929091", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207498320291254272"}]}, {"text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:17:15.000Z", "author_id": "868090811241697280", "edit_history_tweet_ids": ["1207500110667681792"], "id": "1207500110667681792", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:16:57.000Z", "author_id": "1064736976144863232", "edit_history_tweet_ids": ["1207500034591330306"], "id": "1207500034591330306", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "@BomberosGYE Si bien es cierto que \u00e9sta persona tenia problemas el verdadero suicida se encierra en su casa se ahorca o se pega un tiro", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:16:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}]}, "in_reply_to_user_id": "234893497", "author_id": "175446967", "edit_history_tweet_ids": ["1207499975233540097"], "id": "1207499975233540097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207390460915920896"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:16:20.000Z", "author_id": "4916941029", "edit_history_tweet_ids": ["1207499879737700352"], "id": "1207499879737700352", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:16:10.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1080888054330609664", "edit_history_tweet_ids": ["1207499838323068928"], "id": "1207499838323068928", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:16:05.000Z", "author_id": "994392584666669056", "edit_history_tweet_ids": ["1207499816823066626"], "id": "1207499816823066626", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:16:02.000Z", "author_id": "1151661211630616578", "edit_history_tweet_ids": ["1207499807331430401"], "id": "1207499807331430401", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" https://t.co/Shu\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T03:15:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "522617968", "edit_history_tweet_ids": ["1207499745788334084"], "id": "1207499745788334084", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207479751838961665"}]}, {"text": "Se acuerdan cuando salvavidas se llamaba suicida jdksjd q tiempos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:15:41.000Z", "author_id": "1159490103888269312", "edit_history_tweet_ids": ["1207499717732683777"], "id": "1207499717732683777", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "salvavidas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:15:32.000Z", "author_id": "1066315028238950405", "edit_history_tweet_ids": ["1207499681057693696"], "id": "1207499681057693696", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:15:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "613107894", "edit_history_tweet_ids": ["1207499596525719558"], "id": "1207499596525719558", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207482434759069696"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:15:09.000Z", "author_id": "939347958679646208", "edit_history_tweet_ids": ["1207499582000812032"], "id": "1207499582000812032", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "o meu orgulho eh a mia nota cinco no uber podiam faze disputa pra me te de passageira bato papinho e sento no passageiro so suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:15:02.000Z", "author_id": "1098710257445023746", "edit_history_tweet_ids": ["1207499552682586112"], "id": "1207499552682586112", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9457, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Mauriciomulder @ONPE_oficial No seas conchudo pues, dog, t\u00fa no puedes hablar de INCAPAZ si t\u00fa eres un INCAPAZ mental, moral y espiritual. T\u00fa que reptabas por detr\u00e1s de tu amo suicida y ahora sales hablando de INCAPACIDAD... Y despu\u00e9s dices que es censura...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:14:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4665, "type": "Other", "normalized_text": "dog"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "1101506174216622081", "edit_history_tweet_ids": ["1207499425607634945"], "id": "1207499425607634945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207441992885657601"}]}, {"text": "@EstefaniaVeloz Es \u00e1rbitro y suicida, al parecer. Es el feto que invocamos cuando vamos a abortar \ud83e\udd23", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:14:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstefaniaVeloz", "id": "573238670"}]}, "in_reply_to_user_id": "573238670", "author_id": "142795779", "edit_history_tweet_ids": ["1207499409560240128"], "id": "1207499409560240128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207487284259573760"}]}, {"text": "O exato momento em que surge o primeiro pensamento suicida https://t.co/88UQtCFxti", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:14:15.000Z", "author_id": "1206358288163581952", "edit_history_tweet_ids": ["1207499355613286402"], "id": "1207499355613286402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/88UQtCFxti", "expanded_url": "https://twitter.com/videonosense/status/1207490842396700672", "display_url": "twitter.com/videonosense/s\u2026"}]}}, {"text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:13:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "1164519145", "edit_history_tweet_ids": ["1207499256736681984"], "id": "1207499256736681984", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3cr http\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:13:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3cr"}]}, "author_id": "135251860", "edit_history_tweet_ids": ["1207499212038033408"], "id": "1207499212038033408", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207480610886959106"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" https://t.co/Shu\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T03:13:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "410377491", "edit_history_tweet_ids": ["1207499043766722560"], "id": "1207499043766722560", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207479751838961665"}]}, {"text": "El mandatario de Estados Unidos, Donald Trump, se\u00f1al\u00f3 que las acusaciones aprobadas en su contra suponen \"una marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" que ha \"abaratado\" el precio de un \"impeachment\" para presidentes futuros.\nhttps://t.co/3mQKvx5xap", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:12:29.000Z", "author_id": "9075022", "edit_history_tweet_ids": ["1207498910010351616"], "id": "1207498910010351616", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.9336, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/3mQKvx5xap", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/estados-unidos/donald-trump-dice-que-el-juicio-politico-en-su-contra-es-suicidio-y-verguenza-para-los-democratas-noticia-1235495", "display_url": "rpp.pe/mundo/estados-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/mundo/estados-unidos/donald-trump-dice-que-el-juicio-politico-en-su-contra-es-suicidio-y-verguenza-para-los-democratas-noticia-1235495"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MiriiGoncalves: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:12:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiriiGoncalves", "id": "962506907180204032"}]}, "author_id": "1149093688804556800", "edit_history_tweet_ids": ["1207498878804807682"], "id": "1207498878804807682", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207497118824448000"}]}, {"text": "N\u00e3o sou suicida, mas \u00e0s vezes as linhas ficam emba\u00e7adas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:12:20.000Z", "author_id": "1167174627266899969", "edit_history_tweet_ids": ["1207498874413301761"], "id": "1207498874413301761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quero estudar, n\u00e3o ser mais um da lista, n\u00e3o tenho nada contra se n\u00e3o gosto da policia, ja matou meu tio que era pixador, tamb\u00e9m prendeu meu pai, 7 anos ele fico, sorte q sou novo e vim para mudar!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:11:50.000Z", "author_id": "825436715829624837", "edit_history_tweet_ids": ["1207498748588376064"], "id": "1207498748588376064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "passarinho suicida https://t.co/nBtrZWD0i1", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:10:57.000Z", "author_id": "743425826", "edit_history_tweet_ids": ["1207498524075667457"], "id": "1207498524075667457", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7019, "type": "Person", "normalized_text": "passarinho"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/nBtrZWD0i1", "expanded_url": "https://twitter.com/pprongs/status/1207498524075667457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBtrZWD0i1", "media_key": "7_1207498490772951046"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 2}}, {"text": "A Depress\u00e3o chegou ao ponto em que a pessoa se suicida em uma Live\ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:10:31.000Z", "author_id": "1150560368919502849", "edit_history_tweet_ids": ["1207498416617656321"], "id": "1207498416617656321", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "H\u00e1 uma t\u00e1tica suicida em curso por parte de setores da esquerda: deixa o Bozo se queimar governando e espera o povo ir pra rua.  A t\u00e1tica est\u00e1tua. \nParece uma arriscada idiotice.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:10:08.000Z", "author_id": "260858575", "edit_history_tweet_ids": ["1207498320291254272"], "id": "1207498320291254272", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:10:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "3060249923", "edit_history_tweet_ids": ["1207498295603539974"], "id": "1207498295603539974", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}]}, {"text": "Chega, agora tem Zatura, Quebrando Regras e Megatubar\u00e3o e ja sei que vai come\u00e7ar Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:09:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1072641809204068352", "author_id": "1072641809204068352", "edit_history_tweet_ids": ["1207498225445482496"], "id": "1207498225445482496", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "Zatura"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "Megatubar\u00e3o"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.7336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207491167241330688"}]}, {"text": "@IndiraHuilca Al suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:09:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}]}, "in_reply_to_user_id": "15043710", "author_id": "3370175313", "edit_history_tweet_ids": ["1207498140900823040"], "id": "1207498140900823040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207136011760930817"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:09:23.000Z", "author_id": "815747250190172163", "edit_history_tweet_ids": ["1207498130238955522"], "id": "1207498130238955522", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @Evita14305211: Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:09:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Evita14305211", "id": "1162703514646339586"}]}, "author_id": "785462681386057728", "edit_history_tweet_ids": ["1207498101554110464"], "id": "1207498101554110464", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207375584705359872"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:08:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "199285979", "edit_history_tweet_ids": ["1207498010109923328"], "id": "1207498010109923328", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207482434759069696"}]}, {"text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:08:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "author_id": "1092586703678783488", "edit_history_tweet_ids": ["1207497984604352512"], "id": "1207497984604352512", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" https://t.co/Shu\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T03:08:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "587045711", "edit_history_tweet_ids": ["1207497876726779905"], "id": "1207497876726779905", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207479751838961665"}]}, {"text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:07:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "author_id": "2421478165", "edit_history_tweet_ids": ["1207497696757633024"], "id": "1207497696757633024", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/lGfstBOEkf", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:07:29.000Z", "author_id": "916854104906981376", "edit_history_tweet_ids": ["1207497652763602944"], "id": "1207497652763602944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/lGfstBOEkf", "expanded_url": "https://twitter.com/pollypockett94/status/1207167532001574914", "display_url": "twitter.com/pollypockett94\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207167532001574914"}]}, {"text": "Mano \u00e9 incr\u00edvel como a desgra\u00e7a vem sempre juntinha\nT\u00f4 mal pela v\u00f3\nPela minhas prima\nPelo MC que se matou e ele super tinha me ajudado \nPela faculdade que vem por email me tirar a paz\nE agora minha mana ta dodoi de saudade do pai", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:07:21.000Z", "author_id": "3035434565", "edit_history_tweet_ids": ["1207497618932355072"], "id": "1207497618932355072", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@pavilikovsky Amg o man j\u00e1 sofreu traumatizou se matou tu ainda faz isso\n\nStan: a\nFandom de It: vc que lute", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:06:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pavilikovsky", "id": "702172626404384768"}]}, "in_reply_to_user_id": "1185382633892712448", "author_id": "929120956525707264", "edit_history_tweet_ids": ["1207497464183508994"], "id": "1207497464183508994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207479347826905089"}]}, {"text": "A TEORIA DE QUE A IRENE E A JOY IAM SE CASAR MAS A SEULGI MATOU AS DUAS", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:06:20.000Z", "author_id": "3128135570", "edit_history_tweet_ids": ["1207497364711313408"], "id": "1207497364711313408", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4085, "type": "Place", "normalized_text": "TEORIA"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "SEULGI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: no\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: no\nfoi pego colando: no https://t.co/qEnYbW55P7", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:06:06.000Z", "author_id": "1160585545216602112", "edit_history_tweet_ids": ["1207497304015544320"], "id": "1207497304015544320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/qEnYbW55P7", "expanded_url": "https://twitter.com/euocarlinhos/status/1207496837327917056", "display_url": "twitter.com/euocarlinhos/s\u2026"}]}}, {"text": "@vinimarques_ @caraicleitin @aleixobfr @RichardGMRklan @NeydsonBarbosa_ @felipeluiz_35 teu cu se matou meu pau ficou de luto kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:05:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vinimarques_", "id": "875472836764336130"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "caraicleitin", "id": "1245902827614019584"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "RichardGMRklan", "id": "836423308124033025"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "NeydsonBarbosa_", "id": "705537508046708736"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "felipeluiz_35", "id": "296417629"}]}, "in_reply_to_user_id": "875472836764336130", "author_id": "737019308329603078", "edit_history_tweet_ids": ["1207497243080740865"], "id": "1207497243080740865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207494591349436416"}]}, {"text": "Dark quase me matou do cora\u00e7\u00e3o agora, tava se afogando, e olhando com uma carinha, fui e meti a m\u00e3o dentro da garganta dele, que al\u00edvio, antigamente eu n\u00e3o tinha rea\u00e7\u00e3o quando eu ficava assustada", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:05:27.000Z", "author_id": "1066510058702471169", "edit_history_tweet_ids": ["1207497143357001728"], "id": "1207497143357001728", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8735, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:05:23.000Z", "author_id": "895397914863861760", "edit_history_tweet_ids": ["1207497126185439232"], "id": "1207497126185439232", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:05:21.000Z", "author_id": "962506907180204032", "edit_history_tweet_ids": ["1207497118824448000"], "id": "1207497118824448000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "@julinzera Pia o time tava na medida msm kkkkkkkk se trocasse algu\u00e9m ia ficar um buraco. Mas aquele campeonatinho vc deu a vida msm quase matou uns 3", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:05:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "julinzera", "id": "914358246579802112"}]}, "in_reply_to_user_id": "914358246579802112", "author_id": "765349398138220544", "edit_history_tweet_ids": ["1207497068564090886"], "id": "1207497068564090886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207496115052011523"}]}, {"text": "@lxiz999 @caraicleitin @aleixobfr @RichardGMRklan @NeydsonBarbosa_ @felipeluiz_35 seu cu se matou, meu pau ficou de luto KKKKKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:04:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lxiz999", "id": "737019308329603078"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "caraicleitin", "id": "1245902827614019584"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "RichardGMRklan", "id": "836423308124033025"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "NeydsonBarbosa_", "id": "705537508046708736"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "felipeluiz_35", "id": "296417629"}]}, "in_reply_to_user_id": "737019308329603078", "author_id": "875472836764336130", "edit_history_tweet_ids": ["1207496996745031681"], "id": "1207496996745031681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207496867166277634"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:04:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "409602288", "edit_history_tweet_ids": ["1207496944039399424"], "id": "1207496944039399424", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207482434759069696"}]}, {"text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:04:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "553046275", "edit_history_tweet_ids": ["1207496868294467584"], "id": "1207496868294467584", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}]}, {"text": "@Reforma No lo anuncien tanto. Ese perfil de Narcisista (del tipo psic\u00f3pata) se suicida antes de que lo agarren", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:04:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Narcisista"}]}, "in_reply_to_user_id": "27708897", "author_id": "738127195336364032", "edit_history_tweet_ids": ["1207496857712300032"], "id": "1207496857712300032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207485845403512832"}]}, {"text": "#Denver #Colorado\n#AlanaChen, lesbiana, se suicida tras 7 a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n, autoflagelaciones y 'cura psiqui\u00e1trica'\nhttps://t.co/XePVizq6sr\n\n#LGBT \n#Religi\u00f3n \n#TerapiaDeConversi\u00f3n\n#Homofobia https://t.co/95dGdUVvhw", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:03:37.000Z", "author_id": "171036433", "edit_history_tweet_ids": ["1207496679508697088"], "id": "1207496679508697088", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Denver"}, {"start": 8, "end": 17, "tag": "Colorado"}, {"start": 18, "end": 28, "tag": "AlanaChen"}, {"start": 155, "end": 160, "tag": "LGBT"}, {"start": 162, "end": 171, "tag": "Religi\u00f3n"}, {"start": 173, "end": 193, "tag": "TerapiaDeConversi\u00f3n"}, {"start": 194, "end": 204, "tag": "Homofobia"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Denver"}, {"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Colorado"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.3954, "type": "Person", "normalized_text": "AlanaChen"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8355, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/XePVizq6sr", "expanded_url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-autoflagelaciones-y-cura", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/lesbi\u2026"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/95dGdUVvhw", "expanded_url": "https://twitter.com/QuestoyQueLotro/status/1207496679508697088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95dGdUVvhw", "media_key": "3_1207496664753115139"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:03:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "author_id": "713218309", "edit_history_tweet_ids": ["1207496650266050561"], "id": "1207496650266050561", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}]}, {"text": "RT @AnaVito04246389: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:03:12.000Z", "author_id": "704868528457969664", "edit_history_tweet_ids": ["1207496574630318080"], "id": "1207496574630318080", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207483109698162689"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" https://t.co/Shu\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T03:02:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "160344717", "edit_history_tweet_ids": ["1207496505562746881"], "id": "1207496505562746881", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207479751838961665"}]}, {"text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:02:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "4768297767", "edit_history_tweet_ids": ["1207496494661681153"], "id": "1207496494661681153", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:02:42.000Z", "author_id": "718592688765997056", "edit_history_tweet_ids": ["1207496449442959365"], "id": "1207496449442959365", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:02:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "730792020965490688", "edit_history_tweet_ids": ["1207496321520873472"], "id": "1207496321520873472", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207482434759069696"}]}, {"text": "Trump dice que el juicio pol\u00edtico en su contra es suicidio y verg\u00fcenza para los dem\u00f3cratas: El mandatario de Estados Unidos, Donald Trump, se\u00f1al\u00f3 que las acusaciones aprobadas en su contra suponen \"una marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" qu.. *RP https://t.co/IgwMfepUFR", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:02:05.000Z", "author_id": "75684101", "edit_history_tweet_ids": ["1207496294165630976"], "id": "1207496294165630976", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 225, "end": 241, "probability": 0.9353, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/IgwMfepUFR", "expanded_url": "http://dld.bz/hT5G4", "display_url": "dld.bz/hT5G4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "foi assim q come\u00e7ou minha tend\u00eancia suicida kkkkkkkkkkk https://t.co/ivpz4eLWiT", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:01:50.000Z", "author_id": "708036663159754753", "edit_history_tweet_ids": ["1207496231859163136"], "id": "1207496231859163136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ivpz4eLWiT", "expanded_url": "https://twitter.com/videonosense/status/1207490842396700672", "display_url": "twitter.com/videonosense/s\u2026"}]}}, {"text": "RT @lafm: Juicio pol\u00edtico es \"una marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\": Trump https://t.co/SghI3SMTZH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:01:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "lafm", "id": "126204564"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.925, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/SghI3SMTZH", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/internacional/juicio-politico-es-una-marcha-suicida-para-el-partido-democrata-trump", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "335016393", "edit_history_tweet_ids": ["1207496118935969792"], "id": "1207496118935969792", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207494852449058817"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:00:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "146302990", "edit_history_tweet_ids": ["1207496000023257089"], "id": "1207496000023257089", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207482434759069696"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:00:53.000Z", "author_id": "2752542383", "edit_history_tweet_ids": ["1207495991898836992"], "id": "1207495991898836992", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "@meninodesespero quando ele saiu ele se matou com um tiro na cabe\u00e7a", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:00:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "meninodesespero", "id": "1221226919246663681"}]}, "in_reply_to_user_id": "1260414618", "author_id": "470339893", "edit_history_tweet_ids": ["1207495947883819008"], "id": "1207495947883819008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207495344092844032"}]}, {"text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:00:30.000Z", "author_id": "2890648547", "edit_history_tweet_ids": ["1207495897992617984"], "id": "1207495897992617984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha:\u2714\u2714\u2714\u2714\u2714\u2714\u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\u2714\u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714(n em nota)\nse popularizou:\u2714\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2714 https://t.co/IEmQ0Lw97l", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:59:55.000Z", "author_id": "1054528725868535808", "edit_history_tweet_ids": ["1207495748964798464"], "id": "1207495748964798464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/IEmQ0Lw97l", "expanded_url": "https://twitter.com/ygu_maciel/status/1207436913377976320", "display_url": "twitter.com/ygu_maciel/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207436913377976320"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:59:53.000Z", "author_id": "1193482286278291457", "edit_history_tweet_ids": ["1207495739603136519"], "id": "1207495739603136519", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @SuecoTaliba: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:59:50.000Z", "author_id": "1059592364665290753", "edit_history_tweet_ids": ["1207495726609190912"], "id": "1207495726609190912", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207494983458205696"}]}, {"text": "@cavetownz sai dai tu gosta de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:58:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cavetownz", "id": "1403214120246288390"}]}, "in_reply_to_user_id": "869679355856924672", "author_id": "3637037477", "edit_history_tweet_ids": ["1207495496517984256"], "id": "1207495496517984256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207495284768563201"}]}, {"text": "RT @SuecoTaliba: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:58:34.000Z", "author_id": "959126544290545675", "edit_history_tweet_ids": ["1207495407800143876"], "id": "1207495407800143876", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207494983458205696"}]}, {"text": "el exceso es un disco para llorar sangre, o sea tan sad y suicida pero furioso y enojado e indiferente y nihilista y tu mama", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:58:31.000Z", "author_id": "1861483286", "edit_history_tweet_ids": ["1207495398933368837"], "id": "1207495398933368837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:58:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "author_id": "3064672265", "edit_history_tweet_ids": ["1207495315454091265"], "id": "1207495315454091265", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}]}, {"text": "98- Por me contar as treta do Xanim, o gato suicida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:58:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1027945981185335296", "author_id": "1027945981185335296", "edit_history_tweet_ids": ["1207495293689901067"], "id": "1207495293689901067", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "Xanim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207495290724454400"}]}, {"text": "Recibirle comida al ex cuenta como gesto suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:57:21.000Z", "author_id": "48185021", "edit_history_tweet_ids": ["1207495104879112194"], "id": "1207495104879112194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\u201c teu cu se matou e meu pau ficou de luto \u201c eu to chorando meu kkskskkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/wVDWlp3Sd0", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:57:19.000Z", "author_id": "2304815362", "edit_history_tweet_ids": ["1207495095378993153"], "id": "1207495095378993153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/wVDWlp3Sd0", "expanded_url": "https://twitter.com/eusouidiotao/status/1207438055898042368", "display_url": "twitter.com/eusouidiotao/s\u2026"}]}}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/SFqoHj83eu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:57:12.000Z", "author_id": "738702480209530880", "edit_history_tweet_ids": ["1207495066048253952"], "id": "1207495066048253952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/SFqoHj83eu", "expanded_url": "https://t.co/SFqoHj83eu", "display_url": "t.co/SFqoHj83eu"}]}}, {"text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:57:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "840598062208831488", "edit_history_tweet_ids": ["1207495039582134273"], "id": "1207495039582134273", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:57:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "2957150421", "edit_history_tweet_ids": ["1207495030501466113"], "id": "1207495030501466113", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207482434759069696"}]}, {"text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:56:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "author_id": "414126553", "edit_history_tweet_ids": ["1207494996540231680"], "id": "1207494996540231680", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}]}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/dDQzPnLRks", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:56:52.000Z", "author_id": "854163320802357248", "edit_history_tweet_ids": ["1207494983458205696"], "id": "1207494983458205696", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dDQzPnLRks", "expanded_url": "https://twitter.com/SuecoTaliba/status/1207494983458205696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dDQzPnLRks", "media_key": "3_1207494967536574464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 sigue habiendo gente que cree que si alguien se suicida es por su \u201cdebilidad\u201d?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:56:42.000Z", "author_id": "385736496", "edit_history_tweet_ids": ["1207494938901929984"], "id": "1207494938901929984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Juicio pol\u00edtico es \"una marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\": Trump https://t.co/SghI3SMTZH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:56:21.000Z", "author_id": "126204564", "edit_history_tweet_ids": ["1207494852449058817"], "id": "1207494852449058817", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.93, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/SghI3SMTZH", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/internacional/juicio-politico-es-una-marcha-suicida-para-el-partido-democrata-trump", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/zy8lVbWFvC v\u00eda @muyinteresante", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:56:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 93, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/zy8lVbWFvC", "expanded_url": "https://www.muyinteresante.es/ciencia/articulo/actualidad-un-robot-suicida-limpiara-basura-espacial-en-2025-801576149946", "display_url": "muyinteresante.es/ciencia/articu\u2026"}]}, "author_id": "257737326", "edit_history_tweet_ids": ["1207494838981140480"], "id": "1207494838981140480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:55:11.000Z", "author_id": "1175913917127757824", "edit_history_tweet_ids": ["1207494557090353153"], "id": "1207494557090353153", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:54:36.000Z", "author_id": "912732941633146880", "edit_history_tweet_ids": ["1207494411585826816"], "id": "1207494411585826816", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "La C\u00e1mara de Representantes de EE.UU. aprob\u00f3 dos art\u00edculos del juicio pol\u00edtico contra Donald Trump. Los dem\u00f3cratas acusan al presidente republicano de abuso de poder y obstrucci\u00f3n del Congreso.\n\nhttps://t.co/I1L9lT0y14", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:54:32.000Z", "author_id": "932901295", "edit_history_tweet_ids": ["1207494393810292736"], "id": "1207494393810292736", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Representantes"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.823, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/I1L9lT0y14", "expanded_url": "https://informatvx.com/trump-este-impeachment-partidista-e-ilegal-es-una-marcha-politica-suicida-para-el-partido-democrata/", "display_url": "informatvx.com/trump-este-imp\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:54:24.000Z", "author_id": "956724320390270976", "edit_history_tweet_ids": ["1207494361396785152"], "id": "1207494361396785152", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:53:35.000Z", "author_id": "3405010259", "edit_history_tweet_ids": ["1207494155057934336"], "id": "1207494155057934336", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"text": "sei que fui fan\u00e1tica suicida, abri m\u00e3o da propria da vida, fui ref\u00e9m e fui bandida por querer te amar demais", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:53:32.000Z", "author_id": "852362515749232640", "edit_history_tweet_ids": ["1207494143410348032"], "id": "1207494143410348032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:52:18.000Z", "author_id": "4258537276", "edit_history_tweet_ids": ["1207493831593283585"], "id": "1207493831593283585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:52:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "1087808041423175680", "edit_history_tweet_ids": ["1207493763343552512"], "id": "1207493763343552512", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"text": "@akwidgaci @EstefaniaVeloz El feto suicida xD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:51:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "akwidgaci", "id": "744693716334436352"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "EstefaniaVeloz", "id": "573238670"}]}, "in_reply_to_user_id": "744693716334436352", "author_id": "90298415", "edit_history_tweet_ids": ["1207493712714096640"], "id": "1207493712714096640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207460861343862785"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:50:40.000Z", "author_id": "1173276810320240646", "edit_history_tweet_ids": ["1207493423365853185"], "id": "1207493423365853185", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "@hariany Gente parem de falar de Lucas, \"Lucas pira \" matou o coitado do Lucas\"  gente me poupe n\u00e9 vcs acham que ela foi no sal\u00e3o se arrumar gastar o dinheiro dela pra macho achar ela bonita , ela foi pra ela se sentir bem n\u00e3o pro bebez\u00e3o achar ela bonita bem menos ok", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:49:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hariany", "id": "1083188983557963777"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1083188983557963777", "author_id": "1101616109717987328", "edit_history_tweet_ids": ["1207493152631906304"], "id": "1207493152631906304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207487048740945922"}]}, {"text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:49:03.000Z", "author_id": "269101589", "edit_history_tweet_ids": ["1207493016161837058"], "id": "1207493016161837058", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"text": "Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" https://t.co/BdEPEuhalR", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:48:49.000Z", "author_id": "238694378", "edit_history_tweet_ids": ["1207492955809951744"], "id": "1207492955809951744", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9334, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/BdEPEuhalR", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337298-trump-impeachment-partidista-ilegal-marcha-politica-suicida-democrata", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:48:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "author_id": "1067226102161162240", "edit_history_tweet_ids": ["1207492907017670656"], "id": "1207492907017670656", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207482434759069696"}]}, {"text": "@Akachanejii *resucita* nooo vic F *se suicida devuelta*", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:48:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088119792119238656", "author_id": "1137944262438531072", "edit_history_tweet_ids": ["1207492883575689216"], "id": "1207492883575689216", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 33, "probability": 0.3841, "type": "Person", "normalized_text": "F"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207492555170107393"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/KmZtNXEw35", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:48:25.000Z", "author_id": "1142809373506510849", "edit_history_tweet_ids": ["1207492857029898245"], "id": "1207492857029898245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/KmZtNXEw35", "expanded_url": "https://twitter.com/merefez02/status/1206446264457580544", "display_url": "twitter.com/merefez02/stat\u2026"}]}}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:47:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "1207123153828360198", "edit_history_tweet_ids": ["1207492737496502272"], "id": "1207492737496502272", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:47:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "3027234483", "edit_history_tweet_ids": ["1207492507946430465"], "id": "1207492507946430465", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:46:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "490261610", "edit_history_tweet_ids": ["1207492395312537600"], "id": "1207492395312537600", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}], "includes": {"users": [{"id": "803098300371075072", "location": "Bxd, Rj ", "verified": false, "name": "\u1cdd\u1cdd\u1cdd", "username": "negatta__", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 643, "tweet_count": 3312, "listed_count": 0}}, {"id": "946971741691228160", "verified": false, "name": "ruby", "username": "rubyzada", "public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 693, "tweet_count": 6800, "listed_count": 5}}, {"id": "1280879857", "location": "Honduras", "verified": false, "name": "Abriendo Brecha", "username": "Abriendo_Brecha", "public_metrics": {"followers_count": 134473, "following_count": 75, "tweet_count": 134148, "listed_count": 288}}, {"id": "89532229", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "nadia ojeda", "username": "nadiaaojeda", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1251, "tweet_count": 20788, "listed_count": 1}}, {"id": "943677251224252416", "location": "m &v.(\u25cf\u20193)\u2661(\u03b5`\u25cf)", "verified": false, "name": "montserr\u00aat.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "shxlxvescxntrxl", "public_metrics": {"followers_count": 44207, "following_count": 22927, "tweet_count": 29536, "listed_count": 54}}, {"id": "821713872084201474", "location": "IRM\u00c3O VIVO EM MIM\ud83d\udda4", "verified": false, "name": "Brenda\u2728", "username": "s2pretaa", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 365, "tweet_count": 14486, "listed_count": 0}}, {"id": "1169821005461647360", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "Sthefany \ud83e\udd8b", "username": "Sthefan83462571", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 911, "tweet_count": 5183, "listed_count": 0}}, {"id": "874724385512448001", "location": "Complexo da Col\u00f4mbia ", "verified": false, "name": "Loira.", "username": "Caroliinda16", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 715, "tweet_count": 15254, "listed_count": 0}}, {"id": "1099957592", "location": "Olavarr\u00eda, Argentina", "verified": false, "name": "Cami", "username": "enrique_camila", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 722, "tweet_count": 29716, "listed_count": 0}}, {"id": "42799904", "verified": false, "name": "Rollo", "username": "Rollonumber1", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 3906, "tweet_count": 89345, "listed_count": 12}}, {"id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}}, {"id": "133383793", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Pedro Raimundo", "username": "PedroR_Neto", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 306, "tweet_count": 5448, "listed_count": 0}}, {"id": "976529917784576000", "verified": false, "name": "OSCAR GOMEZ", "username": "oscargomez2018", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 43, "tweet_count": 11742, "listed_count": 0}}, {"id": "956724320390270976", "verified": false, "name": "Mary", "username": "nav59703434", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1988, "tweet_count": 50687, "listed_count": 1}}, {"id": "484189338", "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Marlene Mora", "username": "marlenemorita14", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 2988, "tweet_count": 308517, "listed_count": 120}}, {"id": "195933066", "location": "Mexico", "verified": true, "name": "Denise Maerker", "username": "DeniseMaerker", "public_metrics": {"followers_count": 3063500, "following_count": 256, "tweet_count": 89172, "listed_count": 7117}}, {"id": "740237026323234816", "location": "Far Far Away ", "verified": false, "name": "inkrivel", "username": "Klivercaio", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 637, "tweet_count": 22702, "listed_count": 1}}, {"id": "1119689229443973120", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s \u2652", "username": "niko_carrizo01", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 300, "tweet_count": 12175, "listed_count": 0}}, {"id": "219482370", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "AMTUA", "username": "AMtua", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 346, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}}, {"id": "166546290", "verified": true, "name": "Milva Gauto", "username": "MilvaGauto", "public_metrics": {"followers_count": 402607, "following_count": 12403, "tweet_count": 150262, "listed_count": 351}}, {"id": "3180810578", "verified": false, "name": "koo.\u0e04\u0e19\u0e18\u0e23\u0e23\u0e21\u0e14\u0e32\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e31\u0e0d", "username": "fareedaasf", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 4548, "tweet_count": 374188, "listed_count": 331}}, {"id": "256821252", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ricardo Enrique Ruiz", "username": "Rich_E_Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 4905, "tweet_count": 107657, "listed_count": 5}}, {"id": "1056588446146322432", "location": "Tonal\u00e1, Jalisco", "verified": false, "name": "Antonio soto", "username": "Antonio36166279", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 406, "tweet_count": 2832, "listed_count": 0}}, {"id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "verified": true, "name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota", "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996824, "listed_count": 3704}}, {"id": "1352915461", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Di\u00f3genes Hern\u00e1ndez", "username": "diogenesherdez1", "public_metrics": {"followers_count": 20808, "following_count": 19861, "tweet_count": 346007, "listed_count": 88}}, {"id": "1098233214458626048", "verified": false, "name": "Smithy", "username": "SmithyWeberJ", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 964, "tweet_count": 14043, "listed_count": 0}}, {"id": "3127244040", "verified": false, "name": "fcpm", "username": "fcpm16668", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 867, "tweet_count": 202034, "listed_count": 9}}, {"id": "235366113", "verified": false, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86", "username": "PauAMN", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 787, "tweet_count": 54231, "listed_count": 1}}, {"id": "1105240763510779905", "location": "Vila Farrapos, Porto Alegre", "verified": false, "name": "Gabriel \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "vf_gabriell", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 722, "tweet_count": 8826, "listed_count": 0}}, {"id": "2925634140", "verified": false, "name": "gem", "username": "gemnacpop", "public_metrics": {"followers_count": 8522, "following_count": 8330, "tweet_count": 241899, "listed_count": 23}}, {"id": "870092605346000896", "verified": false, "name": "D.", "username": "_Marquesrss", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 1969, "tweet_count": 65573, "listed_count": 0}}, {"id": "150722034", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "anac", "username": "anacrissrg", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2154, "tweet_count": 211087, "listed_count": 0}}, {"id": "453673001", "location": "Xalapa, Veracruz", "verified": false, "name": "Rafael Palacios", "username": "RafaPalaciosM", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 850, "tweet_count": 61387, "listed_count": 3}}, {"id": "25401359", "location": "Mexico City", "verified": true, "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "public_metrics": {"followers_count": 3386689, "following_count": 60, "tweet_count": 805472, "listed_count": 10889}}, {"id": "2147846371", "location": "RJ ZN", "verified": false, "name": "Ana Maia", "username": "maiabea_", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 527, "tweet_count": 40338, "listed_count": 1}}, {"id": "1191407783318568961", "verified": false, "name": "Vivian Carty de Maurtua", "username": "carty_de", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 699, "tweet_count": 5896, "listed_count": 0}}, {"id": "4862003751", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "gi", "username": "gidiasz", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1169, "tweet_count": 12330, "listed_count": 0}}, {"id": "1115325119122030593", "verified": false, "name": "isa", "username": "isasszs", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 653, "tweet_count": 8643, "listed_count": 0}}, {"id": "993696673921667072", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc82\u2728\ud83e\udd70", "username": "KailaneKtl", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 88, "tweet_count": 23428, "listed_count": 0}}, {"id": "3677741841", "location": "chi-town", "verified": false, "name": "puta velha na ind\u00fastria\u2122", "username": "askyisborn", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 539, "tweet_count": 102230, "listed_count": 5}}, {"id": "753057350194454528", "location": "entp", "verified": false, "name": "\u2b50\ufe0f", "username": "truthcyj", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 750, "tweet_count": 122067, "listed_count": 12}}, {"id": "237890497", "location": "USA", "verified": false, "name": "Regina Ordowskij", "username": "gataraya", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1630, "tweet_count": 325967, "listed_count": 17}}, {"id": "165127610", "verified": false, "name": "lawyerengineer\ud83c\udf10\ud83d\udcac", "username": "lawyerengineer", "public_metrics": {"followers_count": 4813, "following_count": 4628, "tweet_count": 299242, "listed_count": 44}}, {"id": "1004850593641435139", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "tay", "username": "twithouth", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 337, "tweet_count": 6520, "listed_count": 0}}, {"id": "867855687136808960", "verified": false, "name": "\ud83d\ude91el", "username": "Samuel_Loopes13", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 188, "tweet_count": 4991, "listed_count": 0}}, {"id": "320438085", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "Juan Diego Rivas", "username": "jdiegorivas", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 611, "tweet_count": 24678, "listed_count": 4}}, {"id": "827546189927165953", "verified": false, "name": "Alberto Romero de Ur", "username": "aromero0568", "public_metrics": {"followers_count": 2837, "following_count": 532, "tweet_count": 19674, "listed_count": 6}}, {"id": "1437121976", "verified": false, "name": "GABRIEL STAUFFENBERG ZHUNIO", "username": "gavrilzhunio", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 328, "tweet_count": 5419, "listed_count": 0}}, {"id": "3112197671", "verified": false, "name": "cora", "username": "brideads", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 2466, "tweet_count": 46249, "listed_count": 10}}, {"id": "2651182350", "verified": false, "name": "Ed Newman", "username": "EdnewmanNewman", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 178, "tweet_count": 150501, "listed_count": 5}}, {"id": "1009617120018292736", "verified": false, "name": "\ud835\ude99\ud835\ude8e\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude98 \ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude8e", "username": "phnevess", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 600, "tweet_count": 6716, "listed_count": 0}}, {"id": "872090227", "verified": false, "name": "Janeth P", "username": "JanethParedes4", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 417, "tweet_count": 63510, "listed_count": 0}}, {"id": "1057358375745478657", "location": "Barracas,Buenos Aires ", "verified": false, "name": "Zaratustra \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c", "username": "zaratus_FF10", "public_metrics": {"followers_count": 8134, "following_count": 8928, "tweet_count": 166484, "listed_count": 1}}, {"id": "1146357899788214272", "location": "Rihanna's toilet ", "verified": false, "name": "-", "username": "yugoshineee", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 60, "tweet_count": 4226, "listed_count": 0}}, {"id": "829360146849619969", "location": "\ud83c\udf0d", "verified": false, "name": "Pierre Boal", "username": "themjiggytweets", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 884, "tweet_count": 14651, "listed_count": 0}}, {"id": "846836074441789440", "location": "suibiannys", "verified": false, "name": "carolzita \ud83d\udcd6 nan chan \u2074 \ud83d\udcfa flower of evil", "username": "wangxstairs", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1800, "tweet_count": 34866, "listed_count": 12}}, {"id": "191107805", "location": "Las Tunas, CUBA", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico26", "username": "26deLasTunas", "public_metrics": {"followers_count": 12533, "following_count": 1264, "tweet_count": 163895, "listed_count": 115}}, {"id": "1154398868265668609", "verified": false, "name": "nandinha", "username": "nandacfg", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 71, "tweet_count": 2131, "listed_count": 0}}, {"id": "975376443705307136", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Tortato", "username": "Tortato4", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 266, "tweet_count": 5785, "listed_count": 1}}, {"id": "911309460500619266", "verified": false, "name": "ana garcia garcia", "username": "aggantesde", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1844, "tweet_count": 319251, "listed_count": 3}}, {"id": "1000249106", "verified": false, "name": "Persgaskon", "username": "PersGaskon", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 731, "tweet_count": 449, "listed_count": 0}}, {"id": "1001554354430775306", "location": "Penha, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "seja luz \ud83e\udd70\ud83e\udef6", "username": "Jeician57924057", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 4923, "tweet_count": 53426, "listed_count": 0}}, {"id": "317209222", "verified": false, "name": "c\u00e9sar mart\u00ednez", "username": "cesar19_87", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1063, "tweet_count": 6149, "listed_count": 6}}, {"id": "1037845126062780416", "location": "Guatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "verified": false, "name": "Kamarada Chokosky", "username": "1975soto1", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1666, "tweet_count": 54108, "listed_count": 2}}, {"id": "1017404435662639104", "verified": false, "name": "Patricio Reyes", "username": "pato_reyes19859", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1383, "tweet_count": 36598, "listed_count": 0}}, {"id": "843609401852334081", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "fefa", "username": "maria_bier", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 693, "tweet_count": 3342, "listed_count": 0}}, {"id": "842496269440360449", "verified": false, "name": "Trabajadores y Trabajadoras Obregonenses", "username": "UnidosAO", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 129, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}}, {"id": "3432538294", "location": "maior de niteroi, v.i .. ", "verified": false, "name": "\u15e9\u15f0O\u1587\u15e9\ud83e\udd8b", "username": "badAmora7", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 559, "tweet_count": 95590, "listed_count": 3}}, {"id": "269618292", "verified": false, "name": "AndreuU", "username": "wtfGuineapirate", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 57, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}}, {"id": "19729967", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"id": "104274696", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "MENA.", "username": "MANUELMENA_SV", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 946, "tweet_count": 61349, "listed_count": 12}}, {"id": "501899829", "location": "En Las Vueltas, El Salvador", "verified": false, "name": "Tussita", "username": "chelitabombom", "public_metrics": {"followers_count": 40994, "following_count": 20058, "tweet_count": 396805, "listed_count": 38}}, {"id": "880268798019989505", "verified": false, "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud83d\udd25", "username": "Adriaanepl", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 2414, "tweet_count": 86787, "listed_count": 0}}, {"id": "1526425039", "verified": false, "name": "Revista Monociclo", "username": "RMonociclo", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 1366, "tweet_count": 78166, "listed_count": 36}}, {"id": "830032136", "verified": false, "name": "roman raskolnikov", "username": "raskolnik68", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1135, "tweet_count": 46015, "listed_count": 27}}, {"id": "1122530242881576960", "verified": false, "name": "Celle\u2728", "username": "Celle_hm", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 242, "tweet_count": 2476, "listed_count": 0}}, {"id": "17580104", "location": "REP. DOMINICANA ", "verified": false, "name": "TE AMO\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0fVZLA\u262e", "username": "mikemike2020", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 5007, "tweet_count": 137717, "listed_count": 78}}, {"id": "770357179283017728", "verified": false, "name": "Adri Estefy", "username": "AdriChasiguano", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 101, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}}, {"id": "378839317", "location": "Corbin ", "verified": false, "name": "Cody Caudill", "username": "RealAtomicCody", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 278, "tweet_count": 30543, "listed_count": 2}}, {"id": "472012950", "location": "Sjp", "verified": false, "name": ".", "username": "967738s", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1197, "tweet_count": 43749, "listed_count": 0}}, {"id": "1169407923468087296", "verified": false, "name": "Isinha\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "isa19492319", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 275, "tweet_count": 7699, "listed_count": 0}}, {"id": "191598814", "location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "name": "byCDP88", "username": "byCDP88", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 130, "tweet_count": 29300, "listed_count": 1}}, {"id": "858533631949668353", "location": "\ud83d\udc7c\ud83c\udffe\ud83d\udc99", "verified": false, "name": "su\ud83c\udf3a", "username": "sulacorte", "public_metrics": {"followers_count": 3815, "following_count": 851, "tweet_count": 83801, "listed_count": 0}}, {"id": "2720833793", "verified": false, "name": "Thayanni", "username": "thayanniesteves", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 667, "tweet_count": 36920, "listed_count": 0}}, {"id": "1181431780915777537", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "nega", "username": "Joice_Moraess", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 597, "tweet_count": 17109, "listed_count": 0}}, {"id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Comunidad Dominicana", "username": "keloke_RD", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403630, "listed_count": 30}}, {"id": "1058452177612607488", "location": "She \u25e6 Her | Ela \u25e6 Dela \u2728", "verified": false, "name": "\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd63\ud835\udd52 \u2601\ufe0f", "username": "byakkyon", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 314, "tweet_count": 2030, "listed_count": 7}}, {"id": "892823680824340480", "verified": false, "name": "Duda \ud83e\udda5", "username": "EduardaSoares90", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 763, "tweet_count": 13760, "listed_count": 0}}, {"id": "1194103408904540161", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Silvia Correia \u2728\u2728\ud83c\udf35", "username": "SilviaC01437616", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 966, "tweet_count": 15667, "listed_count": 0}}, {"id": "312910780", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Marcelo Lins", "username": "MarceloLins68", "public_metrics": {"followers_count": 152674, "following_count": 9917, "tweet_count": 24212, "listed_count": 502}}, {"id": "1148341661220724736", "verified": false, "name": "libertadores,ta\u00e7a Rio e super copa \ud83e\udd23", "username": "localizaai12", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 695, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}}, {"id": "1029131829901713409", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "verified": false, "name": "TREM BALA DE ANGRA \u270c\ud83d\udea9", "username": "TreemDeAngra", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 371, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}}, {"id": "2822885111", "location": "\u2730\u00a0 \ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude5a.\ud835\uddc4\ud835\uddc8\ud835\uddc8\ud835\uddc4  \ud81a\uddb9 % ", "verified": false, "name": "calore", "username": "xfairytaehy", "public_metrics": {"followers_count": 7892, "following_count": 7856, "tweet_count": 59639, "listed_count": 7}}, {"id": "385247322", "location": "Recuperando a Chile.", "verified": false, "name": "#Republicano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #DerechaSinComplejos \ud83d\udc4d #Rechazo", "username": "LaLeyEsRelativa", "public_metrics": {"followers_count": 12204, "following_count": 9377, "tweet_count": 713252, "listed_count": 38}}, {"id": "1195532252081524736", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "progremones", "username": "progremones", "public_metrics": {"followers_count": 11558, "following_count": 2920, "tweet_count": 9258, "listed_count": 16}}, {"id": "874119200205418497", "verified": false, "name": "Dolores Nunez", "username": "Dolores09072598", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 4874, "tweet_count": 285644, "listed_count": 0}}, {"id": "1205907690771361792", "verified": false, "name": "Solcita 38%\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Con el Presidente Gabriel Boric", "username": "CapuchaCreativa", "public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 4398, "tweet_count": 20301, "listed_count": 6}}, {"id": "4024943050", "location": "Terra 2", "verified": false, "name": "Dark Aster", "username": "Annaklusmos", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1447, "tweet_count": 24002, "listed_count": 1}}, {"id": "1076671335953297408", "verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 288951, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"id": "331861499", "location": "Chile", "verified": false, "name": "moesvame", "username": "moesvame", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 749, "tweet_count": 21708, "listed_count": 0}}, {"id": "446560886", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "\u2665\ufe0f", "username": "dhafne_tomaz", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 809, "tweet_count": 83432, "listed_count": 9}}, {"id": "1158899282440794112", "location": "\u03c8 My Utopia \ud83e\uddc1\u2665\ufe0f", "verified": false, "name": "\u22c6 \u08ea.Nalu\u00b9\u00b9\u22c6 \u08ea. Born Pink", "username": "SweetBlue_Sky", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1057, "tweet_count": 140358, "listed_count": 4}}, {"id": "1207309582307069956", "verified": false, "name": "caralho to teorizando denovo", "username": "Red_Sunny_Side", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 565, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}}, {"id": "950512640459182080", "verified": false, "name": "ana\u2728", "username": "crf_ana10", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 737, "tweet_count": 45862, "listed_count": 0}}, {"id": "1098729160057516032", "location": "Jacar\u00e9, Niter\u00f3i", "verified": false, "name": "F.P \uf8ff", "username": "SucessadaFilipe", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 866, "tweet_count": 6879, "listed_count": 0}}, {"id": "220085052", "verified": false, "name": "Vc", "username": "VCRodriguezZ", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 739, "tweet_count": 11547, "listed_count": 0}}, {"id": "4868073615", "location": "cf", "verified": false, "name": "lari", "username": "larisaaaaf", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 57, "tweet_count": 12975, "listed_count": 0}}, {"id": "1060913729196429315", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "WillyWonka", "username": "leeZielonka", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 260, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}}, {"id": "194337516", "verified": false, "name": "Tio Mamuel", "username": "eltiomamuel", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 201, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}}, {"id": "1144871163480465408", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Ganja Memes", "username": "ganjamemesbr", "public_metrics": {"followers_count": 8372, "following_count": 191, "tweet_count": 1640, "listed_count": 4}}, {"id": "832607491477405696", "verified": false, "name": "Lobo!!!", "username": "matheuscisco", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 341, "tweet_count": 11931, "listed_count": 0}}, {"id": "820805689664798721", "verified": false, "name": "Accel Walker \ud83c\udf0a", "username": "EpicAccelerator", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 918, "tweet_count": 141182, "listed_count": 30}}, {"id": "2197854831", "location": "\ud83d\udcf8Gabilps54", "verified": false, "name": "Gabriela", "username": "Gabiilpso", "public_metrics": {"followers_count": 5742, "following_count": 1623, "tweet_count": 20399, "listed_count": 0}}, {"id": "206807695", "location": "buenos aires Argentina ", "verified": false, "name": "francisco", "username": "gracioso789", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1737, "tweet_count": 134590, "listed_count": 19}}, {"id": "472392232", "verified": false, "name": "Sergio Burstein", "username": "SLBurstein", "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}}, {"id": "75584814", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Britania", "username": "pop_britania", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 92, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}}, {"id": "1369855202", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Matt", "username": "_autenticador", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 269, "tweet_count": 79804, "listed_count": 0}}, {"id": "334904901", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaConexionMaestra\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "ConexionMaestra", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 370, "tweet_count": 504667, "listed_count": 89}}, {"id": "1179894453789552641", "verified": false, "name": "Martha Ch\u00e1vez Cuchillo", "username": "MarthaChavez_C", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 637, "tweet_count": 4946, "listed_count": 1}}, {"id": "1080262798104502272", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Vane \ud83c\udf4e", "username": "MorochaAmoroxa", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}}, {"id": "789946061943169024", "location": "rafa \u2022 727", "verified": false, "name": "helo", "username": "heloswag", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1127, "tweet_count": 70573, "listed_count": 3}}, {"id": "956959902483779585", "verified": false, "name": "Nicole\ud83d\udcab", "username": "Nicole28415804", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 491, "tweet_count": 13281, "listed_count": 0}}, {"id": "822436438545498112", "verified": false, "name": "maria", "username": "Campofelicemar2", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 137, "tweet_count": 19410, "listed_count": 4}}, {"id": "631040347", "location": "AlDiL\u00e0DeiSogniNelCassetto", "verified": false, "name": "Dreaming_81", "username": "Dreaming_81", "public_metrics": {"followers_count": 12573, "following_count": 7517, "tweet_count": 75620, "listed_count": 27}}, {"id": "853258691889569792", "verified": false, "name": "Dramatica", "username": "llfalcao", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 130, "tweet_count": 6070, "listed_count": 0}}, {"id": "1021114006059307013", "location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "name": "loli :/", "username": "DoloresAbraham6", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 359, "tweet_count": 25594, "listed_count": 0}}, {"id": "2191393381", "location": "San Luis Capital - Argentina", "verified": false, "name": "negro", "username": "ErichPedernera", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 595, "tweet_count": 68657, "listed_count": 7}}, {"id": "845079780940828672", "location": "Mina Clavero, C\u00f3rdoba.", "verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud83c\udf52", "username": "AlinaMolina__", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 141, "tweet_count": 5771, "listed_count": 0}}, {"id": "3330560392", "location": "V regi\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Biker \u264d APRUEBO CC.", "username": "Observadorx13", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 568, "tweet_count": 127536, "listed_count": 2}}, {"id": "2500396663", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Hyn dos rem\u00e9dios", "username": "sirena_noir", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 591, "tweet_count": 131993, "listed_count": 3}}, {"id": "732798669179785217", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel Faria", "username": "gabrielfariago", "public_metrics": {"followers_count": 67537, "following_count": 1343, "tweet_count": 156763, "listed_count": 10}}, {"id": "1072663839936794625", "verified": false, "name": "claudino :)", "username": "JuhClaudin0", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 384, "tweet_count": 2263, "listed_count": 0}}, {"id": "906191414161231872", "verified": false, "name": "vini", "username": "Vinicius_xzz", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 772, "tweet_count": 48861, "listed_count": 1}}, {"id": "58115262", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "name": "Johanna \ud83c\udf33\ud83d\udc9c", "username": "unembeleco", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 2782, "tweet_count": 75208, "listed_count": 17}}, {"id": "1189751294128525312", "verified": false, "name": "\u1d38\u1d58\u1d9c\u2071\u1d43\u207f\u1d52\ud83c\udf2a", "username": "Lulu___S2", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 464, "tweet_count": 10240, "listed_count": 1}}, {"id": "351071525", "verified": false, "name": "idalina12", "username": "idalina12", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 22, "tweet_count": 4039, "listed_count": 0}}, {"id": "1158207855964688384", "verified": false, "name": "\ud83d\udca3", "username": "Nanny_rsss", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 983, "tweet_count": 35184, "listed_count": 0}}, {"id": "1188101443942862848", "verified": false, "name": "Pedro!\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "pedrinlima_c", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 201, "tweet_count": 1002, "listed_count": 0}}, {"id": "2945247849", "verified": false, "name": "Adr\u00a1ell\u00a1", "username": "bene_drika", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 551, "tweet_count": 58122, "listed_count": 1}}, {"id": "1197643471219245058", "verified": false, "name": "Mitran", "username": "Mitran32186383", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 206, "tweet_count": 1915, "listed_count": 0}}, {"id": "1073309804662272000", "location": "MDP", "verified": false, "name": "Problem\u00e1tica \ud83e\udd2f", "username": "memy0502", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 433, "tweet_count": 22290, "listed_count": 0}}, {"id": "1022977087429373959", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Carool \u2728", "username": "Carolzeeet17", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 282, "tweet_count": 15250, "listed_count": 0}}, {"id": "1156405721648553985", "location": "\u00b0041", "verified": false, "name": "\u271e \ud835\udca2\ud835\udca2 \u271e", "username": "giovani_soouz", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 298, "tweet_count": 22078, "listed_count": 1}}, {"id": "813799222596239361", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "laviniaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "laviniaabianca", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 684, "tweet_count": 5098, "listed_count": 0}}, {"id": "799461146960994304", "verified": false, "name": "Android 21", "username": "AndroideMajin", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 176, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}}, {"id": "987137838666969091", "verified": false, "name": ".", "username": "kenmatlgd", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 182, "tweet_count": 21598, "listed_count": 8}}, {"id": "891408501997789184", "verified": false, "name": "gabi", "username": "gabr1elIe", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 185, "tweet_count": 43389, "listed_count": 0}}, {"id": "1202754602434781186", "verified": false, "name": "._.-.", "username": "DanielCamiloMu7", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 619, "tweet_count": 5066, "listed_count": 0}}, {"id": "1019095381832069120", "location": "she/her", "verified": false, "name": "pilar", "username": "maria_iriz", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 250, "tweet_count": 14901, "listed_count": 1}}, {"id": "978839984743636992", "verified": false, "name": "GIOVANNY \ud83e\udee7", "username": "emmanvel__", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 781, "tweet_count": 8239, "listed_count": 0}}, {"id": "4851112124", "verified": false, "name": "Olympus\u2019s Goddess Sugar Plum", "username": "Glitter__rosa", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 106, "tweet_count": 52925, "listed_count": 3}}, {"id": "3414340965", "location": "Arteriovenosa", "verified": false, "name": "Dr. Cajero del Oxxo \ud83d\ude4e\ud83c\udffd", "username": "angiocito", "public_metrics": {"followers_count": 8900, "following_count": 829, "tweet_count": 44608, "listed_count": 21}}, {"id": "996147993156997124", "verified": false, "name": "oliver da cachorrada", "username": "oliverdeangui", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 789, "tweet_count": 15633, "listed_count": 0}}, {"id": "1775404268", "verified": false, "name": "terra de ningu\u00e9m", "username": "piesk_thy", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 794, "tweet_count": 21408, "listed_count": 0}}, {"id": "1150854651757113350", "location": "H\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25M", "verified": false, "name": "M\ud83e\udd8b", "username": "_magrinhars", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 695, "tweet_count": 29761, "listed_count": 0}}, {"id": "110778467", "verified": false, "name": "Edil J \ud83c\udf0e(\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8)", "username": "ediljose64", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1612, "tweet_count": 126104, "listed_count": 9}}, {"id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "AlbertoRodNews", "username": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 570850, "following_count": 507, "tweet_count": 380827, "listed_count": 1744}}, {"id": "878675750014128130", "location": "Os\u00f3rio", "verified": false, "name": "Gabriel Pereira", "username": "pereira_066", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 420, "tweet_count": 4818, "listed_count": 0}}, {"id": "151160468", "verified": false, "name": "Lorena V\u00e1squez", "username": "alorenav", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 83, "tweet_count": 8697, "listed_count": 1}}, {"id": "941038924159438849", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Judas Tadeo Dablantes", "username": "JudTD7", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 115, "tweet_count": 19304, "listed_count": 2}}, {"id": "801148593025515520", "verified": false, "name": "are\u00a7", "username": "vviniciusll", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 1584, "tweet_count": 16080, "listed_count": 1}}, {"id": "1160585545216602112", "location": "\u2026", "verified": false, "name": "vih", "username": "VitorixBucar", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 946, "tweet_count": 9027, "listed_count": 0}}, {"id": "459516470", "location": "Interior do Goi\u00e1s / DF", "verified": false, "name": "L. Pimenta", "username": "LPimenta001", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 650, "tweet_count": 28260, "listed_count": 4}}, {"id": "17715048", "location": "Brazil", "verified": true, "name": "VEJA", "username": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8979073, "following_count": 26, "tweet_count": 360219, "listed_count": 17936}}, {"id": "740706402545618944", "location": "Juiz De Fora, Minas Gerais", "verified": false, "name": "m\u2022a\u2022t\u2022h\u2022e\u2022u\u2022s | fearless", "username": "MRickGB", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1592, "tweet_count": 9060, "listed_count": 0}}, {"id": "1181821920070836224", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Siqueira \ud83d\udcab", "username": "juliasiqueira28", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 377, "tweet_count": 12353, "listed_count": 0}}, {"id": "1002464090432864257", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fYCON", "username": "IndioTk", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 377, "tweet_count": 7603, "listed_count": 5}}, {"id": "81419682", "verified": false, "name": "doka, 7;", "username": "npsidoka", "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}}, {"id": "1097696008765620225", "location": "Taubat\u00e9", "verified": false, "name": "Luis Man", "username": "t_luisman", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1499, "tweet_count": 22926, "listed_count": 15}}, {"id": "2431241423", "verified": false, "name": "\u24b6\ufe0e\u24c3\ufe0e\u24b6\ufe0e", "username": "anaheloisach", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 877, "tweet_count": 27096, "listed_count": 1}}, {"id": "917872908080427009", "location": "Itanhandu, Brasil", "verified": false, "name": "Juliana \u270a\ud83c\udfff", "username": "JulianaRLucio1", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 361, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}}, {"id": "3404994826", "location": "Monte Grande, Argentina", "verified": false, "name": "Cha\u0438\u00f8", "username": "Chanoschiaffin1", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 355, "tweet_count": 4535, "listed_count": 0}}, {"id": "773269701715759104", "location": "Monte Grande, Argentina", "verified": false, "name": "CANDE", "username": "CandeAime1", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 802, "tweet_count": 14432, "listed_count": 0}}, {"id": "771733162019975168", "location": "@LuisSuarez9 ", "verified": false, "name": "\u2018", "username": "bansheepadme", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 501, "tweet_count": 86442, "listed_count": 1}}, {"id": "747913777631363072", "location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc82", "username": "mickacalderon10", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 223, "tweet_count": 11250, "listed_count": 1}}, {"id": "3086678508", "verified": false, "name": "DJ JUANZIN DA PRINCIPAL \ud83d\udc51\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Daprincipalofc", "public_metrics": {"followers_count": 3127, "following_count": 2977, "tweet_count": 16532, "listed_count": 0}}, {"id": "1114748472824143872", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28.", "username": "facundoog16", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 0, "tweet_count": 1716, "listed_count": 0}}, {"id": "1135276881958383622", "location": "rj", "verified": false, "name": "\ud835\udc46.\ud83e\udd8b", "username": "larissasurama4", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 573, "tweet_count": 41886, "listed_count": 0}}, {"id": "1186767559091281920", "verified": false, "name": "Meu m\u00eas \ud83e\udd73", "username": "trem_agathinha", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 237, "tweet_count": 12775, "listed_count": 0}}, {"id": "226702054", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "1 9 9 8", "username": "iamlivingnow", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 2371, "tweet_count": 69499, "listed_count": 5}}, {"id": "1034969582853869569", "location": "rj", "verified": false, "name": "ana.", "username": "tremmmari7", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 677, "tweet_count": 15457, "listed_count": 0}}, {"id": "938956775780442112", "location": "Caju, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "crys\u2763", "username": "CrysSilva2003", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 665, "tweet_count": 103051, "listed_count": 0}}, {"id": "1059955339846709248", "location": " Complexo De Lucas ", "verified": false, "name": "BN D\u2019Lucas \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "BNAraujo19", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 1379, "tweet_count": 26192, "listed_count": 0}}, {"id": "746516541861040128", "location": "NJ ; B\u028f: #C\u0280\u1d07s\u1d04\u1d07\u0274\u1d05\u1d0f\u029f\u029f", "verified": false, "name": "V\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280 L\u1d07\u1d07\u1d05s", "username": "BurymanScripted", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 79, "tweet_count": 5221, "listed_count": 1}}, {"id": "2521684242", "location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "verified": false, "name": "lelezzz", "username": "lelezinhoo1_", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1107, "tweet_count": 32056, "listed_count": 2}}, {"id": "760232844899786752", "location": "localiza a\u00ed ", "verified": false, "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u0280\u1d0fm \ud83d\udc54.", "username": "2tputelo", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 596, "tweet_count": 26237, "listed_count": 0}}, {"id": "1047504035308359680", "verified": false, "name": "TROPA DO SANDINHO /\u1420\uff61\ua788\uff61\u141f\\", "username": "Euamoanimes5", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 259, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}}, {"id": "972429959158534144", "location": "Berazategui, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc8f \ud835\udc7a\ud835\udc8e\ud835\udc96\ud835\udc87\ud835\udc86\ud835\udc93", "username": "_gaston_smufer_", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 110, "tweet_count": 6045, "listed_count": 0}}, {"id": "720438589700628481", "location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "Gege \uf8ff", "username": "Gegerosaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 837, "tweet_count": 20446, "listed_count": 0}}, {"id": "1115042246993371136", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "ca\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "carolssccp", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 329, "tweet_count": 13395, "listed_count": 1}}, {"id": "1059278544403132416", "verified": false, "name": "edu ardo", "username": "eduarqdokjjk", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 391, "tweet_count": 16480, "listed_count": 1}}, {"id": "898700213153443840", "verified": false, "name": "Judith Madriz Pulido", "username": "madriz_judith", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1669, "tweet_count": 97254, "listed_count": 4}}, {"id": "996526409282711552", "verified": false, "name": "francisco alejandro", "username": "fcolopezdiaz", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 86, "tweet_count": 2548, "listed_count": 0}}, {"id": "1091759979177103360", "location": "Rua Guajajaras 910 Centro BH", "verified": false, "name": "Edson Paulo", "username": "edsonpaulopsi", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 262, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}}, {"id": "108127859", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "verified": false, "name": "Tica LM \ud83d\udda4", "username": "TicaLM", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 151, "tweet_count": 12100, "listed_count": 1}}, {"id": "892851778257125376", "location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "fugindo de foto ou de macho", "username": "bellecaralhos", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 348, "tweet_count": 10227, "listed_count": 0}}, {"id": "3406414265", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Popu Argento\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udc0d", "username": "Popu_Argento", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 851, "tweet_count": 28072, "listed_count": 1}}, {"id": "708047675556569093", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Pianaland \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "username": "Pianaland", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 860, "tweet_count": 23520, "listed_count": 2}}, {"id": "227436528", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "name": "laura semeniuk", "username": "lauraale1315", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1842, "tweet_count": 26861, "listed_count": 1}}, {"id": "1596377125", "location": "012", "verified": false, "name": "cansada", "username": "caroldorin_", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 151, "tweet_count": 13615, "listed_count": 0}}, {"id": "822504160146886658", "verified": false, "name": "S", "username": "soocampoo", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 858, "tweet_count": 4727, "listed_count": 0}}, {"id": "871558588627648512", "verified": false, "name": "JuanMartin", "username": "juamartin17", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 406, "tweet_count": 7494, "listed_count": 0}}, {"id": "1151492263048073216", "location": "johnps", "verified": false, "name": "\ud83e\udd2a", "username": "0jrlig", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 231, "tweet_count": 40347, "listed_count": 1}}, {"id": "774377425119522816", "location": "Seattle, WA", "verified": false, "name": "DEFY *LIVE on FITE 10/29*", "username": "defyNW", "public_metrics": {"followers_count": 14122, "following_count": 3628, "tweet_count": 12316, "listed_count": 77}}, {"id": "65236760", "location": "Bronx, NY", "verified": false, "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Jocay19", "public_metrics": {"followers_count": 13883, "following_count": 2383, "tweet_count": 264180, "listed_count": 127}}, {"id": "146527889", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Fausto Spotorno", "username": "fspotorno", "public_metrics": {"followers_count": 88760, "following_count": 2315, "tweet_count": 26720, "listed_count": 569}}, {"id": "2950620429", "location": " Lua \u2604\ufe0f", "verified": false, "name": "dud\u0251\u2077\ud83d\udd79| TOH is back!", "username": "chokewcookies", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 2074, "tweet_count": 56800, "listed_count": 4}}, {"id": "953038970518233089", "verified": false, "name": "palo", "username": "summerevrning", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 372, "tweet_count": 20256, "listed_count": 22}}, {"id": "1604913769", "location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "T. Matheus", "username": "thallison30", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 929, "tweet_count": 9827, "listed_count": 0}}, {"id": "890667225027366912", "verified": false, "name": "Cec\u00edlia", "username": "Anacacilha_", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 987, "tweet_count": 32043, "listed_count": 0}}, {"id": "2393554652", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "@IFEEP", "username": "ifeep", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 656, "tweet_count": 235433, "listed_count": 21}}, {"id": "4355818277", "verified": false, "name": "Ross", "username": "Rossana1067", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 306, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}}, {"id": "936229989665648646", "location": "  \ud83d\udcaf", "verified": false, "name": "Nara \uf8ff", "username": "pretinhafzd", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 1218, "tweet_count": 16114, "listed_count": 0}}, {"id": "1183994792247562240", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Dani Pandrozo", "username": "pandrozo6", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 181, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}}, {"id": "2718516337", "location": "CDMX ", "verified": false, "name": "Lu \u2728", "username": "AshiaTeve", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 2013, "tweet_count": 9769, "listed_count": 0}}, {"id": "236598702", "location": "Olinda, Brasil", "verified": false, "name": "Antonio", "username": "bezerraantonio", "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 2855, "tweet_count": 61537, "listed_count": 13}}, {"id": "80306410", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Milton Neves", "username": "Miltonneves", "public_metrics": {"followers_count": 2333558, "following_count": 19948, "tweet_count": 419943, "listed_count": 5021}}, {"id": "1146274249436553221", "location": "bi / she-they / intp ", "verified": false, "name": "giulia.: 2.0", "username": "fllsung", "public_metrics": {"followers_count": 2938, "following_count": 1606, "tweet_count": 35079, "listed_count": 23}}, {"id": "929448847423787008", "location": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u2022 \u09f2 \ud835\udfe2\ud835\udfea:\ud835\udfe3\ud835\udfe5\u00a0 \u273f\u00a0\u00a0\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "verified": false, "name": "isa", "username": "jenoptune", "public_metrics": {"followers_count": 13663, "following_count": 9742, "tweet_count": 81650, "listed_count": 84}}, {"id": "100279749", "location": "Oaxaca, Mexico", "verified": true, "name": "Noticias Oaxaca NVI", "username": "nvinoticiasoax", "public_metrics": {"followers_count": 157507, "following_count": 314, "tweet_count": 112425, "listed_count": 453}}, {"id": "918318896322633728", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "anabea", "username": "anabeatttttt", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 627, "tweet_count": 26003, "listed_count": 1}}, {"id": "2436194335", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Rev. de Conciencias. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "ernesto2000e", "public_metrics": {"followers_count": 7567, "following_count": 7692, "tweet_count": 76868, "listed_count": 28}}, {"id": "821135071335841792", "location": "z\u00f8", "verified": false, "name": "diaba loira", "username": "isacamargoo_", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 389, "tweet_count": 53026, "listed_count": 0}}, {"id": "919736066294284290", "location": "rc rj", "verified": false, "name": "abreu\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "abreuvictoriaa", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 604, "tweet_count": 24030, "listed_count": 0}}, {"id": "832218048627081217", "location": "027", "verified": false, "name": "oBruxo", "username": "raphaelmeier_", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 530, "tweet_count": 37815, "listed_count": 0}}, {"id": "2912654471", "location": "Morro do Atalaia", "verified": false, "name": "CHOICE #CLIPELAJE", "username": "ChoiceJMC", "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}}, {"id": "892132452", "verified": false, "name": "@minovlar", "username": "ivonnebruzual", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 627, "tweet_count": 33995, "listed_count": 0}}, {"id": "72627916", "location": "Miami", "verified": true, "name": "Carla Angola TV", "username": "carlaangola", "public_metrics": {"followers_count": 2822729, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}}, {"id": "1155240666164846593", "location": "Sir\u00eda", "verified": false, "name": "raulzinhuuuu", "username": "raulvns7", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 231, "tweet_count": 3377, "listed_count": 0}}, {"id": "1049448087528325120", "location": "ssa", "verified": false, "name": "rodrigo", "username": "MiguelRodrigod", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 520, "tweet_count": 17465, "listed_count": 0}}, {"id": "1066427672", "location": "RM , Chile.-", "verified": false, "name": "Don Nadie", "username": "CRLDEMONIO", "public_metrics": {"followers_count": 30361, "following_count": 18946, "tweet_count": 478752, "listed_count": 58}}, {"id": "117139349", "verified": false, "name": "Peter Pun (Was/Were)", "username": "TheRealPeterPun", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1743, "tweet_count": 47112, "listed_count": 5}}, {"id": "890633065739014144", "location": "Araraquara, Brasil", "verified": false, "name": "primani", "username": "primani6", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 465, "tweet_count": 11516, "listed_count": 0}}, {"id": "1200148980606361601", "verified": false, "name": "concei\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "username": "aliceconceii", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 118, "tweet_count": 5401, "listed_count": 0}}, {"id": "929448373085667328", "location": "Copacabana,Lido", "verified": false, "name": "Lb", "username": "lb_dasul", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 94, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}}, {"id": "798651957158313984", "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o", "verified": false, "name": "Men\u00f3 Tayme 2k22\ud83d\udcb3\ud83d\udc7a", "username": "thifrancaa", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 106, "tweet_count": 38033, "listed_count": 0}}, {"id": "733510018260074496", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "El Cufla", "username": "Cas7illoJoaquin", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 534, "tweet_count": 16643, "listed_count": 1}}, {"id": "879361889653985281", "location": "Moscou", "verified": false, "name": "orm", "username": "OtavioYorra", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 280, "tweet_count": 3047, "listed_count": 0}}, {"id": "3381094481", "verified": false, "name": "Milena\u2728", "username": "Moraanguinho3", "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 783, "tweet_count": 62088, "listed_count": 0}}, {"id": "920063317154115584", "location": "Pra\u00e7a seca, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc9a\ud83e\udd8b", "username": "Crthamyres", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 510, "tweet_count": 62836, "listed_count": 0}}, {"id": "354566007", "location": "R'lyeh", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19\u0421\u0435\u043a\u0442\u0430\ud83d\udc07\u200b\u0443\u043b\u044b\u0431\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f\ud83d\udc07\u200b\u043c\u0430\u0441\u043e\u043a\u2600\ufe0f \ud83d\udc22", "username": "Mairatrix649", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 756, "tweet_count": 430657, "listed_count": 25}}, {"id": "2699052924", "verified": false, "name": "SaraviaMiranda", "username": "juersa1", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 323, "tweet_count": 50953, "listed_count": 3}}, {"id": "735101340263813120", "location": "Procurando...", "verified": false, "name": "\ud83d\udead", "username": "_verass_", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 778, "tweet_count": 11470, "listed_count": 0}}, {"id": "977247998047608833", "location": "Paci\u00eancia ", "verified": false, "name": "insta:vlw-gl \uf8ff", "username": "vlw_Gl", "public_metrics": {"followers_count": 5735, "following_count": 5337, "tweet_count": 16795, "listed_count": 0}}, {"id": "1167132147314044929", "location": "Frontera", "verified": false, "name": "Santi\ud83d\udc7d", "username": "agrupdebarrio", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 288, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}}, {"id": "953615537107537921", "verified": false, "name": "RafaSanzio", "username": "sanzio_rafa", "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 5285, "tweet_count": 412252, "listed_count": 2}}, {"id": "858797356787134464", "verified": false, "name": "P \ud83d\udcab", "username": "PzinhaG19", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 196, "tweet_count": 6833, "listed_count": 0}}, {"id": "1145114390125002752", "location": "mo paz.", "verified": false, "name": "L\ud83d\udc06", "username": "_lbombom", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 785, "tweet_count": 10942, "listed_count": 0}}, {"id": "827981721572356100", "location": "Logo ali ", "verified": false, "name": "n\ud83c\udd70\ufe0fth\ud83c\udd70\ufe0fn \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "pai_fio", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 487, "tweet_count": 10685, "listed_count": 0}}, {"id": "118425117", "location": "El Quisco, Chile", "verified": false, "name": "C@rolisi", "username": "carolisi", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1376, "tweet_count": 46231, "listed_count": 2}}, {"id": "1196566921010962432", "verified": false, "name": "GI \ud80c\udd89", "username": "Giiii40765882", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 239, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}}, {"id": "767366913806721024", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Pico\ud83c\udfd1", "username": "martusancheza", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 297, "tweet_count": 7037, "listed_count": 0}}, {"id": "1126360827613929472", "location": "casa do crlh ", "verified": false, "name": "Neymar \uf8ff \ud83c\udf0f", "username": "Kevin_crfpcx", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 597, "tweet_count": 22060, "listed_count": 0}}, {"id": "1175611801385480193", "location": "Serra", "verified": false, "name": "Neguin Da Pcx", "username": "NeguinPcx", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 244, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}}, {"id": "1083193197629714433", "location": "R\u00fassia Brasileira", "verified": false, "name": "Sovinskovski", "username": "tektekthuruguen", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 272, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}}, {"id": "1207005523591270400", "verified": false, "name": "margot robbie gifs - fan account", "username": "robbiegif", "public_metrics": {"followers_count": 32938, "following_count": 40, "tweet_count": 686, "listed_count": 62}}, {"id": "703038301494755328", "location": "rj/zo", "verified": false, "name": "G\ud83d\udc8e", "username": "biel_crvg7", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 835, "tweet_count": 33146, "listed_count": 1}}, {"id": "946354776", "verified": false, "name": "Narizinho", "username": "JubaDevonne", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 2946, "tweet_count": 65363, "listed_count": 3}}, {"id": "697103496970178560", "location": "rb", "verified": false, "name": "kenny", "username": "kennymelow", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 218, "tweet_count": 33166, "listed_count": 0}}, {"id": "886950865969532928", "location": "neves city", "verified": false, "name": "waleska \ud83d\udcae", "username": "wraissg", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 496, "tweet_count": 58685, "listed_count": 3}}, {"id": "1013957177638301697", "location": "heaven or hell", "verified": false, "name": "anna", "username": "mylittlechaos_", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 209, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}}, {"id": "1054021049640280064", "location": "Rio das Ostras - Rj", "verified": false, "name": "Tha\u00eds Lima \u2728", "username": "thaislimac_", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 173, "tweet_count": 20850, "listed_count": 0}}, {"id": "3246417144", "location": "Space", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38MadaraNara\ud83c\udf38", "username": "Ritsumimi", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 702, "tweet_count": 33686, "listed_count": 2}}, {"id": "1192768974804705280", "location": "Temuco, Chile ", "verified": false, "name": "Sandra 38% #AmorEternoAGabrielBoric", "username": "SandraIsabelB", "public_metrics": {"followers_count": 10301, "following_count": 10173, "tweet_count": 33534, "listed_count": 7}}, {"id": "738702480209530880", "location": "me seguiu = humilde", "verified": false, "name": "ana helo \u270a\ud83c\udffe", "username": "anaheloisasouz3", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 279, "tweet_count": 14689, "listed_count": 0}}, {"id": "54231663", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Manuel Lebon", "username": "Lebotronico", "public_metrics": {"followers_count": 3408, "following_count": 2106, "tweet_count": 141092, "listed_count": 125}}, {"id": "346286997", "location": "Cascavel ", "verified": false, "name": "m", "username": "matheusaimi", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 382, "tweet_count": 125157, "listed_count": 10}}, {"id": "971509251293286400", "location": "`10vely`", "verified": false, "name": "gab \ud83c\udf42\ud83e\udea9", "username": "woopalet", "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 2603, "tweet_count": 37691, "listed_count": 17}}, {"id": "2224596615", "verified": false, "name": "#peque", "username": "FHidazana", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 930, "tweet_count": 81877, "listed_count": 3}}, {"id": "946148552677494785", "location": "Calif\u00f3rnia, vidigal\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "M A R I A\u2728", "username": "Eduardaahl", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 915, "tweet_count": 18617, "listed_count": 0}}, {"id": "770103793195315201", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o ", "verified": false, "name": "\u2113\u0473\u2113\u2113\u03b1\ud83e\udd8b", "username": "pxx_lorrane", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 803, "tweet_count": 16407, "listed_count": 0}}, {"id": "811376717382164480", "location": "Chile  HE/HIM THEY/THEM", "verified": false, "name": "Bruno Walls", "username": "brunoagrex", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 81, "tweet_count": 12514, "listed_count": 0}}, {"id": "747941924", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "name": "Chez", "username": "ChazarretaJos", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 318, "tweet_count": 16981, "listed_count": 2}}, {"id": "884270197263257600", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "B.I.B.I.C.O", "username": "negobibis_", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 998, "tweet_count": 19798, "listed_count": 0}}, {"id": "2603727950", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "Marlen.", "username": "MarlenSlobo", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 549, "tweet_count": 29035, "listed_count": 3}}, {"id": "850947284", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Ileana Tzvetkova Orlova\ud83c\udf33", "username": "IleanaTzvetkova", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 3908, "tweet_count": 87335, "listed_count": 0}}, {"id": "4902735952", "location": "Petr\u00f3polis, Konoha", "verified": false, "name": "Nukenin\u1d9c\u02b3\u1da0\u262f\ufe0f", "username": "CRF_L0opes", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 316, "tweet_count": 3790, "listed_count": 0}}, {"id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "verified": false, "name": "Roland Wolf", "username": "RoIandWollf86", "public_metrics": {"followers_count": 35594, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}}, {"id": "1207481155274100736", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Snowzinha", "username": "Snowzinha1", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 646, "tweet_count": 18523, "listed_count": 0}}, {"id": "3355002863", "location": "Cooordoba ", "verified": false, "name": "Rach!", "username": "raquelnovotny", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 598, "tweet_count": 7957, "listed_count": 5}}, {"id": "1044366911826464768", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "- \ud83e\udd75\ud83c\udf40", "username": "Nicolle95484530", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 597, "tweet_count": 4510, "listed_count": 0}}, {"id": "819932204100911104", "location": "Paris ", "verified": false, "name": "Lay L. \u2728", "username": "Pxx_Laaaaay", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 839, "tweet_count": 29985, "listed_count": 0}}, {"id": "706369088", "verified": false, "name": "Sol Mateos", "username": "Sol_Mateos", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 175, "tweet_count": 3445, "listed_count": 2}}, {"id": "199370285", "location": "Marte", "verified": false, "name": "la jager", "username": "jagermagster", "public_metrics": {"followers_count": 4932, "following_count": 593, "tweet_count": 81251, "listed_count": 19}}, {"id": "3894321141", "verified": false, "name": "Sol milena", "username": "Sol_manassero", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 936, "tweet_count": 4015, "listed_count": 0}}, {"id": "57421512", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Pamedepana\ud83e\udeac\u2728", "username": "pamedepana", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 443, "tweet_count": 2644, "listed_count": 1}}, {"id": "838096566644768769", "location": "Arthur M\u00e1rcio \u2764", "verified": false, "name": "'' POL\u00caMICO BRB \u269c", "username": "TalDoJuninhoM", "public_metrics": {"followers_count": 3814, "following_count": 3730, "tweet_count": 30625, "listed_count": 0}}, {"id": "64889704", "verified": false, "name": "Geninho Guimar\u00e3es", "username": "LoucurasDeGenin", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 764, "tweet_count": 110936, "listed_count": 4}}, {"id": "1129575894354472960", "location": "\ud835\udc38\ud835\udc67\ud835\udc5d\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc60\u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "catalina \ud83e\uddf8", "username": "dstinyrogers", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1077, "tweet_count": 20328, "listed_count": 4}}, {"id": "170889293", "location": "Mait\u00ea\ud83c\udf80", "verified": false, "name": "RB", "username": "raquelbastoss", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 266, "tweet_count": 107087, "listed_count": 0}}, {"id": "1015367148120788992", "location": "Rocha, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4", "username": "soaresxxc", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 257, "tweet_count": 23939, "listed_count": 0}}, {"id": "2778465375", "location": "Caxias City", "verified": false, "name": "Beatriz Lisboa Nails", "username": "beatrizlisbbo", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 302, "tweet_count": 64975, "listed_count": 0}}, {"id": "110602086", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Nicole Castro", "username": "NiicoleCastroo", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 248, "tweet_count": 34427, "listed_count": 2}}, {"id": "79023514", "location": "Na sua mente", "verified": false, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd86 \u1b44", "username": "OraCarola", "public_metrics": {"followers_count": 3930, "following_count": 3805, "tweet_count": 49918, "listed_count": 2}}, {"id": "4181005335", "location": "she/her; 18.", "verified": false, "name": "penny lane \u27b0\ud83d\udde1\ufe0f", "username": "yllwhood", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1204, "tweet_count": 21558, "listed_count": 8}}, {"id": "759436145352638464", "verified": false, "name": "L\u2728", "username": "LavniaSouza6", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1739, "tweet_count": 9926, "listed_count": 0}}, {"id": "927585594506694657", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99", "username": "Erikacostaa12", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 592, "tweet_count": 76852, "listed_count": 0}}, {"id": "965651775184408577", "location": "Bangu, ", "verified": false, "name": "cheirosa \u2728", "username": "Neguuinnha", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 2026, "tweet_count": 22383, "listed_count": 1}}, {"id": "1200165823127728132", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "name": "inef\u00e1vel", "username": "Naylinda06", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 254, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}}, {"id": "1150119152503443461", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "reserva do \u00faltimo.", "username": "anthonyluan_", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 157, "tweet_count": 2648, "listed_count": 0}}, {"id": "279707603", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "thal\u00eda", "username": "adcndevamos", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2881, "tweet_count": 80168, "listed_count": 28}}, {"id": "1027945981185335296", "location": "tyler\u2019s basement. ", "verified": false, "name": "n\u2c65j\u00fa \u22ac", "username": "odetodirtysoul", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 418, "tweet_count": 41577, "listed_count": 21}}, {"id": "125978589", "location": "Erre Jota", "verified": false, "name": "mintchoco", "username": "gondoim", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 384, "tweet_count": 10964, "listed_count": 0}}, {"id": "933059426373849088", "location": "universit\u00e1ria cansada ", "verified": false, "name": "vi;", "username": "starlitslow", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 349, "tweet_count": 10533, "listed_count": 1}}, {"id": "1145532783873445888", "location": "jin collector \u2022 bissexual", "verified": false, "name": "luv\u2077 VOTA NO LULA PORRA", "username": "bbyjgrace", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 525, "tweet_count": 25586, "listed_count": 8}}, {"id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"id": "219399049", "location": "Peru", "verified": false, "name": "CORAZONMIO", "username": "corazonmio50", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1107, "tweet_count": 8706, "listed_count": 0}}, {"id": "848019770427547648", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Contem 1g Make", "username": "Contem1gMake", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 159, "tweet_count": 2228, "listed_count": 0}}, {"id": "820772989", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Currently in My \"Obsessed with Tang Wei\" Era", "username": "RafaSemTattoo", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 362, "tweet_count": 7047, "listed_count": 0}}, {"id": "1101872194014101504", "location": "GPS n\u00e3o pega \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "verified": false, "name": "CURRAL CIITY OFC.\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "curralciity", "public_metrics": {"followers_count": 5654, "following_count": 14, "tweet_count": 14932, "listed_count": 0}}, {"id": "786529756590342144", "location": "Rio de J\u03b1n\u00ea", "verified": false, "name": "\ud835\uddad\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd1e\u0301\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd2c", "username": "_sannic", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 609, "tweet_count": 22499, "listed_count": 0}}, {"id": "715207515747823617", "location": "Rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "manca \ud83e\ude7c", "username": "hemmahmontana", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 617, "tweet_count": 52451, "listed_count": 0}}, {"id": "940405256327966720", "location": "Porto Velho, Rond\u00f4nia", "verified": false, "name": "B.", "username": "BtrzNeri", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 275, "tweet_count": 34123, "listed_count": 0}}, {"id": "3403682320", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "verified": false, "name": "Maria", "username": "Thay1Maria", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 653, "tweet_count": 44278, "listed_count": 0}}, {"id": "1016825938187882497", "location": "Lixo", "verified": false, "name": "\u0274\u1d00\u1d1b\u029c\u028f \u2051", "username": "NathyAbramo", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1045, "tweet_count": 14044, "listed_count": 0}}, {"id": "1006264233863077888", "location": "Itanhandu, Brasil", "verified": false, "name": "Handy", "username": "HanduleyM", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 175, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}}, {"id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "public_metrics": {"followers_count": 2008633, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}}, {"id": "1119413886682320896", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "sarinha \ud83d\ude08", "username": "brancaretinta", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 372, "tweet_count": 49325, "listed_count": 1}}, {"id": "748887335954243584", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ju\u2b50", "username": "JuRangelcrf", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 750, "tweet_count": 18814, "listed_count": 0}}, {"id": "1100843955309236224", "location": "Konoha", "verified": false, "name": "Jhu \ud83c\udf83", "username": "arachknight_", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 48, "tweet_count": 16885, "listed_count": 1}}, {"id": "1092641146449346560", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "\u043c\u03b1\u044f\u0442\u03b9\u03b7\u03b1", "username": "martu_garcias", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 203, "tweet_count": 9935, "listed_count": 0}}, {"id": "183122112", "location": "Merida yucatan,Mexico", "verified": false, "name": "E. A.", "username": "EFRAAIZA", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 117, "tweet_count": 535796, "listed_count": 72}}, {"id": "717357030609018880", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "username": "depesoyuc", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26259, "listed_count": 11}}, {"id": "995326765747851264", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Viketa", "username": "kimban_", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 71, "tweet_count": 2817, "listed_count": 0}}, {"id": "938556788202528776", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "Angie Velasco", "username": "AngieVelasco08", "public_metrics": {"followers_count": 1492251, "following_count": 350, "tweet_count": 15551, "listed_count": 247}}, {"id": "416100376", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u2122\ufe0f", "username": "turanomati", "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 1352, "tweet_count": 53367, "listed_count": 4}}, {"id": "943992604097728513", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Raiony", "username": "Raiony10", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 829, "tweet_count": 18224, "listed_count": 0}}, {"id": "794568188", "location": "caba", "verified": false, "name": "lauzuccotti", "username": "lauzuccotti", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 2459, "tweet_count": 187499, "listed_count": 0}}, {"id": "2986750583", "verified": false, "name": "Ster Freitas", "username": "freitas_hester", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 446, "tweet_count": 12228, "listed_count": 0}}, {"id": "3244676232", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Outlook Mission", "username": "OutlookMission", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 10, "tweet_count": 566, "listed_count": 1}}, {"id": "1343452189", "verified": false, "name": "CyberAbuela 187#11", "username": "ninaastral", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 1818, "tweet_count": 92048, "listed_count": 6}}, {"id": "372856182", "location": "Macondo", "verified": false, "name": "Pam.E\ud83d\udc41", "username": "PamelaC1388", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 478, "tweet_count": 28488, "listed_count": 0}}, {"id": "1103649437308600320", "verified": false, "name": "Daiyana", "username": "Daiyana30075740", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 41, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}}, {"id": "2686620339", "location": "El Mundo", "verified": false, "name": "CARICUAO-1", "username": "zekret_tos1", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 987, "tweet_count": 49126, "listed_count": 10}}, {"id": "4190444020", "location": "R\u00edo Calderas", "verified": false, "name": "j o h n", "username": "JohnAlbertGome3", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1311, "tweet_count": 43660, "listed_count": 9}}, {"id": "311472199", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ciudadano Cardi", "username": "cccardi", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1233, "tweet_count": 6043, "listed_count": 5}}, {"id": "391092225", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "BETO G", "username": "GonzalezSarriaH", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 221, "tweet_count": 4558, "listed_count": 0}}, {"id": "2492789645", "verified": false, "name": "Rafael L\u00f3pez Aliaga", "username": "rlopezaliaga1", "public_metrics": {"followers_count": 248160, "following_count": 7887, "tweet_count": 117636, "listed_count": 219}}, {"id": "891395956087959552", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38", "username": "Carolinapalmas2", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 465, "tweet_count": 5294, "listed_count": 0}}, {"id": "2225187178", "verified": false, "name": "dia 30 vote 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "JessicaGamantte", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 678, "tweet_count": 48730, "listed_count": 0}}, {"id": "1185758240077946881", "verified": false, "name": "Karina Hern\u00e1ndez", "username": "Kariinaaahs_", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 82, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}}, {"id": "1098233773789982722", "location": "na casa da porra", "verified": false, "name": "bahia sid muinta feh \u2b50\u2665\ufe0f", "username": "vamonessinha", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 366, "tweet_count": 25257, "listed_count": 0}}, {"id": "1390533390", "verified": false, "name": "Daniel Lazro", "username": "DaLazro", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1349, "tweet_count": 20834, "listed_count": 0}}, {"id": "142577806", "location": "Gran Caracas #Venezuela ", "verified": false, "name": "Sammy Landaeta Mill\u00e1n", "username": "ProtestaMilitar", "public_metrics": {"followers_count": 59513, "following_count": 18784, "tweet_count": 302373, "listed_count": 323}}, {"id": "3054177687", "location": "Manizales-Medellin", "verified": false, "name": "Jenny", "username": "Frases_Julii", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 191, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}}, {"id": "1072568497312555010", "location": "Itanhandu, Brasil", "verified": false, "name": "natj\u00f3li", "username": "natjoli7", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 167, "tweet_count": 5602, "listed_count": 0}}, {"id": "1371342769", "location": "\ud83e\udd27", "verified": false, "name": "Gil", "username": "lacerd4_", "public_metrics": {"followers_count": 7395, "following_count": 1945, "tweet_count": 39941, "listed_count": 7}}, {"id": "758365712536727552", "location": "Loocalizandoo .. ! ", "verified": false, "name": "Pretaah \u2763\ufe0f", "username": "Faixarosa04", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1446, "tweet_count": 75121, "listed_count": 0}}, {"id": "1056685855954341889", "verified": false, "name": "duda", "username": "sathler_duda", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 403, "tweet_count": 10833, "listed_count": 0}}, {"id": "1006600103984029696", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "mands \u2696\ufe0f", "username": "amndfernandess", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 422, "tweet_count": 28659, "listed_count": 0}}, {"id": "901463964521029632", "location": "D\u00e9rick pr\u00edncipe da mam\u00e3e \ud83d\udc99", "verified": false, "name": "13 \u2b50", "username": "bibiderick20", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 1173, "tweet_count": 83073, "listed_count": 0}}, {"id": "949496921336500225", "location": "021", "verified": false, "name": "\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "rangel_anaaa", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 1589, "tweet_count": 19818, "listed_count": 0}}, {"id": "941677502887612416", "location": "vila vintem", "verified": false, "name": "\u2022", "username": "Dryeduarda15", "public_metrics": {"followers_count": 5635, "following_count": 707, "tweet_count": 39821, "listed_count": 1}}, {"id": "1080888054330609664", "verified": false, "name": "\u00c9rika B.\ud83d\udc8b", "username": "oliveiraerika22", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 1063, "tweet_count": 22951, "listed_count": 0}}, {"id": "866452519819653120", "verified": false, "name": "p\u03b1\u03c5l\u03b9\u219d", "username": "Pauli_oss", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 79, "tweet_count": 3700, "listed_count": 0}}, {"id": "356914786", "location": "Michoac\u00e1n", "verified": false, "name": "Cocko", "username": "_Arturo_Vallejo", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 782, "tweet_count": 23238, "listed_count": 1}}, {"id": "1200477308416647168", "verified": false, "name": "T. Lazzarine\ud83d\udcab", "username": "lazzarinethay", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 952, "tweet_count": 11190, "listed_count": 0}}, {"id": "950892415497498625", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "username": "jjp_garcia", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 157, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}}, {"id": "1155837421755482112", "location": "ciudad jard\u00edn", "verified": false, "name": "thomito", "username": "reemeerie", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 172, "tweet_count": 11430, "listed_count": 0}}, {"id": "4924353555", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Airhopping", "username": "airhopping", "public_metrics": {"followers_count": 12283, "following_count": 330, "tweet_count": 12851, "listed_count": 49}}, {"id": "730962680023003136", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Flower \ud83c\udf38", "username": "julyvulpi", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 726, "tweet_count": 8779, "listed_count": 0}}, {"id": "856190188929900545", "location": "16|02|2020.\ud83d\udda4\ud83e\udd40", "verified": false, "name": ".", "username": "doscachosmtq__", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 365, "tweet_count": 17450, "listed_count": 0}}, {"id": "2750346567", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "verified": false, "name": "Pitu... \ud83d\udddd\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udcab", "username": "ablanch4", "public_metrics": {"followers_count": 16877, "following_count": 9097, "tweet_count": 119529, "listed_count": 0}}, {"id": "965056544671924225", "location": "Makkah Al Mukarrama", "verified": false, "name": "Nanope\u00f1a", "username": "Nanopea2", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 901, "tweet_count": 8505, "listed_count": 0}}, {"id": "109350315", "location": "Lecheria, Venezuela", "verified": false, "name": "Antonio Charfan   \u0623\u0646\u0637\u0648\u0646\u064a\u0648 \u062e\u0648\u0633\u064a\u0647", "username": "ajcharfan", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 3547, "tweet_count": 54798, "listed_count": 12}}, {"id": "2686581438", "location": "Santiago-Chile", "verified": false, "name": "sandra", "username": "SandraSegue", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1579, "tweet_count": 173891, "listed_count": 0}}, {"id": "1105156346733912064", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "lucas", "username": "lucasmaix", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 893, "tweet_count": 39672, "listed_count": 0}}, {"id": "762844053230661633", "location": "cdd krt ", "verified": false, "name": ".", "username": "_melgatta", "public_metrics": {"followers_count": 19133, "following_count": 2489, "tweet_count": 37241, "listed_count": 3}}, {"id": "758437485349404672", "location": "Luzi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Andre Luis Costa", "username": "andre18071971", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 0, "tweet_count": 63438, "listed_count": 0}}, {"id": "1134303797470158850", "location": "curitiba, brasil", "verified": false, "name": "ana", "username": "cctracz", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 249, "tweet_count": 8485, "listed_count": 0}}, {"id": "1006299070783197184", "verified": false, "name": "Leozim da VC", "username": "LeoDeAssis44", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 546, "tweet_count": 15211, "listed_count": 0}}, {"id": "919572369169141760", "location": "rj - bxd", "verified": false, "name": "rei", "username": "reimelo22", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 905, "tweet_count": 86002, "listed_count": 1}}, {"id": "846556663750561794", "location": "- Josu\u00e9 1:9 \ud83e\udd0d", "verified": false, "name": "Kamila Soares \u2728", "username": "Kaah_Soares20", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 543, "tweet_count": 22146, "listed_count": 0}}, {"id": "2754131483", "location": "Mal\u00fa&Isaac.\ud83d\udc95", "verified": false, "name": "B,\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "bmendes970", "public_metrics": {"followers_count": 3114, "following_count": 1029, "tweet_count": 80275, "listed_count": 1}}, {"id": "763254776", "location": "Slytherin", "verified": false, "name": "P'", "username": "Pippengram", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 84, "tweet_count": 160190, "listed_count": 5}}, {"id": "856238974028926976", "verified": false, "name": "servio montilla", "username": "DbrawnServio", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 134, "tweet_count": 15576, "listed_count": 0}}, {"id": "947989493419773952", "verified": false, "name": "\u2728", "username": "_rnd07", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 196, "tweet_count": 28818, "listed_count": 0}}, {"id": "1010179391010365440", "verified": false, "name": "Carol Sabino. \ud83d\udcab", "username": "sabinocarol2303", "public_metrics": {"followers_count": 6813, "following_count": 1120, "tweet_count": 22793, "listed_count": 1}}, {"id": "738938236513484800", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Negajulinha furac\u00e3o 2k \ud83d\ude17\ud83d\udd25", "username": "Pretadquebrada9", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 367, "tweet_count": 33266, "listed_count": 0}}, {"id": "2855548247", "verified": false, "name": "Adrian Sposito", "username": "adriansposito", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 789, "tweet_count": 18879, "listed_count": 3}}, {"id": "328590591", "verified": false, "name": "fernanda / 13", "username": "torpetrastee", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 404, "tweet_count": 94587, "listed_count": 2}}, {"id": "19888170", "location": "Brasil ", "verified": false, "name": "Cout", "username": "Cout_ma", "public_metrics": {"followers_count": 10478, "following_count": 534, "tweet_count": 571732, "listed_count": 44}}, {"id": "75234777", "verified": false, "name": "MemeTavares", "username": "esmeta", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 4436, "tweet_count": 392164, "listed_count": 35}}, {"id": "972282955807813633", "location": "Ricardo de Albuquerque, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "ailu", "username": "crv_araujo", "public_metrics": {"followers_count": 3609, "following_count": 3679, "tweet_count": 11389, "listed_count": 0}}, {"id": "1145789205991362563", "location": "Chile", "verified": false, "name": "andrea", "username": "immentalyok", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 33, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}}, {"id": "2551445305", "location": "mogai/queer, enby aroace", "verified": false, "name": "ast 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "alehzoka", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 696, "tweet_count": 167832, "listed_count": 9}}, {"id": "1119335176742547458", "location": "RJ, Brasil ", "verified": false, "name": "arik", "username": "dreamerorbit", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1808, "tweet_count": 147624, "listed_count": 5}}, {"id": "18322451", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Cristian Ruz", "username": "cristianruz", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 518, "tweet_count": 27432, "listed_count": 12}}, {"id": "1140891757", "location": "20y\u2191", "verified": false, "name": "c\u2a5c\u20ddms \ud83e\udee7", "username": "oyakaashi", "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 987, "tweet_count": 308012, "listed_count": 19}}, {"id": "912449713902845952", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcd2\uf8ff", "username": "CarolBella__", "public_metrics": {"followers_count": 6589, "following_count": 461, "tweet_count": 29545, "listed_count": 1}}, {"id": "2236078148", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Camila Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "camilamenezes31", "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 5710, "tweet_count": 103491, "listed_count": 3}}, {"id": "260858575", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Pepe", "username": "Pepeyarritu", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 444, "tweet_count": 9895, "listed_count": 0}}, {"id": "868090811241697280", "verified": false, "name": "Mery", "username": "Merrrymery", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 18, "tweet_count": 1582, "listed_count": 0}}, {"id": "1064736976144863232", "location": "N\u00e3o \u00e9 Da Sua Conta ", "verified": false, "name": "Meu m\u00eas\ud83d\udc96\ud83e\udd73\ud83c\udf89", "username": "Pequena_042", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 300, "tweet_count": 1793, "listed_count": 0}}, {"id": "175446967", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "German Cantos", "username": "germancantos", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 32, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}}, {"id": "234893497", "location": "Guayaquil - Ecuador", "verified": false, "name": "Bomberos Guayaquil", "username": "BomberosGYE", "public_metrics": {"followers_count": 499825, "following_count": 593, "tweet_count": 15594, "listed_count": 427}}, {"id": "4916941029", "location": "manu \ud83e\udd0d", "verified": false, "name": "tami \u2728", "username": "ttdatamizinha", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 1495, "tweet_count": 70846, "listed_count": 0}}, {"id": "994392584666669056", "verified": false, "name": "Lu \ud83c\udf3b", "username": "lus2sosso", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 460, "tweet_count": 16388, "listed_count": 1}}, {"id": "1151661211630616578", "location": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "jo\u00e3o \uf8ff", "username": "j_marques11", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 111, "tweet_count": 14032, "listed_count": 0}}, {"id": "522617968", "location": "Madre Teresa de Calcuta", "verified": false, "name": "Ely", "username": "dorelipin", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 639, "tweet_count": 965690, "listed_count": 225}}, {"id": "1159490103888269312", "location": "\ud83d\udd78\ufe0f", "verified": false, "name": "\u064b", "username": "bonesapetit", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 134, "tweet_count": 1035, "listed_count": 2}}, {"id": "1066315028238950405", "location": "021\u2600\ufe0f", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "username": "teterma_", "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 2241, "tweet_count": 116031, "listed_count": 1}}, {"id": "613107894", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "orlando jimenez\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2721", "username": "orlymj", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 387, "tweet_count": 225832, "listed_count": 0}}, {"id": "939347958679646208", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "' Nen\u00e9m \ud83e\udd70", "username": "HemyllyHelen", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1184, "tweet_count": 70815, "listed_count": 0}}, {"id": "1098710257445023746", "location": "fan account ", "verified": false, "name": "aquela alic", "username": "todorotaek", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1920, "tweet_count": 22476, "listed_count": 2}}, {"id": "1101506174216622081", "verified": false, "name": "Erin De Burgh", "username": "ErinDeBurgh2", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 537, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}}, {"id": "235139317", "location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"id": "142795779", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Stay St. ", "verified": false, "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc9a\ud835\udc82\u263b\ufe0e", "username": "violetafreya", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 262, "tweet_count": 11999, "listed_count": 7}}, {"id": "573238670", "location": "Mexico", "verified": true, "name": "Estefan\u00eda Veloz", "username": "EstefaniaVeloz", "public_metrics": {"followers_count": 119325, "following_count": 2235, "tweet_count": 10244, "listed_count": 204}}, {"id": "1206358288163581952", "verified": false, "name": "vicvic", "username": "victorias_001", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 265, "tweet_count": 3882, "listed_count": 0}}, {"id": "1164519145", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "Graciela Zarate", "username": "Greizarate", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2040, "tweet_count": 283370, "listed_count": 0}}, {"id": "135251860", "verified": false, "name": "VNZ LIBRE!!MADURO CRIMINAL", "username": "david1503angel", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1112, "tweet_count": 124183, "listed_count": 2}}, {"id": "410377491", "verified": false, "name": "Ivan Garcia", "username": "JayroIvanGarcia", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2136, "tweet_count": 117934, "listed_count": 5}}, {"id": "9075022", "location": "Lima, Peru", "verified": true, "name": "RPP Noticias", "username": "RPPNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 2620549, "following_count": 569, "tweet_count": 546053, "listed_count": 5210}}, {"id": "1149093688804556800", "location": "casada \ud83d\udc8d", "verified": false, "name": "Prii.S \u2728", "username": "Prri_souzaa", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 907, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}}, {"id": "962506907180204032", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc \uf8ff \uea00", "username": "MiriiGoncalves", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 613, "tweet_count": 6261, "listed_count": 0}}, {"id": "1167174627266899969", "verified": false, "name": "Luna", "username": "_Love_Luna__", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 125, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}}, {"id": "825436715829624837", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas", "username": "l_Modolo_C", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1273, "tweet_count": 11334, "listed_count": 0}}, {"id": "743425826", "verified": false, "name": "je", "username": "pprongs", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 570, "tweet_count": 97186, "listed_count": 5}}, {"id": "1150560368919502849", "location": "Ivaipor\u00e3, Brasil", "verified": false, "name": "iago Pikachu", "username": "iago_vaazz", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 450, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}}, {"id": "3060249923", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Hiro Kan", "username": "HIROKANISHI", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 384, "tweet_count": 11405, "listed_count": 0}}, {"id": "1072641809204068352", "location": "Lado Sul, Riverdale", "verified": false, "name": "MUTANO", "username": "HeliooArturr", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 211, "tweet_count": 9197, "listed_count": 0}}, {"id": "3370175313", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Juan Manuel Mendez T", "username": "juanmendeztara1", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 171, "tweet_count": 1368, "listed_count": 0}}, {"id": "15043710", "location": "Lima. Per\u00fa", "verified": true, "name": "Indira Huilca", "username": "IndiraHuilca", "public_metrics": {"followers_count": 250315, "following_count": 1108, "tweet_count": 16386, "listed_count": 377}}, {"id": "815747250190172163", "verified": false, "name": "THAY", "username": "taiane9750", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 550, "tweet_count": 24361, "listed_count": 0}}, {"id": "785462681386057728", "verified": false, "name": "Patat\u00fas", "username": "patatusEs", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 661, "tweet_count": 97832, "listed_count": 4}}, {"id": "1162703514646339586", "location": "Barcelona-Madrid", "verified": false, "name": "EvitaDinamita \u2696\u2696\u2764\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83c\udf3a", "username": "Evita14305211", "public_metrics": {"followers_count": 13674, "following_count": 1923, "tweet_count": 75883, "listed_count": 17}}, {"id": "199285979", "location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "CESAR O.", "username": "CESARO1972", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1941, "tweet_count": 105882, "listed_count": 10}}, {"id": "1092586703678783488", "verified": false, "name": "emiss", "username": "EGenobart", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 223, "tweet_count": 10263, "listed_count": 0}}, {"id": "587045711", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Drag\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "DragonTauro", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 3004, "tweet_count": 609800, "listed_count": 89}}, {"id": "2421478165", "location": "En donde sea o en la nada", "verified": false, "name": "Dante", "username": "DanielAntonioJF", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 145, "tweet_count": 8452, "listed_count": 0}}, {"id": "916854104906981376", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "heyy_maryh", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 237, "tweet_count": 6624, "listed_count": 0}}, {"id": "833526352640868356", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Polly Pocket\ud83c\udf38", "username": "pollypockett94", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 395, "tweet_count": 19327, "listed_count": 0}}, {"id": "3035434565", "location": "Sao paulo", "verified": false, "name": "Nataia (Taylor\u2019s Version)", "username": "natysn85", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 505, "tweet_count": 7091, "listed_count": 1}}, {"id": "929120956525707264", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "mel \ud83d\udc26 TOH SPOILERS", "username": "eiin_alem", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 370, "tweet_count": 74578, "listed_count": 12}}, {"id": "1185382633892712448", "location": "he/him", "verified": false, "name": "\u00edcaro", "username": "voicesofsword", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 620, "tweet_count": 53287, "listed_count": 5}}, {"id": "3128135570", "location": "itzy and red velvet.", "verified": false, "name": "\ud83d\udd78", "username": "swiftlovesoshis", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 697, "tweet_count": 106941, "listed_count": 12}}, {"id": "737019308329603078", "location": "027", "verified": false, "name": "luizin 7", "username": "lxiz999", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 229, "tweet_count": 24635, "listed_count": 0}}, {"id": "875472836764336130", "verified": false, "name": "vinicius", "username": "vinimarques_", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 352, "tweet_count": 36653, "listed_count": 0}}, {"id": "1066510058702471169", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil ", "verified": false, "name": "Caroles", "username": "lcarolineAmaral", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 524, "tweet_count": 7821, "listed_count": 0}}, {"id": "895397914863861760", "verified": false, "name": "Mam\u00e3e do Arthur lucca\u2764\ud83d\ude0d", "username": "CarolinnaMorena", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 186, "tweet_count": 2152, "listed_count": 0}}, {"id": "765349398138220544", "location": "em casa ", "verified": false, "name": "gusto", "username": "gustalindo00", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 252, "tweet_count": 11136, "listed_count": 0}}, {"id": "914358246579802112", "location": "Abrantes, Madrid", "verified": false, "name": "McLovin\ud83e\uddef", "username": "julinzera", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 258, "tweet_count": 5623, "listed_count": 0}}, {"id": "409602288", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Gustavo\ud83e\udd95", "username": "gustavomm19", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 339, "tweet_count": 10596, "listed_count": 0}}, {"id": "553046275", "location": "Balcarce - Prov. Buenos Aires", "verified": false, "name": "LucianoCristaldo", "username": "lmcristaldo", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 2047, "tweet_count": 27812, "listed_count": 13}}, {"id": "738127195336364032", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "verified": false, "name": "IdentificaNarcisista", "username": "ID_Narcisista", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 74, "tweet_count": 3284, "listed_count": 11}}, {"id": "27708897", "location": "Av. M\u00e9xico Coyoac\u00e1n 40", "verified": true, "name": "REFORMA", "username": "Reforma", "public_metrics": {"followers_count": 3706322, "following_count": 141, "tweet_count": 499733, "listed_count": 12334}}, {"id": "171036433", "verified": false, "name": "#(QyQ)", "username": "QuestoyQueLotro", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 128, "tweet_count": 317356, "listed_count": 116}}, {"id": "713218309", "verified": false, "name": "Matheo O", "username": "OGH68", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 537, "tweet_count": 29850, "listed_count": 20}}, {"id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "verified": false, "name": "Irving Gatell", "username": "IrvingGatell", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"id": "704868528457969664", "verified": false, "name": "Isa", "username": "IsaCalazans01", "public_metrics": {"followers_count": 5400, "following_count": 2925, "tweet_count": 46304, "listed_count": 1}}, {"id": "1148395635676237824", "verified": false, "name": "Ana Vitoria", "username": "Ana02102020", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 554, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}}, {"id": "160344717", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Isabel Pontini", "username": "Eli957", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1454, "tweet_count": 46329, "listed_count": 26}}, {"id": "4768297767", "verified": false, "name": "juanpiluso", "username": "juanpiluso", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 991, "tweet_count": 13563, "listed_count": 7}}, {"id": "718592688765997056", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Nayara \ud83e\udd8b", "username": "Naysilva55", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 293, "tweet_count": 38420, "listed_count": 1}}, {"id": "730792020965490688", "location": "San Crist\u00f3bal-T\u00e1chira,Vzla", "verified": false, "name": "IG: dr.alejandro_rinoplastias", "username": "alejandro_orl", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 3669, "tweet_count": 224141, "listed_count": 3}}, {"id": "75684101", "verified": false, "name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PeruNews", "public_metrics": {"followers_count": 326485, "following_count": 128064, "tweet_count": 615596, "listed_count": 2052}}, {"id": "708036663159754753", "location": "22", "verified": false, "name": "mariaL 13 \u2665\ufe0f", "username": "liddellzz", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 23, "tweet_count": 17942, "listed_count": 0}}, {"id": "335016393", "location": "In\u00edrida (Guain\u00eda) - Colombia", "verified": false, "name": "Alejo Gonz\u00e1lez", "username": "jalejogonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 336, "tweet_count": 33097, "listed_count": 0}}, {"id": "126204564", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": true, "name": "La FM", "username": "lafm", "public_metrics": {"followers_count": 2839850, "following_count": 428, "tweet_count": 1143552, "listed_count": 4847}}, {"id": "146302990", "verified": false, "name": "manto luzio", "username": "mantoluzio", "public_metrics": {"followers_count": 5456, "following_count": 5608, "tweet_count": 80659, "listed_count": 1}}, {"id": "2752542383", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Let\u00edcia Oliveira \ud83e\udddc", "username": "leletoliveira7_", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 2381, "tweet_count": 168038, "listed_count": 4}}, {"id": "470339893", "location": "spzl", "verified": false, "name": "ana luiza", "username": "analuizxa", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 811, "tweet_count": 297347, "listed_count": 23}}, {"id": "2890648547", "verified": false, "name": "llia", "username": "jllprr", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 794, "tweet_count": 29782, "listed_count": 1}}, {"id": "1054528725868535808", "verified": false, "name": "PinkStar", "username": "PinkStarForever", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 68, "tweet_count": 5521, "listed_count": 0}}, {"id": "4493470719", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Yglu\ud83e\udd76", "username": "ygu_maciel", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 639, "tweet_count": 43727, "listed_count": 2}}, {"id": "1193482286278291457", "verified": false, "name": "Debynha\ud83e\udd8b", "username": "eudebynhaa", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 469, "tweet_count": 27204, "listed_count": 0}}, {"id": "1059592364665290753", "location": "Senador camar\u00e1 , bangu", "verified": false, "name": "S \u2728", "username": "faneandrade96", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 236, "tweet_count": 2468, "listed_count": 0}}, {"id": "854163320802357248", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "b2\ud83d\udd4a", "username": "menob23", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 310, "tweet_count": 24738, "listed_count": 1}}, {"id": "3637037477", "location": "Manaus", "verified": false, "name": "finally introducing", "username": "pappergab", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 316, "tweet_count": 20573, "listed_count": 0}}, {"id": "959126544290545675", "verified": false, "name": "geovana \uf8ff", "username": "geebelars", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 630, "tweet_count": 23473, "listed_count": 0}}, {"id": "1861483286", "location": "Salta", "verified": false, "name": "Big L", "username": "martinliz32", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 217, "tweet_count": 49744, "listed_count": 0}}, {"id": "3064672265", "location": "Par\u00e1 de Minas", "verified": false, "name": "Cidim e Sidoka", "username": "cidim999", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 88, "tweet_count": 2694, "listed_count": 0}}, {"id": "48185021", "location": "Manizales, Colombia", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n\u00ae\u2761", "username": "nabiunkula", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1668, "tweet_count": 47168, "listed_count": 21}}, {"id": "2304815362", "location": "Rubem Berta, Porto Alegre", "verified": false, "name": "\ud83d\udc44", "username": "Prestez11", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 850, "tweet_count": 64252, "listed_count": 1}}, {"id": "840598062208831488", "location": "Viam\u00e3o", "verified": false, "name": "S i m \u00e3 o", "username": "opasimao", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 179, "tweet_count": 4524, "listed_count": 0}}, {"id": "181659220", "verified": false, "name": "\u2122\ufe0f", "username": "TaironyMendes", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 314, "tweet_count": 59960, "listed_count": 0}}, {"id": "2957150421", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "name": "RJAS", "username": "renadansuar0412", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 872, "tweet_count": 67292, "listed_count": 0}}, {"id": "414126553", "verified": false, "name": "Adrian Avila", "username": "adrianavilae", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 349, "tweet_count": 5784, "listed_count": 1}}, {"id": "385736496", "verified": false, "name": "Vianney'", "username": "VianneyDuran", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 226, "tweet_count": 7398, "listed_count": 0}}, {"id": "257737326", "location": "Ventanilla, Peru", "verified": false, "name": "TULIO JORGE SORIANO", "username": "UUUNIKKKO", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2868, "tweet_count": 334145, "listed_count": 31}}, {"id": "1175913917127757824", "location": "Valentyna&Antonella \ud83d\udc9d", "verified": false, "name": "bianemer", "username": "ana_nemer0211", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 152, "tweet_count": 24967, "listed_count": 0}}, {"id": "912732941633146880", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Brenda Norberto \ud83e\udd70", "username": "Brenda_norberto", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 886, "tweet_count": 6962, "listed_count": 0}}, {"id": "932901295", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "InformaTVX", "username": "InformaTVX", "public_metrics": {"followers_count": 59928, "following_count": 871, "tweet_count": 135337, "listed_count": 202}}, {"id": "3405010259", "verified": false, "name": "NegroKurighe", "username": "negrokurighe2", "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 2822, "tweet_count": 10256, "listed_count": 0}}, {"id": "852362515749232640", "verified": false, "name": "carolzita", "username": "glowjupaes", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 45, "tweet_count": 1199, "listed_count": 0}}, {"id": "4258537276", "verified": false, "name": "Alice Villalba", "username": "AliceViillalba", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 203, "tweet_count": 26817, "listed_count": 0}}, {"id": "1087808041423175680", "verified": false, "name": "Jorge Ferreira 38%", "username": "JorgeFe36717047", "public_metrics": {"followers_count": 5948, "following_count": 6091, "tweet_count": 120289, "listed_count": 2}}, {"id": "90298415", "location": "over the hills & far away", "verified": false, "name": "\uff41\uff48\uff45\uff47\uff41\uff4f\uff35\uff37\uff35", "username": "santadiabla90s", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 743, "tweet_count": 24113, "listed_count": 6}}, {"id": "1173276810320240646", "location": "Pai \ud83d\udda4", "verified": false, "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "username": "Cassi_santos022", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 464, "tweet_count": 12662, "listed_count": 0}}, {"id": "1101616109717987328", "verified": false, "name": "io\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "iorranaspfc", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 150, "tweet_count": 650, "listed_count": 0}}, {"id": "1083188983557963777", "verified": true, "name": "Hariany", "username": "hariany", "public_metrics": {"followers_count": 695628, "following_count": 1761, "tweet_count": 16755, "listed_count": 160}}, {"id": "269101589", "verified": false, "name": "Francisco Rodriguez", "username": "frandriguez", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 333, "tweet_count": 12140, "listed_count": 0}}, {"id": "238694378", "location": "Nowhere", "verified": false, "name": "AJ Ponce", "username": "ajponce23", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1238, "tweet_count": 16344, "listed_count": 5}}, {"id": "1067226102161162240", "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "verified": false, "name": "Raul Carrascal", "username": "RaulCarrascal8", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1546, "tweet_count": 225285, "listed_count": 0}}, {"id": "1137944262438531072", "location": "en mi casa", "verified": false, "name": "Soy buena onda \ud83d\udca4", "username": "Santiag0_SAN", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 146, "tweet_count": 11800, "listed_count": 5}}, {"id": "1142809373506510849", "verified": false, "name": "\ud835\udd05\ud835\udd26\ud835\udd1e \ud835\udd17\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd30\u2728", "username": "bia_seixaas", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 231, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}}, {"id": "1207123153828360198", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Bailando en el infinito", "username": "bailando_en", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 64, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}}, {"id": "3027234483", "location": "Aqui", "verified": false, "name": "Pamela Adriazola", "username": "adriazolapamel", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 707, "tweet_count": 3918, "listed_count": 0}}, {"id": "490261610", "location": "Provincia de petorca ", "verified": false, "name": "Barbara Astudillo Delgado\ud83d\udca7", "username": "PanketaCc", "public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 3761, "tweet_count": 26825, "listed_count": 17}}], "tweets": [{"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T21:19:34.000Z", "author_id": "946971741691228160", "edit_history_tweet_ids": ["1207410098273947649"], "id": "1207410098273947649", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 347, "quote_count": 25}}, {"text": "cuando estoy triste y pongo mi playlist triste para estar a\u00fan m\u00e1s triste https://t.co/tsJjYP97xm", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T02:20:29.000Z", "author_id": "943677251224252416", "edit_history_tweet_ids": ["1204586720886439937"], "id": "1204586720886439937", "public_metrics": {"retweet_count": 13476, "reply_count": 65, "like_count": 35252, "quote_count": 262}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/tsJjYP97xm", "expanded_url": "https://twitter.com/94x55/status/1203468662105104385", "display_url": "twitter.com/94x55/status/1\u2026"}]}}, {"text": "\"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\", dice Trump https://t.co/wNaRg9XTnp https://t.co/L9ZVnTHRNK", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T04:46:12.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1207522496402120704"], "id": "1207522496402120704", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.4564, "type": "Organization", "normalized_text": "dem\u00f3cratas"}, {"start": 194, "end": 210, "probability": 0.9242, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/wNaRg9XTnp", "expanded_url": "https://es.rt.com/7870", "display_url": "es.rt.com/7870", "unwound_url": "https://es.rt.com/7870"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/L9ZVnTHRNK", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1207522496402120704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L9ZVnTHRNK", "media_key": "3_1207522486117642240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 7, "like_count": 86, "quote_count": 3}}, {"text": "@the_realRenato @1999Bn2 @Badulyto @CPFsCancelados Cara, falo por experi\u00eancia na fam\u00edlia q n existe isso d bandido \"condenado\". Um primo meu se envolveu com essas coisas, perdeu v\u00e1rios amigos nessa vida. Ele se converteu ao Evangelho d Cristo, hj vive uma nova vida trabalhando em outra cidade, pq ele corria risco d vida na dele.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:52:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "Badulyto", "id": "264781577"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 241, "probability": 0.3977, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2389685982", "author_id": "133383793", "edit_history_tweet_ids": ["1207524073485545472"], "id": "1207524073485545472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207492875908464645"}]}, {"text": "Y Trump responde que las acusaciones en su contra son \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que ha \u201cabaratado\u201d el precio de un impeachment para presidentes futuros\n\nhttps://t.co/BWBKPlPJKw", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:43:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "195933066", "author_id": "195933066", "edit_history_tweet_ids": ["1207521696921636864"], "id": "1207521696921636864", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/BWBKPlPJKw", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelevisa_com/status/1207521280695517184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWBKPlPJKw", "media_key": "13_1207521218334605313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207520559136985088"}]}, {"text": "El Presidente Donald Trump responde a las acusaciones en su contra y calific\u00f3 como: \n\u201c Una marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que ha \u201cabaratado\u201d el precio de un impeachment para presidentes futuros. https://t.co/HjKxjAtpSs", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:51:51.000Z", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "author_id": "166546290", "edit_history_tweet_ids": ["1207523919344939008"], "id": "1207523919344939008", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.9013, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/HjKxjAtpSs", "expanded_url": "https://twitter.com/MilvaGauto/status/1207523919344939008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HjKxjAtpSs", "media_key": "3_1207523909349859328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T00:04:07.000Z", "author_id": "152358615", "edit_history_tweet_ids": ["1207451509472059392"], "id": "1207451509472059392", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}}, {"text": "El presidente Trump dijo que las acusaciones aprobadas en su contra suponen \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que, en su opini\u00f3n, ha \u201cabaratado\u201d el precio de un \u201cimpeachment\u201d para presidentes futuros #EnPunto con @DeniseMaerker por https://t.co/hsDyMKGZON https://t.co/wyLJRZYNIv", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:41:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "DeniseMaerker", "id": "195933066"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 221, "tag": "EnPunto"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9223, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/hsDyMKGZON", "expanded_url": "http://ow.ly/p9gM50xDQca", "display_url": "ow.ly/p9gM50xDQca"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/wyLJRZYNIv", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelevisa_com/status/1207521280695517184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wyLJRZYNIv", "media_key": "13_1207521218334605313"}]}, "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1207521280695517184"], "id": "1207521280695517184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando\u274c https://t.co/4Oe0lUWkWL", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:32:27.000Z", "author_id": "1115325119122030593", "edit_history_tweet_ids": ["1207519035119812610"], "id": "1207519035119812610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4Oe0lUWkWL", "expanded_url": "https://twitter.com/leeZielonka/status/1207516902278488064", "display_url": "twitter.com/leeZielonka/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207516902278488064"}]}, {"text": "@askyisborn :(", "lang": "qam", "created_at": "2019-12-19T04:46:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "askyisborn", "id": "3677741841"}]}, "in_reply_to_user_id": "3677741841", "author_id": "753057350194454528", "edit_history_tweet_ids": ["1207522651650084864"], "id": "1207522651650084864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207522559228628992"}]}, {"text": "Otro joven se suicida en Barquisineto Cuando ser\u00e1 que la gobernadora  @gestionperfecta  har\u00e1  que Barquisimeto tenga luz de noche en sectores que tienen 11 meses sin luz de noche y sin vida normal No le parece a Carmen Melendez que 4 suicidios en 2 semanas  es elevado", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T00:31:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 86, "username": "gestionperfecta", "id": "882865536"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8666, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisineto"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.3728, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisimeto"}, {"start": 212, "end": 226, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Melendez"}]}, "author_id": "165127610", "edit_history_tweet_ids": ["1207458375765823489"], "id": "1207458375765823489", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705s\u00f3 as de artes\ud83e\udd2a\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/SpHbbEn0EB", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T22:51:19.000Z", "author_id": "867855687136808960", "edit_history_tweet_ids": ["1207433185560289282"], "id": "1207433185560289282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/SpHbbEn0EB", "expanded_url": "https://twitter.com/Thais_Alvees_/status/1207429682607673344", "display_url": "twitter.com/Thais_Alvees_/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207429682607673344"}]}, {"text": "La pederastia y el abuso sexual de menores, un grave problema que la jerarquia catolica debe enfrentar y revisar sus erradas concepciones sobre la sexualidad. Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida https://t.co/y3l19b4Lvb v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T23:41:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 252, "end": 260, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/y3l19b4Lvb", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "author_id": "827546189927165953", "edit_history_tweet_ids": ["1207445913679093761"], "id": "1207445913679093761", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00c9 demais brooo, controlo de bola desse wi \u00e9 fabuloso https://t.co/tBUaygpawx", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T20:32:52.000Z", "author_id": "829360146849619969", "edit_history_tweet_ids": ["1207398345481826304"], "id": "1207398345481826304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/tBUaygpawx", "expanded_url": "https://twitter.com/lordmazzus/status/1207397389444759552", "display_url": "twitter.com/lordmazzus/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207397389444759552"}]}, {"text": "\"Falando de idiotas imprevis\u00edveis, quando isso aconteceu?\n\u2013 Isso o que? \u2013 perguntou Neil.\nWymack olhou para ele. \n\u2013 Esque\u00e7a.\"\n\nEU ENTENDI EIN", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:40:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "846836074441789440", "author_id": "846836074441789440", "edit_history_tweet_ids": ["1207521030786306048"], "id": "1207521030786306048", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "Neil"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "Wymack"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207520368208097280"}]}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando\u2705 https://t.co/1lRqt0YxTF", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:44:59.000Z", "author_id": "975376443705307136", "edit_history_tweet_ids": ["1207522191866245121"], "id": "1207522191866245121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/1lRqt0YxTF", "expanded_url": "https://twitter.com/isasszs/status/1207519035119812610", "display_url": "twitter.com/isasszs/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207519035119812610"}]}, {"text": "sorrisin bobo hehe", "lang": "tl", "created_at": "2017-12-11T04:25:54.000Z", "author_id": "843609401852334081", "edit_history_tweet_ids": ["940075142037700608"], "id": "940075142037700608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "Haciendo famosa a Vanessa Oblitas: https://t.co/m5sD3YJsCd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:09:01.000Z", "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1207513139169943555"], "id": "1207513139169943555", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Vanessa Oblitas"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/m5sD3YJsCd", "expanded_url": "https://twitter.com/MorochaAmoroxa/status/1207503193862746115", "display_url": "twitter.com/MorochaAmoroxa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 32, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207503193862746115"}]}, {"text": "#RogueOne \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 https://t.co/YMaMxwKGvY", "lang": "und", "created_at": "2019-12-19T04:24:33.000Z", "author_id": "501899829", "edit_history_tweet_ids": ["1207517047837642752"], "id": "1207517047837642752", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "RogueOne"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/YMaMxwKGvY", "expanded_url": "https://twitter.com/chelitabombom/status/1207517047837642752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMaMxwKGvY", "media_key": "3_1207516994838388736"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/YMaMxwKGvY", "expanded_url": "https://twitter.com/chelitabombom/status/1207517047837642752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMaMxwKGvY", "media_key": "3_1207517003856134144"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/YMaMxwKGvY", "expanded_url": "https://twitter.com/chelitabombom/status/1207517047837642752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMaMxwKGvY", "media_key": "3_1207517028925558784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "-- No le evitar\u00e9 el dolor de la novatez, Godinez.\n-- Gustoso acepto las mofas, Licenciado.\n-- Esta bien, mas antes debe saber algo: pocos resisten esta prueba.\n-- Soy de dura coraza.\n-- G\u00f3mez dijo lo mismo.\n-- \u00bfEl suicida de contabilidad?\n-- Ese mismo.\n-- \u00a1Renuncio!\n#Monoficci\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:42:34.000Z", "author_id": "830032136", "edit_history_tweet_ids": ["1207521581746081792"], "id": "1207521581746081792", "entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 279, "tag": "Monoficci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Trump, el tercer presidente de EU en enfrentar un proceso de impeachment \n\nhttps://t.co/2ctPlN7VjJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:38:30.000Z", "author_id": "195933066", "edit_history_tweet_ids": ["1207520559136985088"], "id": "1207520559136985088", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2ctPlN7VjJ", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelevisa_com/status/1207520410935279617/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ctPlN7VjJ", "media_key": "13_1207520281167724545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 2}}, {"text": "E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das poucas certezas que tenho \u00e9 que vamos seguir perguntando e exigindo a responsabiliza\u00e7\u00e3o dos culpados,  na forma da lei. Na Democracia, \u00e9 assim.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T03:25:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "312910780", "author_id": "312910780", "edit_history_tweet_ids": ["1207139744624328704"], "id": "1207139744624328704", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207139742783037440"}]}, {"text": "NUNCA MAIS VOCE PISA NO FRADE PEIXE SEU CUSAO VOC\u00ca GOSTA DE OPRIMIR E MATAR MORADOR SE ESCONDE AI NO BELEM MERMO PORQUE AQUI NO FRADE TU NAO PISA MAIS MATOU MORADOR INOCENTE COVARDE QUANDO VIU A TROPA CORREU  NAO ADIANTA CHAMAR REFOR\u00c7O DO RIO NAO NOS TA AQUI PRA PAZ DO MORADOR \ud83d\udea9 https://t.co/mNx80aJN1X", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:20:42.000Z", "author_id": "1029131829901713409", "edit_history_tweet_ids": ["1207485878450425856"], "id": "1207485878450425856", "entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 241, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "RIO"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mNx80aJN1X", "expanded_url": "https://twitter.com/TreemDeAngra/status/1207485878450425856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mNx80aJN1X", "media_key": "3_1207485875141132291"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 2}}, {"text": "tem umas porras que acontecem e eu fico ????? ok.......\n\nsem entender nada mas sigo firme", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:27:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "2822885111", "author_id": "2822885111", "edit_history_tweet_ids": ["1207517679713697792"], "id": "1207517679713697792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207517671757090816"}]}, {"text": "@Mitran32186383 @conitinerante Jajaja \u00eddolos de la izquierda: un kiltro, un ladr\u00f3n, un borracho suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:22:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mitran32186383", "id": "1197643471219245058"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "conitinerante", "id": "1189941485208317952"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197643471219245058", "author_id": "1195532252081524736", "edit_history_tweet_ids": ["1207516598564786178"], "id": "1207516598564786178", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207515841400623104"}]}, {"text": "Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio interior y pedir perd\u00f3n como sociedad por esa atenci\u00f3n de salud que se le neg\u00f3 a esa persona.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T20:51:38.000Z", "author_id": "1205907690771361792", "edit_history_tweet_ids": ["1207403067156680705"], "id": "1207403067156680705", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "metrosantiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 12, "like_count": 583, "quote_count": 5}}, {"text": "O ator Joaquin Cos\u00edo (@cosio_joaquin) pode ter confirmado no Twitter que ser\u00e1 o vil\u00e3o \"Vandal Savage\" na sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida, \"The Suicide Squad\".\n\nO ator retuitou um tweet anunciando que o anunciava como o personagem no filme. https://t.co/V1OdvklBJc", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:00:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Cos\u00edo"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9142, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8309, "type": "Other", "normalized_text": "Vandal Savage"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/V1OdvklBJc", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1207511020832481280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V1OdvklBJc", "media_key": "3_1207511016755605504"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/V1OdvklBJc", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1207511020832481280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V1OdvklBJc", "media_key": "3_1207511018756300803"}]}, "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1207511020832481280"], "id": "1207511020832481280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 134, "quote_count": 0}}, {"text": "eu acho que a Joy n\u00e3o \u00e9 inocente, mas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 malvada, eu tenho uma teoria de BB em que a Joy matou um cara que todas as 4 amavam, o cara que elas falam em BB, pois ela achou que aconteceria tudo que aconteceu em RR, suas amigas se matariam por causa dele... https://t.co/A7KtSv4Frc", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:44:08.000Z", "author_id": "1207309582307069956", "edit_history_tweet_ids": ["1207506878680518656"], "id": "1207506878680518656", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Joy"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.857, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "Joy"}, {"start": 161, "end": 162, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}, {"start": 218, "end": 219, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "RR"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/A7KtSv4Frc", "expanded_url": "https://t.co/A7KtSv4Frc", "display_url": "t.co/A7KtSv4Frc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "a maconha do futuro", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:30:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "4868073615", "author_id": "4868073615", "edit_history_tweet_ids": ["1207518424387248128"], "id": "1207518424387248128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207518200759492608"}]}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando\u274c https://t.co/cIZmPnpqdr", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:23:58.000Z", "author_id": "1060913729196429315", "edit_history_tweet_ids": ["1207516902278488064"], "id": "1207516902278488064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cIZmPnpqdr", "expanded_url": "https://twitter.com/Lulu___S2/status/1207516307631017984", "display_url": "twitter.com/Lulu___S2/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207516307631017984"}]}, {"text": "@growroom Se foi bandido t\u00e1 de parab\u00e9ns!!!\n\nBandido bom \u00e9 bandido morto!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:52:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "growroom", "id": "16014577"}]}, "in_reply_to_user_id": "16014577", "author_id": "832607491477405696", "edit_history_tweet_ids": ["1207493775246925826"], "id": "1207493775246925826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207466571335131136"}]}, {"text": "Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahogaste.Asesinaste a un suicida y nos lo cargaste. \n\nLas piedras que nos tiraron por la reforma previsional se las tendr\u00edan que devolver\nhttps://t.co/WLltCbjxGb", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T20:34:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WLltCbjxGb", "expanded_url": "https://bit.ly/36KbGxu", "display_url": "bit.ly/36KbGxu", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/patricia-bullrich-dijo-las-piedras-que-nos-tiraron-por-la-reforma-previsional-se-las-tendrian-que-devolver.phtml"}]}, "author_id": "472392232", "edit_history_tweet_ids": ["1207398773581852672"], "id": "1207398773581852672", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 10, "like_count": 149, "quote_count": 9}}, {"text": "@MilagrosLeivaG Uy! Salieron los defensores del caco! Horror, qu\u00e9 miedo dan los q defienden a un hist\u00f3rico ladr\u00f3n, a un evasor de la justicia y su ato de delincuentes, qu\u00e9 miedo \ud83d\ude30\nTodos los q recordamos al verdadero Alan Garc\u00eda los q vivimos sus gobiernos, negociados y escapes somos malos \ud83d\ude2d", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:22:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 226, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "1080262798104502272", "author_id": "1080262798104502272", "edit_history_tweet_ids": ["1207516426115977217"], "id": "1207516426115977217", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 23, "like_count": 128, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207504138071924737"}]}, {"text": "Roma, soldatessa suicida in metro Flaminio: una lettera d'addio di 15 pagine per spiegare il suo gesto https://t.co/MO1mrmDgGj @leggoit\n\nNon abbiamo il coraggio di guardare in faccia il dolore di chi ci circonda, non ci approfondiamo, non applichiamo quell'empatia tanto osannata.", "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T11:17:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 135, "username": "leggoit", "id": "76786936"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/MO1mrmDgGj", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/roma/roma_militare_suicida_metro_flaminio_lettera_ultime_notizie_oggi-4932267.html", "display_url": "leggo.it/italia/roma/ro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.leggo.it/italia/roma/roma_militare_suicida_metro_flaminio_lettera_ultime_notizie_oggi-4932267.html"}]}, "author_id": "631040347", "edit_history_tweet_ids": ["1207258653385986048"], "id": "1207258653385986048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:35:40.000Z", "author_id": "2191393381", "edit_history_tweet_ids": ["1207338651870486528"], "id": "1207338651870486528", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 3}}, {"text": "Duvido q eu ia fica filmando, se eu vejo um bicho desses n\u00e3o piso em casa at\u00e9 eu ter a certeza q algu\u00e9m matou https://t.co/Z4viIrQnqv", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:23:25.000Z", "author_id": "1072663839936794625", "edit_history_tweet_ids": ["1207516764130729984"], "id": "1207516764130729984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Z4viIrQnqv", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielfariago/status/1207456165107552256", "display_url": "twitter.com/gabrielfariago\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207456165107552256"}]}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274e https://t.co/djK9QQ7O79", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:21:36.000Z", "author_id": "1189751294128525312", "edit_history_tweet_ids": ["1207516307631017984"], "id": "1207516307631017984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/djK9QQ7O79", "expanded_url": "https://twitter.com/giovani_soouz/status/1207413205619924997", "display_url": "twitter.com/giovani_soouz/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207413205619924997"}]}, {"text": "OLHA O TAMANHO DESSE BICHOOOOO https://t.co/XviR5KPxes", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T00:22:37.000Z", "author_id": "732798669179785217", "edit_history_tweet_ids": ["1207456165107552256"], "id": "1207456165107552256", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "TAMANHO"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/XviR5KPxes", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielfariago/status/1207456165107552256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XviR5KPxes", "media_key": "7_1207456127450902528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 62, "like_count": 997, "quote_count": 260}}, {"text": "@conitinerante @progremones Fuiste por lana y saliste trasquilada.\n\nLa vamos a gozar en grande con sus m\u00e1rtires al peo, comunachos de mierda ajajajajaj https://t.co/5YY6NvpLog", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:19:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "conitinerante", "id": "1189941485208317952"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "progremones", "id": "1195532252081524736"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/5YY6NvpLog", "expanded_url": "https://twitter.com/Mitran32186383/status/1207515841400623104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5YY6NvpLog", "media_key": "3_1207515813978226688"}]}, "in_reply_to_user_id": "1189941485208317952", "author_id": "1197643471219245058", "edit_history_tweet_ids": ["1207515841400623104"], "id": "1207515841400623104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207509772188168192"}]}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/NtN7NeLAFA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T21:31:55.000Z", "author_id": "1156405721648553985", "edit_history_tweet_ids": ["1207413205619924997"], "id": "1207413205619924997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/NtN7NeLAFA", "expanded_url": "https://twitter.com/FLYSCHOCIAY/status/1207409856405262336", "display_url": "twitter.com/FLYSCHOCIAY/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207409856405262336"}]}, {"text": "a minha personagem favorita de kakegurui s\u00f3 \u00e9 a mais psicopata e maluca do anime todo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:19:06.000Z", "author_id": "891408501997789184", "edit_history_tweet_ids": ["1207515677478858754"], "id": "1207515677478858754", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "kakegurui"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Pippengram Slm mardita, todavia no entras en raz\u00f3n de que la nena por poco se suicida por \u00a1TU CULPA! y sigues dando rt a la gente que te apoya. No sirves!!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:21:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pippengram", "id": "763254776"}]}, "in_reply_to_user_id": "763254776", "author_id": "978839984743636992", "edit_history_tweet_ids": ["1207501084400459777"], "id": "1207501084400459777", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207385847898820609"}]}, {"text": "Si vez las barbas de tu vecino cortar, pon las tuyas a remojar.\n\nMira @DocVercetti, \u00bfalg\u00fan d\u00eda crees que pueda pasar aqu\u00ed? https://t.co/89TQrPVzZH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:17:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 82, "username": "DocVercetti", "id": "1697517494"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/89TQrPVzZH", "expanded_url": "https://twitter.com/washingtonpost/status/1207471833789939713", "display_url": "twitter.com/washingtonpost\u2026"}]}, "author_id": "3414340965", "edit_history_tweet_ids": ["1207515366362165248"], "id": "1207515366362165248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207471833789939713"}]}, {"text": "\u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3cr https://t.co/SIGxhRFjSB", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T01:59:46.000Z", "author_id": "2334661493", "edit_history_tweet_ids": ["1207480610886959106"], "id": "1207480610886959106", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.8039, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3cr"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/SIGxhRFjSB", "expanded_url": "https://albertonews.com/principales/ultima-hora-trump-este-impeachment-partidista-e-ilegal-es-una-marcha-politica-suicida-para-el-partido-democrata/", "display_url": "albertonews.com/principales/ul\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"text": "@MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia. Un pobre suicida que antes que ir preso su descomunal ego lo llev\u00f3 a coger un revolver y hacer Boom!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:33:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "author_id": "1080262798104502272", "edit_history_tweet_ids": ["1207504138071924737"], "id": "1207504138071924737", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 218, "like_count": 306, "quote_count": 17}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}]}, {"text": "Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" https://t.co/ShucP6tLsr https://t.co/AYUEYCvjAE", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-19T01:56:21.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1207479751838961665"], "id": "1207479751838961665", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9329, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ShucP6tLsr", "expanded_url": "https://es.rt.com/789e", "display_url": "es.rt.com/789e"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/AYUEYCvjAE", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1207479751838961665/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYUEYCvjAE", "media_key": "7_1207479724944941056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 74, "quote_count": 4}}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: no\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: no\nfoi pego colando: no https://t.co/qEnYbW55P7", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:06:06.000Z", "author_id": "1160585545216602112", "edit_history_tweet_ids": ["1207497304015544320"], "id": "1207497304015544320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/qEnYbW55P7", "expanded_url": "https://twitter.com/euocarlinhos/status/1207496837327917056", "display_url": "twitter.com/euocarlinhos/s\u2026"}]}}, {"text": "Trump diz que aprova\u00e7\u00e3o de impeachment \u00e9 \u2018pol\u00edtica suicida\u2019 da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/Rk1P5J74Qr", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:31:06.000Z", "author_id": "17715048", "edit_history_tweet_ids": ["1207488497168203776"], "id": "1207488497168203776", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Rk1P5J74Qr", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dZLk", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dZLk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 2}}, {"text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "author_id": "81419682", "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "id": "1206672854189846529", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/xrM0sG3zug", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:45:54.000Z", "author_id": "917872908080427009", "edit_history_tweet_ids": ["1207507320785297408"], "id": "1207507320785297408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/xrM0sG3zug", "expanded_url": "https://twitter.com/anaheloisasouz3/status/1207495066048253952", "display_url": "twitter.com/anaheloisasouz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207495066048253952"}]}, {"text": "@Chanoschiaffin1 no te perdono nada", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:10:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Chanoschiaffin1", "id": "3404994826"}]}, "in_reply_to_user_id": "3404994826", "author_id": "773269701715759104", "edit_history_tweet_ids": ["1207513632843747330"], "id": "1207513632843747330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207511621775609862"}]}, {"text": "[19/12 01:07] carol\u2661\u2661\u2661: amiga s\u00f3 para de pensar em se matar prfv\n[19/12 01:07] carol\u2661\u2661\u2661: que vai ser uma d\u00f3 mt forte\n[19/12 01:08] carol\u2661\u2661\u2661: pra mim\n[19/12 01:08] carol\u2661\u2661\u2661: e para mts\n[19/12 01:08] carol\u2661\u2661\u2661: que te amam\n[19/12 01:08] carol\u2661\u2661\u2661: eu tenho problema", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T04:10:08.000Z", "author_id": "1034969582853869569", "edit_history_tweet_ids": ["1207513420435775489"], "id": "1207513420435775489", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7037, "type": "Other", "normalized_text": "carol\u2661\u2661\u2661"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "carol\u2661\u2661\u2661"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6683, "type": "Other", "normalized_text": "carol\u2661\u2661\u2661"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "carol\u2661\u2661\u2661"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.6635, "type": "Other", "normalized_text": "carol\u2661\u2661\u2661"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "carol\u2661\u2661\u2661"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@JLozanoA @GOAN_MX Polarizar:\n\n      \u00bfHaiga sido como haiga sido?\n\n      Yo gan\u00e9 dos veces.\n\n       Peligro para M\u00e9xico.\n\nEres un twittero suicida.\n\nServido, wannabe lozanito.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:44:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "GOAN_MX", "id": "1014018602528333825"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9943, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 158, "end": 173, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "wannabe lozanito"}]}, "in_reply_to_user_id": "142004355", "author_id": "996526409282711552", "edit_history_tweet_ids": ["1207340752143077377"], "id": "1207340752143077377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207305016890933257"}]}, {"text": "@fspotorno @diegodillen @lacha Por qu\u00e9 hay un ejercito de economistas diciendo que esto \u201cpodr\u00eda funcionar\u201d es 2 + 2 = \ud83e\udd55..estan Gravando todo lo que sea invertir...apretando a todas las empresas (asesiando a los q somos cuentapropistas)...estan disparando las piernas de lo q se mueve. es suicida. Campo furioso", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T04:04:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fspotorno", "id": "146527889"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "diegodillen", "id": "18592469"}, {"start": 24, "end": 30, "username": "lacha", "id": "10466072"}]}, "in_reply_to_user_id": "146527889", "author_id": "708047675556569093", "edit_history_tweet_ids": ["1207511894690586624"], "id": "1207511894690586624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207431923234197506"}]}, {"text": "@soocampoo Perdoooon \ud83d\udc94 yo te quiero llevar para carnaval y vos no te pones las pilaaas", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:53:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "soocampoo", "id": "822504160146886658"}]}, "in_reply_to_user_id": "822504160146886658", "author_id": "871558588627648512", "edit_history_tweet_ids": ["1207509180501938179"], "id": "1207509180501938179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207505829957640192"}]}, {"text": "Tope Suicida by @SAMOANWEREWOLF \n\n#DefyanceForever\n#DEFYNow\n@defyNW\n\ud83d\udcfahttps://t.co/ZE8byV81xv https://t.co/4SFYjjh63W", "lang": "en", "created_at": "2019-12-19T03:49:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "SAMOANWEREWOLF", "id": "1308594720"}, {"start": 60, "end": 67, "username": "defyNW", "id": "774377425119522816"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 50, "tag": "DefyanceForever"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "DEFYNow"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ZE8byV81xv", "expanded_url": "http://defyondemand.com", "display_url": "defyondemand.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583171316546666496/ZC9UcH6k?format=png&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583171316546666496/ZC9UcH6k?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "All Access Subscription", "description": "DEFY ON DEMAND Subscribers get an all-access pass to the world of DEFY Wrestling.", "unwound_url": "https://defyondemand.vhx.tv/"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/4SFYjjh63W", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1207508100359413761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4SFYjjh63W", "media_key": "16_1207418264592277506"}]}, "author_id": "65236760", "edit_history_tweet_ids": ["1207508100359413761"], "id": "1207508100359413761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@lacha Olv\u00eddate, la actividad se va a resentir. Estructuralmente no hay crecimiento en Argentina. El crecimiento potencial depende de la productividad y la inversi\u00f3n. No hay ninguna de las dos cosas.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T22:46:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "lacha", "id": "10466072"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "10466072", "author_id": "146527889", "edit_history_tweet_ids": ["1207431923234197506"], "id": "1207431923234197506", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207419950123626496"}]}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \nnota vermelha: \nrecupera\u00e7\u00e3o:\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2713\nfoi pego colando: https://t.co/UllgsOjHJl", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T01:21:27.000Z", "author_id": "890667225027366912", "edit_history_tweet_ids": ["1207470969318789121"], "id": "1207470969318789121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/UllgsOjHJl", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguimOusado/status/1207463020601004033", "display_url": "twitter.com/NeguimOusado/s\u2026"}]}}, {"text": "\u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb https://t.co/SIGxhRFjSB", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:07:01.000Z", "author_id": "2334661493", "edit_history_tweet_ids": ["1207482434759069696"], "id": "1207482434759069696", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.9245, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/SIGxhRFjSB", "expanded_url": "https://albertonews.com/principales/ultima-hora-trump-este-impeachment-partidista-e-ilegal-es-una-marcha-politica-suicida-para-el-partido-democrata/", "display_url": "albertonews.com/principales/ul\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 1}}, {"text": "La mayor\u00eda de las chicas admiran o quieren ser como Emma Watson, est\u00e1 cool.\n\nPero en mi caso es Alejandra Pizarnik \ud83c\udf41", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T19:13:47.000Z", "geo": {"place_id": "6f1840cee437e17a"}, "author_id": "2718516337", "edit_history_tweet_ids": ["1207378441458241536"], "id": "1207378441458241536", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Emma Watson"}, {"start": 96, "end": 113, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Que foto https://t.co/kZ4IW4O9Kw", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:10:28.000Z", "author_id": "80306410", "edit_history_tweet_ids": ["1207483304531943425"], "id": "1207483304531943425", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 19, "like_count": 656, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/kZ4IW4O9Kw", "expanded_url": "https://twitter.com/SantosFC/status/1207403513472602112", "display_url": "twitter.com/SantosFC/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207403513472602112"}]}, {"text": "a irene \u00e9 a bonequinha \nmas ela \u00e9 a \u00fanica que d\u00e1 tchau pros bichos que t\u00e3o chegando\nIRENE QUE CONTROLA TUDO SIM https://t.co/mXWlqserBu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:49:43.000Z", "author_id": "929448847423787008", "edit_history_tweet_ids": ["1207508283004727296"], "id": "1207508283004727296", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mXWlqserBu", "expanded_url": "https://twitter.com/chittaprrx/status/1207508283004727296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mXWlqserBu", "media_key": "3_1207508267754233856"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mXWlqserBu", "expanded_url": "https://twitter.com/chittaprrx/status/1207508283004727296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mXWlqserBu", "media_key": "3_1207508277740875778"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mXWlqserBu", "expanded_url": "https://twitter.com/chittaprrx/status/1207508283004727296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mXWlqserBu", "media_key": "3_1207508280655962113"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:55:19.000Z", "author_id": "919736066294284290", "edit_history_tweet_ids": ["1207509689954717696"], "id": "1207509689954717696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z", "author_id": "2912654471", "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "id": "1206356861718585344", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}}, {"text": "\"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas noches! Toda la entrevista la consigues aqu\u00ed: https://t.co/bVetVH4YLu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-16T20:01:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bVetVH4YLu", "expanded_url": "http://ow.ly/kMPv30q2pc7", "display_url": "ow.ly/kMPv30q2pc7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IaSjZEeI-1g"}]}, "author_id": "72627916", "edit_history_tweet_ids": ["1206665681472835584"], "id": "1206665681472835584", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 262, "like_count": 556, "quote_count": 75}}, {"text": "@joseantoniokast Me parece que es evidente que agentes fueron infiltrados para socavar nuestra democracia y su legitimidad desde adentro.\nUna nueva constituci\u00f3n redactada en estos momentos ser\u00eda equivalente a una carta suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:39:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "in_reply_to_user_id": "123955962", "author_id": "117139349", "edit_history_tweet_ids": ["1207490609986121728"], "id": "1207490609986121728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207479385651105793"}]}, {"text": "\" teu cu se matou meu pau ficou de luto \" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/236mNWRq3Y", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:46:17.000Z", "author_id": "977247998047608833", "edit_history_tweet_ids": ["1207507417505906689"], "id": "1207507417505906689", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/236mNWRq3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/eusouidiotao/status/1207438055898042368", "display_url": "twitter.com/eusouidiotao/s\u2026"}]}}, {"text": "Labure 11 horas , fui al gim y despu\u00e9s a jugar al f\u00fatbol... Reci\u00e9n llego, me tengo q hacer de comer , y  ma\u00f1ana entro a las 7 \ud83d\ude44, dura la vida del pobre \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:47:20.000Z", "author_id": "1167132147314044929", "edit_history_tweet_ids": ["1207507681029894149"], "id": "1207507681029894149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T04:52:25.000Z", "author_id": "1175611801385480193", "edit_history_tweet_ids": ["1207161671845892096"], "id": "1207161671845892096", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}]}}, {"text": "https://t.co/LcXNfqoxYk", "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-19T02:23:27.000Z", "author_id": "1207005523591270400", "edit_history_tweet_ids": ["1207486572242915328"], "id": "1207486572242915328", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 11, "like_count": 1073, "quote_count": 31}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LcXNfqoxYk", "expanded_url": "https://twitter.com/robbiegifs/status/1207486572242915328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LcXNfqoxYk", "media_key": "16_1207486483579490305"}]}}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\n\nESCOLA \n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GC6GbpWEaz", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:43:01.000Z", "author_id": "1013957177638301697", "edit_history_tweet_ids": ["1207491496460636160"], "id": "1207491496460636160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/GC6GbpWEaz", "expanded_url": "https://t.co/GC6GbpWEaz", "display_url": "t.co/GC6GbpWEaz"}]}}, {"text": "#metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir que la vida tenga sentido. Antes de tratar de \"cobarde\" a un suicida, analiza lo podrido de tu coraz\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T21:31:09.000Z", "author_id": "1192768974804705280", "edit_history_tweet_ids": ["1207413013764022273"], "id": "1207413013764022273", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "metrosantiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 262, "quote_count": 1}}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/SFqoHj83eu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:57:12.000Z", "author_id": "738702480209530880", "edit_history_tweet_ids": ["1207495066048253952"], "id": "1207495066048253952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/SFqoHj83eu", "expanded_url": "https://t.co/SFqoHj83eu", "display_url": "t.co/SFqoHj83eu"}]}}, {"text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "author_id": "1041171977342464000", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "id": "1163144124821835777", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2813, "reply_count": 255, "like_count": 10827, "quote_count": 550}}, {"text": "\u00bfCon qu\u00e9 tema entraron a sus quince o con cu\u00e1l hubiesen entrado? Yo con \"Stop cryin your hear out\" de oasis y entr\u00e9 corriendo basicamente porque me daba verg\u00fcenza.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T21:23:52.000Z", "author_id": "199370285", "edit_history_tweet_ids": ["1207411177984339973"], "id": "1207411177984339973", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 96, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "Stop cryin your hear out"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.4403, "type": "Other", "normalized_text": "oasis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 53, "like_count": 60, "quote_count": 13}}, {"text": "98- Por me contar as treta do Xanim, o gato suicida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:58:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1027945981185335296", "author_id": "1027945981185335296", "edit_history_tweet_ids": ["1207495293689901067"], "id": "1207495293689901067", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "Xanim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207495290724454400"}]}, {"text": "aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou \n\nallison: ou tentou quebrar seu pesco\u00e7o \n\nmatt: ou te viu em quanto vc tentava espiar a porta do quarto pra saber se ele e o neil estavam transando", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T00:53:01.000Z", "author_id": "1145532783873445888", "edit_history_tweet_ids": ["1207101424934563841"], "id": "1207101424934563841", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "allison"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.3764, "type": "Person", "normalized_text": "matt"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "neil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}}, {"text": "@PacitaGuerra Jaa..donde ha visto q un suicida avise?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T03:33:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "author_id": "219399049", "edit_history_tweet_ids": ["1207504162369527808"], "id": "1207504162369527808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207484165895196672"}]}, {"text": "quais dessas vc j\u00e1 fez na ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ozCrNS7pEn", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:00:15.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "715207515747823617", "edit_history_tweet_ids": ["1207299539478204419"], "id": "1207299539478204419", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5268, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ozCrNS7pEn", "expanded_url": "https://twitter.com/_sannic/status/1207104952407068672", "display_url": "twitter.com/_sannic/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207104952407068672"}]}, {"text": "D\u00e9jate de amenazas oye y si te quieres matar hazlo pero ya ya, es el mejor favor que har\u00edas a los peruanos y a la humanidad s\u00f3 anta, a mi no me vengas con fieros, m\u00e1tate huev\u00f3n!!!  https://t.co/FRBmmKiafC", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:13:53.000Z", "author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1207484165895196672"], "id": "1207484165895196672", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 110, "like_count": 435, "quote_count": 21}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/FRBmmKiafC", "expanded_url": "https://wp.me/pb5pgK-11W", "display_url": "wp.me/pb5pgK-11W"}]}}, {"text": "Carla Garc\u00eda: \"Mi pap\u00e1 sigue siendo el enemigo a perseguir para algunos pobres diablos\" | https://t.co/PxLadctpY7 https://t.co/iqIdhhvd3m", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T03:53:01.000Z", "author_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1207146725133164545"], "id": "1207146725133164545", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PxLadctpY7", "expanded_url": "http://ATV.pe", "display_url": "ATV.pe"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/iqIdhhvd3m", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/carla-garcia-papa-sigue-siendo-enemigo-perseguir-algunos-pobres-diablos-400786", "display_url": "atv.pe/actualidad/car\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 368, "like_count": 948, "quote_count": 29}}, {"text": "Suicida se columpia en transformador, estalla y muere https://t.co/d332625wRW https://t.co/DQygWfZJUg", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:13:03.000Z", "author_id": "717357030609018880", "edit_history_tweet_ids": ["1207483954514644993"], "id": "1207483954514644993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/d332625wRW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLY3G6", "display_url": "dlvr.it/RLY3G6"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/DQygWfZJUg", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1207483954514644993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DQygWfZJUg", "media_key": "3_1207483952769855489"}]}}, {"text": "increible como sana un abrazo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:21:22.000Z", "author_id": "938556788202528776", "edit_history_tweet_ids": ["1207486047527034886"], "id": "1207486047527034886", "public_metrics": {"retweet_count": 3200, "reply_count": 190, "like_count": 11231, "quote_count": 156}}, {"text": "Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T16:50:21.000Z", "author_id": "372856182", "edit_history_tweet_ids": ["1206979960579219456"], "id": "1206979960579219456", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}]}, {"text": "ROSA BARTRA: ATACA FRONTALMENTE TODA CORRUPCI\u00d3N, PRESIDENTE, CONGRESISTAS, JUECES, FUNCIONARIOS P\u00daBLICOS: CADENA PERPETUA..! MUERTE A LA CORRUPCI\u00d3N, A TODO NIVEL.! https://t.co/76J6rM49p0", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T00:36:50.000Z", "author_id": "2492789645", "edit_history_tweet_ids": ["1207459739556298755"], "id": "1207459739556298755", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA BARTRA"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7266, "type": "Person", "normalized_text": "NIVEL"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/76J6rM49p0", "expanded_url": "https://twitter.com/rlopezaliaga1/status/1207459739556298755/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/76J6rM49p0", "media_key": "3_1207459732442759170"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 19, "like_count": 172, "quote_count": 1}}, {"text": "De ontem p hj eu j\u00e1 assisti :\nCapit\u00e3o Am\u00e9rica - guerra civil\nVingadores - guerra infinita\nPantera negra \nHomem aranha 3\nEsquadr\u00e3o suicida agora \nSer\u00e1 q eu amo filme de HQ??????????'", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:20:39.000Z", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "author_id": "1119413886682320896", "edit_history_tweet_ids": ["1207500967425576962"], "id": "1207500967425576962", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.3638, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "civil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:16:10.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1080888054330609664", "edit_history_tweet_ids": ["1207499838323068928"], "id": "1207499838323068928", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Escribe tu nombre en el buscador de gifs \ny el que te salga definir\u00e1 tu 2020.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T15:13:39.000Z", "author_id": "4924353555", "edit_history_tweet_ids": ["1206955625458081792"], "id": "1206955625458081792", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2972, "like_count": 453, "quote_count": 12876}}, {"text": "@ablanch4 \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "lang": "und", "created_at": "2019-12-19T03:18:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ablanch4", "id": "2750346567"}]}, "in_reply_to_user_id": "2750346567", "author_id": "965056544671924225", "edit_history_tweet_ids": ["1207500309939081216"], "id": "1207500309939081216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207499272738033667"}]}, {"text": "mc mineiro se matou numa live\ncomo jovem maka ja diz\n\"\u00c9 preciso varrer do \u00edntimo as chances de suic\u00eddio\nAntes que se pare\u00e7a o melhor caminho\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-16T20:50:15.000Z", "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "author_id": "1006299070783197184", "edit_history_tweet_ids": ["1206677945902870535"], "id": "1206677945902870535", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4508, "type": "Person", "normalized_text": "mc mineiro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "@biskywaallker A\u00ed amiga t\u00e1 radioativooooo https://t.co/Od8yBcTHsh", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:00:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "328590591", "author_id": "19888170", "edit_history_tweet_ids": ["1207495809723445248"], "id": "1207495809723445248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Od8yBcTHsh", "expanded_url": "https://twitter.com/Cout_ma/status/1207495809723445248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Od8yBcTHsh", "media_key": "16_1207495799661309952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207495134058893312"}]}, {"text": "a Rebekah, que ficou conhecida pela frase \"I'm the scary trans person the media told you about\" e recentemente pela personagem da Marvel, passou por estar suicida at\u00e9 conseguir a transi\u00e7\u00e3o social\n\nisso n\u00e3o \u00e9 teoriazinha, isso \u00e9 a realidade de crian\u00e7as trans por a\u00ed", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T20:55:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1119335176742547458", "author_id": "1119335176742547458", "edit_history_tweet_ids": ["1207403930566746112"], "id": "1207403930566746112", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Rebekah"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207403245364224000"}]}, {"text": "A WHITEROSE PUTA QUE PARIU CARALHO", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:18:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140891757", "author_id": "1140891757", "edit_history_tweet_ids": ["1207500313969729536"], "id": "1207500313969729536", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.5999, "type": "Person", "normalized_text": "WHITEROSE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207500251038441472"}]}, {"text": "H\u00e1 uma t\u00e1tica suicida em curso por parte de setores da esquerda: deixa o Bozo se queimar governando e espera o povo ir pra rua.  A t\u00e1tica est\u00e1tua. \nParece uma arriscada idiotice.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:10:08.000Z", "author_id": "260858575", "edit_history_tweet_ids": ["1207498320291254272"], "id": "1207498320291254272", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Hoy realizamos el rescate de un hombre que amenazaba con quitarse la vida. Posteriormente, \u00e9l pudo recibir los cuidados psicol\u00f3gicos y m\u00e9dicos necesarios en nuestra ambulancia. Gracias a la comunidad que comunic\u00f3 el hecho oportunamente, \u00a1ustedes tambi\u00e9n son h\u00e9roes! https://t.co/0hRyXX5upJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T20:01:32.000Z", "author_id": "234893497", "edit_history_tweet_ids": ["1207390460915920896"], "id": "1207390460915920896", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/0hRyXX5upJ", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosGYE/status/1207390460915920896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hRyXX5upJ", "media_key": "7_1207390240291328000"}]}}, {"text": "En el colmo de los colmos la @ONPE_oficial CENSURA el spot del Apra por decir que el gobierno es INCAPAZ. Y DICEN QUE NO ES DICTADURA!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T23:26:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.2641, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "author_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1207441992885657601"], "id": "1207441992885657601", "public_metrics": {"retweet_count": 628, "reply_count": 518, "like_count": 1548, "quote_count": 44}}, {"text": "Pens\u00e9 que el feto del fondo era el feto \u00e1rbitro. https://t.co/m78p3N7pPL", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:26:17.000Z", "author_id": "573238670", "edit_history_tweet_ids": ["1207487284259573760"], "id": "1207487284259573760", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 85, "like_count": 866, "quote_count": 10}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/m78p3N7pPL", "expanded_url": "https://twitter.com/akwidgaci/status/1207460861343862785", "display_url": "twitter.com/akwidgaci/stat\u2026"}]}}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:05:21.000Z", "author_id": "962506907180204032", "edit_history_tweet_ids": ["1207497118824448000"], "id": "1207497118824448000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "Mano eu tenho que parar de trocar de canal, achei HOMEM ARANHA e Resident Evil aaaaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:41:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1072641809204068352", "author_id": "1072641809204068352", "edit_history_tweet_ids": ["1207491167241330688"], "id": "1207491167241330688", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5382, "type": "Other", "normalized_text": "ARANHA"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "Resident Evil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207490459112751104"}]}, {"text": "Queen. \ud83d\udc78\ud83c\udffd https://t.co/FdBZxet1r9", "lang": "en", "created_at": "2019-12-18T03:10:27.000Z", "author_id": "15043710", "edit_history_tweet_ids": ["1207136011760930817"], "id": "1207136011760930817", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 8, "like_count": 211, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/FdBZxet1r9", "expanded_url": "https://twitter.com/TatianaAstengoB/status/1207029807185301504", "display_url": "twitter.com/TatianaAstengo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207029807185301504"}]}, {"text": "Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a sus compa\u00f1eros de clase.\nLuego son los t\u00edpicos que se ponen las manos en la cabeza cuando alguien se suicida por qu\u00e9 ha sufrido insultos\nVerg\u00fcenza. https://t.co/ZjeCQad2lV", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T19:02:26.000Z", "author_id": "1162703514646339586", "edit_history_tweet_ids": ["1207375584705359872"], "id": "1207375584705359872", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 57, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375561275957248"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375569089896448"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375574508986368"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375581261770753"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/uUr3Qwgpes", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T05:15:42.000Z", "author_id": "833526352640868356", "edit_history_tweet_ids": ["1207167532001574914"], "id": "1207167532001574914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/uUr3Qwgpes", "expanded_url": "https://twitter.com/nyclustza/status/1207164227045253120", "display_url": "twitter.com/nyclustza/stat\u2026"}]}}, {"text": "amo o conceito do stan ser apaixonado no richie e ele fica :( porque o richie s\u00f3 sabe falar do eddie", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T01:54:45.000Z", "author_id": "1185382633892712448", "edit_history_tweet_ids": ["1207479347826905089"], "id": "1207479347826905089", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.3229, "type": "Other", "normalized_text": "stan"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "richie"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "richie"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@caraicleitin @aleixobfr @RichardGMRklan @lxiz999 @NeydsonBarbosa_ @felipeluiz_35 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "und", "created_at": "2019-12-19T02:55:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "caraicleitin", "id": "1245902827614019584"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "RichardGMRklan", "id": "836423308124033025"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "lxiz999", "id": "737019308329603078"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "NeydsonBarbosa_", "id": "705537508046708736"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "felipeluiz_35", "id": "296417629"}]}, "in_reply_to_user_id": "1196857730629275649", "author_id": "875472836764336130", "edit_history_tweet_ids": ["1207494591349436416"], "id": "1207494591349436416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207438055898042368"}]}, {"text": "@vinimarques_ @caraicleitin @aleixobfr @RichardGMRklan @NeydsonBarbosa_ @felipeluiz_35 SEU CU Q TEM PARTE 2 VINICIN KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T03:04:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vinimarques_", "id": "875472836764336130"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "caraicleitin", "id": "1245902827614019584"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "RichardGMRklan", "id": "836423308124033025"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "NeydsonBarbosa_", "id": "705537508046708736"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "felipeluiz_35", "id": "296417629"}]}, "in_reply_to_user_id": "875472836764336130", "author_id": "737019308329603078", "edit_history_tweet_ids": ["1207496867166277634"], "id": "1207496867166277634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207494591349436416"}]}, {"text": "Detenci\u00f3n de Juan Carlos Garc\u00eda, sospechoso del feminicidio de su ex pareja Abril podr\u00eda llevarse a cabo esta semana, seg\u00fan fuentes de PGJ. https://t.co/AwJJpvADGP", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:20:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "27708897", "author_id": "27708897", "edit_history_tweet_ids": ["1207485845403512832"], "id": "1207485845403512832", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Garc\u00eda"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.4168, "type": "Other", "normalized_text": "PGJ"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/AwJJpvADGP", "expanded_url": "https://refor.ma/8x-cahSdE", "display_url": "refor.ma/8x-cahSdE", "unwound_url": "https://refor.ma/8x-cahSdE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207485844455673858"}]}, {"text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "author_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "id": "1206338704949702657", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:09:41.000Z", "author_id": "1148395635676237824", "edit_history_tweet_ids": ["1207483109698162689"], "id": "1207483109698162689", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Juicio pol\u00edtico es \"una marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\": Trump https://t.co/SghI3SMTZH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T02:56:21.000Z", "author_id": "126204564", "edit_history_tweet_ids": ["1207494852449058817"], "id": "1207494852449058817", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.93, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/SghI3SMTZH", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/internacional/juicio-politico-es-una-marcha-suicida-para-el-partido-democrata-trump", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou:\u2705 \u2705\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\n\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/yuWPwkHhyC", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T23:06:07.000Z", "author_id": "4493470719", "edit_history_tweet_ids": ["1207436913377976320"], "id": "1207436913377976320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/yuWPwkHhyC", "expanded_url": "https://twitter.com/p_henriqueferr/status/1207435145332109313", "display_url": "twitter.com/p_henriqueferr\u2026"}]}}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/dDQzPnLRks", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:56:52.000Z", "author_id": "854163320802357248", "edit_history_tweet_ids": ["1207494983458205696"], "id": "1207494983458205696", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dDQzPnLRks", "expanded_url": "https://twitter.com/SuecoTaliba/status/1207494983458205696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dDQzPnLRks", "media_key": "3_1207494967536574464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "97- Por ficar acordada mais um pouquinho s\u00f3 p falar comigo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T02:58:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1027945981185335296", "author_id": "1027945981185335296", "edit_history_tweet_ids": ["1207495290724454400"], "id": "1207495290724454400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207495288212148224"}]}, {"text": "O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a esposa e ainda hoje h\u00e1 clubes querendo contrat\u00e1-lo. https://t.co/cxsSoe6s2t", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:30:39.000Z", "author_id": "181659220", "edit_history_tweet_ids": ["1207322288120639490"], "id": "1207322288120639490", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/cxsSoe6s2t", "expanded_url": "https://twitter.com/Fail_Futebol/status/1207318426798166023", "display_url": "twitter.com/Fail_Futebol/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 2, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207318426798166023"}]}, {"text": "You like my hair? Gee, thanks, just bought it \ud83d\udc97 https://t.co/UvayzIsW0S", "lang": "en", "created_at": "2019-12-19T02:25:21.000Z", "author_id": "1083188983557963777", "edit_history_tweet_ids": ["1207487048740945922"], "id": "1207487048740945922", "public_metrics": {"retweet_count": 1081, "reply_count": 1591, "like_count": 12380, "quote_count": 357}, "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/UvayzIsW0S", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatowm/status/1207486396862214144/video/1", "display_url": "twitter.com/greysanatowm/s\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Marab\u00e1, Brasil", "id": "ef3ea8f0327fd3ec"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "Panchimalco, El Salvador", "id": "00248a624c64e405"}, {"full_name": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "c5292d78d38e3af6"}, {"full_name": "Olinda, Brasil", "id": "d8682c2de8fdb268"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "744693716334436352", "value": "744693716334436352", "detail": "User has been suspended: [744693716334436352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207460861343862785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207460861343862785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207460861343862785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207520967968403456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207520967968403456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207520967968403456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2720095636", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2720095636].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2720095636", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207521206632628224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207521206632628224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207521206632628224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "933385049663295488", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [933385049663295488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933385049663295488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207184919891521537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207184919891521537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207184919891521537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1044032805355880448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1044032805355880448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1044032805355880448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207518438274584576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207518438274584576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207518438274584576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207506382443954177", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207506382443954177", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207506382443954177].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207499916861411328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207499916861411328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207499916861411328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956228997519683585", "value": "956228997519683585", "detail": "User has been suspended: [956228997519683585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207501475871633408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207501475871633408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207501475871633408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207467666266632192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207467666266632192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207467666266632192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "210794999", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [210794999].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "210794999", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207469712533327872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207469712533327872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207469712533327872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1067309588", "value": "1067309588", "detail": "User has been suspended: [1067309588].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207503618095669248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207503618095669248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207503618095669248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204105655164035077", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1204105655164035077].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1204105655164035077", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207503076493549569", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207503076493549569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207503076493549569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207502229885931520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207502229885931520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207502229885931520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207385847898820609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207385847898820609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207385847898820609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "315799410", "value": "315799410", "detail": "User has been suspended: [315799410].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207447729175171075", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207447729175171075", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207447729175171075].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207496115052011523", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207496115052011523", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207496115052011523].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1260414618", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1260414618].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1260414618", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207495344092844032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207495344092844032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207495344092844032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "869679355856924672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [869679355856924672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "869679355856924672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207495284768563201", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207495284768563201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207495284768563201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "744693716334436352", "value": "744693716334436352", "detail": "User has been suspended: [744693716334436352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207460861343862785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207460861343862785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207460861343862785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1088119792119238656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1088119792119238656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088119792119238656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207492555170107393", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207492555170107393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207492555170107393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1207526241215143937", "oldest_id": "1207492395312537600", "result_count": 434, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7kl4zdyq7iau6c43r49p3owal"}}