{"data": [{"text": "@schneiderz_ ele se matou? mds n sabia achei q tinha morrido de outro jeito", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196245637169385477"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "schneiderz_", "id": "947217837277503489"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:55:59.000Z", "author_id": "910210292335939584", "in_reply_to_user_id": "947217837277503489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196200345002745856"}], "id": "1196245637169385477"}, {"text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196245525756088321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:55:33.000Z", "author_id": "1164206016109658112", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "id": "1196245525756088321"}, {"text": "@Edward_Coke @Martinminguchi @hmunozalarcon Ya bac\u00e1n pero si haz de poder poner las ideas: reducci\u00f3n del tama\u00f1o del estado \u00bfen donde cuantos despidos? \u00bfSolo bajar impuestos para activar la econom\u00eda sin mantener equilibrios fiscales es suicida los efectos son a corto plazo y a largo plaza quedaria desfinanciado el estado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196245413508063233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Edward_Coke", "id": "155258221"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Martinminguchi", "id": "214740111"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "hmunozalarcon", "id": "747803126"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:55:06.000Z", "author_id": "384666229", "in_reply_to_user_id": "155258221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196243435935670278"}], "id": "1196245413508063233"}, {"text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou\n\nPrefiro ouvir o pastor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196245327684276225"], "created_at": "2019-11-18T01:54:45.000Z", "author_id": "2522023548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196245327684276225"}, {"text": "@DodiTomas sai dessa suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196245201859293184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DodiTomas", "id": "1160013236755947520"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:54:15.000Z", "author_id": "1028137965212590080", "in_reply_to_user_id": "1160013236755947520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196240106639765505"}], "id": "1196245201859293184"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196244896002269184"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:53:03.000Z", "author_id": "943635785768718336", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196244896002269184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RAMNMUDARRA1", "id": "2710688610"}]}, "text": "RT @RAMNMUDARRA1: Pobre de aquel soldado que se convierta en mercenario criminal del Imperio...muchos que fueron a las guerras inventadas p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196244694063296512"], "created_at": "2019-11-18T01:52:14.000Z", "author_id": "777027502346735616", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196187708261093383"}], "id": "1196244694063296512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "supergirl"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 87, "tag": "supergirl"}]}, "text": "10 minutos pra maluca suicida pular do precip\u00edcio pros bra\u00e7os da namoradinha #supergirl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196244682155667458"], "created_at": "2019-11-18T01:52:12.000Z", "author_id": "2350309614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196244682155667458"}, {"text": "\u00c9 engra\u00e7ado o meu pensamento suicida parando pra analisar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196244671204339714"], "created_at": "2019-11-18T01:52:09.000Z", "author_id": "1167048527324860416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196244671204339714"}, {"text": "ELA LIGOU P MEU CUNHADO VIM DORMIR COM ELA KKKKKKKKK a gnt j\u00e1 matou a barata, e a mae ainda revistou se n tinha mais nada no quarto https://t.co/NGU66MwuVR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196244578342514688"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/NGU66MwuVR", "expanded_url": "https://twitter.com/buffon_bruna/status/1196243101049851904", "display_url": "twitter.com/buffon_bruna/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:51:47.000Z", "author_id": "1051957291119984640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196243101049851904"}], "id": "1196244578342514688"}, {"text": "Conocerte fue un acto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196244539398225925"], "created_at": "2019-11-18T01:51:37.000Z", "author_id": "1008875728912330754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196244539398225925"}, {"text": "RT @feixesdeluz: Se entregar por inteiro pode ser a coisa mais maravilhosa se fazer, mas tamb\u00e9m a mais suicida que se pode cometer, do mesm\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196244451343159296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feixesdeluz", "id": "1164702860275322880"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:51:17.000Z", "author_id": "1168865762624376832", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188113767789465601"}], "id": "1196244451343159296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196244325987950598"], "created_at": "2019-11-18T01:50:47.000Z", "author_id": "186037690", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196244325987950598"}, {"text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196244300742434816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:50:41.000Z", "author_id": "145764814", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "id": "1196244300742434816"}, {"text": "\u2014Se suicida.\u2014(? https://t.co/aFz3rQdAbk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196244296866914304"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/aFz3rQdAbk", "expanded_url": "https://twitter.com/Imw0rthl3ss_/status/1196244186657435648", "display_url": "twitter.com/Imw0rthl3ss_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:50:40.000Z", "author_id": "1193645670135205889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196244186657435648"}], "id": "1196244296866914304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Depois que ningu\u00e9m mais lembra da exist\u00eancia de esquadr\u00e3o suicida, lan\u00e7am ele na Netflix", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196244176196775937"], "created_at": "2019-11-18T01:50:11.000Z", "author_id": "978454082808680449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1196244176196775937"}, {"text": "eu faria uma piada suicida sobre isso mas morrer de emorragia COM OLHO FURADO ngm merece", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196243819051794443"], "created_at": "2019-11-18T01:48:46.000Z", "author_id": "1186933458628759552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196243819051794443"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7569, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5109, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "text": "E o esp\u00edrito de Deus se apoderou de Sans\u00e3o e Sans\u00e3o matou 3 mil homens. \nPrega\u00e7\u00e3o de hoje do meu l\u00edder Jackson, forte demais !\u2764", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196243810323501056"], "created_at": "2019-11-18T01:48:44.000Z", "author_id": "970109824741662720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196243810323501056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196243358768881664"], "created_at": "2019-11-18T01:46:56.000Z", "author_id": "2230177255", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "id": "1196243358768881664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196243322702045185"], "created_at": "2019-11-18T01:46:47.000Z", "author_id": "4864473809", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "id": "1196243322702045185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196243289994907650"], "created_at": "2019-11-18T01:46:40.000Z", "author_id": "787426525", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "id": "1196243289994907650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Park J"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "97busanb", "id": "1445779882298855426"}]}, "text": "RT @97BusanB: Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park J\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196243087468716032"], "created_at": "2019-11-18T01:45:51.000Z", "author_id": "966734178615164928", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1073038713075187712"}], "id": "1196243087468716032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5015, "type": "Organization", "normalized_text": "aacabr w"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BrunoNice", "id": "1030269721378205696"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "de_miorim", "id": "1205514606283829248"}]}, "text": "@BrunoNice @de_miorim Pelo servi\u00e7o, mas vc pode pensar q era s\u00f3 indicar at\u00e9 aacabr w o cara sai impune, mas n, \u00e9 pior pois ele estaria fugindo da justi\u00e7a e receberia desde boicote at\u00e9 mesmo se algu\u00e9m matasse ele quem matou n teria puni\u00e7\u00e3o pois o outro era fora da lei, e pela concorr\u00eancia os +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196243026017955841"], "created_at": "2019-11-18T01:45:37.000Z", "author_id": "2253968576", "in_reply_to_user_id": "1030269721378205696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196196887600205824"}], "id": "1196243026017955841"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196242904756424704"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:45:08.000Z", "author_id": "390851150", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196242904756424704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "\u00e1s vezes a gente v\u00ea algu\u00e9m postando uma foto, falando algo no twitter, mas a gente nunca sabe como realmente t\u00e1 a vida dessa pessoa, como ela realmente t\u00e1 se sentindo. a\u00ed ela pode t\u00e1 postando uma foto na praia hoje e amanh\u00e3 sai a not\u00edcia de que ela se matou. s\u00f3 tava pensando sobr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196242697323008005"], "created_at": "2019-11-18T01:44:18.000Z", "author_id": "1033459871889412100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196242697323008005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196242543354224640"], "created_at": "2019-11-18T01:43:42.000Z", "author_id": "412538222", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196242543354224640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Gaga"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/p8zIfFw7L2", "expanded_url": "https://twitter.com/AMENARTPOP/status/1195724400110161920", "display_url": "twitter.com/AMENARTPOP/sta\u2026"}]}, "text": "Um marco \ud83e\udd27 Lady Gaga pq se matou? https://t.co/p8zIfFw7L2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196242454770569219"], "created_at": "2019-11-18T01:43:20.000Z", "author_id": "4108836093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195724400110161920"}], "id": "1196242454770569219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 254, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}]}, "text": "@macarena_costa @MijaelGLP Y seg\u00fan t\u00fa, @MijaelGLP va a cambiar la informalidad que como dices, existe hace 30 a\u00f1os, el floro barato no sirve, haci\u00e9ndose el causita menos. Y no olviden que ocurri\u00f3 todo mencionado en el art\u00edculo es herencia del suicida Alan, quien fue l\u00edder aprista.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196242445639380992"], "created_at": "2019-11-18T01:43:18.000Z", "author_id": "274580488", "in_reply_to_user_id": "558582178", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196190633528057859"}], "id": "1196242445639380992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196242439239065600"], "created_at": "2019-11-18T01:43:17.000Z", "author_id": "1156366041825665025", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "id": "1196242439239065600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196242381147906048"], "created_at": "2019-11-18T01:43:03.000Z", "author_id": "2899734250", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196242381147906048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196242347115368449"], "created_at": "2019-11-18T01:42:55.000Z", "author_id": "882804481427111938", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "id": "1196242347115368449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Helibelton"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.2904, "type": "Person", "normalized_text": "Bocanegra"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Mafla"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Rovira"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "Mu\u00f1oz"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "Ceppe"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Candelo"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "Jarlan"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8252, "type": "Person", "normalized_text": "Vlacho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Cucchi"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Sii"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Mu\u00f1oz"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Candelo"}]}, "text": "@sandavila88 Aldair\nHelibelton Bocanegra Mafla\nRovira\nMu\u00f1oz Ceppe Candelo\nJarlan Vlacho\nCucchi\n\nSii.. es una n\u00f3mina suicida... Pero ahorita es todo o nada.\nMu\u00f1oz y Candelo con una que otra tarea defensiva y le pasamos por encima a los dem\u00e1s equipos...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196242031359733760"], "created_at": "2019-11-18T01:41:40.000Z", "author_id": "1442483418", "in_reply_to_user_id": "122148183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196221993705709568"}], "id": "1196242031359733760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196241787955896320"], "created_at": "2019-11-18T01:40:42.000Z", "author_id": "459294225", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "id": "1196241787955896320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "Vg"}]}, "text": "Vg se matou kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196241780901109762"], "created_at": "2019-11-18T01:40:40.000Z", "author_id": "900899620548685825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196241780901109762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196241721463623682"], "created_at": "2019-11-18T01:40:26.000Z", "author_id": "1162404818746519553", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "id": "1196241721463623682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196241697929383936"], "created_at": "2019-11-18T01:40:20.000Z", "author_id": "1193683124049321984", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "id": "1196241697929383936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "MEH"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "text": "#ReleaseTheSnyderCut  Aunque Escuadron suicida no me gusto nada, y batman vs superman me dejo MEH,l liga de la justicia, me gusto, no es una maravilla, pero me gusto y tengo ganas de ver este montaje.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196241694938861568"], "created_at": "2019-11-18T01:40:19.000Z", "author_id": "1131662709639045120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196241694938861568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.3971, "type": "Other", "normalized_text": "Nodijonada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "camposulloa", "id": "265991174"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "Nodijonada"}]}, "text": "@camposulloa @Cooperativa Es un suicidio pol\u00edtico hacerlo... pero creo que es suicida. #Nodijonada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196241653738196993"], "created_at": "2019-11-18T01:40:10.000Z", "author_id": "956513129877340160", "in_reply_to_user_id": "265991174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196227982987272194"}], "id": "1196241653738196993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8444, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "twenty on pilots"}]}, "text": "assistimos esquadr\u00e3o suicida e odiamos muito e no final falamos juntos que a m\u00fasica do twenty on pilots foi a melhor parte", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196241629956444160"], "created_at": "2019-11-18T01:40:04.000Z", "author_id": "944009081345503232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196241629956444160"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196241321591279617"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:38:50.000Z", "author_id": "1162678203976232960", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196241321591279617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196241320555139072"], "created_at": "2019-11-18T01:38:50.000Z", "author_id": "1178462477643845633", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "id": "1196241320555139072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196241105689427969"], "created_at": "2019-11-18T01:37:59.000Z", "author_id": "4426676115", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "id": "1196241105689427969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "jenny"}]}, "text": "ai nunca supero esse final de tlw que eu fico quebrando a cabe\u00e7a pensando quem matou a jenny mas com certeza ela que se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196240983157100546"], "created_at": "2019-11-18T01:37:30.000Z", "author_id": "2735634628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196240983157100546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.2796, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "pqp a essa hora gente romantizando coringa e Arlequina com trechos do esquadr\u00e3o suicida eh demais pra mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196240865955635202"], "created_at": "2019-11-18T01:37:02.000Z", "author_id": "1026878876893495298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196240865955635202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 145, "end": 159, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/TXElcplv2t", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1196240842597576704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXElcplv2t", "media_key": "3_1196240820850118658"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/TXElcplv2t", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1196240842597576704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXElcplv2t", "media_key": "3_1196240826491375620"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/TXElcplv2t", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1196240842597576704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXElcplv2t", "media_key": "3_1196240832438906885"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/TXElcplv2t", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1196240842597576704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXElcplv2t", "media_key": "3_1196240837677596677"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 160, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "\"E filmar O Esquadr\u00e3o Suicida conseguiu renovar minha vida criativa como nunca antes. Eu sou grato por cada dia que entro no set de filmagens\"\n\n#TheSuicideSquad estreia em 2021. https://t.co/TXElcplv2t", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196240842597576704"], "created_at": "2019-11-18T01:36:56.000Z", "author_id": "1074468328163500033", "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196240411402084353"}], "id": "1196240842597576704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.767, "type": "Person", "normalized_text": "Muro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "teclologoexisto", "id": "68180551"}]}, "text": "RT @teclologoexisto: Quando finalmente tomou coragem e leu os arquivos, descobriu que seu pai (que at\u00e9 se suicidou ap\u00f3s a queda do Muro) er\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196240705838100481"], "created_at": "2019-11-18T01:36:24.000Z", "author_id": "14673230", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196227495303041035"}], "id": "1196240705838100481"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196240623973609472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:36:04.000Z", "author_id": "748317451", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196240623973609472"}, {"text": "RT @juscara1: q bom q ngn se matou gente pronta p proxima", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196240523889168384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juscara1", "id": "1112381811408158720"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:35:40.000Z", "author_id": "232161411", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196233779339087874"}], "id": "1196240523889168384"}, {"text": "Quiero hacer esto pero en el mar as\u00ed me ahogo jaja matem\u00e1ticas no aguanto pensamiento suicida n\u00famero 822/infinito https://t.co/8sT1l8fKcw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196240301003825153"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/8sT1l8fKcw", "expanded_url": "https://twitter.com/memes_bizarre/status/1196067968599244802", "display_url": "twitter.com/memes_bizarre/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:34:47.000Z", "author_id": "1186040953116811270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196240301003825153"}, {"text": "@davalos_fr C\u00e1llate tas peor suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196240211518402560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "davalos_fr", "id": "230910886"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:34:26.000Z", "author_id": "108101779", "in_reply_to_user_id": "230910886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196239177647624192"}], "id": "1196240211518402560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "IgE"}]}, "text": "Pq meu organismo tem q ser escandaloso e produzir IgE como se fosse o fim do mundo? \nTe acalma anj\u00e3o, n seja suicida", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196240196884455429"], "created_at": "2019-11-18T01:34:22.000Z", "author_id": "74005454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196240196884455429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "text": "\u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio isso com uma for\u00e7a\u2026 Pare com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique!\u201d.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196240095071887360"], "created_at": "2019-11-18T01:33:58.000Z", "author_id": "1172504339824488453", "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196240093633224705"}], "id": "1196240095071887360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/W7Pp4u63hK", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/1196212555363958784", "display_url": "twitter.com/DavidAyerMovie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 96, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "text": "RT @saladajusticab: O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m apoia o movimento #ReleaseTheSnyderCut. https://t.co/W7Pp4u63hK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196239816905629697"], "created_at": "2019-11-18T01:32:52.000Z", "author_id": "2867893989", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196218944455168001"}], "id": "1196239816905629697"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196239486616850433"], "created_at": "2019-11-18T01:31:33.000Z", "author_id": "884571171940945922", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196239486616850433"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196239468610703360"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:31:29.000Z", "author_id": "853608619480408064", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196239468610703360"}, {"text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196239441007906818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:31:22.000Z", "author_id": "910557215907512320", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1196239441007906818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6477, "type": "Organization", "normalized_text": "astra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viicgabriela_", "id": "2233250316"}]}, "text": "@viicgabriela_ Se nem o astra matou, voc\u00ea n\u00e3o consegue kkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196239342303354880"], "created_at": "2019-11-18T01:30:58.000Z", "author_id": "280970491", "in_reply_to_user_id": "2233250316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196196470459944961"}], "id": "1196239342303354880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4062, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioLarena4", "id": "1080248115922419712"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "bojackbeakman", "id": "1318613289446801415"}]}, "text": "RT @MauricioLarena4: @BojackBeakman El problema es que los enemigos y traidores de Chile nunca han respetado ni texto, ni Constituci\u00f3n ni L\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196239300461047808"], "created_at": "2019-11-18T01:30:48.000Z", "author_id": "2693397105", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196192619761721344"}], "id": "1196239300461047808"}, {"text": "@JesjadeRhcp17 El gobierno de izquierda, dictadura militar velasco y el suicida agp(pumpum) 1985-1990, y como todo izquierdista robo como nunca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196239150112034817"], "created_at": "2019-11-18T01:30:13.000Z", "author_id": "908049889384292352", "in_reply_to_user_id": "1297578936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196217425093648389"}], "id": "1196239150112034817"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196239093694373890"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:29:59.000Z", "author_id": "824492286176272384", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196239093694373890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5661, "type": "Other", "normalized_text": "ferias"}]}, "text": "De que adianta ficar de ferias se o semestre me matou e ja to doente de novo? (mentira vem ferias)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196239044050636800"], "created_at": "2019-11-18T01:29:47.000Z", "author_id": "61666532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1196239044050636800"}, {"text": "@olafdickinson @Javier_Hidalgo @BiciCongresoMx @tatclouthier @MontealegreRox @DiegodelBosqueV @MiroslavaEdomex @Bicitekas @BiciManager @ArqAnahiGR @somosbicibles Si, el tema es la delincuencia y lo suicida entre camiones, autobuses y dem\u00e1s.....y c\u00f3mo bici de tacos de canasta, es ida.y regreso.... no s\u00f3lo la bajadita.....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196239038832893957"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "olafdickinson", "id": "64785483"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Javier_Hidalgo", "id": "34113632"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "BiciCongresoMx", "id": "2182519056"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "tatclouthier", "id": "33937794"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "MontealegreRox", "id": "318796961"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "DiegodelBosqueV", "id": "433703623"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "MiroslavaEdomex", "id": "913137127294226432"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "Bicitekas", "id": "40294406"}, {"start": 122, "end": 134, "username": "BiciManager", "id": "727155425112543232"}, {"start": 135, "end": 146, "username": "ArqAnahiGR", "id": "488787330"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "somosbicibles", "id": "252734168"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:29:46.000Z", "author_id": "3068978768", "in_reply_to_user_id": "64785483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196237983726194688"}], "id": "1196239038832893957"}, {"text": "a gente nunca vai entender a cabe\u00e7a de um suicida ate sentir vontade de morrer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196238880820862976"], "created_at": "2019-11-18T01:29:08.000Z", "author_id": "1186803281240178690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196238880820862976"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196238601882869766"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:28:02.000Z", "author_id": "584177635", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196238601882869766"}, {"text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196238424157675521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:27:20.000Z", "author_id": "802686107737620480", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196238424157675521"}, {"text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196238422807130112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:27:19.000Z", "author_id": "877649166209622016", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196238422807130112"}, {"text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196238414103949314"], "created_at": "2019-11-18T01:27:17.000Z", "author_id": "1164707326936387586", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196238414103949314"}, {"text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196238398517841920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:27:13.000Z", "author_id": "75011389", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1196238398517841920"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196238368688033792"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:27:06.000Z", "author_id": "879106631874871296", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196238368688033792"}, {"text": "@Leticiasocass t\u00f4 s\u00f3 aquelas baleia suicida que se jogam na praia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196238158289129473"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Leticiasocass", "id": "1710445328"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:26:16.000Z", "author_id": "1130000995654733824", "in_reply_to_user_id": "1710445328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196224389290844161"}], "id": "1196238158289129473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandri"}, {"start": 234, "end": 235, "probability": 0.8612, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Tomic"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sr_churchill", "id": "948609072"}]}, "text": "@Sr_Churchill Propuesta SUICIDA \u00bferes un topo zurdo?\nNO HAY segunda vuelta!\nCoincides con lo que logr\u00f3 PC\u2620\ufe0f en presidencial Allende-Alessandri, que rojos iban a perder.\nNo hab\u00eda segunda vuelta, entonces castrismo logr\u00f3 convencer a la DC de llevar un candidato: Tomic.\nTu propuesta provoca eso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196237842822914050"], "created_at": "2019-11-18T01:25:01.000Z", "author_id": "14212577", "in_reply_to_user_id": "199340640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196125155510169602"}], "id": "1196237842822914050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "DPVAT"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Bivar"}]}, "text": "Ele acabou com o seguro DPVAT\nPra se vingar de Bivar e ele  praticamente matou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3 porque por tabela o SUS foi prejudicado vingan\u00e7a!! \n ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 juntar um e um \nA soma j\u00e1 se sabe .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196237346888388608"], "created_at": "2019-11-18T01:23:03.000Z", "author_id": "1123746009828474881", "in_reply_to_user_id": "1123746009828474881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196234142448521216"}], "id": "1196237346888388608"}, {"text": "@_ErickCRVG se n\u00e3o matou por causa dessa tatuagem ai, n\u00e3o mata mais por nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196237292534415360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_erickcrvg", "id": "3363472079"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:22:50.000Z", "author_id": "918961982530904064", "in_reply_to_user_id": "3363472079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195839407053557762"}], "id": "1196237292534415360"}, {"text": "RT @elnacionalcat: Diverses trucades van alertar de trets | Via @elcasocat \n\nhttps://t.co/yklgeFLsLw", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1196237133004070912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yklgeFLsLw", "expanded_url": "http://bit.ly/2rTIrcH", "display_url": "bit.ly/2rTIrcH"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:22:12.000Z", "author_id": "960644564548800512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196223996607565832"}], "id": "1196237133004070912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Spike Lee"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "342Artes", "id": "916876097303859200"}]}, "text": "@ManuelaDavila @342Artes Spike Lee.....e da\u00ed????? Quantas pessoas , mulheres e homens s\u00e3o assassinados diariamente e n\u00e3o se tem not\u00edcia de quem os matou. Quem \u00e9 Mariele para ter importancia maior do que os outros que foram? Quem mandou matar Celso Daniel?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196236940380651521"], "created_at": "2019-11-18T01:21:26.000Z", "author_id": "1125804168764112896", "in_reply_to_user_id": "25858078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196184592199430144"}], "id": "1196236940380651521"}, {"text": "Percebi que n\u00e3o consigo morrer duma vez, ent\u00e3o eu t\u00f4 me suicidando em partes: Primeiro a minha vida amorosa se matou depois os meus prazeres. Sa\u00fade e c\u00e9rebro, a\u00ed vou eu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196236570887688192"], "created_at": "2019-11-18T01:19:58.000Z", "author_id": "933101076118511616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196236570887688192"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196236448325885953"], "created_at": "2019-11-18T01:19:28.000Z", "author_id": "978090550523060224", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196236448325885953"}, {"text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196236296391397378"], "created_at": "2019-11-18T01:18:52.000Z", "author_id": "2901633292", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196236296391397378"}, {"text": "@dariofduarte Claro claro n\u00e3o nego isso, mas a psicologia anal\u00edtica se mostrou infrut\u00edfera em analisar o mundo social, por isso ela quase n\u00e3o est\u00e1 em psicologia social e comunit\u00e1ria. A realidade n\u00e3o est\u00e1 sendo apreendida direita, psican\u00e1lise se matou para dar esse passo, e ainda est\u00e1 longe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196236206876614656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dariofduarte", "id": "22317690"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:18:31.000Z", "author_id": "2446267182", "in_reply_to_user_id": "22317690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196235634182098945"}], "id": "1196236206876614656"}, {"text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196236123279962113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:18:11.000Z", "author_id": "817522284525219840", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196236123279962113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6561, "type": "Organization", "normalized_text": "ALPLAX"}]}, "text": "mi abuela le est\u00e1 gritando a mi t\u00edo TE TRAJE ALPLAX PARA UN MES Y TE LO TRAGASTE EN 2 SEMANAS OJO CON LO Q HACES dios 1) q gritaba 2) quien se suicida mas r\u00e1pido mi tio o yo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196236069412454403"], "created_at": "2019-11-18T01:17:58.000Z", "author_id": "1170157750082506754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1196236069412454403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/j5i86nCrai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR03C", "display_url": "dlvr.it/RJR03C"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6xO2MRf1bD", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xO2MRf1bD", "media_key": "3_1195813555758485504"}]}, "text": "RT @donfelixSPM: Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/j5i86nCrai https://t.co/6xO2MRf1bD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196235867485954049"], "created_at": "2019-11-18T01:17:10.000Z", "author_id": "367552854", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195813557788528640"}], "id": "1196235867485954049"}, {"text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196235828747538433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:17:01.000Z", "author_id": "109657172", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1196235828747538433"}, {"text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196235734618984448"], "created_at": "2019-11-18T01:16:38.000Z", "author_id": "3006742528", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196235734618984448"}, {"text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196235688150220800"], "created_at": "2019-11-18T01:16:27.000Z", "author_id": "1002276897739411456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196235688150220800"}, {"text": "chega sapat\u00e3o suicida \u00e9 a minha defini\u00e7\u00e3o em 2019", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196235347878912001"], "created_at": "2019-11-18T01:15:06.000Z", "author_id": "1190065618235641856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196235347878912001"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196235256854196225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:14:44.000Z", "author_id": "1194401187090632704", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196235256854196225"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196235171340705793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:14:24.000Z", "author_id": "828355304735784961", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196235171340705793"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196235115308945408"], "created_at": "2019-11-18T01:14:11.000Z", "author_id": "133628146", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196235115308945408"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196234792943136769"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:12:54.000Z", "author_id": "756273750987902976", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196234792943136769"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196234765315256321"], "created_at": "2019-11-18T01:12:47.000Z", "author_id": "3224682069", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196234765315256321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "cod"}]}, "text": "Pedro querendo se passar no cod falando \u201caprendeu a matar cmg ne\u201d foi ver ele matou 5 e eu 18, deitei ne pai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196234653583187968"], "created_at": "2019-11-18T01:12:21.000Z", "author_id": "1176652524746661895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1196234653583187968"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196234418425348096"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:11:24.000Z", "author_id": "969718032816799746", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196234418425348096"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196234380815065089"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:11:16.000Z", "author_id": "1422035952", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196234380815065089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "Aozora"}]}, "text": "&gt; tarta de chocolate con lechuga mata a todos los integrantes de esta academia del demonio y luego se suicida.\n\nEl caso, que retoma deprisa el trabajo de forma mec\u00e1nica. No tendr\u00eda problema en pedir ayuda, pero era simplemente cortar eso y echarlo al agua... ah.\u2014 Aozora-dono, &gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196234368597053440"], "created_at": "2019-11-18T01:11:13.000Z", "author_id": "765688480798244864", "in_reply_to_user_id": "765688480798244864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196233490217484288"}], "id": "1196234368597053440"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196234321130139648"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:11:01.000Z", "author_id": "458809657", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196234321130139648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DarlesonSoares", "id": "898309030657052672"}]}, "text": "@DarlesonSoares Fluminense n\u00e3o se ajuda, tomar aquele gol ontem faltando 2 minutos pra acabar o jogo foi dolorido, vit\u00f3ria na m\u00e3o e esse estagi\u00e1rio de t\u00e9cnico matou o time recuando", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196234258530099200"], "created_at": "2019-11-18T01:10:46.000Z", "author_id": "818997673193771008", "in_reply_to_user_id": "898309030657052672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196233704676450304"}], "id": "1196234258530099200"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196234140389183488"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:10:18.000Z", "author_id": "761569989245763584", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196234140389183488"}, {"text": "todo dia qdo eu penso em desistir eu vejo o quanto eu ja venci ja lutei\nmas algum tempo isso ja nao tem mais o peso que deveria ter\no peso q a gente da sabe? \nso quem eh ex suicida vai entender oq eu to falando\nso quem ja se corto e nem sentiu dor\ndoi mais dentro do q fora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196233940266291200"], "created_at": "2019-11-18T01:09:30.000Z", "author_id": "56905988", "in_reply_to_user_id": "56905988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196233273401315328"}], "id": "1196233940266291200"}, {"text": "q bom q ngn se matou gente pronta p proxima", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196233779339087874"], "created_at": "2019-11-18T01:08:52.000Z", "author_id": "1112381811408158720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1196233779339087874"}, {"text": "@_nachosan la vida es una dijo un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196233496907386880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_nachosan", "id": "391074079"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:07:45.000Z", "author_id": "388082958", "in_reply_to_user_id": "391074079", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 149, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196233042341355521"}], "id": "1196233496907386880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196233333568655360"], "created_at": "2019-11-18T01:07:06.000Z", "author_id": "2420933653", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196233333568655360"}, {"text": "tomando una cerveza mientras miro el escuadr\u00f3n suicida.. ya no tengo dignidad que perder", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196233305118646274"], "created_at": "2019-11-18T01:06:59.000Z", "author_id": "2732923928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196233305118646274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7797, "type": "Other", "normalized_text": "Emilly"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "Emilly"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8022, "type": "Other", "normalized_text": "Emilly"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7535, "type": "Other", "normalized_text": "Douglas"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7701, "type": "Other", "normalized_text": "Douglas"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Douglas"}]}, "text": "[17/11 22:04] Emilly: Reca\u00edda linda n\u00e9\n[17/11 22:04] Emilly: Ficando com a ex\n[17/11 22:04] Emilly: Kkk\n[17/11 22:04] Douglas Primo \ud83e\udd70: Essa porra quase se matou\n[17/11 22:04] Douglas Primo \ud83e\udd70: Se eu n\u00e3o volto\n[17/11 22:04] Douglas Primo \ud83e\udd70: Ela ia sair no jornal\n\nKkkk, n\u00e3o d\u00e1 cr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196233212596539394"], "created_at": "2019-11-18T01:06:37.000Z", "author_id": "1019733574898061314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196233212596539394"}, {"text": "@AndrLemes3 vc se crucificou tanto nesses coment\u00e1rios, que acho que esqueceu de todas as vezes que defendeu uma bola. Acho que esqueceu de todas as vezes que estava exausto e matou aula para poder refletir. Acho que vc se esqueceu do tanto que est\u00e1 sobrecarregado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196233050893561856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndrLemes3", "id": "1290778194963042304"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:05:58.000Z", "author_id": "1135001182479552512", "in_reply_to_user_id": "1093625983914164225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196227308803297282"}], "id": "1196233050893561856"}, {"text": "@12maysadboy @monaIisacortz Sabe o q Matou a cobra? Deus, vou orar por vc sua serpente \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude2d\u270a\ud83c\udffb rt se vc chorou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196233002583515136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "12maysadboy", "id": "971354135726641155"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "monaIisacortz", "id": "3015494991"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:05:47.000Z", "author_id": "4906413412", "in_reply_to_user_id": "971354135726641155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196232760047874048"}], "id": "1196233002583515136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "gracias a dios mi familia no sabe q existe Twitter sino ya me tratar\u00edan de suicida mezclado con perra sucia y una pendeja con tremenda falta de amor lpmmm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196232954265120768"], "created_at": "2019-11-18T01:05:35.000Z", "author_id": "1144375903469920256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196232954265120768"}, {"text": "Mata a su novia y se suicida en la banca de una iglesia https://t.co/0OcSexGmdS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196232775420039168"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/0OcSexGmdS", "expanded_url": "https://minutochiapas.com/mata-a-su-novia-y-se-suicida-en-la-banca-de-una-iglesia/", "display_url": "minutochiapas.com/mata-a-su-novi\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:04:53.000Z", "author_id": "2215358216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196232775420039168"}, {"text": "@R4K3TY A m\u00ed me gust\u00f3 ... Sobre todo  cuando se suicida ... Jajajajajajajaj", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0142b14b0310257f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196232680838447104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "R4K3TY", "id": "1156739575529820161"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:04:30.000Z", "author_id": "3040439865", "in_reply_to_user_id": "1156739575529820161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196183807751282690"}], "id": "1196232680838447104"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196232588895162368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:04:08.000Z", "author_id": "810548300504035328", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196232588895162368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.2554, "type": "Person", "normalized_text": "Atacar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariocampos", "id": "19068156"}]}, "text": "@mariocampos Eso ens\u00e9\u00f1ales!! que lo que es justo no es criticable, se pueden dar alternativas, pero Atacar es suicida donde el 53 % vive en pobreza", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196232382270980097"], "created_at": "2019-11-18T01:03:19.000Z", "author_id": "85661911", "in_reply_to_user_id": "19068156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196205807173537793"}], "id": "1196232382270980097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 223, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "lucasapaulino", "id": "64514398"}]}, "text": "@luismomm @lucasapaulino Opa, valeu! Vou dar uma lida. Mas nao ha como negar o uso pol\u00edtico do Holodomor na constru\u00e7\u00e3o te\u00f3rica ocidental do totalitarismo. Especialmente se a intencionalidade n\u00e3o \u00e9 dada. A ret\u00f3rica do \"Stalin matou milh\u00f5es\" se funda muito nesse epis\u00f3dio que \u00e9 tudo, menos claro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196232212947120134"], "created_at": "2019-11-18T01:02:39.000Z", "author_id": "705579957385347072", "in_reply_to_user_id": "3122315278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196229972811243520"}], "id": "1196232212947120134"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196231811732516864"], "created_at": "2019-11-18T01:01:03.000Z", "author_id": "341496854", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "id": "1196231811732516864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Mirko Lauer"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.3192, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/TfceYfLArA", "expanded_url": "https://twitter.com/eloymarchan/status/1196097496243679232", "display_url": "twitter.com/eloymarchan/st\u2026"}]}, "text": "Le falt\u00f3 mencionar a Mirko Lauer, conocido por su adoraci\u00f3n y fidelidad hacia AG, adem\u00e1s de gran  amigazo del suicida https://t.co/TfceYfLArA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196231568307699712"], "created_at": "2019-11-18T01:00:05.000Z", "author_id": "321447543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196097496243679232"}], "id": "1196231568307699712"}, {"text": "@diaazyj @Angggely Escuadr\u00f3n suicida sin duda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196231401038925825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "diaazyj", "id": "83645422"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Angggely", "id": "184880558"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:59:25.000Z", "author_id": "20255674", "in_reply_to_user_id": "83645422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196230982816423936"}], "id": "1196231401038925825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/W7Pp4u63hK", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/1196212555363958784", "display_url": "twitter.com/DavidAyerMovie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 96, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "text": "RT @saladajusticab: O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m apoia o movimento #ReleaseTheSnyderCut. https://t.co/W7Pp4u63hK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196231328578101248"], "created_at": "2019-11-18T00:59:08.000Z", "author_id": "2954251840", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196218944455168001"}], "id": "1196231328578101248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}]}, "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196231212748148736"], "created_at": "2019-11-18T00:58:40.000Z", "author_id": "3091505771", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "id": "1196231212748148736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196231183396413440"], "created_at": "2019-11-18T00:58:33.000Z", "author_id": "974688748662329344", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196231183396413440"}, {"text": "@le_zanelatto se suicida vagabunda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196231134910328832"], "created_at": "2019-11-18T00:58:22.000Z", "author_id": "908781870795673601", "in_reply_to_user_id": "739968898259390464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196227362746257408"}], "id": "1196231134910328832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "venezuelano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sidneypraxedes", "id": "57917437"}]}, "text": "RT @sidneypraxedes: Responda com sinceridade. Se o governo venezuelano tivesse matado 23 pessoas em menos de uma semana, o que aconteceria?\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196231122721660930"], "created_at": "2019-11-18T00:58:19.000Z", "author_id": "1154849427305238528", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195526678694580224"}], "id": "1196231122721660930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.7056, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 93, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/KxzPCmIarZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/1196212555363958784", "display_url": "twitter.com/DavidAyerMovie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 75, "tag": "releasethesyndercut"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "SuicideSquad"}]}, "text": "O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m t\u00e1 Junto s\u00f3 vamo #releasethesyndercut \n@DavidAyerMovies\n#SuicideSquad https://t.co/KxzPCmIarZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196231006237450245"], "created_at": "2019-11-18T00:57:51.000Z", "author_id": "1137575119998636032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196212555363958784"}], "id": "1196231006237450245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7099, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Angggely", "id": "184880558"}]}, "text": "@Angggely Escuadron suicida, capitana Marvel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196230982816423936"], "created_at": "2019-11-18T00:57:45.000Z", "author_id": "83645422", "in_reply_to_user_id": "184880558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196230744454119425"}], "id": "1196230982816423936"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196230927283867648"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:57:32.000Z", "author_id": "732011026800115712", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196230927283867648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.477, "type": "Person", "normalized_text": "peek"}]}, "text": "A\u00ed tava em uma partida perfeita, a\u00ed na outra o suicida me cai peek e todos os meus pontos v\u00e3o pro inferno", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196230897823092737"], "created_at": "2019-11-18T00:57:25.000Z", "author_id": "1036920429221474304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196230897823092737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Gallup"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8088, "type": "Person", "normalized_text": "Gallup"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Fgnu0eM8IB", "expanded_url": "https://twitter.com/dmn_cowboys/status/1196229656397197312", "display_url": "twitter.com/dmn_cowboys/st\u2026"}]}, "text": "Hoje fez um ano que o WR Michael Gallup perdeu o irm\u00e3o que se suicidou, hoje Gallup fez um dos melhores jogos de sua carreira https://t.co/Fgnu0eM8IB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196230889602211841"], "created_at": "2019-11-18T00:57:23.000Z", "author_id": "818993926065573888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196229656397197312"}], "id": "1196230889602211841"}, {"text": "@Luciana_Miranda Uma se enforcou em casa e as outras duas tomaram veneno.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196230869771587585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Luciana_Miranda", "id": "28125004"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:57:18.000Z", "author_id": "1174502926334795784", "in_reply_to_user_id": "28125004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196230298956128257"}], "id": "1196230869771587585"}, {"text": "@lfpiantino Aonde ele levou a rolinha, em um baile funk para encontrar a \"perereca suicida\"? * Referencia musical na \u00e1rea", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196230833713094656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lfpiantino", "id": "13390732"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:57:10.000Z", "author_id": "154535125", "in_reply_to_user_id": "13390732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196196805647773696"}], "id": "1196230833713094656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.675, "type": "Other", "normalized_text": "cartelcelestial"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "cartelcelestial"}]}, "text": "#cartelcelestial hay un gran problema con las redes sociales por los likes y m\u00e1s con los adolescentes estoy viviendo en carne propia la depresi\u00f3n y la ansiedad a la que lleva ese caso tengo una sobrina q ha tenido ideaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196230812720652288"], "created_at": "2019-11-18T00:57:05.000Z", "author_id": "1102220347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196230812720652288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/W7Pp4u63hK", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/1196212555363958784", "display_url": "twitter.com/DavidAyerMovie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 96, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "text": "RT @saladajusticab: O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m apoia o movimento #ReleaseTheSnyderCut. https://t.co/W7Pp4u63hK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196230801966485506"], "created_at": "2019-11-18T00:57:02.000Z", "author_id": "195084737", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196218944455168001"}], "id": "1196230801966485506"}, {"text": "Bonitinha, mas gosta de esquadr\u00e3o suicida...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196230613206011904"], "created_at": "2019-11-18T00:56:17.000Z", "author_id": "1141384826928488448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1196230613206011904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6506, "type": "Other", "normalized_text": "PIRUZAO44"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Oz5tG7h7FU", "expanded_url": "https://twitter.com/xamaoficial/status/1196070528295088128", "display_url": "twitter.com/xamaoficial/st\u2026"}]}, "text": "se eu ver q algu\u00e9m c o nome \"PIRUZAO44\" me matou, vou saber q \u00e9 o xam\u00e3 https://t.co/Oz5tG7h7FU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196230458419433476"], "created_at": "2019-11-18T00:55:40.000Z", "author_id": "1190850961473986562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196070528295088128"}], "id": "1196230458419433476"}, {"text": "@JorgeDCG Algo que tu, ni el obeso suicida de tu amo nunca pudieron tener, sonso...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196230360327163905"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:55:17.000Z", "author_id": "961962058244874241", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196109877862645760"}], "id": "1196230360327163905"}, {"text": "Eh pedir d+ algu\u00e9m q queria me beijar regularmente, msm eu sendo feio, sem perspectiva de vida, falido, com tend\u00eancia suicida e fofo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196230019477069824"], "created_at": "2019-11-18T00:53:56.000Z", "author_id": "2389879580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1196230019477069824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Al-kun"}]}, "text": "Pero por qu\u00e9 hablas con Al-kun, suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196229702068948992"], "created_at": "2019-11-18T00:52:40.000Z", "author_id": "2613412698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1196229702068948992"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196229690421366784"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:52:37.000Z", "author_id": "173510499", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196229690421366784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "text": "@keelvinalex simmm, eu pagaria pra ver at\u00e9 a vers\u00e3o original de esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 de zoas  kkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196229666215989248"], "created_at": "2019-11-18T00:52:31.000Z", "author_id": "4056419289", "in_reply_to_user_id": "126054348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196229058431979522"}], "id": "1196229666215989248"}, {"text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196229638814674944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:52:25.000Z", "author_id": "705488675", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196229638814674944"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196229615003586561"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:52:19.000Z", "author_id": "73441519", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196229615003586561"}, {"text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196229601053302789"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:52:16.000Z", "author_id": "88249996", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1196229601053302789"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196229552235786240"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:52:04.000Z", "author_id": "2729628289", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196229552235786240"}, {"text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196229321372946435"], "created_at": "2019-11-18T00:51:09.000Z", "author_id": "378682755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196229321372946435"}, {"text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196229130590793728"], "created_at": "2019-11-18T00:50:24.000Z", "author_id": "714082387", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196229130590793728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 264, "probability": 0.6595, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 281, "end": 282, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "text": "@DelaneBrites @andreazzaeditor ...comandado por ditaduras, n\u00e3o iria votar em um partido ano passado que deu a rodo grana para pa\u00edses ditadoriais, n\u00e3o vejo matan\u00e7a de inimigos pol\u00edticos, nesse caso tbm se liga a esquerda que n\u00e3o descobriram quem matou o Celso Daniel e o Toninho do PT, ah, sabia que na...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196229095450914822"], "created_at": "2019-11-18T00:50:15.000Z", "author_id": "1649526882", "in_reply_to_user_id": "1649526882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196228480607887360"}], "id": "1196229095450914822"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196229010868637696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:49:55.000Z", "author_id": "1194446918052720640", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196229010868637696"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196229000735154176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:49:53.000Z", "author_id": "52247367", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196229000735154176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Luiza maffi"}]}, "text": "RT @jujusapeca01: T\u00e1 eu s\u00f3 quero saber se a m\u00e3e da Luiza maffi matou ela j\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196228710027943936"], "created_at": "2019-11-18T00:48:43.000Z", "author_id": "899426813822291973", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196130309584117760"}], "id": "1196228710027943936"}, {"text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196228703010873346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:48:42.000Z", "author_id": "888042756337225730", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196228703010873346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.4736, "type": "Place", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.5949, "type": "Organization", "normalized_text": "GPS"}]}, "text": "Meu irm\u00e3o \u00e9 bombeiro e est\u00e1 trabalhando em Brumadinho, mandou um \u00e1udio p minha m\u00e3e dizendo q as coisas est\u00e3o feias l\u00e1, est\u00e3o tendo q trabalhar com GPS pra que eles possam localizar o corpo se acontecer algo... Fora o risco de outra barragem romper.. Quase matou ela do cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196228696115499008"], "created_at": "2019-11-18T00:48:40.000Z", "author_id": "887063873529970692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196228696115499008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "AD"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "Adara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "loles_lolesca", "id": "964294923783692291"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "LeocaprioDnardo", "id": "844685442742128640"}]}, "text": "@loles_lolesca @LeocaprioDnardo Cada dia son menos. Yo creo que si se sigue votando a AD se ira el pero a saco. Ir a por Adara sino es todos a una y a por todas ahora mismo es un poco accion suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196228626959785984"], "created_at": "2019-11-18T00:48:24.000Z", "author_id": "1333654562", "in_reply_to_user_id": "964294923783692291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196228168983678976"}], "id": "1196228626959785984"}, {"text": "@Micaelaene_ a no pero tu t\u00f3xico era suicida jajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196228277414834184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Micaelaene_", "id": "3826173263"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:47:00.000Z", "author_id": "1082310734938337281", "in_reply_to_user_id": "3826173263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196224886676557824"}], "id": "1196228277414834184"}, {"text": "a frase \u201cagora somos apenas dois desconhecidos q se conhecem mt bem\u201d me matou agr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196228129125257219"], "created_at": "2019-11-18T00:46:25.000Z", "author_id": "923713595585818624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196228129125257219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/W7Pp4u63hK", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/1196212555363958784", "display_url": "twitter.com/DavidAyerMovie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 96, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "text": "RT @saladajusticab: O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m apoia o movimento #ReleaseTheSnyderCut. https://t.co/W7Pp4u63hK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196227744666988544"], "created_at": "2019-11-18T00:44:53.000Z", "author_id": "75264243", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196218944455168001"}], "id": "1196227744666988544"}, {"text": "Quem sou eu?\nUm suicida tentando explicar para outros suicida, que suic\u00eddio \u00f1 \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196227716028256262"], "created_at": "2019-11-18T00:44:46.000Z", "author_id": "1183537337806004224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196227716028256262"}, {"text": "RT @andrea_difu: #parece que estuviera leyendo una carta suicida. #renunciapi\u00f1era \ud83d\udc41\n2000 hect\u00e1reas de \ud83c\udf44\ud83c\udf44\ud83c\udf44 para @sebastianpinera @CNNChile", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196227566027386881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andrea_difu", "id": "339457774"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "parece"}, {"start": 66, "end": 81, "tag": "renunciapi\u00f1era"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:44:11.000Z", "author_id": "147756427", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196227067731423233"}], "id": "1196227566027386881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6777, "type": "Person", "normalized_text": "Muro"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/jl4ceceVUG", "expanded_url": "https://twitter.com/teclologoexisto/status/1196227495303041035/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jl4ceceVUG", "media_key": "16_1196227472452411393"}]}, "text": "Quando finalmente tomou coragem e leu os arquivos, descobriu que seu pai (que at\u00e9 se suicidou ap\u00f3s a queda do Muro) era inocente e que quem o tinha espionado por anos foi seu irm\u00e3o https://t.co/jl4ceceVUG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196227495303041035"], "created_at": "2019-11-18T00:43:54.000Z", "author_id": "68180551", "in_reply_to_user_id": "68180551", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196227062836682752"}], "id": "1196227495303041035"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "text": "inclusive, e falo bem s\u00e9rio, se eu pudesse pedir qualquer coisa pra voc\u00eas, seria que voc\u00eas parassem de fazer qualquer piada com o stalinismo, do tipo \"Stalin matou foi pouco\". eu acho que muitos n\u00e3o sabem de tudo que Stalin fez de verdade e s\u00f3 n\u00e3o pensam direito quando dizem algo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196227481214304263"], "created_at": "2019-11-18T00:43:51.000Z", "author_id": "710621522688352257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196227481214304263"}, {"text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196227085892759552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:42:16.000Z", "author_id": "1651493755", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196227085892759552"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196227083833360386"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:42:16.000Z", "author_id": "385183412", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196227083833360386"}, {"text": "#parece que estuviera leyendo una carta suicida. #renunciapi\u00f1era \ud83d\udc41\n2000 hect\u00e1reas de \ud83c\udf44\ud83c\udf44\ud83c\udf44 para @sebastianpinera @CNNChile", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196227067731423233"], "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 110, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 111, "end": 120, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "parece"}, {"start": 49, "end": 64, "tag": "renunciapi\u00f1era"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:42:12.000Z", "author_id": "339457774", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196227067731423233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.3371, "type": "Other", "normalized_text": "Canserbero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itshakael", "id": "1895781684"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5YC8bNeq0w", "expanded_url": "https://twitter.com/ProtegeryServir/status/1196200747580502016", "display_url": "twitter.com/ProtegeryServi\u2026"}]}, "text": "RT @itshakael: Canserbero se suicida, no toca culos. https://t.co/5YC8bNeq0w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196226847803150336"], "created_at": "2019-11-18T00:41:19.000Z", "author_id": "83364780", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196226030652002306"}], "id": "1196226847803150336"}, {"text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196226708120199169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:40:46.000Z", "author_id": "606658729", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196226708120199169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8963, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.6235, "type": "Other", "normalized_text": "Televis\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EnockFormiga", "id": "791951026265821184"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 143, "tag": "GloboLixo"}]}, "text": "@EnockFormiga Bem, a @RedeGlobo est\u00e1 em rota suicida com o solo, aeronave desgovernada que n\u00e3o sabe o que fazer. Ainda assim ela \u00e9 a #GloboLixo de Televis\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196226684686622722"], "created_at": "2019-11-18T00:40:41.000Z", "author_id": "1060240860426784768", "in_reply_to_user_id": "791951026265821184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196225024593727490"}], "id": "1196226684686622722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4821, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4225, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I5Y8HqwOT7", "expanded_url": "https://twitter.com/GeocursorNerd/status/1196226682706956288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I5Y8HqwOT7", "media_key": "3_1196226660103790592"}]}, "text": "Aves de Rapina: Arlequina e sua Emancipa\u00e7\u00e3o Fantabulosa - \n6 de Fevereiro de 2020\n\nMulher Maravilha 1984 - \n5 de Junho de 2020\n\nThe Batman - \n25 de Junho de 2020\n\nO Esquadr\u00e3o Suicida - \n6 de Agosto de 2021\n\nAQUAMAN 2 - \n16 de Dezembro de 2022\n\nAd\u00e3o Negro - \n22 de dezembro de 2021 https://t.co/I5Y8HqwOT7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196226682706956288"], "created_at": "2019-11-18T00:40:40.000Z", "author_id": "1193557262578704389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196226682706956288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/QKfIKDJV3J", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/QKfIKDJV3J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196226508404219905"], "created_at": "2019-11-18T00:39:59.000Z", "author_id": "181596817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196226508404219905"}, {"text": "@lorepry Jaja yo tir\u00e9 consejo, cada quien se suicida como quiere! \ud83d\ude01", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196226457950928897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lorepry", "id": "143034175"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:39:47.000Z", "author_id": "463801235", "in_reply_to_user_id": "143034175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196220981523730433"}], "id": "1196226457950928897"}, {"text": "@dudinhaaav amiga, tu se matou estudando, pode ter certeza que a recompensa vem, relaxa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196226263653982208"], "created_at": "2019-11-18T00:39:00.000Z", "author_id": "2273015440", "in_reply_to_user_id": "2999890025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196223523330637827"}], "id": "1196226263653982208"}, {"text": "Es tan suicida entregarle tu coraz\u00f3n a alguien que no desea recibirlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196226192162119680"], "created_at": "2019-11-18T00:38:43.000Z", "author_id": "260312282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196226192162119680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6829, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/s6m2TWrYyD", "expanded_url": "https://twitter.com/GlodeJo07/status/1195940491050635264", "display_url": "twitter.com/GlodeJo07/stat\u2026"}]}, "text": "Curioso o sorpresivo?\nSorprendente por ridiculo. Absurdo y curioso. Como dice Gloria.\nNo piensan. No piensa! Escupe.\nEscupe y escupe al cielo. Todo el tiempo. Suicida.\nEs tonto. Es necio y lo peor, cree en sus mentiras! \nAdoran y defienden algunos, a un enfermo mental\nI told you https://t.co/s6m2TWrYyD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196226148423745536"], "created_at": "2019-11-18T00:38:33.000Z", "author_id": "1011921246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195940491050635264"}], "id": "1196226148423745536"}, {"text": "Canserbero se suicida, no toca culos. https://t.co/5YC8bNeq0w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196226030652002306"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/5YC8bNeq0w", "expanded_url": "https://twitter.com/ProtegeryServir/status/1196200747580502016", "display_url": "twitter.com/ProtegeryServi\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:38:05.000Z", "author_id": "1895781684", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196200747580502016"}], "id": "1196226030652002306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196226029133729793"], "created_at": "2019-11-18T00:38:04.000Z", "author_id": "1187537775001767936", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196226029133729793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 168, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 173, "end": 190, "probability": 0.7771, "type": "Other", "normalized_text": "Dallas Buller Club"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JesusIslao", "id": "954208256146268165"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "ConSaintSeiya", "id": "1293673909"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "campu_brian", "id": "3360634001"}]}, "text": "@JesusIslao @ConSaintSeiya @campu_brian @PikaSobbleAu Y lo de que no me guste en un papel y me gusto en otro no es hipocres\u00eda, el mismo que decir que me gusta Jared Leto en Dallas Buller Club y no como Joker en el Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196226027913134082"], "created_at": "2019-11-18T00:38:04.000Z", "author_id": "226179817", "in_reply_to_user_id": "226179817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196225736132173824"}], "id": "1196226027913134082"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196225896228642816"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:37:33.000Z", "author_id": "1619159022", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196225896228642816"}, {"text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196225629093535745"], "created_at": "2019-11-18T00:36:29.000Z", "author_id": "4188865876", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196225629093535745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.4842, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Dumont"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.5435, "type": "Place", "normalized_text": "La Plage"}]}, "text": "Fun Fact: Moro exatamente no lugar onde Santos Dumont se matou, onde ficava o hotel La Plage. E n\u00e3o, nunca vi seu fantasma", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1d02cffb95f762c0"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196225508456960000"], "created_at": "2019-11-18T00:36:00.000Z", "author_id": "147707905", "in_reply_to_user_id": "147707905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196225136669667328"}], "id": "1196225508456960000"}, {"text": "@SLVRl_ ela morreu pq ela eh noob, ela cairia na terra se n\u00e3o fosse ruim, entao n\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o a matou, ela pulou na \u00e1gua", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196225460352487424"], "created_at": "2019-11-18T00:35:49.000Z", "author_id": "1058533126362853376", "in_reply_to_user_id": "2371095860", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196225201765269509"}], "id": "1196225460352487424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196225355134185473"], "created_at": "2019-11-18T00:35:24.000Z", "author_id": "287390290", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196225355134185473"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196225142973718528"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:34:33.000Z", "author_id": "1135671004372623366", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196225142973718528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.5277, "type": "Other", "normalized_text": "Mulder\nCaradura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "text": "RT @Junior_0311: Voy a seguir a los mafiosos...\nRazones para no votar por Mulder\nCaradura\nSaca puras leyes inconstitucionales\nBlindador del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196225032051187712"], "created_at": "2019-11-18T00:34:07.000Z", "author_id": "1115690084454391808", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196223987531038722"}], "id": "1196225032051187712"}, {"text": "Sale ese tal pacto suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196224926774116355"], "created_at": "2019-11-18T00:33:41.000Z", "author_id": "881006336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196224926774116355"}, {"text": "Hj em dia com nossa lei falha bandidos matam  todos e n\u00e3o acontece nada com eles v\u00e3o pra audi\u00eancia cust\u00f3dia (soltura) e fica por isso mesmo mais se fosse ao contr\u00e1rio iriam condenar o cidad\u00e3o por que matou o... https://t.co/W2nOFETGPo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196224919870291968"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/W2nOFETGPo", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002836197078/posts/2241649469272904/", "display_url": "facebook.com/10000283619707\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:33:40.000Z", "author_id": "469778905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196224919870291968"}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida, la quinta ola https://t.co/QoHg4sPWt8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196224774063710214"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/QoHg4sPWt8", "expanded_url": "https://twitter.com/jisvnh1/status/1196184410988650497", "display_url": "twitter.com/jisvnh1/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:33:05.000Z", "author_id": "461587137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196224774063710214"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196224711476285441"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:32:50.000Z", "author_id": "997302782788030464", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196224711476285441"}, {"text": "empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico \u00e9sta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196224643306262528"], "created_at": "2019-11-18T00:32:34.000Z", "author_id": "1045148432858587136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196224643306262528"}, {"text": "Varias llamadas alertaron de disparos | V\u00eda @elcasocom  https://t.co/7fX6kjJwZ3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196224499969978368"], "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7fX6kjJwZ3", "expanded_url": "http://bit.ly/32XTBtv", "display_url": "bit.ly/32XTBtv"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:32:00.000Z", "author_id": "3504318874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196224499969978368"}, {"text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196224372807290888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:31:29.000Z", "author_id": "2990544461", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "id": "1196224372807290888"}, {"text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196224309397729285"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:31:14.000Z", "author_id": "1095045810440622081", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "id": "1196224309397729285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4062, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioLarena4", "id": "1080248115922419712"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "bojackbeakman", "id": "1318613289446801415"}]}, "text": "RT @MauricioLarena4: @BojackBeakman El problema es que los enemigos y traidores de Chile nunca han respetado ni texto, ni Constituci\u00f3n ni L\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196224103478431744"], "created_at": "2019-11-18T00:30:25.000Z", "author_id": "994267025500528651", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196192619761721344"}], "id": "1196224103478431744"}, {"text": "Diverses trucades van alertar de trets | Via @elcasocat \n\nhttps://t.co/yklgeFLsLw", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1196223996607565832"], "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 55, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/yklgeFLsLw", "expanded_url": "http://bit.ly/2rTIrcH", "display_url": "bit.ly/2rTIrcH"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:30:00.000Z", "author_id": "3374563353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1196223996607565832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "Mulder\nCaradura"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.6602, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}]}, "text": "Voy a seguir a los mafiosos...\nRazones para no votar por Mulder\nCaradura\nSaca puras leyes inconstitucionales\nBlindador del gordo suicida y de otros corruptos\nLe roba hasta a sus propios compa\u00f1eros\nObstrucci\u00f3nista\nTrae empleados fantasma al Kongreso\nSe cree intelectual", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196223987531038722"], "created_at": "2019-11-18T00:29:58.000Z", "author_id": "361402893", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1196223987531038722"}, {"text": "Se safou,ningu\u00e9m matou ele https://t.co/HqpO7lLaLD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196223671423193089"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HqpO7lLaLD", "expanded_url": "https://twitter.com/essediafoilouco/status/1195525289809453056", "display_url": "twitter.com/essediafoilouc\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:28:42.000Z", "author_id": "2215065532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195525289809453056"}], "id": "1196223671423193089"}, {"text": "@paulinmg es que es una mision suicida entonces hay q elegir", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196223662971641859"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paulinmg", "id": "122102961"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:28:40.000Z", "author_id": "409822792", "in_reply_to_user_id": "122102961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196208701209751554"}], "id": "1196223662971641859"}, {"text": "@alojdc Suicida*", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196223655094767617"], "created_at": "2019-11-18T00:28:38.000Z", "author_id": "1149842292309671936", "in_reply_to_user_id": "745647416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196193167156109312"}], "id": "1196223655094767617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dipo"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Jocasta"}]}, "text": "@NicollasRMA Depois eu descobri que, em uma das vers\u00f5es de \u00c9dipo, a Jocasta n\u00e3o se suicida com enforcamento, ela se joga em cima de uma espada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196223637419962369"], "created_at": "2019-11-18T00:28:34.000Z", "author_id": "615569477", "in_reply_to_user_id": "248032825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196162528369430528"}], "id": "1196223637419962369"}, {"text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196223525452963840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:28:07.000Z", "author_id": "435344620", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1196223525452963840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196223339225849856"], "created_at": "2019-11-18T00:27:23.000Z", "author_id": "1185663001250205697", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196223339225849856"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196223331151822848"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:27:21.000Z", "author_id": "159679464", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196223331151822848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "YeniVilcatoma"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00f1ez"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Condorito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "YeniVilcatoma"}, {"start": 63, "end": 68, "tag": "A\u00f1ez"}]}, "text": "RT @krugger65: #YeniVilcatoma sue\u00f1a con tomar el poder como la #A\u00f1ez, entrar con su biblia y su revista edici\u00f3n especial de Condorito, quem\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196223283957510150"], "created_at": "2019-11-18T00:27:10.000Z", "author_id": "822831527092482049", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196099549825323009"}], "id": "1196223283957510150"}, {"text": "Se imaginan se suicida en vivo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196223268161806336"], "created_at": "2019-11-18T00:27:06.000Z", "author_id": "3474235755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1196223268161806336"}, {"text": "No volver a suicida*** https://t.co/skuo2ebM21", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196223242631106562"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/skuo2ebM21", "expanded_url": "https://twitter.com/zienteek/status/1196172934190112768", "display_url": "twitter.com/zienteek/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:27:00.000Z", "author_id": "1315611415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196172934190112768"}], "id": "1196223242631106562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196223083717316609"], "created_at": "2019-11-18T00:26:22.000Z", "author_id": "1433728885", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196223083717316609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4062, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioLarena4", "id": "1080248115922419712"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "bojackbeakman", "id": "1318613289446801415"}]}, "text": "RT @MauricioLarena4: @BojackBeakman El problema es que los enemigos y traidores de Chile nunca han respetado ni texto, ni Constituci\u00f3n ni L\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196222976682872832"], "created_at": "2019-11-18T00:25:57.000Z", "author_id": "874824751", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196192619761721344"}], "id": "1196222976682872832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ezequielSPBR", "id": "3402955809"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "text": "@ezequielSPBR @Desesquerdizada MC Rea\u00e7a espancou a amante depois que ela disse que tava gr\u00e1vida dele, deixou ela internada no hospital e depois se matou. Bolsonaro e dois filhos homenagearam ele depois disso, nem uma palavra pra mo\u00e7a que teve at\u00e9 a mand\u00edbula quebrada na base da porrada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196222800882753536"], "created_at": "2019-11-18T00:25:15.000Z", "author_id": "881629785180471296", "in_reply_to_user_id": "3402955809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196137576350048256"}], "id": "1196222800882753536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "Cara uma menina se suicidou hoje e vi o status dela ontem mo felizona, ano de 2019 n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil, Jesus falta muito para terminar?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196222421076004864"], "created_at": "2019-11-18T00:23:44.000Z", "author_id": "1052647929327030272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196222421076004864"}, {"text": "En este fandom hay gente suicida https://t.co/qBPLWNNweD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196222371717419009"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/qBPLWNNweD", "expanded_url": "https://twitter.com/amorsebastini/status/1196222371717419009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qBPLWNNweD", "media_key": "3_1196222329929506822"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:23:32.000Z", "author_id": "893145129162342400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1196222371717419009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196221947706822656"], "created_at": "2019-11-18T00:21:51.000Z", "author_id": "881513312", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196221947706822656"}, {"text": "@ha_riquelme El presidente se suicida en directo.\n\nNo s\u00e9 loco, no s\u00e9, estoy pensando en algo que me impacte de verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196221446432923648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ha_riquelme", "id": "4105228817"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:19:52.000Z", "author_id": "106394118", "in_reply_to_user_id": "4105228817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196219396794068992"}], "id": "1196221446432923648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hyunakill", "id": "1268934867141738497"}]}, "text": "@hyunakill Bolsonaro \u00e9 esse suicida a\u00ed q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196221389499486208"], "created_at": "2019-11-18T00:19:38.000Z", "author_id": "1057073310989717510", "in_reply_to_user_id": "1143201632567607298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196120937021804544"}], "id": "1196221389499486208"}, {"text": "@crushvickycrush Estamos todos en modo suicida mirando pol\u00e9mica en el bar ??? \nEl boca ya gan\u00f3. Todo habla con argumentos ... \n\nC\u00f3mo me cambio su imagen desde aquel debate. Incre\u00edble", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196221358990123008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "crushvickycrush", "id": "770283837289009152"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:19:31.000Z", "author_id": "232401918", "in_reply_to_user_id": "770283837289009152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196220186791174144"}], "id": "1196221358990123008"}, {"text": "Una plaga. D\u00f3nde y cuando naci\u00f3 ese mal ?\n#QueHorrible https://t.co/WY3tBxmLRA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196221127737184256"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/WY3tBxmLRA", "expanded_url": "https://buff.ly/2KqFp5S", "display_url": "buff.ly/2KqFp5S"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "QueHorrible"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:18:36.000Z", "author_id": "134103022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196221127737184256"}, {"text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO | Un hombre de 31 a\u00f1os mata a su mujer y a sus tres hijos y se suicida despu\u00e9s \u25b6  https://t.co/UWCvjf2jzj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196221113006743553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/UWCvjf2jzj", "expanded_url": "http://atres.red/o8kuo3", "display_url": "atres.red/o8kuo3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/mata-a-su-mujer-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-san-diego_201911175dd174a40cf2c8d2dbb48a5f.html"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:18:32.000Z", "author_id": "240913548", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196108917299982337"}], "id": "1196221113006743553"}, {"text": "RT @MarcianaPupila: Nossa acabei de saber de um conhecido meu que tirou a pr\u00f3pria vida hj \ud83d\ude2d Menino novinho cara...a depress\u00e3o \u00e9 a pior doen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196221026134298625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarcianaPupila", "id": "521759457"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:18:11.000Z", "author_id": "1153739155", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196218934523023361"}], "id": "1196221026134298625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/W7Pp4u63hK", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/1196212555363958784", "display_url": "twitter.com/DavidAyerMovie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 96, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "text": "RT @saladajusticab: O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m apoia o movimento #ReleaseTheSnyderCut. https://t.co/W7Pp4u63hK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196220785456820224"], "created_at": "2019-11-18T00:17:14.000Z", "author_id": "133036250", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196218944455168001"}], "id": "1196220785456820224"}, {"text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196220457701269504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:15:56.000Z", "author_id": "2802639772", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136129910779905"}], "id": "1196220457701269504"}, {"text": "yp-erdi: \u201cPor si el destino me ayuda, y en una de esas lees esto\u2026 te quiero\u201d \u2014 Pensamientos de una no tan suicida ( @not-wordly ) https://t.co/rE3UX51AiJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196220370644287488"], "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 120, "username": "NOT", "id": "1543061"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/rE3UX51AiJ", "expanded_url": "https://tmblr.co/Zf9tPf2m9OJV4", "display_url": "tmblr.co/Zf9tPf2m9OJV4", "status": 200, "unwound_url": "https://gonzalez6.tumblr.com/post/189135927236/yp-erdi-por-si-el-destino-me-ayuda-y-en-una-de"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:15:35.000Z", "author_id": "774480121239597056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196220370644287488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9384, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gEwrCOFNYT", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1195362119526633472", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}, "text": "Ta, mas o filme \u00e9 chato e entediante, at\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 mais legalzinho https://t.co/gEwrCOFNYT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196220293284581377"], "created_at": "2019-11-18T00:15:17.000Z", "author_id": "957030525985845248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195362119526633472"}], "id": "1196220293284581377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}]}, "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196220280730988544"], "created_at": "2019-11-18T00:15:14.000Z", "author_id": "54037018", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "id": "1196220280730988544"}, {"text": "Encima con el fil\u00f3sofo suicida, ya te vale. https://t.co/mHioMsknak", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196220245062619136"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/mHioMsknak", "expanded_url": "https://twitter.com/trcxblcdgxrl/status/1196220156017594368", "display_url": "twitter.com/trcxblcdgxrl/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:15:05.000Z", "author_id": "3221273128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1196220245062619136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5519, "type": "Person", "normalized_text": "urubu"}]}, "text": "Futebol \u00e9 maravilhoso dms, no ano da trag\u00e9dia no ninho do urubu, um mlk q \u00e9 cria de l\u00e1, que era pra ta la dentro no dia do inc\u00eandio que matou 10 garotos, ele n\u00e3o foi convocado, foi chamado para substituir um jogador que se machucou..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196220242764214272"], "created_at": "2019-11-18T00:15:05.000Z", "author_id": "2518399862", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196220242764214272"}, {"text": "@JorgeDCG Ya hubieras querido que tu amado suicida haya tenido siquiera la mitad de eso .. pobre bueno para nada. Mejor est\u00e1s calladito", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196219759429328897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:13:09.000Z", "author_id": "1976381084", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196109877862645760"}], "id": "1196219759429328897"}, {"text": "@marchadacocaina @folha Mais uma rela\u00e7\u00e3o  CAUSAL \n\nhttps://t.co/Hk0sg3EEfT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196219632115441664"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 23, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Hk0sg3EEfT", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/12/homem-atira-dentro-de-igreja-em-campinas-mata-quatro-e-se-suicida.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:12:39.000Z", "author_id": "207142087", "in_reply_to_user_id": "1177094405829865472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196219111375876096"}], "id": "1196219632115441664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/W7Pp4u63hK", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/1196212555363958784", "display_url": "twitter.com/DavidAyerMovie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 96, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "text": "RT @saladajusticab: O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m apoia o movimento #ReleaseTheSnyderCut. https://t.co/W7Pp4u63hK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196219171341770752"], "created_at": "2019-11-18T00:10:49.000Z", "author_id": "276613616", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196218944455168001"}], "id": "1196219171341770752"}, {"text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196219125720403969"], "created_at": "2019-11-18T00:10:38.000Z", "author_id": "2264891102", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196219125720403969"}, {"text": "Devem seguir aquele vers\u00edculo: \"Matai-vos uns aos outros!\" Como defendem algo assim? https://t.co/aeVYU3Me3n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196218960246640640"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/aeVYU3Me3n", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:09:59.000Z", "author_id": "26612847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196218960246640640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7879, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/W7Pp4u63hK", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/1196212555363958784", "display_url": "twitter.com/DavidAyerMovie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 76, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "text": "O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m apoia o movimento #ReleaseTheSnyderCut. https://t.co/W7Pp4u63hK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196218944455168001"], "created_at": "2019-11-18T00:09:55.000Z", "author_id": "1106652090246533121", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196212555363958784"}], "id": "1196218944455168001"}, {"text": "Nossa acabei de saber de um conhecido meu que tirou a pr\u00f3pria vida hj \ud83d\ude2d Menino novinho cara...a depress\u00e3o \u00e9 a pior doen\u00e7a que tem, to triste!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196218934523023361"], "created_at": "2019-11-18T00:09:53.000Z", "author_id": "521759457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1196218934523023361"}, {"text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196218901094371339"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:09:45.000Z", "author_id": "50797379", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1196218901094371339"}, {"text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196218816398843904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:09:25.000Z", "author_id": "133065224", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1196218816398843904"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196218630398234624"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:08:40.000Z", "author_id": "820015889181458433", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196218630398234624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tec_milionario", "id": "81751290"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}]}, "text": "@tec_milionario @Tsavkko Um anticomunista apoiando outro - o amor anticomunista \u00e9 \"lindo\": que se enlacem nos sagrados la\u00e7os da corda que enforcou Mussolini", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196218503776362496"], "created_at": "2019-11-18T00:08:10.000Z", "author_id": "67770945", "in_reply_to_user_id": "81751290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195796345782767616"}], "id": "1196218503776362496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 58, "probability": 0.9412, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Educaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XWRsBFZFUW", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1196217760713457666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XWRsBFZFUW", "media_key": "3_1196217758104592384"}]}, "text": "Se imaginan como habr\u00e1  manejado el Ministerio de Educaci\u00f3n en el gobierno del suicida? https://t.co/XWRsBFZFUW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196217760713457666"], "created_at": "2019-11-18T00:05:13.000Z", "author_id": "3247966414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "id": "1196217760713457666"}, {"text": "RT @planeta_simios: Quien se suicida primero ???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196217154628210690"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "planeta_simios", "id": "920027212237168640"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:02:48.000Z", "author_id": "562479337", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196214566176411648"}], "id": "1196217154628210690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "rugby"}]}, "text": "Inclusive passei por isso h\u00e1 15 dias na semifinal do Brasileiro de rugby e sofri muito pela derrota do meu filho q se matou o ano todo de tanto treinar e sim, perderam com favorecimento de juiz,  ent\u00e3o me parte o cora\u00e7\u00e3o demais.. mas enfim.. o esporte \u00e9 assim \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196216804349227008"], "created_at": "2019-11-18T00:01:25.000Z", "author_id": "3303343317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196216804349227008"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196216363376926722"], "created_at": "2019-11-17T23:59:40.000Z", "author_id": "2468129887", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196216363376926722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 257, "probability": 0.5625, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CdToeGQ965", "expanded_url": "https://twitter.com/uaicarolao/status/1196208721300467714", "display_url": "twitter.com/uaicarolao/sta\u2026"}]}, "text": "Defina seu gosto liter\u00e1rio em 10 livros\nMem\u00f3rias de minhas putas tristes \nO morro dos ventos uivantes \nUma megera domada\nManifesto comunista\nMem\u00f3rias de um suicida \nViagem astral \nOdisseia \nA hora da estrela \nOs tr\u00eas ensaios da sexualidade \nO mundo de Sophia \nadmir\u00e1vel mundo novo https://t.co/CdToeGQ965", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196216253540716544"], "created_at": "2019-11-17T23:59:14.000Z", "author_id": "2769475732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196208721300467714"}], "id": "1196216253540716544"}, {"text": "@breno_giannini @PreduHRB @Evitzera @Giomanuely @beeptrashtozier Hahahahahhahwa willian quase se matou", "lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1196216239913394177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "breno_giannini", "id": "937386810770116614"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:59:10.000Z", "author_id": "979296960707481600", "in_reply_to_user_id": "937386810770116614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196210874421256192"}], "id": "1196216239913394177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5767, "type": "Person", "normalized_text": "rodi"}]}, "text": "eu ainda n superei que eu n estava presente quando o rodi se matou num touro mec\u00e2nico", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196215871825428481"], "created_at": "2019-11-17T23:57:43.000Z", "author_id": "3785241321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1196215871825428481"}, {"text": "Uma menina da minha sala se suicidou ontem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196215783401152518"], "created_at": "2019-11-17T23:57:22.000Z", "author_id": "2428772171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196215783401152518"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196215700777504769"], "created_at": "2019-11-17T23:57:02.000Z", "author_id": "2432606354", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196215700777504769"}, {"text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196215403988557824"], "created_at": "2019-11-17T23:55:51.000Z", "author_id": "711552309705232384", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196215403988557824"}, {"text": "eu ou\u00e7o os dois, ent\u00e3o... bissexual suicida? https://t.co/S2T69AY2jd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196215340776218624"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/S2T69AY2jd", "expanded_url": "https://twitter.com/dehzimm/status/1196029655532343298", "display_url": "twitter.com/dehzimm/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:55:36.000Z", "author_id": "2482441424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196029655532343298"}], "id": "1196215340776218624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Villaran"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "text": "@canalN_ Ahora todos los corruptos son inocentes, Toledo, Hinostroza, Humala, Villaran, Casta\u00f1eda, Chavarry el suicida etc.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196215312389160960"], "created_at": "2019-11-17T23:55:29.000Z", "author_id": "267938589", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196185411984470022"}], "id": "1196215312389160960"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196215307246997506"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:55:28.000Z", "author_id": "189719359", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196215307246997506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6336, "type": "Other", "normalized_text": "dc comics"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.6382, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}]}, "text": "pode perceber que os piores filmes da dc comics \n\nfoi os que ela tentou ser engra\u00e7ada \n\nESQUADRAO SUICIDA E LIGA DA JUSTI\u00c7A \n\ne shazam teve uma bilheteria fraca", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196215258869882889"], "created_at": "2019-11-17T23:55:16.000Z", "author_id": "1637086664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196215258869882889"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196215183368183810"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:54:58.000Z", "author_id": "607704784", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196215183368183810"}, {"text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196215162006585347"], "created_at": "2019-11-17T23:54:53.000Z", "author_id": "2862953951", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196215162006585347"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196215122424938496"], "created_at": "2019-11-17T23:54:44.000Z", "author_id": "944268615255289857", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196215122424938496"}, {"text": "@_rschweitzer Se fosse em um pa\u00eds s\u00e9rio j\u00e1 teria toda diretoria presa.\nMas aqui se discute o desempenho da companhia que por descuido matou mais de 200 pessoas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196215068670808065"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_rschweitzer", "id": "788780542749794304"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:54:31.000Z", "author_id": "161774258", "in_reply_to_user_id": "788780542749794304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192157673749438464"}], "id": "1196215068670808065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196214964857581568"], "created_at": "2019-11-17T23:54:06.000Z", "author_id": "1080248115922419712", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196214964857581568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "drigo_santiago", "id": "3744019697"}]}, "text": "@drigo_santiago Deve ser sobre o corte do diretor (David Ayer) de esquadr\u00e3o suicida. '-'", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196214954136920064"], "created_at": "2019-11-17T23:54:04.000Z", "author_id": "1068679378928840705", "in_reply_to_user_id": "3744019697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196213422406455299"}], "id": "1196214954136920064"}, {"text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196214908997767168"], "created_at": "2019-11-17T23:53:53.000Z", "author_id": "775362981634969600", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196214908997767168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9614, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}]}, "text": "que hist\u00f3ria \u00e9 essa de idea\u00e7\u00e3o suicida????????\n\nN\u00c3O PODE MAIS FICAR TRISTE NO TWITTER?????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196214727594127360"], "created_at": "2019-11-17T23:53:10.000Z", "author_id": "1195800118081019904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196214727594127360"}, {"text": "Quien se suicida primero ???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196214566176411648"], "created_at": "2019-11-17T23:52:31.000Z", "author_id": "920027212237168640", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1196214566176411648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196214532433207296"], "created_at": "2019-11-17T23:52:23.000Z", "author_id": "99617342", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196214532433207296"}, {"text": "RT @Gustavousak: @ahumadaArturo @lufernavi @Jaime_Bassa @chileconvoca Si vamos a entrar con esa l\u00f3gica confrontacional en vez de colaborati\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196214472832143360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gustavousak", "id": "758489498443509760"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ahumadaArturo", "id": "1430823542"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "lufernavi", "id": "3931076001"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "Jaime_Bassa", "id": "338689270"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:52:09.000Z", "author_id": "1430823542", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196214309027753985"}], "id": "1196214472832143360"}, {"text": "@ahumadaArturo @lufernavi @Jaime_Bassa @chileconvoca Si vamos a entrar con esa l\u00f3gica confrontacional en vez de colaborativa embarcarse en una nueva constituci\u00f3n es suicida. 2/3 est\u00e1 bien y los acuerdos tienen que ser acordados por todos con datos duros sobre la mesa. Querer menos qu\u00f3rum es querer pasar por sobre las minor\u00edas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196214309027753985"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ahumadaArturo", "id": "1430823542"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "lufernavi", "id": "3931076001"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Jaime_Bassa", "id": "338689270"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:51:30.000Z", "author_id": "758489498443509760", "in_reply_to_user_id": "1430823542", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196193797253849088"}], "id": "1196214309027753985"}, {"text": "Soy un suicida que a\u00fan se aferra a la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196214292510597121"], "created_at": "2019-11-17T23:51:26.000Z", "author_id": "1166160074177429510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196214292510597121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}]}, "text": "@braglock157 Tmnc rapa kkkkkkkkkkkkkkkk, carnaval e ontem quase se matou de tanto usar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196214153121284101"], "created_at": "2019-11-17T23:50:53.000Z", "author_id": "890403884635758592", "in_reply_to_user_id": "885266397353455616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196213970778120193"}], "id": "1196214153121284101"}, {"text": "@BerthLav SUICIDA TLG", "lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1196214088013144064"], "created_at": "2019-11-17T23:50:37.000Z", "author_id": "747469993604939776", "in_reply_to_user_id": "1349120804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196213918743564288"}], "id": "1196214088013144064"}, {"text": "Li uma au hj que o personagem tinha bulimia e ele simplesmente n comia tomava um copo de \u00e1gua e saia se comia um pedacinho j\u00e1 vomitava no final ele ainda se matou e eu ainda senti inveja ????????????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196213968496406528"], "created_at": "2019-11-17T23:50:09.000Z", "author_id": "610526388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196213968496406528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayes"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 98, "probability": 0.5375, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Hwm2aHxEMH", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/1196212555363958784", "display_url": "twitter.com/DavidAyerMovie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 99, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "text": "David Ayes, diretor do primeiro Esquadr\u00e3o Suicida, tamb\u00e9m aderiu ao movimento! #ReleaseTheSnyderCut https://t.co/Hwm2aHxEMH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196213964415406080"], "created_at": "2019-11-17T23:50:08.000Z", "author_id": "71302305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196212555363958784"}], "id": "1196213964415406080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4062, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioLarena4", "id": "1080248115922419712"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "bojackbeakman", "id": "1318613289446801415"}]}, "text": "RT @MauricioLarena4: @BojackBeakman El problema es que los enemigos y traidores de Chile nunca han respetado ni texto, ni Constituci\u00f3n ni L\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196213888645238784"], "created_at": "2019-11-17T23:49:50.000Z", "author_id": "892396482934050816", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196192619761721344"}], "id": "1196213888645238784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "quando um adolescente se suicida a primeira coisa q eles deveriam fazer \u00e9 olhar sua conta no twitter", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196213707560361986"], "created_at": "2019-11-17T23:49:07.000Z", "author_id": "1119814762928529410", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1196213707560361986"}, {"text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196213315703394304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:47:33.000Z", "author_id": "2802639772", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136171384066050"}], "id": "1196213315703394304"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196213048610099200"], "created_at": "2019-11-17T23:46:30.000Z", "author_id": "751833882513866752", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196213048610099200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.8835, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPDBT10"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/EW7zCRGlZe", "expanded_url": "https://twitter.com/poe_twit/status/1196212913394069504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EW7zCRGlZe", "media_key": "16_1196212900857335813"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "GHVIPDBT10"}]}, "text": "Esto parece Escuadr\u00f3n Suicida!!! #GHVIPDBT10\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/EW7zCRGlZe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196212913394069504"], "created_at": "2019-11-17T23:45:57.000Z", "author_id": "1093846062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1196212913394069504"}, {"text": "@EnzoArlotta29 @theo94942 @felicecilfone Dopo questa si suicida.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196212779516084224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnzoArlotta29", "id": "1030005769180258304"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "theo94942", "id": "1191401586792321024"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:45:25.000Z", "author_id": "784921032", "in_reply_to_user_id": "1030005769180258304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196053854720319488"}], "id": "1196212779516084224"}, {"text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196212710649798656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:45:09.000Z", "author_id": "883510933", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196212710649798656"}, {"text": "RT @langostin4: @tinanivio Amiga ayer CANTASTE estando af\u00f3nica sos suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196212710108811271"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "langostin4", "id": "190061863"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:45:09.000Z", "author_id": "228448077", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196212568383201281"}], "id": "1196212710108811271"}, {"text": "minha cachorra sofreu um aborto    meu gato morreu atropelado    e minhas outras duas cachorra saiu na rua e matou um pintinho dps ficou jogando ele pra cima como se fosse um brinquedo\n\nTudo certo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196212582480265217"], "created_at": "2019-11-17T23:44:38.000Z", "author_id": "2434666130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1196212582480265217"}, {"text": "@tinanivio Amiga ayer CANTASTE estando af\u00f3nica sos suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196212568383201281"], "created_at": "2019-11-17T23:44:35.000Z", "author_id": "190061863", "in_reply_to_user_id": "228448077", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196206223483383808"}], "id": "1196212568383201281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6735, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "Super"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.776, "type": "Other", "normalized_text": "Easter eggs"}]}, "text": "@jcqlnlswtt HAHAHAHHAHAHAHHA Pior do que gente que acha que Batman x Super foi um filme bom por causa dos Easter eggs \u00e9 povo que acha que esquadr\u00e3o suicida foi bom. S\u00e9rio. N\u00e3o dou conta.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196212491216445440"], "created_at": "2019-11-17T23:44:17.000Z", "author_id": "224369760", "in_reply_to_user_id": "1037161291096436737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196212086734573568"}], "id": "1196212491216445440"}, {"text": "minha sina gana suicida morte divinaaaaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196212268373073920"], "created_at": "2019-11-17T23:43:23.000Z", "author_id": "3071959828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196212268373073920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196212250345906179"], "created_at": "2019-11-17T23:43:19.000Z", "author_id": "916818943", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196212250345906179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.3515, "type": "Place", "normalized_text": "barba"}]}, "text": "Boa noite s\u00f3 pra quem quase se matou fazendo a barba", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196212144435539968"], "created_at": "2019-11-17T23:42:54.000Z", "author_id": "1003798663821393922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196212144435539968"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196212044153982976"], "created_at": "2019-11-17T23:42:30.000Z", "author_id": "151686476", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196212044153982976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8497, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "Lady Trieu"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "Comediante"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.5638, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Manhattan"}]}, "text": "Tava revendo o \u00faltimo epis\u00f3dio de Watchmen e tive uma epifania: Seria a Lady Trieu a filha da vietnamita gr\u00e1vida que o Comediante matou enquanto o Dr. Manhattan ficou apenas olhando e o plano dela \u00e9 se vingar dele por isso?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196212014336614400"], "created_at": "2019-11-17T23:42:23.000Z", "author_id": "36424024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196212014336614400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196211995063787520"], "created_at": "2019-11-17T23:42:18.000Z", "author_id": "1191846229384343553", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "id": "1196211995063787520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8645, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Bright"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.9284, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Max Landis"}]}, "text": "Vai ser tipo as pessoas que falavam que a Warner picotou Esquadr\u00e3o Suicida por isso que foi ruim. Da\u00ed o David Ayer lan\u00e7ou o Bright dizendo que a Netflix deu toda liberdade do mundo e teve gente botando a culpa do flop no Max Landis.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196211977355497472"], "created_at": "2019-11-17T23:42:14.000Z", "author_id": "68724167", "in_reply_to_user_id": "68724167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196211609259184129"}], "id": "1196211977355497472"}, {"text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196211773566803969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:41:26.000Z", "author_id": "999038661101604865", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196211773566803969"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196211523519168512"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:40:26.000Z", "author_id": "1013636623907610625", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196211523519168512"}, {"text": "@abrahammirabal1 Es el reto suicida. Bueno, acepto, no m\u00e1s cortes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196211348583124994"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "abrahammirabal1", "id": "1046729754609680384"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:39:44.000Z", "author_id": "1194052364883386369", "in_reply_to_user_id": "1046729754609680384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196210670741663745"}], "id": "1196211348583124994"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196211180316102657"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:39:04.000Z", "author_id": "2277295120", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196211180316102657"}, {"text": "minha sina,\ngana suicida,\nmorte divina,\ndoce tangerina.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196210995171082240"], "created_at": "2019-11-17T23:38:20.000Z", "author_id": "3303973833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1196210995171082240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.3457, "type": "Other", "normalized_text": "Bombardeio"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9275, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/J4zuphryYH", "expanded_url": "https://ddtankpirata.top/bombardeio-suicida-em-casamento-em-cabul-deixa-63-mortos-e-182-feridos", "display_url": "ddtankpirata.top/bombardeio-sui\u2026"}]}, "text": "Bombardeio suicida em casamento em Cabul deixa 63 mortos e 182 feridos - https://t.co/J4zuphryYH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196210987990474752"], "created_at": "2019-11-17T23:38:18.000Z", "author_id": "46415923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196210987990474752"}, {"text": "@ricgalvez1986 Suicida en potencia... L\u00e1stima por sus hijas..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196210860550737920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricgalvez1986", "id": "490766919"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:37:48.000Z", "author_id": "1619452118", "in_reply_to_user_id": "490766919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196154026410168320"}], "id": "1196210860550737920"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196210853110001664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:37:46.000Z", "author_id": "163689441", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196210853110001664"}, {"text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196210647396233218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:36:57.000Z", "author_id": "1159893804465446914", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "id": "1196210647396233218"}, {"text": "@Jeovannypc El abuso contra los indefensos es manifestaci\u00f3n de cobard\u00eda, enfermedad mental y sadismo. Y cuando el homicida cobarde no se suicida, fiscales hay que venden su influencia para facilitar la impunidad. Otros hacen arreglos para que se ejecute el crimen a cambio de \ud83d\udcb2 \ud83d\udcb2 \ud83d\udcb2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196210509562941441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jeovannypc", "id": "199120869"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:36:24.000Z", "author_id": "604509427", "in_reply_to_user_id": "199120869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196198880951574528"}], "id": "1196210509562941441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4062, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioLarena4", "id": "1080248115922419712"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "bojackbeakman", "id": "1318613289446801415"}]}, "text": "RT @MauricioLarena4: @BojackBeakman El problema es que los enemigos y traidores de Chile nunca han respetado ni texto, ni Constituci\u00f3n ni L\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196210316289417216"], "created_at": "2019-11-17T23:35:38.000Z", "author_id": "1080248115922419712", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196192619761721344"}], "id": "1196210316289417216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196210170168270848"], "created_at": "2019-11-17T23:35:03.000Z", "author_id": "240739567", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196210170168270848"}, {"text": "@anakarinarote72 el c\u00f3mico suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196210025112461312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "anakarinarote72", "id": "3321680873"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:34:29.000Z", "author_id": "2936443882", "in_reply_to_user_id": "3321680873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196207226521837570"}], "id": "1196210025112461312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}]}, "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196210017663377408"], "created_at": "2019-11-17T23:34:27.000Z", "author_id": "343503777", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "id": "1196210017663377408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Carchi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Aa36nSuJir", "expanded_url": "http://bit.ly/2NITrBZ", "display_url": "bit.ly/2NITrBZ"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 96, "tag": "Carchi"}]}, "text": "RT @EcuavisaInforma: \ud83d\udd34AMPLIADA Hombre intenta violar a su hija de 9 a\u00f1os y se suicida en #Carchi \u25ba https://t.co/Aa36nSuJir https://t.co/iYt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196209871114383362"], "created_at": "2019-11-17T23:33:52.000Z", "author_id": "97513349", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196203881526693888"}], "id": "1196209871114383362"}, {"text": "RT @_carlota00: voc\u00eas s\u00e3o todos a favor da liberdade de express\u00e3o para criticar outras pessoas, mas quando algu\u00e9m se suicida por quest\u00f5es d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196209554243100672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_carlota00", "id": "3372763457"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:32:36.000Z", "author_id": "3225619679", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196190351784136705"}], "id": "1196209554243100672"}, {"text": "@JoseLuisGil1000 El que se suicida no es valiente, es un cobarde.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196209208099844101"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseLuisGil1000", "id": "790643192131706880"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:31:14.000Z", "author_id": "3303522088", "in_reply_to_user_id": "790643192131706880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196131000184647681"}], "id": "1196209208099844101"}, {"text": "A mina na parada contando p amiga dela q o marido dela j\u00e1 foi usu\u00e1rio de crack e mina se matou rindo meu, e eu n me aguentei e comecei a rir E NEM TEM GRA\u00c7A MANO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196209200386519041"], "created_at": "2019-11-17T23:31:12.000Z", "author_id": "1108196775532392450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196209200386519041"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196209171559002112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:31:05.000Z", "author_id": "2726797499", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196209171559002112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "Coringa \u00e9 o filme que matou o mito do \u201cse vc ta sorrindo \u00e9 pq n\u00e3o tem problemas psicol\u00f3gicos\u201d de uma vez por todas", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196209029963505664"], "created_at": "2019-11-17T23:30:31.000Z", "author_id": "76143177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196209029963505664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196208936380227587"], "created_at": "2019-11-17T23:30:09.000Z", "author_id": "1189423364408037379", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196208936380227587"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196208905866620928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:30:02.000Z", "author_id": "1075924422912028672", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196208905866620928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.6845, "type": "Person", "normalized_text": "giulia"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.382, "type": "Other", "normalized_text": "mason"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "conte"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6702, "type": "Person", "normalized_text": "giulia"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/mAwgOwcRwC", "expanded_url": "https://twitter.com/oibruxinha/status/1196208852242485248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mAwgOwcRwC", "media_key": "3_1196208822282534912"}]}, "text": "acabei de ver que a giulia fez um conto extra do mason, o conte se chama \"a \u00faltima limonada\" \n\ne foi assim que a giulia paim me matou https://t.co/mAwgOwcRwC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196208852242485248"], "created_at": "2019-11-17T23:29:49.000Z", "author_id": "1112418609236709377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196208852242485248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RAMNMUDARRA1", "id": "2710688610"}]}, "text": "RT @RAMNMUDARRA1: Pobre de aquel soldado que se convierta en mercenario criminal del Imperio...muchos que fueron a las guerras inventadas p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196208809057882113"], "created_at": "2019-11-17T23:29:39.000Z", "author_id": "4890312893", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196187708261093383"}], "id": "1196208809057882113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}]}, "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196208624600788992"], "created_at": "2019-11-17T23:28:55.000Z", "author_id": "228430527", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "id": "1196208624600788992"}, {"text": "@MissKanuto Aqu\u00ed solo hay hueco para un suicida y soy yo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196208544472850434"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MissKanuto", "id": "1538587363"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:28:36.000Z", "author_id": "3405396334", "in_reply_to_user_id": "1538587363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196208374414794758"}], "id": "1196208544472850434"}, {"text": "\"ah ela se matou porque achava que as pessoas n\u00e3o se importavam com ela o suficiente\"\nclaramente um motivo plaus\u00edvel, visto que \u00e9 tudo na minha cabe\u00e7a e at\u00e9 pra morrer eu tenho receio do que os outros v\u00e3o pensar de mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196208492081819649"], "created_at": "2019-11-17T23:28:23.000Z", "author_id": "990273001500348416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196208492081819649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196208411421159424"], "created_at": "2019-11-17T23:28:04.000Z", "author_id": "1169608475846021120", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196208411421159424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196208059154124800"], "created_at": "2019-11-17T23:26:40.000Z", "author_id": "2977373327", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1196208059154124800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5547, "type": "Other", "normalized_text": "Tope"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MAXOKREAM", "id": "43423485"}]}, "text": "@MAXOKREAM Nigga did a Tope suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196208038744666112"], "created_at": "2019-11-17T23:26:35.000Z", "author_id": "3350993229", "in_reply_to_user_id": "43423485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196143868288192512"}], "id": "1196208038744666112"}, {"text": "Est\u00e1 bien... Haz lo que quieras, pero que sepas que est\u00e1s metiendo en el territorio suicida. https://t.co/mVB7cALnN4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196208024152657920"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mVB7cALnN4", "expanded_url": "https://t.co/mVB7cALnN4", "display_url": "t.co/mVB7cALnN4"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:26:32.000Z", "author_id": "910599381589516288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196208024152657920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7325, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/p1UxpPBoFe", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-hombre-dispara-mujer-y-hijos-y-despues-suicida-san-diego-201911171106_video.html", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-hombre-dispara-mujer-y-hijos-y-despues-suicida-san-diego-201911171106_video.html"}]}, "text": "Desde Descubre de Google https://t.co/p1UxpPBoFe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196207986424909824"], "created_at": "2019-11-17T23:26:23.000Z", "author_id": "1041238519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196207986424909824"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196207959598157825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:26:16.000Z", "author_id": "3434360386", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196207959598157825"}, {"text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196207835014717440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:25:46.000Z", "author_id": "1040549521808404481", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "id": "1196207835014717440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 191, "probability": 0.8075, "type": "Other", "normalized_text": "Comando Suicida"}, {"start": 208, "end": 218, "probability": 0.6453, "type": "Other", "normalized_text": "Osiris Luna"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 154, "tag": "Qui\u00e9nPag\u00f3ElViajedeOsiris"}]}, "text": "Ser\u00eda bueno hacer la din\u00e1mica del nombre de una pel\u00edcula y completarla con la tendencia en que se ha convertido el gato volador. #Qui\u00e9nPag\u00f3ElViajedeOsiris\n A manera de ejemplo: Comando Suicida en el Viaje de Osiris Luna.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196207804165640192"], "created_at": "2019-11-17T23:25:39.000Z", "author_id": "777348949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1196207804165640192"}, {"text": "\u00bfEs dif\u00edcil conectar con una persona o somos nosotros los que lo hacemos complicado?\n\nLes dejo una alta reflexi\u00f3n para un domingo suicida, a ver qu\u00e9 piensan ustedes \ud83d\udd25\ud83c\udf08\n\nPd: hab\u00eda que cortar con las fotos fuego\u2026 https://t.co/fd3GpW8RZD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196207722557050880"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/fd3GpW8RZD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4_CJwWDfrE/?igshid=1jlvhoupcpitz", "display_url": "instagram.com/p/B4_CJwWDfrE/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:25:20.000Z", "author_id": "1142097997653782528", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "id": "1196207722557050880"}, {"text": "RT @_carlota00: voc\u00eas s\u00e3o todos a favor da liberdade de express\u00e3o para criticar outras pessoas, mas quando algu\u00e9m se suicida por quest\u00f5es d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196207707700768772"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_carlota00", "id": "3372763457"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:25:16.000Z", "author_id": "975349378692108289", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196190351784136705"}], "id": "1196207707700768772"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196207603841478656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:24:51.000Z", "author_id": "1194434327221854214", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196207603841478656"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196207527744212992"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:24:33.000Z", "author_id": "972269201707667456", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196207527744212992"}, {"text": "@Ilorach Si lo se, el problema es que el cabronazo se suicida antes de que lo capture con derribo y esas cosas, y mira que le he tirado ultraballs :(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196207341558992897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ilorach", "id": "2184881470"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:23:49.000Z", "author_id": "1633392752", "in_reply_to_user_id": "2184881470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196200489823670274"}], "id": "1196207341558992897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde Mao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}]}, "text": "RT @LuisinJimenezc: Otro hombre asesina a su pareja y luego se suicida. Esta vez fue en Valverde Mao. Ya la situaci\u00f3n no resiste an\u00e1lisis.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196207288064888833"], "created_at": "2019-11-17T23:23:36.000Z", "author_id": "904777177", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843181822263296"}], "id": "1196207288064888833"}, {"text": "rindo q essa semana eu tava em surto depressivo/suicida e acordei um dia pensando em colocar a cabe\u00e7a no fog\u00e3o (voltando pra terapia por causa disso) kkkkk ai agora quase morro num incendio... deus mandou um \"bitch keep asking i swear to god\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196207143789174784"], "created_at": "2019-11-17T23:23:02.000Z", "author_id": "943934486399643649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1196207143789174784"}, {"text": "RT @_carlota00: voc\u00eas s\u00e3o todos a favor da liberdade de express\u00e3o para criticar outras pessoas, mas quando algu\u00e9m se suicida por quest\u00f5es d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196207099409321984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_carlota00", "id": "3372763457"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:22:51.000Z", "author_id": "2975358713", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196190351784136705"}], "id": "1196207099409321984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196206683200069632"], "created_at": "2019-11-17T23:21:12.000Z", "author_id": "813927643", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196206683200069632"}, {"text": "Tan torpe como un suicida con cincuenta cicatrices", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196206561217130496"], "created_at": "2019-11-17T23:20:43.000Z", "author_id": "1043107110375055362", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1196206561217130496"}, {"text": "@pedro_aalv Tem que ver se o camisa 10 vai jogar no sacrif\u00edcio, se matou a saudade dos filhos, se a esposa j\u00e1 perdoou... se n\u00e3o j\u00e1 sabe, n\u00e3o pode carregar 10 \ud83d\ude4f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196206430606503937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedro_aalv", "id": "2892805661"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:20:12.000Z", "author_id": "89057445", "in_reply_to_user_id": "2892805661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196205671936598021"}], "id": "1196206430606503937"}, {"text": "RT @_carlota00: voc\u00eas s\u00e3o todos a favor da liberdade de express\u00e3o para criticar outras pessoas, mas quando algu\u00e9m se suicida por quest\u00f5es d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196206387380006912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_carlota00", "id": "3372763457"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:20:01.000Z", "author_id": "3153554935", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196190351784136705"}], "id": "1196206387380006912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7543, "type": "Person", "normalized_text": "Povin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "text": "@QuebrandoOTabu Arrebatou. Matou a pau. Povin nem sabe o q se passa na escola e quer se meter a entendedor. Esse a\u00ed ser\u00e1 q ja terminou o fasc\u00edculo 1 do kit gay?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196206218576105472"], "created_at": "2019-11-17T23:19:21.000Z", "author_id": "820738973836472323", "in_reply_to_user_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194744246961463298"}], "id": "1196206218576105472"}, {"text": "@100anosdefutbol @cfbalseiro Pois eu son incapaz de velo as\u00ed. Entendo que non \u00e9 dif\u00edcil melloralo obviamente, pero insisto en que s\u00f3 un suicida se meter\u00eda nisto. E vexo tan imposible a paz social...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196206180131069953"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "100anosdefutbol", "id": "355109479"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "cfbalseiro", "id": "259677078"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:19:12.000Z", "author_id": "81380502", "in_reply_to_user_id": "355109479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196205442445250560"}], "id": "1196206180131069953"}, {"text": "Vi tantas arlequinada que achei que era teste de elenco pro pr\u00f3ximo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196206173231484928"], "created_at": "2019-11-17T23:19:10.000Z", "author_id": "1049845610373877760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "id": "1196206173231484928"}, {"text": "RT @youarepunk: Que domingo tan suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196206168982589441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "youarepunk", "id": "636535780"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:19:09.000Z", "author_id": "245549624", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196176273200107520"}], "id": "1196206168982589441"}, {"text": "Colectivo suicida o todos nos tratamos mal?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196206008869302274"], "created_at": "2019-11-17T23:18:31.000Z", "author_id": "86849826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196206008869302274"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196206002523250689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:18:30.000Z", "author_id": "1848936672", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196206002523250689"}, {"text": "RT @_carlota00: voc\u00eas s\u00e3o todos a favor da liberdade de express\u00e3o para criticar outras pessoas, mas quando algu\u00e9m se suicida por quest\u00f5es d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196205933279481856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_carlota00", "id": "3372763457"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:18:13.000Z", "author_id": "754684418959273985", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196190351784136705"}], "id": "1196205933279481856"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196205727704059904"], "created_at": "2019-11-17T23:17:24.000Z", "author_id": "813725309883322369", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196205727704059904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 149, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Calquera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Adriakos", "id": "81380502"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "cfbalseiro", "id": "259677078"}]}, "text": "@Adriakos @cfbalseiro non \u00e9 necesario ser suicida. Est\u00e1 todo facil\u00edsimo. Levamos anos con in\u00fatiles sen capacidade para empatizar con ningu\u00e9n. Calquera pode melloralo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196205442445250560"], "created_at": "2019-11-17T23:16:16.000Z", "author_id": "355109479", "in_reply_to_user_id": "81380502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196205084201361409"}], "id": "1196205442445250560"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196205425437413378"], "created_at": "2019-11-17T23:16:12.000Z", "author_id": "882753379155537920", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196205425437413378"}, {"text": "Estuve encerrada todo el finde por laburo y ma\u00f1ana tambi\u00e9n de ma\u00f1ana porque me odio y no s\u00e9 decir \u201cbasta\u201d. Tambi\u00e9n porque s\u00e9 que voy a hacer esto dos a\u00f1itos m\u00e1s como mucho y luego me dedicar\u00e9 a enamorar a alg\u00fan italiano y a rascarme la campeona en alg\u00fan para\u00edso. *se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196205382353510400"], "created_at": "2019-11-17T23:16:02.000Z", "author_id": "155631612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1196205382353510400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196205313004916737"], "created_at": "2019-11-17T23:15:45.000Z", "author_id": "407709266", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196205313004916737"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196205276594147333"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:15:37.000Z", "author_id": "1188829476878200832", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196205276594147333"}, {"text": "@100anosdefutbol @cfbalseiro Existe algu\u00e9n con dous dedos de frente, suicida e que contente a todo o mundo?\n\nSpoiler: non.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196205084201361409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "100anosdefutbol", "id": "355109479"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "cfbalseiro", "id": "259677078"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:14:51.000Z", "author_id": "81380502", "in_reply_to_user_id": "355109479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196204617257963521"}], "id": "1196205084201361409"}, {"text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196204735965073408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:13:28.000Z", "author_id": "3441078087", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196204735965073408"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196204458574860289"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:12:21.000Z", "author_id": "2254756684", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196204458574860289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9573, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.9161, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}]}, "text": "Inter jogou bem trocou passes n\u00e3o se acovardou como era o esperado. \n\nMas t\u00ednhamos a chance de vencer mas empate eu considero derrota. \n\nO que matou foi o 4 volantes no final. \n\nAgora \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o vencer o Fortaleza e Goi\u00e1s em casa.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "e00140446e682585"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196204416325636097"], "created_at": "2019-11-17T23:12:11.000Z", "author_id": "281779892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196204416325636097"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196204319374290944"], "created_at": "2019-11-17T23:11:48.000Z", "author_id": "4150114635", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196204319374290944"}, {"text": "@GeraldJose2014 Ni una, ni otra.\n\nLa persona se suicida por un acto ante la necesidad de sus emociones o realidades, que jam\u00e1s entenderemos aquellos y aquellas que estamos por fuera de su contexto.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "2400156d6de057e3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196204314227855360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GeraldJose2014", "id": "2907877907"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:11:47.000Z", "author_id": "2533619496", "in_reply_to_user_id": "2907877907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196182179950280706"}], "id": "1196204314227855360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7781, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}]}, "text": "CSA acho que se enforcou de vez, situa\u00e7\u00e3o complicad\u00edssima", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196203963483348993"], "created_at": "2019-11-17T23:10:23.000Z", "author_id": "157060931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1196203963483348993"}, {"text": "@iamsamanthala @isa_herron @anamendieeta @GabyGnazzo  si se suicida no perdemos nada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196203924920905729"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "isa_herron", "id": "346361771"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "anamendieeta", "id": "257008980"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "GabyGnazzo", "id": "53545653"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:10:14.000Z", "author_id": "982881295", "in_reply_to_user_id": "722415376676487169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196126517312532480"}], "id": "1196203924920905729"}, {"text": "@pablanet suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196203905618763776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pablanet", "id": "1042096871429365760"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:10:10.000Z", "author_id": "215317815", "in_reply_to_user_id": "1042096871429365760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196202615719317505"}], "id": "1196203905618763776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "Carchi"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Aa36nSuJir", "expanded_url": "http://bit.ly/2NITrBZ", "display_url": "bit.ly/2NITrBZ"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iYtQWtpMEX", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1196203881526693888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iYtQWtpMEX", "media_key": "3_1196203879253368832"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Carchi"}]}, "text": "\ud83d\udd34AMPLIADA Hombre intenta violar a su hija de 9 a\u00f1os y se suicida en #Carchi \u25ba https://t.co/Aa36nSuJir https://t.co/iYtQWtpMEX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196203881526693888"], "created_at": "2019-11-17T23:10:04.000Z", "author_id": "256747696", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1196203881526693888"}, {"text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196203632162676736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:09:04.000Z", "author_id": "37945035", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1196203632162676736"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196203524587175936"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:08:39.000Z", "author_id": "3744436215", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196203524587175936"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196203508002885633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:08:35.000Z", "author_id": "540776449", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196203508002885633"}, {"text": "@Horlo99 @CerveraSonia @pardodevera @publico_es @JoseCarmonaGilo Por supuesto, totalmente de acuerdo, pero no tiene nada que ver con lo que acontece ahora mismo. Hay una emergencia nacional, se suicida el personal, cada vez son m\u00e1s los pobres y lo que aduces en estos momentos es secundario.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196203439719616513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Horlo99", "id": "348294151"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "CerveraSonia", "id": "343312495"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "JoseCarmonaGilo", "id": "313556971"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:08:19.000Z", "author_id": "301574238", "in_reply_to_user_id": "348294151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196202795818455040"}], "id": "1196203439719616513"}, {"text": "O segundo semestre de 2019 veio com  uma sequ\u00eancia absurda de desafios. Tem hora que tenho vontade de morrer, tudo parece muito maior do que posso aguentar, novembr\u00e3o suicida, mas no momento ca\u00edram l\u00e1grimas de alegria. \nT\u00e1 foda, mas t\u00e1 legal.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196203277991469058"], "created_at": "2019-11-17T23:07:40.000Z", "author_id": "54080382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196203277991469058"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196203209922154497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:07:24.000Z", "author_id": "557403404", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196203209922154497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196203175969198080"], "created_at": "2019-11-17T23:07:16.000Z", "author_id": "1001074235681464321", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196203175969198080"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196203106608066561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:06:59.000Z", "author_id": "944349866980990976", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196203106608066561"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196203090157940742"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:06:55.000Z", "author_id": "1093397484402065409", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196203090157940742"}, {"text": "Gare au matou il est la les ruses plein la moustache il rentrera bredouille si on se donne tous la patte WAOOOOOOOH HAAAAAMTAAAAROOOOO https://t.co/rUco2ZZvCU https://t.co/9E04aR7DYr", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1196202987816996864"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/rUco2ZZvCU", "expanded_url": "https://twitter.com/MyKingIskandar/status/1196202987816996864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rUco2ZZvCU", "media_key": "16_1196202979222806528"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/9E04aR7DYr", "expanded_url": "https://twitter.com/oursweetdaisies/status/1195798515542302721", "display_url": "twitter.com/oursweetdaisie\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:06:31.000Z", "author_id": "1156227016657723394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196202987816996864"}, {"text": "@100anosdefutbol @cfbalseiro E penso que do que digo eu tampouco hai moita d\u00fabida. Hai que ser peor que un suicida para querer asumir este marr\u00f3n. Pouco que ga\u00f1ar moito que perder. Suicidio colectivo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196202770363277312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "100anosdefutbol", "id": "355109479"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "cfbalseiro", "id": "259677078"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:05:39.000Z", "author_id": "81380502", "in_reply_to_user_id": "355109479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196202419992039425"}], "id": "1196202770363277312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196202618311397382"], "created_at": "2019-11-17T23:05:03.000Z", "author_id": "857630621849595904", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196202618311397382"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196202585662873600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:04:55.000Z", "author_id": "1030789282867363840", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196202585662873600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaInvitada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DesdeLaFeMx", "id": "1045433229413683200"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "ColumnaInvitada"}]}, "text": "RT @DesdeLaFeMx: #ColumnaInvitada La vida de cada ser humano tiene una misi\u00f3n, no importa su origen para considerarle igual en dignidad.\nht\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196202480985690112"], "created_at": "2019-11-17T23:04:30.000Z", "author_id": "1162582517578436608", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196095718601216001"}], "id": "1196202480985690112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Luiza maffi"}]}, "text": "RT @jujusapeca01: T\u00e1 eu s\u00f3 quero saber se a m\u00e3e da Luiza maffi matou ela j\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196202440707772419"], "created_at": "2019-11-17T23:04:20.000Z", "author_id": "1020169375679172608", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196130309584117760"}], "id": "1196202440707772419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/00r1EdjbHA", "expanded_url": "https://twitter.com/Martincho78/status/1196191395637350402", "display_url": "twitter.com/Martincho78/st\u2026"}]}, "text": "Latinoam\u00e9rica y su instinto suicida https://t.co/00r1EdjbHA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196202386659926016"], "created_at": "2019-11-17T23:04:08.000Z", "author_id": "84449295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196191395637350402"}], "id": "1196202386659926016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 183, "probability": 0.5022, "type": "Organization", "normalized_text": "EL"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.6826, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.9553, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Josemanuellt1", "id": "3110200229"}]}, "text": "@Josemanuellt1 Ese es el problema, y por eso digo manipulda hasta la m\u00e9dula. \u00bfHasta qu\u00e9 punto es razonable decir que un proyecto a largo plazo es un fracaso por quedar a 3 puntos de EL y jugar la Copa hasta semifinales? \u00bfEn serio? \u00bfEl Betis? Seamos realistas:todo el entorno es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196202155096588288"], "created_at": "2019-11-17T23:03:12.000Z", "author_id": "1068116070538641409", "in_reply_to_user_id": "3110200229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196198490147344384"}], "id": "1196202155096588288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.8268, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "Odebrecht"}]}, "text": "@Mauriciomulder En el gobierno de tu amo suicida aumentaron pero las coimas de #Odebrecht", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196202148775825411"], "created_at": "2019-11-17T23:03:11.000Z", "author_id": "1042839306795188231", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "id": "1196202148775825411"}, {"text": "@21tipsdepresion Siendo sensatas claro que si. Pero el razonamientos de tod@s no es igual, por eso la gente se suicida o mata a otro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196201568649003010"], "created_at": "2019-11-17T23:00:52.000Z", "author_id": "565925414", "in_reply_to_user_id": "248235229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196192983684730881"}], "id": "1196201568649003010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196201547216101377"], "created_at": "2019-11-17T23:00:47.000Z", "author_id": "254233505", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196201547216101377"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196201450168356865"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:00:24.000Z", "author_id": "294211327", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196201450168356865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196201218839851014"], "created_at": "2019-11-17T22:59:29.000Z", "author_id": "2339814159", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196201218839851014"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196200873074024450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:58:07.000Z", "author_id": "428499101", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196200873074024450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196200587261550593"], "created_at": "2019-11-17T22:56:58.000Z", "author_id": "1112327436308566016", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196200587261550593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196200563832176642"], "created_at": "2019-11-17T22:56:53.000Z", "author_id": "1148757883720523777", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196200563832176642"}, {"text": "se o @rodrigozporto aparecer morto pode vir atr\u00e1s de mim que quem matou fui eu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196200139314081799"], "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "rodrigozporto", "id": "345494177"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:55:12.000Z", "author_id": "3049228696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1196200139314081799"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "game kek"}]}, "text": "acabei de dropar de elo pq tinha troll no game kek, o cara literalmente tiltou em 2min, falou que ia se matar e spoiler: se matou tanto que nem sei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196199975824347136"], "created_at": "2019-11-17T22:54:33.000Z", "author_id": "1096471131765329920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196199975824347136"}, {"text": "No me subir\u00eda jam\u00e1s olvidate, es suicida eso dejate de joderrr https://t.co/68D00GAYch", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196199902877011970"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/68D00GAYch", "expanded_url": "https://twitter.com/HumorViral_/status/1195641203842260992", "display_url": "twitter.com/HumorViral_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:54:15.000Z", "author_id": "2280076878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196199902877011970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4513, "type": "Other", "normalized_text": "racing"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5418, "type": "Person", "normalized_text": "Verstappen"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9166, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.8633, "type": "Organization", "normalized_text": "F1"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "BrazilianGP"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/9uh9Y6TC22", "expanded_url": "https://speedandracing1.blogspot.com/2019/11/verstappen-gana-un-dramatico-gp-de.html?spref=tw", "display_url": "speedandracing1.blogspot.com/2019/11/versta\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/VBLvdXWwsx", "expanded_url": "https://twitter.com/andreslof/status/1196199631924936705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VBLvdXWwsx", "media_key": "3_1196199620600385537"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "F1"}, {"start": 108, "end": 120, "tag": "BrazilianGP"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "Verstappen"}]}, "text": "Speed and racing: Verstappen gana un dram\u00e1tico GP de Brasil, Ferrari se suicida https://t.co/9uh9Y6TC22 #F1 #BrazilianGP #Verstappen https://t.co/VBLvdXWwsx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196199631924936705"], "created_at": "2019-11-17T22:53:11.000Z", "author_id": "159998953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196199631924936705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9233, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/WquVh9exXi", "expanded_url": "https://br.noticias.yahoo.com/jornalistas-argentinos-decidem-deixar-bol%C3%ADvia-215500597.html", "display_url": "br.noticias.yahoo.com/jornalistas-ar\u2026"}]}, "text": "N\u00e3o se trata de governo interino, nem de governo de transi\u00e7\u00e3o. \u00c9 um governo golpista o da Bol\u00edvia. J\u00e1 matou mais de 25 pessoas. N\u00e3o h\u00e1 nenhuma justificativa para isso!\nEnquanto isso, jornalistas sendo praticamente obrigados a deixar o pa\u00eds.\nhttps://t.co/WquVh9exXi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196198994881458176"], "created_at": "2019-11-17T22:50:39.000Z", "author_id": "67369217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196198994881458176"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196198876010692609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:50:10.000Z", "author_id": "405347177", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196198876010692609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 257, "probability": 0.3801, "type": "Other", "normalized_text": "Jonny"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jonny_1919_", "id": "1088516539714887680"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Silveirinha20", "id": "1247906718589255683"}]}, "text": "@jonny_1919_ @Silveirinha20 foste dizer queera teu f\u00e3 dred moral n\u00e3o falta agr vens te fazer de coitado cuidado drd n\u00e3o para no bairro bandido das teclas o homem \u00e9 um rato de casa\ncom f\u00e9 na cara que a velha \u00e9s um c\u00e3o com certid\u00e3o de \u00f3bito Disseram me o Jonny morreu n\u00e3o o matas te matou se a si pr\u00f3prio socio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196198796587413506"], "created_at": "2019-11-17T22:49:52.000Z", "author_id": "838430826761170945", "in_reply_to_user_id": "1088516539714887680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196197646358261763"}], "id": "1196198796587413506"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196198688001069061"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:49:26.000Z", "author_id": "1195447980033290240", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196198688001069061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida,ontem eu assisti e eu to simplesmente apaixonada kkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196198640118894597"], "created_at": "2019-11-17T22:49:14.000Z", "author_id": "1068471938417332224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196198640118894597"}, {"text": "RT @aroxtae: @TXT_members Ele acabou reencontrando o gato e se lembrando de tudo o que aconteceu. O peso da culpa fez com que ele tentasse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196198384144662529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aroxtae", "id": "918675090446757889"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "TXT_members", "id": "1059327333532749824"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:48:13.000Z", "author_id": "1166134934299467777", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196174000076005376"}], "id": "1196198384144662529"}, {"text": "@Mauriciomulder y t\u00fa patr\u00f3n suicida que hizo ...tu  que hiciste ....conchudo para criticar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196198289013694465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:47:51.000Z", "author_id": "1049326264828514305", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "id": "1196198289013694465"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196198258533683202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:47:43.000Z", "author_id": "20521735", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196198258533683202"}, {"text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196198230385668103"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:47:37.000Z", "author_id": "1195600725902008320", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137504510038016"}], "id": "1196198230385668103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6624, "type": "Person", "normalized_text": "sehun"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ficstaitian", "id": "1182666348993929217"}]}, "text": "@ficstaitian Saiba que quando o sehun se matou eu fiquei num choque absoluto, to em choque at\u00e9 hoje obg por me proporcionar tamanho choque", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196197957562970113"], "created_at": "2019-11-17T22:46:32.000Z", "author_id": "1127402865599942656", "in_reply_to_user_id": "1182666348993929217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196186087795888129"}], "id": "1196197957562970113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9958, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "text": "@radiomitre O sea que si Cristina lo suicida, no vuelve m\u00e1s de Estados Unidos.. jeje", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196197766218887169"], "created_at": "2019-11-17T22:45:46.000Z", "author_id": "277063197", "in_reply_to_user_id": "182923335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196185855968329734"}], "id": "1196197766218887169"}, {"text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196197583884029954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:45:02.000Z", "author_id": "777611844420767744", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196197583884029954"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196197470029651971"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:44:35.000Z", "author_id": "67097209", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196197470029651971"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196197337812602880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:44:04.000Z", "author_id": "1021834059801157633", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196197337812602880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196197136116916224"], "created_at": "2019-11-17T22:43:16.000Z", "author_id": "829374810983694338", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196197136116916224"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196197049328427009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:42:55.000Z", "author_id": "394189454", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196197049328427009"}, {"text": "@Yoongillauren @BTS_twt 1. Escuadr\u00f3n Suicida @BTS_twt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196197029770354688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Yoongillauren", "id": "952235413212561408"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:42:50.000Z", "author_id": "1093254707047530497", "in_reply_to_user_id": "952235413212561408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196155142351007751"}], "id": "1196197029770354688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.464, "type": "Person", "normalized_text": "Litio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bravo17ene", "id": "2969083067"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "VidCasas", "id": "117440744"}]}, "text": "@bravo17ene @Mauriciomulder @VidCasas Se contagi\u00f3 de su jefe el Suicida  necesita su porci\u00f3n de Litio \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196197028432240640"], "created_at": "2019-11-17T22:42:50.000Z", "author_id": "869569027848404994", "in_reply_to_user_id": "2969083067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196060387768197120"}], "id": "1196197028432240640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196196997839110144"], "created_at": "2019-11-17T22:42:43.000Z", "author_id": "1011116478609936385", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1196196997839110144"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196196601183780866"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:41:08.000Z", "author_id": "48514679", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196196601183780866"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196196484338855936"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:40:40.000Z", "author_id": "763869121805160448", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196196484338855936"}, {"text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196196463556124675"], "created_at": "2019-11-17T22:40:35.000Z", "author_id": "3652533202", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196196463556124675"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.673, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SoderanSouza", "id": "1060540614499094531"}]}, "text": "RT @SoderanSouza: Brasil acredita em religi\u00e3o e religiosos que toda vida perseguiu pobres e matou Cristo, pois religi\u00e3o \u00e9 um la\u00e7o oculto de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196196430165299200"], "created_at": "2019-11-17T22:40:27.000Z", "author_id": "48992982", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196192501679480833"}], "id": "1196196430165299200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5763, "type": "Person", "normalized_text": "Durkheim"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "Durkheim"}]}, "text": "\u201cNo es posible ver un loco en cada suicida\u201d #Durkheim", "lang": "es", "geo": {"place_id": "2d757c6f3a5d6598"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196196394287194112"], "created_at": "2019-11-17T22:40:19.000Z", "author_id": "1617401298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1196196394287194112"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196196098701963264"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:39:08.000Z", "author_id": "704527933", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196196098701963264"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196196076283400193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:39:03.000Z", "author_id": "1195483491762409473", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196196076283400193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "miami"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AlPunto", "id": "121540651"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "aymeenuviola", "id": "829683548"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "jorgeramosnews", "id": "110213431"}]}, "text": "@AlPunto @UniNoticias @aymeenuviola @jorgeramosnews O Sera que anda congrasiandose con la comunidad cubana de miami para que voten por su proximo aborto democrata.esta vez yo creo que si SE suicida.. jajajajajajajajajajajajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196196060185550848"], "created_at": "2019-11-17T22:38:59.000Z", "author_id": "2796298951", "in_reply_to_user_id": "121540651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196140452732456963"}], "id": "1196196060185550848"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196195617724350471"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:37:14.000Z", "author_id": "312816313", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196195617724350471"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196195591447027714"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:37:07.000Z", "author_id": "529953744", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196195591447027714"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196195508605337601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:36:48.000Z", "author_id": "124757153", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196195508605337601"}, {"text": "@nateee_10 acho bro pues que me quiten el cel pal carajo por poco hago un acto suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196195357933408256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nateee_10", "id": "941266988097310720"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:36:12.000Z", "author_id": "2342757931", "in_reply_to_user_id": "941266988097310720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196195129968730114"}], "id": "1196195357933408256"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196195210625241088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:35:37.000Z", "author_id": "950641555", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196195210625241088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPDBT10"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/RF00h78Hpu", "expanded_url": "https://twitter.com/Michelmaikkel/status/1196195186931642368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RF00h78Hpu", "media_key": "3_1196195178480058368"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "GHVIPDBT10"}]}, "text": "#GHVIPDBT10 mila se suicida en directo https://t.co/RF00h78Hpu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196195186931642368"], "created_at": "2019-11-17T22:35:31.000Z", "author_id": "1043811270376521728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196195186931642368"}, {"text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196195163707789312"], "created_at": "2019-11-17T22:35:25.000Z", "author_id": "2695423459", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196195163707789312"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196195147979079680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:35:22.000Z", "author_id": "1187080098559729664", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196195147979079680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.673, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SoderanSouza", "id": "1060540614499094531"}]}, "text": "RT @SoderanSouza: Brasil acredita em religi\u00e3o e religiosos que toda vida perseguiu pobres e matou Cristo, pois religi\u00e3o \u00e9 um la\u00e7o oculto de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196195097282580480"], "created_at": "2019-11-17T22:35:10.000Z", "author_id": "1117025415875518464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196192501679480833"}], "id": "1196195097282580480"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196195094623326209"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:35:09.000Z", "author_id": "813862709477437440", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196195094623326209"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196194991435059202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:34:44.000Z", "author_id": "3130697726", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196194991435059202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPDBT11"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/hEJXOCBziA", "expanded_url": "https://twitter.com/Michelmaikkel/status/1196194942852317184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hEJXOCBziA", "media_key": "3_1196194934614876161"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "GHVIPDBT11"}]}, "text": "#GHVIPDBT11 Mila se suicida en directo https://t.co/hEJXOCBziA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196194942852317184"], "created_at": "2019-11-17T22:34:33.000Z", "author_id": "1043811270376521728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196194942852317184"}, {"text": "RT @Salomes32455: @Mauriciomulder Con todo lo q has recibido como sueldo durante 20 a\u00f1os, y la q el suicida se llev\u00f3 no tendr\u00edamos hambre e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196194891187052544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:34:20.000Z", "author_id": "1115690084454391808", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196179838232596481"}], "id": "1196194891187052544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4062, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioLarena4", "id": "1080248115922419712"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "bojackbeakman", "id": "1318613289446801415"}]}, "text": "RT @MauricioLarena4: @BojackBeakman El problema es que los enemigos y traidores de Chile nunca han respetado ni texto, ni Constituci\u00f3n ni L\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196194880458035200"], "created_at": "2019-11-17T22:34:18.000Z", "author_id": "917197587526144002", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196192619761721344"}], "id": "1196194880458035200"}, {"text": "@Mauriciomulder @blogcyh Q hizo el Suicida u olvidaste q tuvo 2 gob y t\u00fa estuviste +de15 a\u00f1os de Congresista Entonces Uds No sirven Crees q Te reeligen No lo hagan \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196194790217379841"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:33:56.000Z", "author_id": "869569027848404994", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "id": "1196194790217379841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Felix"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.8669, "type": "Organization", "normalized_text": "StrayKids"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 120, "username": "Stray_Kids", "id": "859297966581891072"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/r17dfvecBC", "expanded_url": "https://twitter.com/cb97notes/status/1192896381050114048/video/1", "display_url": "twitter.com/cb97notes/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 131, "tag": "StrayKids"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988"}]}, "text": "mostrei esse v\u00eddeo do Felix pro meu pai e ele se matou de rir cmg, felizmente filha de sensato anti bozo \ud83d\ude0e\ud83e\udd19\n @Stray_Kids #StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n https://t.co/r17dfvecBC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196194678451904512"], "created_at": "2019-11-17T22:33:30.000Z", "author_id": "1140307000896737280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1196194678451904512"}, {"text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196194573560811520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:33:05.000Z", "author_id": "212552510", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1196194573560811520"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196194535568822274"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:32:56.000Z", "author_id": "1131293011160240128", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196194535568822274"}, {"text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196194369960849408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:32:16.000Z", "author_id": "3149474350", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137011935162369"}], "id": "1196194369960849408"}, {"text": "@Mauriciomulder Y con todo lo que robo el presidente suicida, \u00bfCu\u00e1ntos peruanos no sufrir\u00edan de hambre?. \u00bfContra tu patr\u00f3n se te quitan las ganas de luchar?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196194080675500037"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:31:07.000Z", "author_id": "807317915833954304", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "id": "1196194080675500037"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196193769336561664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:29:53.000Z", "author_id": "749098953291935745", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1196193769336561664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RAMNMUDARRA1", "id": "2710688610"}]}, "text": "RT @RAMNMUDARRA1: Pobre de aquel soldado que se convierta en mercenario criminal del Imperio...muchos que fueron a las guerras inventadas p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196193761937809409"], "created_at": "2019-11-17T22:29:51.000Z", "author_id": "141687894", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196187708261093383"}], "id": "1196193761937809409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196193747140333570"], "created_at": "2019-11-17T22:29:48.000Z", "author_id": "272841022", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196193747140333570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196193459687870464"], "created_at": "2019-11-17T22:28:39.000Z", "author_id": "171140435", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "id": "1196193459687870464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.4446, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bojackbeakman", "id": "1318613289446801415"}], "hashtags": [{"start": 281, "end": 293, "tag": "ffaaalpoder"}]}, "text": "@BojackBeakman El problema es que los enemigos y traidores de Chile nunca han respetado ni texto, ni Constituci\u00f3n ni Ley alguna ... y nunca lo har\u00e1n ! pues es parte de su ADN suicida sin Dios y con violencia ... Darles tiempo es ayudarles a que sigan acorralando a la democracia !\n#ffaaalpoder", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196192619761721344"], "created_at": "2019-11-17T22:25:19.000Z", "author_id": "1080248115922419712", "in_reply_to_user_id": "1031227268411076608", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196152225250336768"}], "id": "1196192619761721344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 46, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur TOPE SUICIDA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "text": "@ShutUpExcalibur does an Excalibur TOPE SUICIDA shirt exist? If no, why the hell not?! \ud83e\udd14", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196192553772756993"], "created_at": "2019-11-17T22:25:03.000Z", "author_id": "259688946", "in_reply_to_user_id": "2408462113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196192553772756993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rmppcW04kK", "expanded_url": "https://twitter.com/AndradeeRoberta/status/1196106957360443392", "display_url": "twitter.com/AndradeeRobert\u2026"}]}, "text": "Brasil acredita em religi\u00e3o e religiosos que toda vida perseguiu pobres e matou Cristo, pois religi\u00e3o \u00e9 um la\u00e7o oculto de Satan\u00e1s, e mais se fosse simples assim, mas, n\u00e3o \u00e9, pois religi\u00e3o \u00e9 como estender em oculto uma rede a vista do p\u00e1ssaro pois, se n\u00e3o fosse desviariam da rede! https://t.co/rmppcW04kK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196192501679480833"], "created_at": "2019-11-17T22:24:51.000Z", "author_id": "1060540614499094531", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196106957360443392"}], "id": "1196192501679480833"}, {"text": "@elmostrador Yo creo q si usted se suicida no creo q sea de hambre !\nSe puede ir en paz\nA su edad creo que voy a pensar igual", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196192036816375808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:23:00.000Z", "author_id": "1188613478715707392", "in_reply_to_user_id": "12815132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196186249310167041"}], "id": "1196192036816375808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "BEAUANY"}]}, "text": "BEAUANY ME MATOU DHSBSGS SER\u00c1 SE FOI UM SURTO MEU SHSVGSHS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196191958957469696"], "created_at": "2019-11-17T22:22:41.000Z", "author_id": "953680674397085696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196191958957469696"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196191933753888770"], "created_at": "2019-11-17T22:22:35.000Z", "author_id": "2809355692", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196191933753888770"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196191926996885504"], "created_at": "2019-11-17T22:22:34.000Z", "author_id": "1084670721190699008", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196191926996885504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Domingrau"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/60Hvnl6T0U", "expanded_url": "https://twitter.com/Nathan47302844/status/1196191838367076354/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/60Hvnl6T0U", "media_key": "7_1196191786252881921"}]}, "text": "Domingrau rolou no suicida por ponta negra hoje \ud83d\ude80\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/60Hvnl6T0U", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196191838367076354"], "created_at": "2019-11-17T22:22:13.000Z", "author_id": "1188102297030725633", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "id": "1196191838367076354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 24, "probability": 0.6544, "type": "Other", "normalized_text": "El Bosque de los Suicidas"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4654, "type": "Other", "normalized_text": "El Torres"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.2938, "type": "Other", "normalized_text": "Walta"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "El Velo"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4875, "type": "Person", "normalized_text": "Aokigahara"}]}, "text": "El Bosque de los Suicidas, de El Torres y Walta.\nRepite el equipo de El Velo con una historia impactante y m\u00e1s redonda. Aokigahara, una novia despechada suicida buscando venganza desde el m\u00e1s all\u00e1, su ex, una buscadora de suicidas m\u00e9dium con pasado turbulento.. \u00a1Una Obraza!\n9/10", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196191720972726272"], "created_at": "2019-11-17T22:21:45.000Z", "author_id": "41330884", "in_reply_to_user_id": "41330884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196189547769552897"}], "id": "1196191720972726272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8102, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dionisiossss", "id": "182839829"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "text": "RT @dionisiossss: Abandonar Catalu\u00f1a, comprensible, fue el error imperdonable de @CiudadanosCs.\nCreer en poder ganar por la derecha a los @\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196191698017226753"], "created_at": "2019-11-17T22:21:39.000Z", "author_id": "611239035", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196191539548041216"}], "id": "1196191698017226753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8102, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dionisiossss", "id": "182839829"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "text": "RT @dionisiossss: Abandonar Catalu\u00f1a, comprensible, fue el error imperdonable de @CiudadanosCs.\nCreer en poder ganar por la derecha a los @\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196191645299093504"], "created_at": "2019-11-17T22:21:27.000Z", "author_id": "207669006", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196191539548041216"}], "id": "1196191645299093504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196191618908479488"], "created_at": "2019-11-17T22:21:20.000Z", "author_id": "532012100", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196191618908479488"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196191617440518147"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:21:20.000Z", "author_id": "2616391770", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196191617440518147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8993, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 76, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "text": "Abandonar Catalu\u00f1a, comprensible, fue el error imperdonable de @CiudadanosCs.\nCreer en poder ganar por la derecha a los @populares, suicida, cuando el giro al liberalismo s\u00f3lo la mitad de su electorado entend\u00eda. Para querer perder.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196191539548041216"], "created_at": "2019-11-17T22:21:01.000Z", "author_id": "182839829", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196191539548041216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RAMNMUDARRA1", "id": "2710688610"}]}, "text": "RT @RAMNMUDARRA1: Pobre de aquel soldado que se convierta en mercenario criminal del Imperio...muchos que fueron a las guerras inventadas p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196191531432054786"], "created_at": "2019-11-17T22:20:59.000Z", "author_id": "858984690", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196187708261093383"}], "id": "1196191531432054786"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196191456358215681"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:20:42.000Z", "author_id": "769881678", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196191456358215681"}, {"text": "RT @youarepunk: Que domingo tan suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196191416768057344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "youarepunk", "id": "636535780"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:20:32.000Z", "author_id": "605793713", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196176273200107520"}], "id": "1196191416768057344"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196190807889502209"], "created_at": "2019-11-17T22:18:07.000Z", "author_id": "1165381446720204800", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196190807889502209"}, {"text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196190792659935233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:18:03.000Z", "author_id": "1064285306986422272", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196190792659935233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4539, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d1ordo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Berlustinho3", "id": "1195714093895827456"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "LibertoPalauSer", "id": "712214120"}]}, "text": "@Berlustinho3 @LibertoPalauSer Manifa indepe=ETA\nCamionero suicida=patriotero \u00d1ordo...y as\u00ed todo\ud83e\udd2c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196190525080133633"], "created_at": "2019-11-17T22:16:59.000Z", "author_id": "1043623696664027136", "in_reply_to_user_id": "1195714093895827456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196140039790583809"}], "id": "1196190525080133633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/O2AAoSLtxd", "expanded_url": "https://twitter.com/DVM_7/status/1196116165875130369", "display_url": "twitter.com/DVM_7/status/1\u2026"}]}, "text": "voc\u00eas s\u00e3o todos a favor da liberdade de express\u00e3o para criticar outras pessoas, mas quando algu\u00e9m se suicida por quest\u00f5es d bullying voc\u00eas j\u00e1 se podem todos a partilhar hashtags e a dizer \u201ccoitadinho\u201d e afins https://t.co/O2AAoSLtxd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196190351784136705"], "created_at": "2019-11-17T22:16:18.000Z", "author_id": "3372763457", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196116165875130369"}], "id": "1196190351784136705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196190290727583746"], "created_at": "2019-11-17T22:16:04.000Z", "author_id": "1589154462", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196190290727583746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RAMNMUDARRA1", "id": "2710688610"}]}, "text": "RT @RAMNMUDARRA1: Pobre de aquel soldado que se convierta en mercenario criminal del Imperio...muchos que fueron a las guerras inventadas p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196190243105497089"], "created_at": "2019-11-17T22:15:52.000Z", "author_id": "1087067498372046848", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196187708261093383"}], "id": "1196190243105497089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196190235845185536"], "created_at": "2019-11-17T22:15:51.000Z", "author_id": "527366061", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196190235845185536"}, {"text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196190154546913280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:15:31.000Z", "author_id": "928613826710458368", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140080680906752"}], "id": "1196190154546913280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "EYES"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "CLOSE YOUR EYES"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "dante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ourdeadspoilers", "id": "1059823455510650880"}]}, "text": "RT @ourdeadspoilers: OPEN YOUR EYES x CLOSE YOUR EYES\n\npor mais que o dante seja um monstro, acredito que de certo modo ele realmente se ap\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196190106413158400"], "created_at": "2019-11-17T22:15:20.000Z", "author_id": "1143881984", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195557560746688512"}], "id": "1196190106413158400"}, {"text": "La puerta de atr\u00e1s se ha quedao' peque\u00f1a ni\u00f1a pa' este wannabe suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196190064038088705"], "created_at": "2019-11-17T22:15:10.000Z", "author_id": "2172401902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196190064038088705"}, {"text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196189982286852098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:14:50.000Z", "author_id": "928613826710458368", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140037232046086"}], "id": "1196189982286852098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9703, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.9451, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nicolafn4", "id": "2668821703"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "342Artes", "id": "916876097303859200"}]}, "text": "@nicolafn4 @ManuelaDavila @342Artes N\u00e3o se preocupa... o STF vai liberar... quem matou Marielle era ligado ao PT...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196189513099313153"], "created_at": "2019-11-17T22:12:58.000Z", "author_id": "29692700", "in_reply_to_user_id": "2668821703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196185485355307008"}], "id": "1196189513099313153"}, {"text": "Quem sou eu?\nUm suicida tentando explicar\nPara outros suicidas,\nQue suicidio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196189488927707136"], "created_at": "2019-11-17T22:12:52.000Z", "author_id": "1127651113208094721", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "id": "1196189488927707136"}, {"text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196189363329290243"], "created_at": "2019-11-17T22:12:22.000Z", "author_id": "1016753048838864903", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196189363329290243"}, {"text": "@KretschmerSeba Suicida o que?", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196189337769193478"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KretschmerSeba", "id": "1189218272778080261"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:12:16.000Z", "author_id": "324115351", "in_reply_to_user_id": "1189218272778080261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196045592767676418"}], "id": "1196189337769193478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196188788818505728"], "created_at": "2019-11-17T22:10:06.000Z", "author_id": "64858658", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196188788818505728"}, {"text": "Un fin de domingo suicida, para llevar por favor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196188723332956160"], "created_at": "2019-11-17T22:09:50.000Z", "author_id": "355214838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1196188723332956160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196188713996505088"], "created_at": "2019-11-17T22:09:48.000Z", "author_id": "1262156646", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196188713996505088"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "910210292335939584", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 637, "tweet_count": 29258, "listed_count": 1}, "location": "Colombo, Brasil", "username": "thszii", "name": "thacy\ud83d\ude3c"}, {"verified": false, "id": "947217837277503489", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1251, "tweet_count": 41636, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e9rie \ud83c\udd70", "username": "schneiderz_", "name": "Emelly \ud83c\udff9"}, {"verified": false, "id": "1164206016109658112", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 43, "tweet_count": 78758, "listed_count": 1}, "username": "rodolfito321", "name": "Rodolfo"}, {"verified": false, "id": "138092974", "public_metrics": {"followers_count": 10061, "following_count": 11079, "tweet_count": 293534, "listed_count": 54}, "location": "Venezuela ", "username": "albaser", "name": "mila salswach"}, {"verified": false, "id": "384666229", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1573, "tweet_count": 21988, "listed_count": 11}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "QuitoPositivo", "name": "Quito positivo \ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "155258221", "public_metrics": {"followers_count": 10481, "following_count": 1890, "tweet_count": 46061, "listed_count": 46}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "Edward_Coke", "name": "Edward Coke"}, {"verified": false, "id": "2522023548", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 518, "tweet_count": 14098, "listed_count": 2}, "location": "Penha, S\u00e3o Paulo", "username": "Dado_pl", "name": "DADO PL \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56"}, {"verified": false, "id": "1028137965212590080", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 376, "tweet_count": 8170, "listed_count": 0}, "location": "campinas,sp", "username": "marinadodii", "name": "marininha"}, {"verified": false, "id": "1160013236755947520", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 170, "tweet_count": 1814, "listed_count": 0}, "username": "DodiTomas", "name": "messi"}, {"verified": false, "id": "943635785768718336", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 733, "tweet_count": 31322, "listed_count": 2}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "vvvale08", "name": "V\u03b1l\u03b5\u0438\u0442\u03b9\u0438\u03b1\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "127859520", "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "guidomart1n", "name": "guido"}, {"verified": false, "id": "777027502346735616", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 2648, "tweet_count": 301032, "listed_count": 17}, "location": "Venezuela", "username": "251063andy", "name": "Carmen Gomez"}, {"verified": false, "id": "2710688610", "public_metrics": {"followers_count": 9901, "following_count": 6292, "tweet_count": 49868, "listed_count": 0}, "username": "RAMNMUDARRA1", "name": "RAM\u00d3N MUDARRA"}, {"verified": false, "id": "2350309614", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 954, "tweet_count": 82424, "listed_count": 3}, "location": "Camila Cabello & Taylor Swift ", "username": "MasterZorel", "name": "LUALED \u2b50LulaSwift 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1167048527324860416", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 160, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}, "location": "Toxic acc dont follow ", "username": "tox1c4cc", "name": "M \u00f8 n \u03b1 l \u026a s \u03b1"}, {"verified": false, "id": "1051957291119984640", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 432, "tweet_count": 12648, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "buffon_bruna", "name": "buffon"}, {"verified": false, "id": "1008875728912330754", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 144, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}, "username": "Pao__GM", "name": "PaoPao\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1168865762624376832", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 240, "tweet_count": 3561, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Moreninha2504", "name": "\u2115\u2130\u210a\u15c5"}, {"verified": false, "id": "1164702860275322880", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 54, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "location": "ative as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "username": "feixesdeluz", "name": "Feixes de Luz \ud83c\udf15\u2728"}, {"verified": false, "id": "186037690", "public_metrics": {"followers_count": 13072, "following_count": 10430, "tweet_count": 512915, "listed_count": 40}, "username": "terranova60", "name": "Gina 22%\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e NO al TPP"}, {"verified": false, "id": "1128940405544902656", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1758, "tweet_count": 32712, "listed_count": 6}, "username": "Patriar19099909", "name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c"}, {"verified": false, "id": "145764814", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 937, "tweet_count": 43453, "listed_count": 0}, "location": "GUATIRE", "username": "Juanra131", "name": "Juan  Rangel"}, {"verified": false, "id": "1193645670135205889", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 43, "tweet_count": 326, "listed_count": 1}, "username": "OrangxBoy", "name": "\u2727 J\u1d0fN"}, {"verified": false, "id": "1185075207167447040", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 410, "tweet_count": 942, "listed_count": 3}, "location": "\u200d \u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d\u22c6 \ud835\ude3c\ud835\ude67\ud835\ude5c\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude56 \u2e3b \ud835\udff8\ud835\udfff\u2571\ud835\udff7\ud835\udff8\u2571\ud835\udff7\ud835\udfff\ud835\udfff\ud835\udffe\u301a \ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udc5a\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc5f \ud835\udc5c\ud835\udc53 \ud835\udc61\ud835\ude29\ud835\udc52 \ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\u301b\u2771\u2771 \ud835\udc12\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc00\ud835\udc1d\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc1d.", "username": "Imw0rthl3ss_", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d \u2661\u20dd\u20dc\ufe5f\ud835\udc03\ud835\udc14\ud835\udc0c\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc11 \ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc03."}, {"verified": false, "id": "978454082808680449", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 468, "tweet_count": 1488, "listed_count": 0}, "location": "Catanduvas, Brasil", "username": "BrendaLCurtis", "name": "Brendinha"}, {"verified": false, "id": "1186933458628759552", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 44, "tweet_count": 17531, "listed_count": 1}, "location": "ateez 4th gen leaders! \ud83e\udd0e", "username": "wooyouwu", "name": "mgtinys grupo wpp"}, {"verified": false, "id": "970109824741662720", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 130, "tweet_count": 4755, "listed_count": 1}, "username": "oErik07", "name": "Erikzin_7\u2122"}, {"verified": false, "id": "2230177255", "public_metrics": {"followers_count": 4028, "following_count": 3703, "tweet_count": 54004, "listed_count": 10}, "username": "yoncejustice", "name": "una"}, {"verified": false, "id": "1172504339824488453", "public_metrics": {"followers_count": 7073, "following_count": 4743, "tweet_count": 54425, "listed_count": 74}, "location": "tini, 1997", "username": "erabizzlex", "name": "malu"}, {"verified": false, "id": "4864473809", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 482, "tweet_count": 80587, "listed_count": 5}, "location": "@vascodagama ", "username": "emyxarj", "name": "\u0113my"}, {"verified": false, "id": "787426525", "public_metrics": {"followers_count": 10932, "following_count": 9584, "tweet_count": 166777, "listed_count": 153}, "username": "classorry", "name": "milena"}, {"verified": false, "id": "966734178615164928", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 348, "tweet_count": 26694, "listed_count": 2}, "location": "\u627f + \u8f49", "username": "jminlovesjkook", "name": "moved"}, {"verified": false, "id": "917068290492596225", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1533, "tweet_count": 31471, "listed_count": 5}, "username": "BBusan97", "name": "Jun"}, {"verified": false, "id": "2253968576", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 285, "tweet_count": 7532, "listed_count": 1}, "location": "Una\u00ed", "username": "Carlos1_lucas", "name": "Carl Von Lucas \ud83c\udded\ud83c\uddf0"}, {"verified": false, "id": "1030269721378205696", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 261, "tweet_count": 7476, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BrunoNice", "name": "Bruno \u2627"}, {"verified": false, "id": "390851150", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 501, "tweet_count": 21908, "listed_count": 1}, "username": "consurojo", "name": "consurojo"}, {"verified": false, "id": "1033459871889412100", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 289, "tweet_count": 62789, "listed_count": 3}, "location": "le o carrd", "username": "sakurazitas", "name": "moved"}, {"verified": false, "id": "412538222", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 496, "tweet_count": 46226, "listed_count": 0}, "location": "Aqui y ahora", "username": "pato0903", "name": "Patri"}, {"verified": false, "id": "275552087", "public_metrics": {"followers_count": 13129, "following_count": 993, "tweet_count": 55431, "listed_count": 193}, "location": "Sevilla", "username": "CPZFootball", "name": "Carlos P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "4108836093", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1130, "tweet_count": 40535, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "Arthuria_GP", "name": "Arthuria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "601831833", "public_metrics": {"followers_count": 47569, "following_count": 247, "tweet_count": 7448, "listed_count": 79}, "username": "AMENARTPOP", "name": "\ud83c\udf37"}, {"verified": false, "id": "274580488", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1104, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}, "location": "Lejos de mi Per\u00fa ", "username": "HildaBacigalupo", "name": "Hilda Herrera Bacigalupo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "558582178", "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 1052, "tweet_count": 1005, "listed_count": 12}, "location": "Lima, Peru", "username": "macarena_costa", "name": "Macarena Costa Checa"}, {"verified": false, "id": "1156366041825665025", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 144, "tweet_count": 5011, "listed_count": 0}, "username": "sbeenyourself", "name": "luh"}, {"verified": false, "id": "2899734250", "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 4911, "tweet_count": 44444, "listed_count": 0}, "username": "mashinne316", "name": "Cristian \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "882804481427111938", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1216, "tweet_count": 15035, "listed_count": 3}, "location": "RIR 2022", "username": "bizzlwcrf", "name": "lay"}, {"verified": false, "id": "1442483418", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 347, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "username": "alejo_53_", "name": "Daniel Maya"}, {"verified": false, "id": "122148183", "public_metrics": {"followers_count": 7980, "following_count": 3144, "tweet_count": 104341, "listed_count": 47}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Gandolfini1988", "name": "Ares"}, {"verified": false, "id": "459294225", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 3878, "tweet_count": 22009, "listed_count": 2}, "location": "\u5f00 (ela/dela)", "username": "angrybeomgyu", "name": "\u1160 \u1160Uranus."}, {"verified": false, "id": "1084926772192440320", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2185, "tweet_count": 13218, "listed_count": 3}, "location": "Derry", "username": "loserey", "name": "kl\u0251us"}, {"verified": false, "id": "900899620548685825", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 284, "tweet_count": 19672, "listed_count": 0}, "location": "Capivari de Baixo, Brasil", "username": "silva_rhyan2", "name": "cobaia\ud83e\udd47"}, {"verified": false, "id": "1162404818746519553", "public_metrics": {"followers_count": 6262, "following_count": 5780, "tweet_count": 98802, "listed_count": 110}, "location": "\ud83d\udcda \u2022 5SOS & the neighbourhood", "username": "folkscarf", "name": "\u043a\u03b1r\u2113\u03b1 \ud83e\udea9\u1d9c\u02b3\u1da0 at midnight"}, {"verified": false, "id": "1193683124049321984", "public_metrics": {"followers_count": 3660, "following_count": 3604, "tweet_count": 36236, "listed_count": 14}, "username": "stuckdrew", "name": "kelly"}, {"verified": false, "id": "1131662709639045120", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 269, "tweet_count": 2267, "listed_count": 0}, "location": "Andorra", "username": "Elisabethheyeli", "name": "Hey Eli."}, {"verified": false, "id": "956513129877340160", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1147, "tweet_count": 44431, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "nelsonlagos883", "name": "Nelson Lagos Padilla #Aprob\u00e9Feliz. Miembro del 38%"}, {"verified": false, "id": "265991174", "public_metrics": {"followers_count": 55725, "following_count": 1831, "tweet_count": 30278, "listed_count": 249}, "location": "Chile", "username": "camposulloa", "name": "Sergio Campos Ulloa"}, {"verified": false, "id": "944009081345503232", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 309, "tweet_count": 13640, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lalazvdx", "name": "lala"}, {"verified": false, "id": "1162678203976232960", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 319, "tweet_count": 24157, "listed_count": 0}, "username": "_Fracalossy", "name": "Mr. Esc\u00e9ptico"}, {"verified": false, "id": "1178462477643845633", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1134, "tweet_count": 19354, "listed_count": 8}, "location": "flamengo", "username": "buypeaches", "name": "jessicat"}, {"verified": false, "id": "4426676115", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1547, "tweet_count": 20708, "listed_count": 3}, "location": "JB follows 26/11/17", "username": "helsjdb", "name": "\ud835\udc3b\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcc3 \ud83d\udc1d| \ud83d\udcd6: Sr Daniels"}, {"verified": false, "id": "2735634628", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 358, "tweet_count": 71675, "listed_count": 11}, "username": "hauntingporter", "name": "b"}, {"verified": false, "id": "1026878876893495298", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 338, "tweet_count": 6931, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "luanamatiass_", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO"}, {"verified": false, "id": "14673230", "public_metrics": {"followers_count": 12401, "following_count": 1128, "tweet_count": 164799, "listed_count": 47}, "username": "luduvicu", "name": "Luduvicu"}, {"verified": false, "id": "68180551", "public_metrics": {"followers_count": 23442, "following_count": 1513, "tweet_count": 253810, "listed_count": 169}, "location": "Bras\u00edlia \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "teclologoexisto", "name": "BANHO EM GATO?"}, {"verified": false, "id": "748317451", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 102, "tweet_count": 87638, "listed_count": 0}, "username": "hectorarriag", "name": "Hector Arriagada"}, {"verified": true, "id": "212552510", "public_metrics": {"followers_count": 144265, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "carreragonzalo", "name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8"}, {"verified": false, "id": "232161411", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 533, "tweet_count": 38069, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udf52\u2600\ufe0f\ud83c\udf38\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf40", "username": "rayy_cabral", "name": "ray"}, {"verified": false, "id": "1112381811408158720", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 391, "tweet_count": 11054, "listed_count": 0}, "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "username": "juscara1", "name": "scara"}, {"verified": false, "id": "1186040953116811270", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 41, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}, "username": "Ayluchivilchez", "name": "\ud83c\udf69rtiva"}, {"verified": false, "id": "108101779", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 901, "tweet_count": 9361, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "rojas9124", "name": "Antonio Rojas"}, {"verified": false, "id": "230910886", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 244, "tweet_count": 29605, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Mexico.", "username": "davalos_fr", "name": "Terco"}, {"verified": false, "id": "74005454", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 489, "tweet_count": 30971, "listed_count": 0}, "location": "Na pita que te pariu", "username": "shadesoflaura", "name": "(insira aq uma frase desmotivacional)"}, {"verified": false, "id": "2867893989", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 955, "tweet_count": 7665, "listed_count": 0}, "location": "HOLY FVCK \ud83e\udd18\ud83c\udffe", "username": "aliensstella", "name": "\u2022 \ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd55\ud835\udd66 \ud835\udc08\ud835\udc12 \ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc18\u2022"}, {"verified": false, "id": "1106652090246533121", "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "location": "Gotham City", "username": "asaladajustica", "name": "Sala da Justi\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "884571171940945922", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 893, "tweet_count": 18824, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "Nat_2397", "name": "\u2115\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd59\ud835\udd52 \u27ed\u27ec\u2077\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "1135981233199112192", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 5, "tweet_count": 215, "listed_count": 1}, "location": "ative as notifica\u00e7\u00f5es", "username": "_quarentena", "name": "EM CASA"}, {"verified": false, "id": "853608619480408064", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 118, "tweet_count": 21070, "listed_count": 1}, "location": "llorando", "username": "Sofiacapizzano", "name": "sof"}, {"verified": false, "id": "910557215907512320", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 689, "tweet_count": 16969, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts  ", "username": "itsmxmarins", "name": "nm \u00e9 13"}, {"verified": false, "id": "828634007407583232", "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}, "username": "greysanatombei", "name": "grey's anatomy SPOILERS"}, {"verified": false, "id": "280970491", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 319, "tweet_count": 25304, "listed_count": 2}, "username": "Arrocha__", "name": "JApagod"}, {"verified": false, "id": "2233250316", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 570, "tweet_count": 24515, "listed_count": 1}, "location": "go / ms ", "username": "viicgabriela_", "name": "vic"}, {"verified": false, "id": "2693397105", "public_metrics": {"followers_count": 6195, "following_count": 6196, "tweet_count": 517703, "listed_count": 3}, "username": "IsaNeira19", "name": "Isa Neira"}, {"verified": false, "id": "1080248115922419712", "public_metrics": {"followers_count": 11191, "following_count": 12274, "tweet_count": 65039, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "username": "MauricioLarena4", "name": "Mauricio\ud83c\udde8\ud83c\uddf1No+ONU Comunoide"}, {"verified": false, "id": "908049889384292352", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 46, "tweet_count": 2850, "listed_count": 0}, "username": "Cesar_31466853", "name": "Cesar Maldonado"}, {"verified": false, "id": "1297578936", "public_metrics": {"followers_count": 13238, "following_count": 2348, "tweet_count": 25227, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "username": "zurdita1987", "name": "Zurdita \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"}, {"verified": false, "id": "824492286176272384", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 160, "tweet_count": 2260, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "camiloae", "name": "Camilo Espinola"}, {"verified": false, "id": "61666532", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 732, "tweet_count": 38370, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "Higo_Vinicius", "name": "Abigobela"}, {"verified": false, "id": "3068978768", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1685, "tweet_count": 5974, "listed_count": 4}, "location": "mexico city", "username": "balajucapitan", "name": "JUAN PABLO CALDERON"}, {"verified": false, "id": "64785483", "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 1855, "tweet_count": 56014, "listed_count": 32}, "location": "Mexico", "username": "olafdickinson", "name": "En bici y en paz \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1186803281240178690", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 35, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}, "username": "yaxmi_n", "name": "yasxmin"}, {"verified": false, "id": "584177635", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 724, "tweet_count": 26178, "listed_count": 6}, "location": "ca\u00f1ete, chile ", "username": "CT89CL", "name": "Cristian \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "802686107737620480", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 362, "tweet_count": 13926, "listed_count": 1}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "BarrosBeck", "name": "Flavin do Pneu"}, {"verified": false, "id": "2826819695", "public_metrics": {"followers_count": 119970, "following_count": 458, "tweet_count": 36415, "listed_count": 96}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "jardelferreiro", "name": "Dell"}, {"verified": false, "id": "877649166209622016", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 706, "tweet_count": 13257, "listed_count": 0}, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "username": "Eita_Marce", "name": "Marce \u00b9\u1d30 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1164707326936387586", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 142, "tweet_count": 22051, "listed_count": 1}, "location": "Santar\u00e9m, Portugal", "username": "goncalodcnunes", "name": "Gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "id": "3045067012", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 1230, "tweet_count": 187549, "listed_count": 27}, "location": "est\u00e1dio do drag\u00e3o", "username": "Ruben_24_1893", "name": "R\u00faben\ud83c\udded\ud83c\uddf3"}, {"verified": false, "id": "75011389", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1235, "tweet_count": 14719, "listed_count": 7}, "location": "Barinas, Barinas Venezuela", "username": "oneiditaramirez", "name": "Oneida Ramirez"}, {"verified": false, "id": "3294307516", "public_metrics": {"followers_count": 7240, "following_count": 5978, "tweet_count": 32948, "listed_count": 43}, "location": "Caracas", "username": "tlopezmelendez", "name": "Te\u00f3dulo L\u00f3pez Mel\u00e9ndez"}, {"verified": false, "id": "879106631874871296", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 422, "tweet_count": 18449, "listed_count": 0}, "location": "Berazategui, Argentina", "username": "GiulianaMonzo", "name": "g i u"}, {"verified": false, "id": "1130000995654733824", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 143, "tweet_count": 7997, "listed_count": 0}, "username": "lucastempohomem", "name": "bolsodiva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1710445328", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 357, "tweet_count": 58286, "listed_count": 2}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "Leticiasocass", "name": "L\u00ea"}, {"verified": false, "id": "14212577", "public_metrics": {"followers_count": 4629, "following_count": 2460, "tweet_count": 236663, "listed_count": 31}, "location": "Chile", "username": "pacla", "name": "pacla"}, {"verified": false, "id": "1123746009828474881", "public_metrics": {"followers_count": 3934, "following_count": 4463, "tweet_count": 4185, "listed_count": 3}, "username": "Mony240218", "name": "Sou Resist\u00eancia \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc73\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\u270a\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "918961982530904064", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1280, "tweet_count": 57922, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "anaccarolini", "name": "carol"}, {"verified": false, "id": "3363472079", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 814, "tweet_count": 58013, "listed_count": 0}, "location": "caxias, rj. ", "username": "_erickcrvg", "name": "magr\u00e3o \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "960644564548800512", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 484, "tweet_count": 217783, "listed_count": 3}, "location": "Catalunya", "username": "UltimesNoticies", "name": "\u00daltimesNot\u00edcies.cat"}, {"verified": true, "id": "3374563353", "public_metrics": {"followers_count": 185212, "following_count": 710, "tweet_count": 561325, "listed_count": 1531}, "username": "elnacionalcat", "name": "ElNacional.cat"}, {"verified": false, "id": "1125804168764112896", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 121, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "Ten04Romano", "name": "Carlos Romano"}, {"verified": true, "id": "25858078", "public_metrics": {"followers_count": 1481513, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ManuelaDavila", "name": "Manuela"}, {"verified": false, "id": "933101076118511616", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 757, "tweet_count": 35288, "listed_count": 2}, "location": "Seu Cora\u00e7\u00e3o ", "username": "Vitinho_Do_Ps", "name": "Wikipedia Gostosa com TDAH"}, {"verified": false, "id": "978090550523060224", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 190, "tweet_count": 5303, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil", "username": "gihpasch", "name": "Vanna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2901633292", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 32, "tweet_count": 27975, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "kkkkry_", "name": "\u2022EuN\u00e1dia\u2022"}, {"verified": false, "id": "2446267182", "public_metrics": {"followers_count": 4309, "following_count": 1199, "tweet_count": 61141, "listed_count": 29}, "location": "Oblast de Kursk, R\u00fassia", "username": "Stalinspears", "name": "Gui Jong Un"}, {"verified": false, "id": "22317690", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 917, "tweet_count": 56492, "listed_count": 41}, "location": "Ara\u00e7oiaba da Serra, Brasil", "username": "dariofduarte", "name": "Dario \u03a8"}, {"verified": false, "id": "817522284525219840", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 450, "tweet_count": 10213, "listed_count": 2}, "username": "condeluiz_", "name": "conde"}, {"verified": false, "id": "1170157750082506754", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 350, "tweet_count": 15006, "listed_count": 1}, "location": "\u26a2 ", "username": "INLANDEMPlRE", "name": "pauli from up there"}, {"verified": false, "id": "367552854", "public_metrics": {"followers_count": 10681, "following_count": 3977, "tweet_count": 5085, "listed_count": 18}, "location": "Dominican Republic", "username": "ccorporanz", "name": "Chariel J. Corpor\u00e1n Castillo"}, {"verified": false, "id": "158701816", "public_metrics": {"followers_count": 143464, "following_count": 7354, "tweet_count": 124636, "listed_count": 176}, "location": "Dominican Republic", "username": "donfelixSPM", "name": "Felix Victorino"}, {"verified": false, "id": "109657172", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1082, "tweet_count": 11463, "listed_count": 3}, "location": "Puerto Ord\u00e1z, Bol\u00edvar", "username": "Mari_anMorales", "name": "Marian Morales M"}, {"verified": false, "id": "3006742528", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 602, "tweet_count": 150944, "listed_count": 8}, "location": "Rock bottom", "username": "Irlyhateyallfr", "name": "Juan \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "1002276897739411456", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 197, "tweet_count": 19999, "listed_count": 0}, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "santiagopazs", "name": "San't"}, {"verified": false, "id": "1190065618235641856", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 186, "tweet_count": 11384, "listed_count": 3}, "username": "bannervers", "name": "meg"}, {"verified": false, "id": "1194401187090632704", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 289, "tweet_count": 5615, "listed_count": 0}, "username": "canelaacuna", "name": "canelaacu\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "828355304735784961", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 967, "tweet_count": 46882, "listed_count": 1}, "username": "CondorPatriota", "name": "C\u00f3ndor Patriota"}, {"verified": false, "id": "133628146", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 443, "tweet_count": 9474, "listed_count": 2}, "location": "brasil", "username": "ViciousDahlia", "name": "Maria Voto \u00datil"}, {"verified": false, "id": "756273750987902976", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 479, "tweet_count": 19850, "listed_count": 1}, "location": "Villa Ariza, Ituzaingo", "username": "EliasPeerezOk", "name": "0800Weso"}, {"verified": false, "id": "3224682069", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 767, "tweet_count": 17920, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "wtfmxirx", "name": "maira"}, {"verified": false, "id": "1176652524746661895", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 397, "tweet_count": 10532, "listed_count": 0}, "username": "maysabarros19", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud83e\ude90\ud83d\udd2e"}, {"verified": false, "id": "969718032816799746", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 316, "tweet_count": 7648, "listed_count": 0}, "location": "Hombre tucu ", "username": "Danistone02", "name": "Daniel"}, {"verified": false, "id": "1422035952", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1349, "tweet_count": 59398, "listed_count": 1}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "AlbergucciV", "name": "Albergucci Valen.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\u2661"}, {"verified": false, "id": "765688480798244864", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 16, "tweet_count": 2623, "listed_count": 2}, "location": "#wolfgamerp\u3002\u2014 icon: xixyuuuuuu", "username": "steelniron", "name": "yuudai"}, {"verified": false, "id": "458809657", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 1154, "tweet_count": 144247, "listed_count": 6}, "username": "alelhiriveros", "name": "\u00aalelhI\ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "818997673193771008", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 511, "tweet_count": 18687, "listed_count": 0}, "location": "S\u00edria \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe", "username": "victorpvt7", "name": "vt\u1d56\u1d5b\u1d57\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "898309030657052672", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2821, "tweet_count": 89767, "listed_count": 7}, "username": "DarlesonSoares", "name": "Darleson Soares"}, {"verified": false, "id": "761569989245763584", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 748, "tweet_count": 26068, "listed_count": 1}, "username": "Mabeurbieta", "name": "Mabe Urbieta"}, {"verified": false, "id": "56905988", "public_metrics": {"followers_count": 6376, "following_count": 301, "tweet_count": 70674, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "karinnamelo", "name": "m\u00e3e da maju"}, {"verified": false, "id": "388082958", "public_metrics": {"followers_count": 38034, "following_count": 963, "tweet_count": 80099, "listed_count": 26}, "location": "Burzaco", "username": "gabiditocco", "name": "Gabi Di Tocco\ud83e\uddc9"}, {"verified": false, "id": "391074079", "public_metrics": {"followers_count": 258387, "following_count": 386, "tweet_count": 17355, "listed_count": 79}, "username": "_nachosan", "name": "nachosan"}, {"verified": false, "id": "2420933653", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 19, "tweet_count": 30813, "listed_count": 5}, "location": "SEVILLA F.C.", "username": "EscudoOficial", "name": "SINCE\ud83d\uded11\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "2732923928", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 679, "tweet_count": 14347, "listed_count": 1}, "location": "Chaco, Argentina", "username": "LurdesAdriana14", "name": "Luli\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1019733574898061314", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 560, "tweet_count": 43535, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "Emilly24022", "name": "Emilly"}, {"verified": false, "id": "1135001182479552512", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 577, "tweet_count": 7574, "listed_count": 0}, "location": "Franca, Brasil", "username": "_rtodinho", "name": "ray"}, {"verified": false, "id": "1093625983914164225", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 442, "tweet_count": 7578, "listed_count": 0}, "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "username": "correria_do_krl", "name": "Borracha\ud80c\udc10\ud80c\udcb8"}, {"verified": false, "id": "4906413412", "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 1169, "tweet_count": 38526, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "kctubarao", "name": "meme do tubar\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "971354135726641155", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1154, "tweet_count": 79023, "listed_count": 1}, "location": "021-022", "username": "12maysadboy", "name": "FALTAM 36 DIAS PARA COPA DO MUNDO QATAR"}, {"verified": false, "id": "1144375903469920256", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 254, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}, "username": "Oorne3", "name": "ornela sof\u00eda sanchez\ud83d\udc98"}, {"verified": false, "id": "2215358216", "public_metrics": {"followers_count": 22811, "following_count": 900, "tweet_count": 139104, "listed_count": 60}, "username": "MinutoChiapas", "name": "\ud83d\udd34 Minuto Chiapas"}, {"verified": false, "id": "3040439865", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 3433, "tweet_count": 149826, "listed_count": 20}, "location": "Detr\u00e1s de tus nalgas", "username": "elsodomizadorr", "name": "Sodomizadorr"}, {"verified": false, "id": "1156739575529820161", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 722, "tweet_count": 70795, "listed_count": 2}, "username": "R4K3TY", "name": "Rakety (El pap\u00e1 chocho)"}, {"verified": false, "id": "810548300504035328", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 2536, "tweet_count": 22887, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "Jean_valj1212", "name": "Jean ValJean"}, {"verified": false, "id": "85661911", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 2301, "tweet_count": 123051, "listed_count": 9}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "amiranher", "name": "Angel Miranda"}, {"verified": true, "id": "19068156", "public_metrics": {"followers_count": 135000, "following_count": 4231, "tweet_count": 116513, "listed_count": 1817}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "mariocampos", "name": "Mario Campos"}, {"verified": false, "id": "705579957385347072", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 400, "tweet_count": 1567, "listed_count": 0}, "username": "dude_rrr", "name": "Abra\u00e7o pro Gaitanero"}, {"verified": false, "id": "341496854", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 4996, "tweet_count": 10427, "listed_count": 0}, "location": "madrid", "username": "zarzamcarmen", "name": "\ud83c\udf3e"}, {"verified": false, "id": "1119190474525421568", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "username": "aitanafergo", "name": "Aitana"}, {"verified": false, "id": "321447543", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}, "username": "wdelacruza", "name": "Walter"}, {"verified": false, "id": "79057176", "public_metrics": {"followers_count": 36932, "following_count": 2712, "tweet_count": 8635, "listed_count": 125}, "location": "Per\u00fa", "username": "eloymarchan", "name": "Eloy March\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "20255674", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 327, "tweet_count": 100418, "listed_count": 14}, "location": "Slice de pizza con mas queso", "username": "MariTioca", "name": "Maritioca"}, {"verified": false, "id": "83645422", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1832, "tweet_count": 270841, "listed_count": 24}, "username": "diaazyj", "name": "Javier Diaz"}, {"verified": false, "id": "2954251840", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 2221, "tweet_count": 12744, "listed_count": 3}, "location": "Wakanda", "username": "pantera_zl", "name": "Pantera\ud83c\udf0c"}, {"verified": false, "id": "3091505771", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 2597, "tweet_count": 86013, "listed_count": 10}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "norabromero1", "name": "Nora Romero"}, {"verified": false, "id": "228430527", "public_metrics": {"followers_count": 5452, "following_count": 190, "tweet_count": 92238, "listed_count": 18}, "location": "(podcast en Spotify) ", "username": "SrMondiola", "name": "Mondiola"}, {"verified": false, "id": "974688748662329344", "public_metrics": {"followers_count": 10038, "following_count": 10466, "tweet_count": 50194, "listed_count": 1}, "location": "Chile RM", "username": "pati82134415", "name": "pati"}, {"verified": false, "id": "908781870795673601", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 225, "tweet_count": 11469, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "baccinn", "name": "jaqueline"}, {"verified": false, "id": "739968898259390464", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 365, "tweet_count": 44935, "listed_count": 0}, "username": "_lztt0", "name": "zanelatto"}, {"verified": false, "id": "1154849427305238528", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 156, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre,RS", "username": "CandiaIzabel", "name": "Izabel"}, {"verified": false, "id": "57917437", "public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 4262, "tweet_count": 13691, "listed_count": 8}, "location": "URSENE", "username": "sidneypraxedes", "name": "Sidney Praxedes"}, {"verified": false, "id": "1137575119998636032", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 77, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "username": "Thiagdz7", "name": "Thiago Fernandes"}, {"verified": true, "id": "894552380", "public_metrics": {"followers_count": 528121, "following_count": 1310, "tweet_count": 10012, "listed_count": 989}, "location": "L.A.", "username": "DavidAyerMovies", "name": "David Ayer"}, {"verified": false, "id": "184880558", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 179, "tweet_count": 161909, "listed_count": 48}, "location": "Malditopa\u00eds", "username": "Angggely", "name": "An."}, {"verified": false, "id": "732011026800115712", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 938, "tweet_count": 19170, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "JSztemberg", "name": "Juana"}, {"verified": false, "id": "1036920429221474304", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 249, "tweet_count": 24410, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "batjureg", "name": "\ud83d\udc7e Isabela"}, {"verified": false, "id": "818993926065573888", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 897, "tweet_count": 57071, "listed_count": 28}, "location": "Dallas, TX", "username": "CowboysBRA", "name": "Blog_Cowboys 4-2"}, {"verified": true, "id": "17235069", "public_metrics": {"followers_count": 68502, "following_count": 120, "tweet_count": 113411, "listed_count": 1246}, "location": "Dallas, Texas", "username": "dmn_cowboys", "name": "SportsDay Cowboys"}, {"verified": false, "id": "1174502926334795784", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 127, "tweet_count": 21447, "listed_count": 0}, "location": "Turquia", "username": "Wendyzera1", "name": "Beatriz R. \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "28125004", "public_metrics": {"followers_count": 4575, "following_count": 4427, "tweet_count": 151225, "listed_count": 19}, "location": "\u2765 O\u0274\u1d05\u1d07 \u1d0f A\u1d0d\u1d0f\u0280 F\u029f\u1d0f\u0280\u1d07s\u1d04\u1d07 \u2740 ", "username": "Luciana_Miranda", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc89 \u2661 \u1da0\u02e1\u1d43"}, {"verified": false, "id": "154535125", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 17, "tweet_count": 4196, "listed_count": 1}, "location": "Passos / MG", "username": "rcsilva1980", "name": "Rafael Silva"}, {"verified": false, "id": "13390732", "public_metrics": {"followers_count": 4880, "following_count": 752, "tweet_count": 90008, "listed_count": 188}, "location": "Passos, MG", "username": "lfpiantino", "name": "L.F. - Luiz Fernando\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcbb\ud83d\udd96"}, {"verified": false, "id": "1102220347", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 100, "tweet_count": 968, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "vivis_ja", "name": "~V\u0268V\u0268\u00e3n\u00e4~\u2122"}, {"verified": false, "id": "195084737", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 964, "tweet_count": 43782, "listed_count": 27}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "ThihCampos", "name": "Thiago Campos"}, {"verified": false, "id": "1141384826928488448", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 183, "tweet_count": 4578, "listed_count": 0}, "location": "Capital Secreta, Brasil", "username": "RamonRezende13", "name": "Ramon Rezende"}, {"verified": false, "id": "1190850961473986562", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 429, "tweet_count": 40401, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "brendasvb_", "name": "\ud83e\udd91 13"}, {"verified": true, "id": "704384768079765504", "public_metrics": {"followers_count": 4609953, "following_count": 1350, "tweet_count": 15428, "listed_count": 302}, "location": "Solteiro no Rio de Janeiro ", "username": "xamaoficial", "name": "XAM\u00c3 \u274c"}, {"verified": false, "id": "961962058244874241", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 220, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}, "username": "VALKIRIA1945", "name": "manzanilla"}, {"verified": false, "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo"}, {"verified": false, "id": "2389879580", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 899, "tweet_count": 18746, "listed_count": 0}, "location": "Quero saber onde estou...", "username": "IoshiMauMau", "name": "\u30a4\u30aa\u30b7\u30de\u30a6\u30de\u30a6"}, {"verified": false, "id": "2613412698", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 13, "tweet_count": 109040, "listed_count": 0}, "location": "\u3164\u3164\ud835\udc0d\ud835\udc12\ud835\udc05\ud835\udc16\uff0c\ud835\udc8euse\u3164\ud835\udc83\ud835\udc9a\u3164\ud835\udc84apy.", "username": "serpentarivs", "name": "\u1160\u1160\ud811\udd3a\u00ad \u05aa\u1160\ud811\ude13\u20f0\u1160 \ud835\udcd8\u035f\ud835\udd9f\ud835\udd9a\u1160.\u1160\u1160\u1160"}, {"verified": false, "id": "173510499", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 322, "tweet_count": 50284, "listed_count": 1}, "username": "GabiMelina", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82.\ud83c\udf08\ud83d\udc9c\u2728\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0"}, {"verified": false, "id": "4056419289", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 302, "tweet_count": 6276, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "arthurkubinyec", "name": "Arthur 43/45 \u02e2\u1da0\u1d9c"}, {"verified": false, "id": "705488675", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 860, "tweet_count": 9571, "listed_count": 0}, "location": "RJ provid\u00eancia ", "username": "sousaprincy", "name": "B U T E R R Y E \ud83d\udcb8"}, {"verified": false, "id": "73441519", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 837, "tweet_count": 77739, "listed_count": 13}, "username": "cargrossi", "name": "Car"}, {"verified": false, "id": "88249996", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 503, "tweet_count": 91620, "listed_count": 9}, "location": "Puerto Ordaz, Venezuela", "username": "marimarron", "name": "Mar\u00eda Eugenia Marron"}, {"verified": false, "id": "2729628289", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 321, "tweet_count": 14009, "listed_count": 0}, "username": "juanii_manes", "name": "juani"}, {"verified": false, "id": "378682755", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 292, "tweet_count": 5816, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "raskuko13", "name": "\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "714082387", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 329, "tweet_count": 33576, "listed_count": 4}, "location": "Portugal", "username": "wtvines_13", "name": "In\u00eas"}, {"verified": false, "id": "1649526882", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 906, "tweet_count": 17546, "listed_count": 0}, "username": "ericavelinosep", "name": "Vaches S.E.P. \ud83d\udc3d \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"verified": false, "id": "1194446918052720640", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2258, "tweet_count": 16537, "listed_count": 2}, "username": "lex_198X", "name": "Lex_198X"}, {"verified": false, "id": "52247367", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2192, "tweet_count": 50105, "listed_count": 0}, "username": "ramosespinosa", "name": "Ana M.\ud83e\udd2d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddee \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "899426813822291973", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 202, "tweet_count": 20067, "listed_count": 0}, "username": "Eduarda_cz14", "name": "Eduarda"}, {"verified": false, "id": "1158027369212534784", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 938, "tweet_count": 12486, "listed_count": 0}, "location": "na boa", "username": "juliaas76", "name": "JuJulia"}, {"verified": false, "id": "888042756337225730", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 470, "tweet_count": 32649, "listed_count": 1}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "desireeealine", "name": "desire\u00e9"}, {"verified": false, "id": "887063873529970692", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 69, "tweet_count": 1077, "listed_count": 0}, "username": "izabelasouzap", "name": "Bela"}, {"verified": false, "id": "1333654562", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 240, "tweet_count": 96495, "listed_count": 9}, "username": "Iamore11", "name": "Daneta \ud83e\udd87\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "964294923783692291", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 68, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "username": "loles_lolesca", "name": "Lo_Les \ud83c\udff0"}, {"verified": false, "id": "1082310734938337281", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 198, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}, "username": "cand3leguizamon", "name": "\ud83d\udc27candela"}, {"verified": false, "id": "3826173263", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 391, "tweet_count": 23484, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Micaelaene_", "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea"}, {"verified": false, "id": "923713595585818624", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 283, "tweet_count": 16113, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "giojgomes", "name": "giovanna"}, {"verified": false, "id": "75264243", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "1183537337806004224", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "username": "1Atoaaa", "name": "Atoaaa.1"}, {"verified": false, "id": "147756427", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 3222, "tweet_count": 100424, "listed_count": 8}, "location": "La Araucan\u00eda, Chile .Wall Mapu", "username": "FelizyOrgulloso", "name": "Luchador \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 38 %"}, {"verified": false, "id": "339457774", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 398, "tweet_count": 1819, "listed_count": 0}, "username": "andrea_difu", "name": "Andrea Dufournel"}, {"verified": false, "id": "710621522688352257", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 338, "tweet_count": 23950, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "karollinakaiser", "name": "Ka"}, {"verified": false, "id": "1651493755", "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 2354, "tweet_count": 186886, "listed_count": 5}, "location": "bxd", "username": "viicrf_", "name": "v 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "385183412", "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 1813, "tweet_count": 87657, "listed_count": 7}, "location": "Caseros, Argentina", "username": "AguusVilcheRC", "name": "Racing Club \u26bd"}, {"verified": false, "id": "83364780", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 400, "tweet_count": 87593, "listed_count": 23}, "location": "music festival", "username": "BriceChavez", "name": "Bri"}, {"verified": false, "id": "1895781684", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 261, "tweet_count": 29609, "listed_count": 11}, "location": "PANAM\u00c1", "username": "itshakael", "name": "u know it\u2019s hakael\ud83e\udda6"}, {"verified": false, "id": "606658729", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 485, "tweet_count": 157751, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "Drooogada", "name": "naay\u2728\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1060240860426784768", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 656, "tweet_count": 53850, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "robsonolinto", "name": "RobsonOlinto - 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilAcimadeTudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "791951026265821184", "public_metrics": {"followers_count": 65273, "following_count": 38591, "tweet_count": 25128, "listed_count": 43}, "location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "username": "EnockFormiga", "name": "Enock Formiga \ud83d\udc1c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1193557262578704389", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 413, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}, "username": "JovemCadurme", "name": "Cadurme jovem"}, {"verified": false, "id": "181596817", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1129, "tweet_count": 33712, "listed_count": 5}, "location": "foz", "username": "egolatra2", "name": "hank moody"}, {"verified": false, "id": "463801235", "public_metrics": {"followers_count": 6791, "following_count": 6315, "tweet_count": 49828, "listed_count": 7}, "location": "Argentina", "username": "_PabloSG__", "name": "\ud83d\ude42"}, {"verified": false, "id": "143034175", "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 4625, "tweet_count": 47900, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "lorepry", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a"}, {"verified": false, "id": "2273015440", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 531, "tweet_count": 3726, "listed_count": 2}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "username": "Juuschirmer", "name": "julinha"}, {"verified": false, "id": "260312282", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 583, "tweet_count": 32497, "listed_count": 1}, "location": "CIUDAD GOTICA", "username": "GabriellaCebals", "name": "G\u03b1\u03b2ri\u00a3ll\u03b1 C\u00a3\u03b2\u03b1ls"}, {"verified": false, "id": "1011921246", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1682, "tweet_count": 9402, "listed_count": 7}, "location": "Mexico", "username": "RaymundoMartt", "name": "Raymundo Martt"}, {"verified": false, "id": "167042901", "public_metrics": {"followers_count": 581495, "following_count": 1328, "tweet_count": 89017, "listed_count": 743}, "location": "Mexico", "username": "GlodeJo07", "name": "Gloria Alfa y Omega"}, {"verified": true, "id": "195188201", "public_metrics": {"followers_count": 585065, "following_count": 521, "tweet_count": 264728, "listed_count": 878}, "location": "Rep\u00fablica de Panam\u00e1", "username": "ProtegeryServir", "name": "Polic\u00eda Nacional"}, {"verified": false, "id": "1187537775001767936", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 2727, "tweet_count": 40121, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "Critico_Humano", "name": "Cr\u00edtico\ud83e\udd2c Pero Humano\ud83e\udd13\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "226179817", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 466, "tweet_count": 57315, "listed_count": 2}, "location": "Cartagena, Colombia", "username": "BartoSenpai", "name": "Barto-kun"}, {"verified": false, "id": "1619159022", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 4750, "tweet_count": 68904, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "AKD_Juanjo", "name": "Juanjo"}, {"verified": false, "id": "4188865876", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 122, "tweet_count": 14294, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "Mariana_Alves18", "name": "Mariana"}, {"verified": false, "id": "147707905", "public_metrics": {"followers_count": 6874, "following_count": 4756, "tweet_count": 218281, "listed_count": 47}, "username": "RenzoMora", "name": "Renzo Mora"}, {"verified": false, "id": "1058533126362853376", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 265, "tweet_count": 3802, "listed_count": 0}, "username": "guga_nacif", "name": "gustavo"}, {"verified": false, "id": "2371095860", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1172, "tweet_count": 13280, "listed_count": 0}, "location": "he/they", "username": "slvr_luv", "name": "\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude61\ud835\ude5e \ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"verified": false, "id": "287390290", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 300, "tweet_count": 3125, "listed_count": 0}, "location": "En el pais de las maravillas ", "username": "segatona", "name": "\ud83d\udcab\u2728faby\u2728\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "1135671004372623366", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 291, "tweet_count": 6637, "listed_count": 0}, "username": "youngnandou", "name": "Larry Lovestein"}, {"verified": false, "id": "1115690084454391808", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162336, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel Peru ", "username": "oscar32017606", "name": "Oscar Mena Zapata"}, {"verified": false, "id": "361402893", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "location": "Diroes", "username": "Junior_0311", "name": "Willy Z"}, {"verified": false, "id": "881006336", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 283, "tweet_count": 18131, "listed_count": 0}, "username": "cielooliva_", "name": "\ud83c\udf0c"}, {"verified": false, "id": "469778905", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 179, "tweet_count": 1446, "listed_count": 0}, "location": "manaus", "username": "CfroLipe", "name": "felipe oliveira"}, {"verified": false, "id": "461587137", "public_metrics": {"followers_count": 12482, "following_count": 7676, "tweet_count": 309751, "listed_count": 31}, "username": "NubiaGomez_", "name": "N u b e \u2601\ufe0f -32\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "997302782788030464", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 643, "tweet_count": 33659, "listed_count": 0}, "location": "Cordoba Capital", "username": "martinatula18", "name": "mart1"}, {"verified": false, "id": "1045148432858587136", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 531, "tweet_count": 15250, "listed_count": 0}, "username": "pamepereskocki", "name": "pamela"}, {"verified": false, "id": "3504318874", "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 338, "tweet_count": 426430, "listed_count": 195}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "elnacionalcat_e", "name": "ElNacional .cat"}, {"verified": false, "id": "2990544461", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 933, "tweet_count": 94818, "listed_count": 23}, "username": "JullietCharliH", "name": "Julliet, Charlie, Hotel."}, {"verified": false, "id": "533498226", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "username": "rlia1969", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1095045810440622081", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 999, "tweet_count": 44418, "listed_count": 0}, "location": "Guarico Venezuela", "username": "RodrigezThayri", "name": "Thayri Rodrigez"}, {"verified": false, "id": "994267025500528651", "public_metrics": {"followers_count": 7964, "following_count": 7736, "tweet_count": 147419, "listed_count": 0}, "location": "ARAUCANIA", "username": "JonesRiquelme", "name": "Ana Riquelme Jones\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "2215065532", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 174, "tweet_count": 11717, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "benvindo_victor", "name": "Benvindo"}, {"verified": true, "id": "234966034", "public_metrics": {"followers_count": 190665, "following_count": 3194, "tweet_count": 95734, "listed_count": 287}, "username": "essediafoilouco", "name": "Carter"}, {"verified": false, "id": "409822792", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 521, "tweet_count": 82674, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Chile", "username": "veneradobendito", "name": "SEBI"}, {"verified": false, "id": "122102961", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 537, "tweet_count": 246405, "listed_count": 10}, "location": "Santiago, Chile", "username": "paulinmg", "name": "\u0250u\u0131ln\u0250d"}, {"verified": false, "id": "1149842292309671936", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 62, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "username": "ClarkNoheart", "name": "\u271e\ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90\u271e"}, {"verified": false, "id": "745647416", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1441, "tweet_count": 13660, "listed_count": 0}, "username": "alondraaadc", "name": "unsteady"}, {"verified": false, "id": "615569477", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 435, "tweet_count": 24176, "listed_count": 1}, "username": "MephistoMedeia", "name": "Piranha do Cerrado Agr No Morro da Penha"}, {"verified": false, "id": "435344620", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 441, "tweet_count": 10189, "listed_count": 0}, "username": "GuadiArce", "name": "Guadi"}, {"verified": false, "id": "64829388", "public_metrics": {"followers_count": 24098, "following_count": 1128, "tweet_count": 138914, "listed_count": 25}, "location": "Paraguay", "username": "lakooks", "name": "Koki."}, {"verified": false, "id": "1185663001250205697", "public_metrics": {"followers_count": 10604, "following_count": 10823, "tweet_count": 243694, "listed_count": 3}, "location": "EN LA DERECHA! ", "username": "Pichu350", "name": "Mujer del 44% . Fuerza LEGI\u00d3N VERDE."}, {"verified": false, "id": "159679464", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 208, "tweet_count": 23583, "listed_count": 1}, "location": "Posadas - Misiones.", "username": "seba_ledesmaa", "name": "Sebas"}, {"verified": false, "id": "822831527092482049", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "location": "Stamford, CT", "username": "hannibal0309", "name": "jmunoz"}, {"verified": false, "id": "800715400828751872", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru", "username": "krugger65", "name": "Freddy T. S."}, {"verified": false, "id": "3474235755", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1001, "tweet_count": 23657, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "chicoreplica", "name": "Cristian"}, {"verified": false, "id": "1315611415", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 650, "tweet_count": 104288, "listed_count": 5}, "location": "Canario en Malaga y Catalu\u00f1a", "username": "Hyuberr", "name": "Rub\u00e9n Motomami Chanel\ud83e\udd6d \ud83e\udd21\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "2186362319", "public_metrics": {"followers_count": 7703, "following_count": 595, "tweet_count": 11396, "listed_count": 5}, "location": "madrid", "username": "zienteek", "name": "\u00e1lvaro"}, {"verified": false, "id": "1433728885", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 958, "tweet_count": 24963, "listed_count": 4}, "username": "CSchifferli", "name": "CSchifferli"}, {"verified": false, "id": "874824751", "public_metrics": {"followers_count": 16772, "following_count": 2505, "tweet_count": 243626, "listed_count": 19}, "username": "FafuC", "name": "fabyC"}, {"verified": false, "id": "881629785180471296", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 25, "tweet_count": 7918, "listed_count": 0}, "username": "thebbiswatching", "name": "o grande irm\u00e3oz\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "3402955809", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 158, "tweet_count": 4065, "listed_count": 0}, "location": "Planet Earth", "username": "ezequielSPBR", "name": "Ezequiel"}, {"verified": false, "id": "1052647929327030272", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 186, "tweet_count": 6159, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "ferneunas", "name": "tia fer"}, {"verified": false, "id": "893145129162342400", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 162, "tweet_count": 12513, "listed_count": 1}, "location": "1 mg sebastian", "username": "amorsebastini", "name": "\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "881513312", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 677, "tweet_count": 6076, "listed_count": 0}, "username": "blastermechanic", "name": "Alexis"}, {"verified": false, "id": "106394118", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 1832, "tweet_count": 67048, "listed_count": 37}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Alepin2112", "name": "Alejandra Pinto Lopez"}, {"verified": false, "id": "4105228817", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 578, "tweet_count": 31495, "listed_count": 4}, "username": "ha_riquelme", "name": "Hugo Riquelme"}, {"verified": false, "id": "1057073310989717510", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 206, "tweet_count": 33581, "listed_count": 4}, "username": "ikeyol", "name": "vitor"}, {"verified": false, "id": "232401918", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 490, "tweet_count": 15342, "listed_count": 3}, "location": "Montevideo - Uruguay", "username": "marmarleuc", "name": "Mari \u2728"}, {"verified": false, "id": "134103022", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 498, "tweet_count": 20909, "listed_count": 9}, "location": "Santo Domingo", "username": "jovannyk", "name": "Jovanny Kranwinkel"}, {"verified": false, "id": "240913548", "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 1550, "tweet_count": 445406, "listed_count": 39}, "username": "juliana061911", "name": "Por los metidos"}, {"verified": true, "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065818, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "username": "A3Noticias", "name": "Antena 3 Noticias"}, {"verified": false, "id": "1153739155", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 844, "tweet_count": 347919, "listed_count": 12}, "username": "celiagomes6", "name": "C\u00e9lia G. Gon\u00e7alves"}, {"verified": false, "id": "521759457", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 273, "tweet_count": 67230, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "MarcianaPupila", "name": "Marci"}, {"verified": false, "id": "133036250", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 3385, "tweet_count": 128737, "listed_count": 30}, "username": "Raphael_2D", "name": "@Raphael_2D"}, {"verified": false, "id": "2802639772", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1645, "tweet_count": 70071, "listed_count": 20}, "location": "Bilbao", "username": "seamos_una_voz", "name": "Carmen Serrano \ud83d\udda4\ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "774480121239597056", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AlejandraAlita5", "name": "Alejandra Alita"}, {"verified": false, "id": "957030525985845248", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 159, "tweet_count": 19375, "listed_count": 0}, "username": "Felpxs777", "name": "felp"}, {"verified": false, "id": "54037018", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 280, "tweet_count": 89685, "listed_count": 29}, "username": "gracilis_", "name": "Lupinista"}, {"verified": false, "id": "3221273128", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 29, "tweet_count": 14759, "listed_count": 2}, "username": "mistakesofm", "name": "\u1d00\u1d05\u0280\u026a\u1d0b. \u2014 dep."}, {"verified": false, "id": "2518399862", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 633, "tweet_count": 6744, "listed_count": 0}, "username": "iuricrf", "name": "Flamenguista"}, {"verified": false, "id": "1976381084", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 25, "tweet_count": 989, "listed_count": 0}, "username": "Marycruzortegam", "name": "Marycruz"}, {"verified": false, "id": "207142087", "public_metrics": {"followers_count": 11095, "following_count": 7325, "tweet_count": 34636, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "r_camilotti", "name": "A\u00ed que horror \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "276613616", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1465, "tweet_count": 5226, "listed_count": 0}, "location": "GOIANIA", "username": "EDSONBVS", "name": "World Of Bolsonaro"}, {"verified": false, "id": "2264891102", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 162, "tweet_count": 39477, "listed_count": 0}, "location": "Vizela, Portugal", "username": "abeatrizscx", "name": "Beatriz"}, {"verified": false, "id": "26612847", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 399, "tweet_count": 22013, "listed_count": 17}, "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "username": "rugemtugem", "name": "xexelento BR"}, {"verified": false, "id": "50797379", "public_metrics": {"followers_count": 4649, "following_count": 3907, "tweet_count": 188155, "listed_count": 14}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "afoca13", "name": "adriana fc"}, {"verified": false, "id": "133065224", "public_metrics": {"followers_count": 35024, "following_count": 1236, "tweet_count": 196012, "listed_count": 36}, "location": "La Mancha", "username": "lanegrapaz", "name": "Elvia Paz"}, {"verified": false, "id": "820015889181458433", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1097, "tweet_count": 24888, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Mattiagustin2", "name": "Matt"}, {"verified": false, "id": "67770945", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 1328, "tweet_count": 20418, "listed_count": 17}, "location": "Brasil", "username": "carlosnewlands", "name": "Bon\u00e9/ Carlos Arthur Newlands"}, {"verified": false, "id": "81751290", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 1044, "tweet_count": 2287, "listed_count": 0}, "username": "tec_milionario", "name": "Tecnocrata"}, {"verified": false, "id": "3247966414", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "location": "La Perla, Peru", "username": "arisze27", "name": "ARISTO'S"}, {"verified": false, "id": "562479337", "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 7105, "tweet_count": 204948, "listed_count": 23}, "location": "Argentina.Bonaerense.", "username": "NosTapoElAgua", "name": "Nos tapo el agua!"}, {"verified": false, "id": "920027212237168640", "public_metrics": {"followers_count": 10874, "following_count": 11336, "tweet_count": 78322, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "planeta_simios", "name": "En el Planeta de los Simios - Votamos fant\u00e1stico!!"}, {"verified": false, "id": "3303343317", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 523, "tweet_count": 41153, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "vidaemsampa15", "name": "Baby Frances \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "2468129887", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 1562, "tweet_count": 2910, "listed_count": 0}, "location": "com o olho de agamotho", "username": "eusouokarma", "name": "B."}, {"verified": false, "id": "2769475732", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 379, "tweet_count": 20750, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "luizavrg", "name": "luiza"}, {"verified": false, "id": "3090422895", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 391, "tweet_count": 57730, "listed_count": 3}, "location": "uai", "username": "uaicarolao", "name": "carulina"}, {"verified": false, "id": "979296960707481600", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 213, "tweet_count": 5483, "listed_count": 0}, "location": "Pouso Alegre, Brasil", "username": "013LucasB", "name": "Lucas"}, {"verified": false, "id": "937386810770116614", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 230, "tweet_count": 4813, "listed_count": 0}, "username": "breno_giannini", "name": "Giannini com 2 N's"}, {"verified": false, "id": "3785241321", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 759, "tweet_count": 17675, "listed_count": 1}, "location": "pf", "username": "HLizott_", "name": "helena"}, {"verified": false, "id": "2428772171", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 38, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "username": "BetGiovana", "name": "\ud83d\udc1d\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "2432606354", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 90, "tweet_count": 62083, "listed_count": 2}, "location": "Nem sei mais", "username": "eitaDolly", "name": "someone"}, {"verified": false, "id": "711552309705232384", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 277, "tweet_count": 28823, "listed_count": 3}, "location": "Aveiro, Portugal", "username": "JoanaLMendess", "name": "Joana Mendes"}, {"verified": false, "id": "2482441424", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 615, "tweet_count": 133082, "listed_count": 34}, "location": "she/her \u238a 21", "username": "dionysoobin", "name": "carol. twice dayy!"}, {"verified": false, "id": "1036191194383085568", "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 2705, "tweet_count": 34923, "listed_count": 11}, "location": "\u262d he/him", "username": "dehzimm", "name": "cadela de ursos"}, {"verified": false, "id": "267938589", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "location": "Lima Peru", "username": "Ospepc", "name": "Ospepc"}, {"verified": true, "id": "248692867", "public_metrics": {"followers_count": 3469030, "following_count": 529, "tweet_count": 201322, "listed_count": 3259}, "location": "Peru", "username": "canalN_", "name": "Canal N"}, {"verified": false, "id": "189719359", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 190, "tweet_count": 20040, "listed_count": 0}, "username": "natiberdi", "name": "Nat"}, {"verified": false, "id": "1637086664", "public_metrics": {"followers_count": 5191, "following_count": 5264, "tweet_count": 326533, "listed_count": 19}, "location": "Gotham City", "username": "Boniiin", "name": "Rolland Boniin"}, {"verified": false, "id": "607704784", "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 510, "tweet_count": 56236, "listed_count": 2}, "username": "mrogomezb", "name": "rosie"}, {"verified": false, "id": "2862953951", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 1062, "tweet_count": 156212, "listed_count": 15}, "location": "Estadio do Drag\u00e3o", "username": "idgfbros", "name": "Silva"}, {"verified": false, "id": "944268615255289857", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 221, "tweet_count": 14843, "listed_count": 0}, "username": "anaflavia_oliv", "name": "Ana Flavia"}, {"verified": false, "id": "161774258", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 448, "tweet_count": 2513, "listed_count": 0}, "location": "Brasil - Rio de Janeiro", "username": "ekfreitas", "name": "Eduardo"}, {"verified": true, "id": "788780542749794304", "public_metrics": {"followers_count": 80083, "following_count": 302, "tweet_count": 17044, "listed_count": 902}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_rschweitzer", "name": "Ricardo Schweitzer"}, {"verified": false, "id": "1068679378928840705", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1081, "tweet_count": 6651, "listed_count": 9}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "auryo_j", "name": "Auryo \u00c9 13! \ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "3744019697", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 678, "tweet_count": 3062, "listed_count": 1}, "location": "Teresina, Piaui -Br", "username": "drigo_santiago", "name": "Guilerme"}, {"verified": false, "id": "775362981634969600", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 589, "tweet_count": 57998, "listed_count": 0}, "location": "insta: its_ritaxx ", "username": "itsritaxx", "name": "ritinha"}, {"verified": false, "id": "1195800118081019904", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 348, "tweet_count": 6212, "listed_count": 1}, "username": "folklorense", "name": "BRuna"}, {"verified": false, "id": "99617342", "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 4979, "tweet_count": 91074, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Inostrozaj", "name": "Juan Inostroza\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1430823542", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 2675, "tweet_count": 53425, "listed_count": 6}, "location": "santiago", "username": "ahumadaArturo", "name": "arturo ahumada"}, {"verified": false, "id": "758489498443509760", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1571, "tweet_count": 5033, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chili", "username": "Gustavousak", "name": "Gustavo"}, {"verified": false, "id": "1166160074177429510", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 216, "tweet_count": 6400, "listed_count": 0}, "location": "del rico y picante Callao", "username": "olafabiangerman", "name": "Fabi\u00e1n Zegarra"}, {"verified": false, "id": "890403884635758592", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 15, "tweet_count": 5288, "listed_count": 0}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "Gatopretocf", "name": "jOGA7"}, {"verified": false, "id": "885266397353455616", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 511, "tweet_count": 19580, "listed_count": 0}, "location": "CBF, Rio de janeiro", "username": "pedromrs7", "name": "pedro \ud83e\uddf8"}, {"verified": false, "id": "747469993604939776", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 304, "tweet_count": 69269, "listed_count": 2}, "location": "pr", "username": "sarrrrtori", "name": "\ud83c\udd71\ufe0fella"}, {"verified": false, "id": "1349120804", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 331, "tweet_count": 11889, "listed_count": 0}, "location": "045", "username": "BerttLav", "name": "Bertt"}, {"verified": false, "id": "610526388", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 346, "tweet_count": 13255, "listed_count": 2}, "location": "h: 1,68 | gw: 48kg .23y", "username": "angelsdiets", "name": "Bo \ufeec"}, {"verified": false, "id": "71302305", "public_metrics": {"followers_count": 19196, "following_count": 503, "tweet_count": 57328, "listed_count": 385}, "location": "Brazil", "username": "jornadageekbr", "name": "Jornada Geek \ud83d\udc7d"}, {"verified": false, "id": "892396482934050816", "public_metrics": {"followers_count": 6263, "following_count": 4341, "tweet_count": 221600, "listed_count": 9}, "username": "1963rosita", "name": "PorSusFrutosLosConocereis#Rechazo\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1119814762928529410", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 0, "tweet_count": 581, "listed_count": 0}, "location": "Londrina", "username": "manthayzinha", "name": "Isa"}, {"verified": false, "id": "751833882513866752", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 68, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fefesilvax", "name": "Fefe\ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "1093846062", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 179, "tweet_count": 3803, "listed_count": 2}, "username": "poe_twit", "name": "Alvaro Hach\u00ebSe"}, {"verified": false, "id": "784921032", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 1085, "tweet_count": 34574, "listed_count": 11}, "location": "Primo in classifica", "username": "interfcmilano", "name": "ONAN\u00cc ONAN\u00c0"}, {"verified": false, "id": "883510933", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 602, "tweet_count": 6718, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "shey_filth", "name": "\u271e\u0e23\u043d\u03b5y  \u271e"}, {"verified": false, "id": "228448077", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 823, "tweet_count": 24756, "listed_count": 4}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "tinanivsa", "name": "VN"}, {"verified": false, "id": "190061863", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 395, "tweet_count": 19385, "listed_count": 1}, "username": "langostin4", "name": "langosTINA \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "2434666130", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 242, "tweet_count": 19909, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "_carinelopess", "name": "carine"}, {"verified": false, "id": "224369760", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 212, "tweet_count": 34457, "listed_count": 4}, "location": "Toronto, Ontario", "username": "MsBBorelli", "name": "B\u00e1rbara Mulatinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1037161291096436737", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 307, "tweet_count": 7145, "listed_count": 0}, "username": "jcqlnwtt", "name": "jacque o\u2019lantern \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "3071959828", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 258, "tweet_count": 20854, "listed_count": 0}, "location": "toca do gnomo", "username": "covskau", "name": "dalila"}, {"verified": false, "id": "916818943", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 620, "tweet_count": 33014, "listed_count": 1}, "username": "louisewicks4", "name": "louise wicks"}, {"verified": false, "id": "1003798663821393922", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 803, "tweet_count": 29565, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "titanmpolo", "name": "TIT\ud83c\udd70\ufe0fN C\ud83c\udd70\ufe0fBULOSO"}, {"verified": false, "id": "151686476", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 223, "tweet_count": 9276, "listed_count": 1}, "username": "Tali_DoCarmo", "name": "Tali"}, {"verified": false, "id": "36424024", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 397, "tweet_count": 23598, "listed_count": 3}, "username": "k4rmacop", "name": "THE CAReca \ud83e\udea9"}, {"verified": false, "id": "1191846229384343553", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 369, "tweet_count": 6574, "listed_count": 3}, "username": "cinedrives", "name": "cine drives"}, {"verified": false, "id": "68724167", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 532, "tweet_count": 51750, "listed_count": 2}, "username": "PedroHCouto", "name": "O Sheik de Krypton"}, {"verified": false, "id": "999038661101604865", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 819, "tweet_count": 1151, "listed_count": 0}, "username": "Marinii0311", "name": "Jo\u00e3o frango \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1013636623907610625", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 172, "tweet_count": 19456, "listed_count": 0}, "username": "meitabel", "name": "mei\ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "1194052364883386369", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 79, "tweet_count": 18, "listed_count": 1}, "username": "Neptoonxj", "name": "\ud80c\udd9d\ud80c\udd9f\ud80c\udd9c\ud80c\udd9e\ud80c\udda1"}, {"verified": false, "id": "1046729754609680384", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 14, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "username": "abrahammirabal1", "name": "Abraham Mirabal"}, {"verified": false, "id": "2277295120", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 307, "tweet_count": 18218, "listed_count": 0}, "username": "anapaumartinez_", "name": "anap"}, {"verified": false, "id": "3303973833", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1033, "tweet_count": 15162, "listed_count": 0}, "location": "historiadora em forma\u00e7\u00e3o ", "username": "jhsyoong", "name": "lala \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\u2077"}, {"verified": false, "id": "46415923", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 440, "tweet_count": 968, "listed_count": 1}, "location": "Minha Casa =D", "username": "Crassi10", "name": "Crassi"}, {"verified": false, "id": "1619452118", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 90, "tweet_count": 10675, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "RicardoIglesi15", "name": "R."}, {"verified": false, "id": "490766919", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 923, "tweet_count": 35916, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "ricgalvez1986", "name": "Ricardo"}, {"verified": false, "id": "163689441", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 480, "tweet_count": 11480, "listed_count": 2}, "location": "Santiago Chile", "username": "cisrael09", "name": "Claudio Israel Q"}, {"verified": false, "id": "1159893804465446914", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 214, "tweet_count": 11034, "listed_count": 0}, "username": "cro_cro_001", "name": "Penelope in Pitstop\ud83c\udfc1"}, {"verified": false, "id": "346161795", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504480, "listed_count": 117}, "username": "Deiana_Luca9", "name": "Luca Deiana"}, {"verified": false, "id": "604509427", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 222, "tweet_count": 48044, "listed_count": 10}, "location": "Santo Domingo, R.D.", "username": "QuintoHector", "name": "Hector Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "199120869", "public_metrics": {"followers_count": 6514, "following_count": 2991, "tweet_count": 27801, "listed_count": 4}, "location": "El mismo trayecto del sol\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "Jeovannypc", "name": "Jeovanny P\u00e9rez oficial\ud83c\udde9\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "240739567", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 495, "tweet_count": 8535, "listed_count": 4}, "location": "Gol Norte De Nervi\u00f3n... ", "username": "KikeSFC10", "name": "Enrique"}, {"verified": false, "id": "2936443882", "public_metrics": {"followers_count": 25179, "following_count": 18671, "tweet_count": 167161, "listed_count": 136}, "location": "Arralde.", "username": "LfilodelabrechA", "name": "Alfilo de la Brecha\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "343503777", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 268, "tweet_count": 31429, "listed_count": 5}, "username": "muchachazombie", "name": "\uff41\uff4d\uff50\uff41\uff52o \ud83d\udc9a"}, {"verified": true, "id": "97513349", "public_metrics": {"followers_count": 2897105, "following_count": 944, "tweet_count": 301264, "listed_count": 4150}, "location": "Ecuador", "username": "ecuavisa", "name": "Ecuavisa"}, {"verified": false, "id": "256747696", "public_metrics": {"followers_count": 1856532, "following_count": 535, "tweet_count": 113819, "listed_count": 2058}, "location": "Ecuador", "username": "EcuavisaInforma", "name": "Ecuavisa Noticias"}, {"verified": false, "id": "3225619679", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 744, "tweet_count": 59108, "listed_count": 2}, "username": "brunavieira1002", "name": "Bruna"}, {"verified": false, "id": "3372763457", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 529, "tweet_count": 158304, "listed_count": 15}, "username": "_carlota00", "name": "."}, {"verified": false, "id": "3303522088", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 303, "tweet_count": 8278, "listed_count": 0}, "location": "El Quisco, Chile", "username": "Cristobal84Bc", "name": "Crist\u00f3bal Bustamante"}, {"verified": false, "id": "790643192131706880", "public_metrics": {"followers_count": 28915, "following_count": 7952, "tweet_count": 31103, "listed_count": 41}, "location": "Peru", "username": "JoseLuisGil1000", "name": "Jos\u00e9 Luis Gil"}, {"verified": false, "id": "1108196775532392450", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 638, "tweet_count": 14163, "listed_count": 0}, "location": "Geral do Gr\u00eamio", "username": "gabnunes2", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd89 \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87"}, {"verified": false, "id": "2726797499", "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 4090, "tweet_count": 36529, "listed_count": 0}, "username": "4to_camino", "name": "4to CAMINO"}, {"verified": false, "id": "76143177", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 3048, "tweet_count": 94031, "listed_count": 11}, "location": "Curitiba, Brazil", "username": "lulucribeiro", "name": "saylor twift \ud83d\udd5b"}, {"verified": false, "id": "1189423364408037379", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 2722, "tweet_count": 3128, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "elcuiconegro", "name": "El Cuico Negro"}, {"verified": false, "id": "1075924422912028672", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 50, "tweet_count": 17445, "listed_count": 0}, "username": "NegroGallardo4", "name": "NegroGallardo"}, {"verified": false, "id": "1112418609236709377", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 495, "tweet_count": 49189, "listed_count": 15}, "username": "averyjameswn", "name": "via.\u00b2\u2078"}, {"verified": false, "id": "4890312893", "public_metrics": {"followers_count": 3466, "following_count": 3314, "tweet_count": 329167, "listed_count": 31}, "username": "jennyca35561303", "name": "Jenny"}, {"verified": false, "id": "3405396334", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 933, "tweet_count": 30212, "listed_count": 3}, "location": "Le\u00f3n ", "username": "ChumyTheWicked", "name": "Delantal Peras Jeta"}, {"verified": false, "id": "1538587363", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 362, "tweet_count": 29637, "listed_count": 6}, "location": "Lli\u00f3n! (Villablino)", "username": "MissKanuto", "name": "\u2022InmaculadaDecepcion\u2022"}, {"verified": false, "id": "990273001500348416", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 668, "tweet_count": 26611, "listed_count": 0}, "location": ":)", "username": "maedecatita", "name": "Meramente Toler\u00e1vel\ud83d\ude43"}, {"verified": false, "id": "1169608475846021120", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 251, "tweet_count": 5690, "listed_count": 0}, "username": "Alessan26919750", "name": "Alessandro"}, {"verified": false, "id": "2977373327", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 92, "tweet_count": 519, "listed_count": 0}, "username": "maytelorelay", "name": "Mayte Escalante"}, {"verified": false, "id": "2147983818", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 264, "tweet_count": 28229, "listed_count": 5}, "location": "uruguai", "username": "xcasaa", "name": "nico"}, {"verified": false, "id": "3350993229", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 246, "tweet_count": 13453, "listed_count": 0}, "username": "Bigtaeguwop", "name": "Big Wop"}, {"verified": true, "id": "43423485", "public_metrics": {"followers_count": 210054, "following_count": 906, "tweet_count": 121842, "listed_count": 172}, "location": "[SWAT] HOUSTON TEXAS", "username": "MAXOKREAM", "name": "Maxo Kream"}, {"verified": false, "id": "910599381589516288", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 408, "tweet_count": 14608, "listed_count": 1}, "username": "LighttItUp_", "name": "William Schwartz"}, {"verified": false, "id": "1041238519", "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 5004, "tweet_count": 132592, "listed_count": 14}, "username": "luciataveras66", "name": "lucia taveras"}, {"verified": false, "id": "3434360386", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 67, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "pilar_psv", "name": "Pilar"}, {"verified": false, "id": "1040549521808404481", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 474, "tweet_count": 3767, "listed_count": 1}, "username": "Brunit4a", "name": "Brunita\ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "1087540310245289984", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 420, "tweet_count": 2950, "listed_count": 1}, "username": "anacapshaw", "name": "ana\ud83d\udc1c"}, {"verified": false, "id": "777348949", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 780, "tweet_count": 9794, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador", "username": "LegRoCa", "name": "Leg"}, {"verified": false, "id": "1142097997653782528", "public_metrics": {"followers_count": 56028, "following_count": 228, "tweet_count": 1666, "listed_count": 61}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MaguiSunshine", "name": "MaguiSunshine\ud83e\udd84\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "975349378692108289", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 567, "tweet_count": 40737, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "rutefgbelez", "name": "Belez \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "1194434327221854214", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 785, "tweet_count": 27932, "listed_count": 1}, "username": "Ricardo57154072", "name": "Ricardo"}, {"verified": false, "id": "972269201707667456", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 596, "tweet_count": 9770, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "guadamorann_", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82"}, {"verified": false, "id": "1633392752", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 636, "tweet_count": 11827, "listed_count": 14}, "location": "El Bierzo - Roshar", "username": "windname94", "name": "Haliax"}, {"verified": false, "id": "2184881470", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 894, "tweet_count": 145145, "listed_count": 0}, "username": "Ilorach", "name": "\ud83c\udf83 Espukizukie \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "904777177", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 83, "tweet_count": 13366, "listed_count": 8}, "username": "Alba2Fernandez", "name": "Alba Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "819551708", "public_metrics": {"followers_count": 123005, "following_count": 8054, "tweet_count": 17182, "listed_count": 86}, "location": "Santo Domingo", "username": "LuisinJimenezc", "name": "Luisin Jimenez"}, {"verified": false, "id": "943934486399643649", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 1134, "tweet_count": 119232, "listed_count": 2}, "location": "Escola Paulo Cheire ", "username": "xxabice", "name": "luiz inacio lolly vomito da silva"}, {"verified": false, "id": "2975358713", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1382, "tweet_count": 52501, "listed_count": 8}, "username": "0rafaela26", "name": "rafaela \u2728"}, {"verified": false, "id": "813927643", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 486, "tweet_count": 5683, "listed_count": 0}, "username": "kenione95", "name": "KeNi"}, {"verified": false, "id": "1043107110375055362", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 804, "tweet_count": 11089, "listed_count": 0}, "location": "Bola\u00f1os de Calatrava, Espa\u00f1a", "username": "Nuuriaaa2107", "name": "nuria"}, {"verified": false, "id": "89057445", "public_metrics": {"followers_count": 31655, "following_count": 1504, "tweet_count": 141864, "listed_count": 93}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "Iron_fall", "name": "Iron Luiz"}, {"verified": false, "id": "2892805661", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 85, "tweet_count": 2564, "listed_count": 0}, "username": "pedro_aalv", "name": "Pedro"}, {"verified": false, "id": "3153554935", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 932, "tweet_count": 72849, "listed_count": 7}, "location": "porto ", "username": "beatrizzaugusto", "name": "beatriz"}, {"verified": false, "id": "820738973836472323", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 53, "tweet_count": 4861, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "AdelinaLula2022", "name": "N\u00c3O SOU FOFA\ud83d\ude09 ACEITA QUE \u00c9 LULA"}, {"verified": true, "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010638, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"verified": false, "id": "81380502", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 295, "tweet_count": 53100, "listed_count": 17}, "location": "A Coru\u00f1a", "username": "Adriakos", "name": "Adriakos \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "355109479", "public_metrics": {"followers_count": 3422, "following_count": 967, "tweet_count": 61337, "listed_count": 49}, "location": "A Coru\u00f1a", "username": "100anosdefutbol", "name": "100anosdefutbol"}, {"verified": false, "id": "1049845610373877760", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 318, "tweet_count": 8281, "listed_count": 0}, "location": "Mundo bita ", "username": "martinxkah", "name": "Ana?!"}, {"verified": false, "id": "245549624", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 169, "tweet_count": 8642, "listed_count": 1}, "location": "Ecuador ", "username": "tato_guerra", "name": "Tato Guerra"}, {"verified": false, "id": "636535780", "public_metrics": {"followers_count": 11754, "following_count": 613, "tweet_count": 60009, "listed_count": 0}, "username": "youarepunk", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8d \ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc90 \ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "86849826", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 236, "tweet_count": 14637, "listed_count": 1}, "username": "nosedenadena", "name": "Signore"}, {"verified": false, "id": "1848936672", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 276, "tweet_count": 5750, "listed_count": 0}, "username": "CRUZATRAFAEL", "name": "RAFAEL CRUZAT O"}, {"verified": false, "id": "754684418959273985", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 240, "tweet_count": 99407, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "analamorim", "name": "Yana"}, {"verified": false, "id": "813725309883322369", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1032, "tweet_count": 36633, "listed_count": 0}, "username": "cryanzin", "name": "ryan 13\u2b50"}, {"verified": false, "id": "882753379155537920", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 400, "tweet_count": 11869, "listed_count": 0}, "location": "Mystic Falls", "username": "TalPipinhaa", "name": "~Morais"}, {"verified": false, "id": "155631612", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1261, "tweet_count": 54811, "listed_count": 7}, "location": "Tl\u00f6n", "username": "tieneasma", "name": "no existo"}, {"verified": false, "id": "407709266", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 355, "tweet_count": 1304, "listed_count": 0}, "location": "Burgos, Spain", "username": "malaquiasmolina", "name": "Malaquias"}, {"verified": true, "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161130, "listed_count": 2525}, "username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch"}, {"verified": false, "id": "1188829476878200832", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1697, "tweet_count": 33017, "listed_count": 8}, "username": "Paola14178698", "name": "Paola"}, {"verified": false, "id": "3441078087", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 191, "tweet_count": 39869, "listed_count": 1}, "location": "Dourados, Brasil", "username": "manndoka", "name": "Amanda"}, {"verified": false, "id": "2254756684", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 282, "tweet_count": 2379, "listed_count": 0}, "username": "sofiniella", "name": "Sofi Niella"}, {"verified": false, "id": "281779892", "public_metrics": {"followers_count": 3310, "following_count": 4973, "tweet_count": 120659, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o Do Ca\u00ed-RS ", "username": "orodriguees_", "name": "Rodriguees \ud83c\uddee\ud83c\udde9\u26bd\ud83e\uddc9\ud83d\udd30"}, {"verified": false, "id": "4150114635", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 603, "tweet_count": 3237, "listed_count": 0}, "location": "Marte  ", "username": "bea13z", "name": "Beatrix"}, {"verified": false, "id": "2533619496", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 3941, "tweet_count": 3820, "listed_count": 40}, "location": "Tijuana, Baja California", "username": "omarayalavega12", "name": "Omar  Ayala Vega"}, {"verified": false, "id": "157060931", "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 1951, "tweet_count": 21453, "listed_count": 10}, "location": "Curitiba, Brazil \u2744\ufe0f", "username": "Aaattttletico", "name": "\u24b8\u24b6\u24c5\ud83c\udf2a\ufe0fAAATHLEETICOOO\ud83c\udfc6\u200f\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc48"}, {"verified": false, "id": "982881295", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 431, "tweet_count": 26946, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1", "username": "Sibila42km", "name": "yo..."}, {"verified": false, "id": "722415376676487169", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 196, "tweet_count": 5611, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "username": "wanderupsconsam", "name": "Sam"}, {"verified": false, "id": "215317815", "public_metrics": {"followers_count": 12858, "following_count": 3628, "tweet_count": 57948, "listed_count": 15}, "location": "Argentina", "username": "conurvaga", "name": "Luciana Esp\u00edndola"}, {"verified": false, "id": "37945035", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 3803, "tweet_count": 60921, "listed_count": 36}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "svitalem", "name": "Stefania Vitale"}, {"verified": false, "id": "3744436215", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 454, "tweet_count": 25414, "listed_count": 1}, "username": "TatiFerreira__", "name": "tati\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "540776449", "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 4999, "tweet_count": 57665, "listed_count": 2}, "username": "dalvluva", "name": "David Luarte"}, {"verified": false, "id": "301574238", "public_metrics": {"followers_count": 4566, "following_count": 2166, "tweet_count": 61456, "listed_count": 33}, "location": "Espanha", "username": "JosePatrinuri", "name": "jose antonio troyano"}, {"verified": false, "id": "348294151", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 2867, "tweet_count": 302913, "listed_count": 51}, "username": "Horlo99", "name": "Horlo"}, {"verified": false, "id": "54080382", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 672, "tweet_count": 26671, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "username": "mogli_inutil", "name": "Julhana"}, {"verified": false, "id": "557403404", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 91, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Mirandasofi", "name": "Katy Miranda"}, {"verified": false, "id": "1001074235681464321", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 117, "tweet_count": 11198, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "3miliog_", "name": "Emilio Ortiz"}, {"verified": false, "id": "944349866980990976", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 7462, "tweet_count": 323994, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "Olivie08", "name": "Olivia Fuentes \ud83d\udc9a#LaBanderaDeTodos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1093397484402065409", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1150, "tweet_count": 70271, "listed_count": 2}, "username": "vicc3211", "name": "Vicc \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1156227016657723394", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 558, "tweet_count": 61674, "listed_count": 4}, "location": "Nation de Zaun ", "username": "MyKingIskandar", "name": "Cyber Iska Hightower \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "857630621849595904", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 58, "tweet_count": 7826, "listed_count": 0}, "username": "SantiagoCajig", "name": "Santiago Cajigas"}, {"verified": false, "id": "1030789282867363840", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 420, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}, "username": "loonaenespanol", "name": "#YoRechazoNuevaConstitucion"}, {"verified": false, "id": "1162582517578436608", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 449, "tweet_count": 5655, "listed_count": 0}, "username": "Marilou_Zo", "name": "Marilu"}, {"verified": true, "id": "1045433229413683200", "public_metrics": {"followers_count": 54961, "following_count": 426, "tweet_count": 22770, "listed_count": 162}, "location": "M\u00e9xico", "username": "DesdeLaFeMx", "name": "Desde la fe"}, {"verified": false, "id": "1020169375679172608", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 869, "tweet_count": 11829, "listed_count": 0}, "location": "Onde o Gr\u00eamio estiver ", "username": "Lopiszera3", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "84449295", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 981, "tweet_count": 126053, "listed_count": 14}, "location": "En alg\u00fan lugar del Caribe", "username": "metacid", "name": "Metacid"}, {"verified": false, "id": "84016224", "public_metrics": {"followers_count": 10174, "following_count": 8354, "tweet_count": 32384, "listed_count": 12}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "Martincho78", "name": "Mart\u00edn Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "1068116070538641409", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 594, "tweet_count": 4290, "listed_count": 2}, "username": "juanantonio929", "name": "J.A."}, {"verified": false, "id": "3110200229", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 298, "tweet_count": 8584, "listed_count": 0}, "username": "Josemanuellt1", "name": "J."}, {"verified": false, "id": "1042839306795188231", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 4381, "tweet_count": 11370, "listed_count": 9}, "location": "Motupe, Peru", "username": "PaulSergioGuer2", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPaul Sergio\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"verified": true, "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"verified": false, "id": "565925414", "public_metrics": {"followers_count": 6631, "following_count": 5034, "tweet_count": 33499, "listed_count": 12}, "location": " COLOMBIA ", "username": "JiClara", "name": "Entrenadora Pokemon"}, {"verified": false, "id": "248235229", "public_metrics": {"followers_count": 20159, "following_count": 7073, "tweet_count": 98498, "listed_count": 16}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Angietuiteando", "name": "Ciudadana Sumerc\u00e9\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83d\udc98"}, {"verified": false, "id": "254233505", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 595, "tweet_count": 30515, "listed_count": 2}, "location": "Sevilla,se pu\u00e9 est\u00e1 meh\u00f3...?", "username": "Franerfijador", "name": "Fran Espinosa\ud83c\udf7a"}, {"verified": false, "id": "294211327", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 446, "tweet_count": 15036, "listed_count": 1}, "username": "ClemenAnselmi", "name": "clementina"}, {"verified": false, "id": "2339814159", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 80, "tweet_count": 38917, "listed_count": 1}, "location": "Utrera", "username": "porruoveracruz", "name": "Porruo de La Vi\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "428499101", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 936, "tweet_count": 23556, "listed_count": 0}, "location": "Lejos de malabaristas", "username": "rickofbodom", "name": "\u00ae\ufe0fRick 63%"}, {"verified": false, "id": "1112327436308566016", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 754, "tweet_count": 2107, "listed_count": 0}, "username": "Josue39991158", "name": "Josue"}, {"verified": false, "id": "1148757883720523777", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 187, "tweet_count": 13734, "listed_count": 0}, "username": "JorgeVeas6", "name": "Jorge Veas"}, {"verified": false, "id": "3049228696", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1035, "tweet_count": 46664, "listed_count": 0}, "location": "Imperatriz, Brasil", "username": "dududoceu", "name": "calamity | MELEYS |\ud83c\udf39\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "1096471131765329920", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 477, "tweet_count": 23599, "listed_count": 1}, "username": "flaviakujo", "name": "aninha chan"}, {"verified": false, "id": "2280076878", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 293, "tweet_count": 76752, "listed_count": 9}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "LamoLucas21", "name": "Lucas"}, {"verified": false, "id": "159998953", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 561, "tweet_count": 11261, "listed_count": 6}, "location": "Uruguay", "username": "andreslof", "name": "Speed and Racing"}, {"verified": false, "id": "67369217", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 799, "tweet_count": 2501, "listed_count": 6}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "rodsantaella", "name": "Rodrigo Santaella"}, {"verified": false, "id": "405347177", "public_metrics": {"followers_count": 4314, "following_count": 3038, "tweet_count": 121732, "listed_count": 4}, "location": "Antofagasta", "username": "amendez5525", "name": "Amendez #EstoyConChile"}, {"verified": false, "id": "838430826761170945", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 279, "tweet_count": 6016, "listed_count": 0}, "username": "tomasbaiao14", "name": "tom\u00e1s\ud83c\udf2a"}, {"verified": false, "id": "1088516539714887680", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 320, "tweet_count": 8185, "listed_count": 0}, "location": "Miami Beach, FL", "username": "jonny_1919_", "name": "Jo\u00e3o na liga 3\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "1195447980033290240", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1284, "tweet_count": 8410, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "LorenzoFalco4", "name": "Lorenzo Falc\u00f3"}, {"verified": false, "id": "1068471938417332224", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 396, "tweet_count": 23796, "listed_count": 0}, "location": "\uff42\uff49\uff4c\uff4c\uff49\uff45   \uff45\uff49\uff4c\uff49\uff53\uff48", "username": "esther__moreira", "name": "esther \ud80c\udd99"}, {"verified": false, "id": "1166134934299467777", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 60, "tweet_count": 6548, "listed_count": 1}, "location": "@TXT_members ", "username": "TXTLoveMOA", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e \ud835\ude83\ud835\ude87\ud835\ude83 \ud81a\uddf5\u27ed\u27ec\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "918675090446757889", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 502, "tweet_count": 1599, "listed_count": 0}, "location": "25 & 26 maio \u2661", "username": "aroxtae", "name": "Jay' \uc81c\uc774 Earth age & Dynamite \u2661"}, {"verified": false, "id": "1049326264828514305", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 606, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "ricardoojedaric", "name": "Ricardo Ojeda R."}, {"verified": false, "id": "20521735", "public_metrics": {"followers_count": 8485, "following_count": 8167, "tweet_count": 27199, "listed_count": 7}, "location": "Worldwide", "username": "ninebiker", "name": "Gabriel C\u00e1rdenas"}, {"verified": false, "id": "1195600725902008320", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 151, "tweet_count": 584, "listed_count": 0}, "username": "JComplejos", "name": "Jose Sin Complejos"}, {"verified": false, "id": "318482832", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "username": "marimaramor", "name": "Mar"}, {"verified": false, "id": "1127402865599942656", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 142, "tweet_count": 1771, "listed_count": 1}, "location": "exoplanet", "username": "donnietolkien", "name": "Donnie"}, {"verified": false, "id": "1182666348993929217", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 1044, "tweet_count": 39914, "listed_count": 19}, "username": "ficstaitian", "name": "Tayh-chan \ud83c\udf49\u3000\u300c\u30bf\u30e4 \u300d"}, {"verified": false, "id": "277063197", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1620, "tweet_count": 7997, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "PEREZMARCELOD", "name": "AntetodoMuchaCalma"}, {"verified": true, "id": "182923335", "public_metrics": {"followers_count": 1178827, "following_count": 134, "tweet_count": 560340, "listed_count": 2863}, "username": "radiomitre", "name": "Radio Mitre"}, {"verified": false, "id": "777611844420767744", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 115, "tweet_count": 3540, "listed_count": 0}, "location": "hellcife", "username": "ups_larissa", "name": "Lariiiii"}, {"verified": false, "id": "67097209", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 736, "tweet_count": 12029, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Rsilvadiaz", "name": "Rodrigo Silva Diaz"}, {"verified": false, "id": "1021834059801157633", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 136, "tweet_count": 33343, "listed_count": 0}, "username": "LeoRojasFarias1", "name": "Leo Rojas Farias"}, {"verified": false, "id": "829374810983694338", "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 5684, "tweet_count": 35027, "listed_count": 7}, "location": "\ud83d\udcda: 20/30", "username": "jncvass", "name": "navas'"}, {"verified": false, "id": "394189454", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 525, "tweet_count": 81165, "listed_count": 36}, "username": "iondc", "name": "Ion (on Gab too)"}, {"verified": false, "id": "1093254707047530497", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 378, "tweet_count": 55611, "listed_count": 5}, "location": "\u1d56\u1d49\u1d9c\u02b0\u1d58\u1d4d\u1d43", "username": "sweetenerkoo_", "name": "BE sof\u2077 \u2740"}, {"verified": false, "id": "869569027848404994", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 186, "tweet_count": 4755, "listed_count": 0}, "location": "Texas, USA", "username": "MiaIza2", "name": "Mia Iza"}, {"verified": false, "id": "2969083067", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 420, "tweet_count": 52558, "listed_count": 4}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "bravo17ene", "name": "Christian Bravo"}, {"verified": false, "id": "1011116478609936385", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 4043, "tweet_count": 23650, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Superpoderoso2", "name": "Superpoderoso"}, {"verified": true, "id": "107153756", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "pardodevera", "name": "Ana Pardo de Vera P."}, {"verified": false, "id": "48514679", "public_metrics": {"followers_count": 5665, "following_count": 6159, "tweet_count": 39259, "listed_count": 2}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "username": "paticarmen", "name": "patty"}, {"verified": false, "id": "763869121805160448", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 412, "tweet_count": 19364, "listed_count": 2}, "username": "luli_mvg", "name": "rulo\ud83e\udd28"}, {"verified": false, "id": "3652533202", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 789, "tweet_count": 19256, "listed_count": 0}, "username": "A_Paninho", "name": "Paninho \ud83c\udf0a"}, {"verified": false, "id": "48992982", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4990, "tweet_count": 494662, "listed_count": 4}, "location": "Recife", "username": "marcosportela", "name": "\u00c9 13, LULA PRESIDENTE!"}, {"verified": false, "id": "1060540614499094531", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 4769, "tweet_count": 29558, "listed_count": 1}, "username": "SoderanSouza", "name": "Anderson soderan Souza"}, {"verified": false, "id": "1617401298", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 358, "tweet_count": 445, "listed_count": 0}, "location": "Girona", "username": "Olga_TF", "name": "Olga TF"}, {"verified": false, "id": "704527933", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 450, "tweet_count": 28404, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "agustingonsab", "name": "AGUSTIN GONZALEZ"}, {"verified": false, "id": "1195483491762409473", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 3639, "tweet_count": 44477, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "pepe75528627", "name": "pepe"}, {"verified": false, "id": "2796298951", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 246, "tweet_count": 15311, "listed_count": 1}, "location": "debajo de tu cama,en tu cabeza", "username": "joselramos851", "name": "Jose Ramos"}, {"verified": true, "id": "121540651", "public_metrics": {"followers_count": 116524, "following_count": 798, "tweet_count": 90732, "listed_count": 737}, "username": "AlPunto", "name": "Al Punto con Jorge Ramos"}, {"verified": false, "id": "312816313", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2398, "tweet_count": 11519, "listed_count": 1}, "username": "vbavero", "name": "Vero \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "529953744", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 751, "tweet_count": 15159, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Bian_EV", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "124757153", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 3761, "tweet_count": 79378, "listed_count": 3}, "location": "Providencia, Chile", "username": "caromore54", "name": "Carolina MorenoCasas"}, {"verified": false, "id": "2342757931", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 289, "tweet_count": 43372, "listed_count": 5}, "username": "candelariioo", "name": "\ud83e\udda6"}, {"verified": false, "id": "941266988097310720", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 516, "tweet_count": 95570, "listed_count": 0}, "location": "En el cine :)", "username": "nateee_10", "name": "Nate\ud83c\udfcc\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "950641555", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 4966, "tweet_count": 87274, "listed_count": 48}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "echeverr3", "name": "Oriana Echeverr\u00eda L."}, {"verified": false, "id": "1043811270376521728", "public_metrics": {"followers_count": 11159, "following_count": 4543, "tweet_count": 21313, "listed_count": 23}, "username": "Michelmaikkel", "name": "Michelmaikkel VIGO \ud83d\udd3b\u2e38\u26e7\u2e38 \u0950"}, {"verified": false, "id": "2695423459", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 227, "tweet_count": 55167, "listed_count": 8}, "location": "Porto, Portugal", "username": "_a_machado_", "name": "Bia"}, {"verified": false, "id": "1187080098559729664", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 277, "tweet_count": 4925, "listed_count": 0}, "username": "AiInteligencia", "name": "Artificial Intelligence"}, {"verified": false, "id": "1117025415875518464", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 4492, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "location": "Bahia", "username": "LaraFer86550422", "name": "Lara Ferreira"}, {"verified": false, "id": "813862709477437440", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 137, "tweet_count": 6185, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "Martinavaldez_", "name": "Martina Valdez"}, {"verified": false, "id": "3130697726", "public_metrics": {"followers_count": 9601, "following_count": 9139, "tweet_count": 105294, "listed_count": 33}, "location": "Santiago, Chile", "username": "solersi_ana", "name": "anita"}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "917197587526144002", "public_metrics": {"followers_count": 5285, "following_count": 5574, "tweet_count": 56672, "listed_count": 1}, "location": " ", "username": "PilarLo56741814", "name": "VOTA 2\ufe0f\u20e3\u270cVOTA KAST \ud83c\udf33\ud83e\ude93"}, {"verified": false, "id": "1140307000896737280", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1263, "tweet_count": 12951, "listed_count": 11}, "location": " she/her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "HANSWTIE", "name": "\u060c\ud83d\udc25 \ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude2d\ud835\ude22 \u2661 \u08ea."}, {"verified": false, "id": "1131293011160240128", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 713, "tweet_count": 3936, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina ", "username": "melasanchez0", "name": "Mela\ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "3149474350", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 4075, "tweet_count": 192108, "listed_count": 125}, "location": "Hu\u00e9tor Vega (Granada)", "username": "Gualay13", "name": "PEDRO"}, {"verified": false, "id": "807317915833954304", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 100, "tweet_count": 2851, "listed_count": 0}, "username": "rpadillafernan", "name": "Raul Padilla"}, {"verified": false, "id": "749098953291935745", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 634, "tweet_count": 3391, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "MeliAmarantteok", "name": "Melisa Amarantte"}, {"verified": true, "id": "17549677", "public_metrics": {"followers_count": 10474397, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "username": "Ricardo_Arjona", "name": "Ricardo Arjona \u00ae"}, {"verified": false, "id": "141687894", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 2574, "tweet_count": 41388, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "danielborrador", "name": "Daniel E Montenegro"}, {"verified": false, "id": "272841022", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 720, "tweet_count": 24369, "listed_count": 5}, "location": "Detras de la porteria ", "username": "aly_orgullobiri", "name": "SFC PRIDE"}, {"verified": false, "id": "171140435", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 3614, "tweet_count": 82601, "listed_count": 30}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "CARLOSJUNCA", "name": "Carlos Junca"}, {"verified": true, "id": "151609487", "public_metrics": {"followers_count": 70805, "following_count": 1086, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "username": "asantosrubino", "name": "Alejandro Santos Rubino"}, {"verified": false, "id": "259688946", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 195, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}, "location": "Dublin, Ireland", "username": "BriscoeIain9", "name": "Iain Briscoe"}, {"verified": true, "id": "2408462113", "public_metrics": {"followers_count": 74194, "following_count": 404, "tweet_count": 7556, "listed_count": 480}, "username": "ShutUpExcalibur", "name": "Excalibur"}, {"verified": false, "id": "55268024", "public_metrics": {"followers_count": 21008, "following_count": 7394, "tweet_count": 279092, "listed_count": 62}, "location": "Boquim, Brasil", "username": "AndradeeRoberta", "name": "Roberta Andrade"}, {"verified": false, "id": "1188613478715707392", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 332, "tweet_count": 8804, "listed_count": 0}, "username": "verogalopez", "name": "VEROGALOPEZ"}, {"verified": true, "id": "12815132", "public_metrics": {"followers_count": 1945885, "following_count": 214, "tweet_count": 309268, "listed_count": 5994}, "location": "Chile", "username": "elmostrador", "name": "El Mostrador"}, {"verified": false, "id": "953680674397085696", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 409, "tweet_count": 16304, "listed_count": 0}, "username": "styleshawx", "name": "\u064b"}, {"verified": false, "id": "2809355692", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 68, "tweet_count": 1610, "listed_count": 0}, "username": "cely_maia", "name": "quase burra"}, {"verified": false, "id": "1084670721190699008", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 201, "tweet_count": 7934, "listed_count": 0}, "username": "Milena38917845", "name": "Girl from pedreira"}, {"verified": false, "id": "1188102297030725633", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 152, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "username": "Nathan47302844", "name": "Nathanzinho\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "41330884", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 669, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}, "location": "Gaia", "username": "Chus190", "name": "Chus Martinez"}, {"verified": false, "id": "611239035", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 1934, "tweet_count": 25679, "listed_count": 8}, "location": "COMUNEROS/ESPA\u00d1A", "username": "ComunerosES", "name": "Comunero de Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "182839829", "public_metrics": {"followers_count": 6206, "following_count": 5212, "tweet_count": 43739, "listed_count": 40}, "username": "dionisiossss", "name": "Pepe Campos"}, {"verified": false, "id": "207669006", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2250, "tweet_count": 25384, "listed_count": 9}, "location": "Orbe", "username": "EspadayCruz", "name": "Espada y Cruz"}, {"verified": false, "id": "532012100", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 678, "tweet_count": 22312, "listed_count": 4}, "location": "SEVILLA", "username": "CHICONENKO", "name": "MAJONEI"}, {"verified": false, "id": "2616391770", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 769, "tweet_count": 4729, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "messicampeonn", "name": "Kurama"}, {"verified": false, "id": "858984690", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 3277, "tweet_count": 687298, "listed_count": 133}, "location": "Mex", "username": "rkastrejon", "name": "Rick Kas"}, {"verified": false, "id": "769881678", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 340, "tweet_count": 26724, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "username": "anaferreirast", "name": "Ana ferreira"}, {"verified": false, "id": "605793713", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 159, "tweet_count": 10669, "listed_count": 1}, "username": "ssofiaromeroo", "name": "la rome"}, {"verified": false, "id": "1165381446720204800", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 143, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}, "location": "Corumb\u00e1", "username": "carol87979652", "name": "Ana Carolina\u271d"}, {"verified": false, "id": "1064285306986422272", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 471, "tweet_count": 20550, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ldiaxxx_zzz", "name": "h."}, {"verified": false, "id": "1043623696664027136", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 40, "tweet_count": 7694, "listed_count": 4}, "location": "Sant Andreu de Llavaneres, Esp", "username": "Hmetal1o", "name": "AMeLino, solamente."}, {"verified": false, "id": "1123372322033999874", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 380, "tweet_count": 7111, "listed_count": 1}, "username": "DVM_7", "name": "Dani Morgado"}, {"verified": false, "id": "1589154462", "public_metrics": {"followers_count": 4347, "following_count": 3778, "tweet_count": 190803, "listed_count": 27}, "location": "Vi\u00f1a del Mar - Chile", "username": "XimenaAndaur", "name": "Ximena Andaur"}, {"verified": false, "id": "1087067498372046848", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1033, "tweet_count": 55117, "listed_count": 1}, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "username": "Oswaldo59137968", "name": "colectivo somos Venezuela sin fronteras"}, {"verified": false, "id": "527366061", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 298, "tweet_count": 3770, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "educarrasco93", "name": "Eduardo Carrasco"}, {"verified": false, "id": "928613826710458368", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1432, "tweet_count": 10950, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Lmbirracas", "name": "Luis Miguel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "1013436763", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Marisa_G_S", "name": "Marisa G."}, {"verified": false, "id": "1143881984", "public_metrics": {"followers_count": 7630, "following_count": 8395, "tweet_count": 340032, "listed_count": 14}, "username": "smilingfortwd", "name": "victor \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1059823455510650880", "public_metrics": {"followers_count": 5928, "following_count": 1, "tweet_count": 10069, "listed_count": 0}, "location": "commonwealth", "username": "ourdeadspoilers", "name": "twd spoilers \ud83d\udd1a"}, {"verified": false, "id": "2172401902", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 254, "tweet_count": 11283, "listed_count": 5}, "location": "Madrid", "username": "claumrnoe_99", "name": "clody"}, {"verified": false, "id": "29692700", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 582, "tweet_count": 2442, "listed_count": 4}, "location": "San Diego, CA", "username": "EdylsonP", "name": "Amea\u00e7a a Democracia"}, {"verified": false, "id": "2668821703", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 258, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}, "location": "Jap\u00e3o", "username": "nicolafn4", "name": "Florenzano"}, {"verified": false, "id": "1127651113208094721", "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 9, "tweet_count": 2770, "listed_count": 7}, "username": "sadsanoficial", "name": "\u015e\u0394\u0110 \u015e\u0394\u0147"}, {"verified": false, "id": "1016753048838864903", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 381, "tweet_count": 19316, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Preetin13", "name": "s\u00f3 o b\u00e1sico."}, {"verified": false, "id": "324115351", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1200, "tweet_count": 46625, "listed_count": 3}, "location": "Guatire", "username": "ana_malinda", "name": "Ana Sanchez"}, {"verified": false, "id": "64858658", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 595, "tweet_count": 249234, "listed_count": 0}, "username": "rpmix", "name": "Rpmix"}, {"verified": false, "id": "355214838", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 165, "tweet_count": 4158, "listed_count": 0}, "location": "Necochea, Argentina", "username": "TabataBellizzi", "name": "Bellota"}, {"verified": false, "id": "1262156646", "public_metrics": {"followers_count": 5951, "following_count": 233, "tweet_count": 32559, "listed_count": 6}, "location": "Sevilla FC", "username": "AIveStyLe", "name": "A-StyL6 \ud83c\udfc6"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 150, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "HastaLograrlo"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "GuaidoEstafador"}, {"start": 211, "end": 234, "probability": 0.8407, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.635, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaDespierta"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3WrUMkxPpS", "expanded_url": "https://twitter.com/Zikdalth_13/status/1195836157801717768", "display_url": "twitter.com/Zikdalth_13/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "16Nov"}, {"start": 137, "end": 151, "tag": "HastaLograrlo"}, {"start": 152, "end": 168, "tag": "GuaidoEstafador"}, {"start": 210, "end": 235, "tag": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 259, "end": 278, "tag": "VenezuelaDespierta"}]}, "text": "HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA Y MALDAD \n#HastaLograrlo #GuaidoEstafador SE  SUICIDA P\u00daBLICAMENTE COMO PAYASO.\nLA #VenezuelaContraElFacismo ES BOLIVARIANA Y ES LA #VenezuelaDespierta https://t.co/3WrUMkxPpS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195895065891278848"], "created_at": "2019-11-17T02:42:57.000Z", "author_id": "138092974", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "id": "1195895065891278848"}, {"text": "@Martinminguchi @QuitoPositivo @hmunozalarcon Las hemos planteado hasta la saciedad. Est\u00e1 en el informe de minor\u00eda de 90 hojas que presentamos (son muchos puntos para tuit) a diferencia del informe de 8 hojas que apoyaban gobierno y aliados. E", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196243435935670278"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Martinminguchi", "id": "214740111"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "QuitoPositivo", "id": "384666229"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "hmunozalarcon", "id": "747803126"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:47:14.000Z", "author_id": "155258221", "in_reply_to_user_id": "214740111", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196241849025007616"}], "id": "1196243435935670278"}, {"text": "As vezes eu quero morrer p saber como \u00e9 a vida ap\u00f3s a morte", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196240106639765505"], "created_at": "2019-11-18T01:34:01.000Z", "author_id": "1160013236755947520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1196240106639765505"}, {"text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "author_id": "127859520", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "id": "1196111448256208897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/9DLUz2QVzq", "expanded_url": "https://twitter.com/mteijeiro/status/1196049998556925957", "display_url": "twitter.com/mteijeiro/stat\u2026"}]}, "text": "Pobre de aquel soldado que se convierta en mercenario criminal del Imperio...muchos que fueron a las guerras inventadas por EE.UU, o se suicida o est\u00e1n en eso...se convierten en piltrafas humanas\u00a1Dios es grande! https://t.co/9DLUz2QVzq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196187708261093383"], "created_at": "2019-11-17T22:05:48.000Z", "author_id": "2710688610", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196049998556925957"}], "id": "1196187708261093383"}, {"text": "acho que nunca vi algu\u00e9m com tanto medo/nojo de barata na vida como a minha irma", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196243101049851904"], "created_at": "2019-11-18T01:45:55.000Z", "author_id": "1051957291119984640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1196243101049851904"}, {"text": "Se entregar por inteiro pode ser a coisa mais maravilhosa se fazer, mas tamb\u00e9m a mais suicida que se pode cometer, do mesmo jeito que a pessoa que voc\u00ea se entregou pode te completar ela pode te fazer virar p\u00f3. Mesmo com todas as d\u00favidas se entregue, ser\u00e1 sua maior prova de amor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188113767789465601"], "created_at": "2019-10-26T15:22:50.000Z", "author_id": "1164702860275322880", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1188113767789465601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}]}, "text": "A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suicida\n-Lenin: Asesino hambreador\n-Pap\u00e1 de Meo: Ladr\u00f3n de panader\u00edas\n-Catrillanca: Ladr\u00f3n z\u00e1ngano\nPerro mata paco: Un perro \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nQui\u00e9n m\u00e1s aporta?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817955940077568"], "created_at": "2019-11-16T21:36:32.000Z", "author_id": "1128940405544902656", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 133, "like_count": 679, "quote_count": 14}, "id": "1195817955940077568"}, {"text": "No, no tocar su cuerpo https://t.co/sRsNr6fBLi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196244186657435648"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/sRsNr6fBLi", "expanded_url": "https://twitter.com/OrangxBoy/status/1196243869811314689", "display_url": "twitter.com/OrangxBoy/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:50:13.000Z", "author_id": "1185075207167447040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196243869811314689"}], "id": "1196244186657435648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "text": "\u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio isso com uma for\u00e7a\u2026 Pare com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique!\u201d.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196240095071887360"], "created_at": "2019-11-18T01:33:58.000Z", "author_id": "1172504339824488453", "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196240093633224705"}], "id": "1196240095071887360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon Jungkook"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Park Jimin"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676395991040"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584816640"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584792065"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676396044289"}]}, "text": "Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park Jimin \u00e9 um idol famoso e encontra no twitter uma pessoa dizendo que vai se suicidar. https://t.co/p9Wosz8tNe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1073038713075187712"], "created_at": "2018-12-13T02:15:39.000Z", "author_id": "917068290492596225", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 9, "like_count": 1002, "quote_count": 162}, "id": "1073038713075187712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Carlos1_lucas", "id": "2253968576"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "de_miorim", "id": "1205514606283829248"}]}, "text": "@Carlos1_lucas @de_miorim As maiores empreiteiras do Brasil competiam em livre concorr\u00eancia. Est\u00e3o todas envolvidas na lava-jato.\nLembrando que o que move a concorr\u00eancia \u00e9 o dinheiro, legal ou ilegal. \nDe todas as formas, nessa sugest\u00e3o de voc\u00eas, n\u00e3o teria como ter 1 justo julgamento se quer.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196196887600205824"], "created_at": "2019-11-17T22:42:16.000Z", "author_id": "1030269721378205696", "in_reply_to_user_id": "1030269721378205696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196196233808928770"}], "id": "1196196887600205824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8869, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.9544, "type": "Organization", "normalized_text": "SevillaFC"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Banega"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HEdflg798U", "expanded_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html", "display_url": "estadiodeportivo.com/sevilla/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 227, "tag": "SevillaFC"}]}, "text": "Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando fue v\u00edctima de un sistema suicida y una p\u00e9sima planificaci\u00f3n\nSu familia es feliz en Sevilla y el #SevillaFC es feliz cuando Banega juega\nhttps://t.co/HEdflg798U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196051761016057862"], "created_at": "2019-11-17T13:05:36.000Z", "author_id": "275552087", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 33, "like_count": 730, "quote_count": 13}, "id": "1196051761016057862"}, {"text": "this was when the illuminati was at its peak https://t.co/DCbUxUxLET", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1195724400110161920"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/DCbUxUxLET", "expanded_url": "https://twitter.com/GagasThisWay01/status/1137065858453213184/video/1", "display_url": "twitter.com/GagasThisWay01\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T15:24:47.000Z", "author_id": "601831833", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 13, "like_count": 1401, "quote_count": 78}, "id": "1195724400110161920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.8906, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/doB2LttJ1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/macarena_costa/status/1196190633528057859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/doB2LttJ1Z", "media_key": "3_1196190622119604224"}]}, "text": "En medio de todo, recordar que hace 30 a\u00f1os, est\u00e1bamos as\u00ed...\n\n(El Comercio, 19 noviembre 1989). https://t.co/doB2LttJ1Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196190633528057859"], "created_at": "2019-11-17T22:17:25.000Z", "author_id": "558582178", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 150, "like_count": 507, "quote_count": 60}, "id": "1196190633528057859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Hern\u00e1ndez"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Ceppelini"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mu\u00f1oz"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Yerson"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7059, "type": "Person", "normalized_text": "Candelo"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n G\u00f3mez"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.4851, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}]}, "text": "Vladimir Hern\u00e1ndez \nPablo Ceppelini \nDaniel Mu\u00f1oz\nYerson Candelo\nSebasti\u00e1n G\u00f3mez \n\nFutbolistas que ser\u00edan titulares en cualquier club de \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 pero en el partido m\u00e1s importante de Nacional en el semestre est\u00e1n vi\u00e9ndolo desde afuera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196221993705709568"], "created_at": "2019-11-18T00:22:02.000Z", "author_id": "122148183", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 40, "like_count": 1084, "quote_count": 21}, "id": "1196221993705709568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "text": "\"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196063870487584768"], "created_at": "2019-11-17T13:53:43.000Z", "author_id": "1084926772192440320", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "id": "1196063870487584768"}, {"text": "Vetar\u00e1 acuerdo de la c\u00e1mara del 50% @Cooperativa https://t.co/mEOpsNfxJ9", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196227982987272194"], "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 48, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/mEOpsNfxJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/patoandrader/status/1196227351488667648", "display_url": "twitter.com/patoandrader/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:45:50.000Z", "author_id": "265991174", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196227351488667648"}], "id": "1196227982987272194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9144, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/fyJyqtl0Fr", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1196240411402084353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyJyqtl0Fr", "media_key": "3_1196240393567981568"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/fyJyqtl0Fr", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1196240411402084353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyJyqtl0Fr", "media_key": "3_1196240399150600193"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/fyJyqtl0Fr", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1196240411402084353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyJyqtl0Fr", "media_key": "3_1196240404133363713"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/fyJyqtl0Fr", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1196240411402084353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyJyqtl0Fr", "media_key": "3_1196240406557659139"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 47, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "Eita! \n\nJames Gunn afirmou que #TheSuicideSquad renovou sua paix\u00e3o por ser diretor.\n\n\u2018Definitivamente parece que \u00e9 um chamado e uma paix\u00e3o mais do que um trabalho agora, mais do que nunca. Existem maneiras muito mais f\u00e1ceis de fazer dinheiro\" https://t.co/fyJyqtl0Fr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196240411402084353"], "created_at": "2019-11-18T01:35:13.000Z", "author_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "id": "1196240411402084353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6777, "type": "Person", "normalized_text": "Muro"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/jl4ceceVUG", "expanded_url": "https://twitter.com/teclologoexisto/status/1196227495303041035/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jl4ceceVUG", "media_key": "16_1196227472452411393"}]}, "text": "Quando finalmente tomou coragem e leu os arquivos, descobriu que seu pai (que at\u00e9 se suicidou ap\u00f3s a queda do Muro) era inocente e que quem o tinha espionado por anos foi seu irm\u00e3o https://t.co/jl4ceceVUG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196227495303041035"], "created_at": "2019-11-18T00:43:54.000Z", "author_id": "68180551", "in_reply_to_user_id": "68180551", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196227062836682752"}], "id": "1196227495303041035"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Antofagasta Minerals"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "text": "Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin del derecho a propiedad, pidiendo estatizar recursos naturales y la actividad privada. Estar\u00e1 dispuesto perder Antofagasta Minerals y al Banco de Chile?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194621556074303488"], "created_at": "2019-11-13T14:22:28.000Z", "author_id": "212552510", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 153, "like_count": 1621, "quote_count": 53}, "id": "1194621556074303488"}, {"text": "q bom q ngn se matou gente pronta p proxima", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196233779339087874"], "created_at": "2019-11-18T01:08:52.000Z", "author_id": "1112381811408158720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1196233779339087874"}, {"text": "@rojas9124 Che meco", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196239177647624192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rojas9124", "id": "108101779"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:30:19.000Z", "author_id": "230910886", "in_reply_to_user_id": "108101779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196236597802536966"}], "id": "1196239177647624192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Coachella"}]}, "text": "\u2022 Durante o Coachella de 2018, caiu no soco com um homem que estava enforcando uma mulher na frente dele.\n\u2022 Sempre ajuda moradores de rua, inclusive, em 2019, deu $500 para um, ap\u00f3s atender f\u00e3s.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196240093633224705"], "created_at": "2019-11-18T01:33:58.000Z", "author_id": "1172504339824488453", "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 192, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196240091443859456"}], "id": "1196240093633224705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7879, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/W7Pp4u63hK", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/1196212555363958784", "display_url": "twitter.com/DavidAyerMovie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 76, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "text": "O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m apoia o movimento #ReleaseTheSnyderCut. https://t.co/W7Pp4u63hK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196218944455168001"], "created_at": "2019-11-18T00:09:55.000Z", "author_id": "1106652090246533121", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196212555363958784"}], "id": "1196218944455168001"}, {"text": "vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196148836852477955"], "created_at": "2019-11-17T19:31:20.000Z", "author_id": "1135981233199112192", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 1, "like_count": 350, "quote_count": 12}, "id": "1196148836852477955"}, {"text": "\"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enorme hemorragia intracerebral hipertensiva. eu preciso que voc\u00ea opere.\" https://t.co/0P0ZeC81Lf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195438130893131776"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096772411394"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096759894017"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096755679232"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096764022787"}]}, "created_at": "2019-11-15T20:27:15.000Z", "author_id": "828634007407583232", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 7, "like_count": 981, "quote_count": 9}, "id": "1195438130893131776"}, {"text": "@Arrocha__ kkkkkkkkkkkkkk nossa, para de fazer piada com isso!!! vou te matar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196196470459944961"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Arrocha__", "id": "280970491"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:40:37.000Z", "author_id": "2233250316", "in_reply_to_user_id": "280970491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196196368131514368"}], "id": "1196196470459944961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.4446, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bojackbeakman", "id": "1318613289446801415"}], "hashtags": [{"start": 281, "end": 293, "tag": "ffaaalpoder"}]}, "text": "@BojackBeakman El problema es que los enemigos y traidores de Chile nunca han respetado ni texto, ni Constituci\u00f3n ni Ley alguna ... y nunca lo har\u00e1n ! pues es parte de su ADN suicida sin Dios y con violencia ... Darles tiempo es ayudarles a que sigan acorralando a la democracia !\n#ffaaalpoder", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196192619761721344"], "created_at": "2019-11-17T22:25:19.000Z", "author_id": "1080248115922419712", "in_reply_to_user_id": "1031227268411076608", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196152225250336768"}], "id": "1196192619761721344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Elena Moyano"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Burqn4SZ7A", "expanded_url": "https://twitter.com/melsprala/status/1195926844391985152", "display_url": "twitter.com/melsprala/stat\u2026"}]}, "text": "Y Elena Moyano era de derechas, seguro... Flaca, si Aldo quiere adoctrinar con falacias, que sea \u00e9l, pero t\u00fa, puedes contrastar informaci\u00f3n. Adem\u00e1s, cu\u00e1ndo hemos tenido un gobierno de izquierda? Jjfsadjsjs \ud83d\ude11 https://t.co/Burqn4SZ7A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196217425093648389"], "created_at": "2019-11-18T00:03:53.000Z", "author_id": "1297578936", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195926844391985152"}], "id": "1196217425093648389"}, {"text": "@balajucapitan @Javier_Hidalgo @BiciCongresoMx @tatclouthier @MontealegreRox @DiegodelBosqueV @MiroslavaEdomex @Bicitekas @BiciManager @ArqAnahiGR @somosbicibles Es de bajada est\u00e1 s\u00faper leve", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196237983726194688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "balajucapitan", "id": "3068978768"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Javier_Hidalgo", "id": "34113632"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "BiciCongresoMx", "id": "2182519056"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "tatclouthier", "id": "33937794"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "MontealegreRox", "id": "318796961"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "DiegodelBosqueV", "id": "433703623"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "MiroslavaEdomex", "id": "913137127294226432"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "Bicitekas", "id": "40294406"}, {"start": 122, "end": 134, "username": "BiciManager", "id": "727155425112543232"}, {"start": 135, "end": 146, "username": "ArqAnahiGR", "id": "488787330"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "somosbicibles", "id": "252734168"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:25:35.000Z", "author_id": "64785483", "in_reply_to_user_id": "3068978768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196229875021037575"}], "id": "1196237983726194688"}, {"text": "-Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais \n-Surtos de ansiedade \n-Poucas horas de sono \n-Alimenta\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria \n\nNot\u00edcia: \u201cA juventude atual tem mais tend\u00eancia suicida!\u201d\n\nSociedade: \u00c9 o celular", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1ac10697d008923a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148136663748608"], "created_at": "2019-11-17T19:28:33.000Z", "author_id": "2826819695", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 1, "like_count": 193, "quote_count": 1}, "id": "1196148136663748608"}, {"text": "A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cagar se \u00e9s branco, negra,amarelo, cor de rosa ou as pintas\n\u00c9 tentativa de homic\u00eddio sim!\nHavia mais solu\u00e7\u00f5es do que simplesmente METER O BEBE NO ECOPONTO POR 15H https://t.co/7OiME7O5hL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196034942469312516"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7OiME7O5hL", "expanded_url": "https://twitter.com/G_L/status/1195503390299688960", "display_url": "twitter.com/G_L/status/119\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T11:58:46.000Z", "author_id": "3045067012", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195503390299688960"}], "id": "1196034942469312516"}, {"text": "Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normalidad dictatorial\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195806248895209475"], "created_at": "2019-11-16T20:50:01.000Z", "author_id": "3294307516", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "id": "1195806248895209475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.99, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.5261, "type": "Organization", "normalized_text": "DPVAT"}]}, "text": "O pa\u00eds est\u00e1 sendo destru\u00eddo pq o Bozo est\u00e1 descontando no povo a raiva que ele tem por Lula. \nEle sabe que Lula luta pelas menorias ent\u00e3o concerteza sabe \nQue fazendo o povo sofrer far\u00e1 Lula sofrer desfazendo todos os benef\u00edcios que ele trouxe para os mais pobres .\nComo o DPVAT.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196234142448521216"], "created_at": "2019-11-18T01:10:19.000Z", "author_id": "1123746009828474881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196234142448521216"}, {"text": "Crl, minha m\u00e3e fica puta comigo quando eu deixo a toalha molhada na cama, imagina se fosse lixo igual nessa foto kkkk, ia me matar https://t.co/b0CQAJMxhW", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195839407053557762"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/b0CQAJMxhW", "expanded_url": "https://twitter.com/laviniaaqueiroz/status/1195379967162568705", "display_url": "twitter.com/laviniaaqueiro\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:01:46.000Z", "author_id": "3363472079", "public_metrics": {"retweet_count": 8003, "reply_count": 551, "like_count": 27436, "quote_count": 648}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195379967162568705"}], "id": "1195839407053557762"}, {"text": "Diverses trucades van alertar de trets | Via @elcasocat \n\nhttps://t.co/yklgeFLsLw", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1196223996607565832"], "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 55, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/yklgeFLsLw", "expanded_url": "http://bit.ly/2rTIrcH", "display_url": "bit.ly/2rTIrcH"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:30:00.000Z", "author_id": "3374563353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1196223996607565832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Spike Lee"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 207, "username": "342Artes", "id": "916876097303859200"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/wy8HMYyK0n", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1196184592199430144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wy8HMYyK0n", "media_key": "7_1196184547345473537"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 233, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}]}, "text": "A pergunta que n\u00e3o quer calar no mundo inteiro. Um dos maiores diretores de cinema de todos os tempos, o norte americano Spike Lee tamb\u00e9m quer saber: Quem mandou matar Marielle?\n \ud83d\udcf9 @catcgsousa \nVia @342Artes \n#QuemMandouMatarMarielle https://t.co/wy8HMYyK0n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196184592199430144"], "created_at": "2019-11-17T21:53:25.000Z", "author_id": "25858078", "public_metrics": {"retweet_count": 1692, "reply_count": 284, "like_count": 9189, "quote_count": 83}, "id": "1196184592199430144"}, {"text": "@Gui060898 Dizer que eles n\u00e3o tem culpa nessa leitura \u00e9 uma interpreta\u00e7\u00e3o subjetiva. O contexto em que as for\u00e7as emergem e se expressam \u00e9 parte integrante.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196235634182098945"], "created_at": "2019-11-18T01:16:14.000Z", "author_id": "22317690", "in_reply_to_user_id": "2446267182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196234245963952133"}], "id": "1196235634182098945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/j5i86nCrai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR03C", "display_url": "dlvr.it/RJR03C"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6xO2MRf1bD", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xO2MRf1bD", "media_key": "3_1195813555758485504"}]}, "text": "Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/j5i86nCrai https://t.co/6xO2MRf1bD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813557788528640"], "created_at": "2019-11-16T21:19:03.000Z", "author_id": "158701816", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "id": "1195813557788528640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6109, "type": "Person", "normalized_text": "Miku"}]}, "text": "\u2014\u00bfEs eso una amenaza?\u2014\n\nNo. \u2014Detiene moment\u00e1neamente el asesinato de Miku para girar la cabeza hacia ella, mir\u00e1ndola como si acabase de decir una chorrada gigantesca.\u2014 \u00bfSi no c\u00f3mo le voy a explicar las verduras?\n\n\u2014Si ahora le dice que hay un plato precocinado que sea como una &gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196233490217484288"], "created_at": "2019-11-18T01:07:43.000Z", "author_id": "765688480798244864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1196233490217484288"}, {"text": "hoje eu acordei e pensei \nq porra eu to fazendo aqui?\ne a real q eu me sinto morta por dentro a mto tempo ja \ne isso irmao eu mto triste entendeu?\neu sempre sou a mina q ta fazendo todo mundo rir\ne agora eu so quero \"descansar\" do peso disso tudo \ndessa luta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196233273401315328"], "created_at": "2019-11-18T01:06:51.000Z", "author_id": "56905988", "in_reply_to_user_id": "56905988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196232976142655489"}], "id": "1196233273401315328"}, {"text": "@GabrielDiTocco tengo muchas preguntas, la primera es \u00bfpor que?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196233042341355521"], "created_at": "2019-11-18T01:05:56.000Z", "author_id": "391074079", "in_reply_to_user_id": "388082958", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 297, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196229213499600899"}], "id": "1196233042341355521"}, {"text": "@kessiacostaa @monaIisacortz eu sou cobra e vc nao me atinge ok nao fale cmg ja disse", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196232760047874048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kessiacostaa", "id": "1487194463579607044"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "monaIisacortz", "id": "3015494991"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:04:49.000Z", "author_id": "971354135726641155", "in_reply_to_user_id": "4906413412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196232664107405312"}], "id": "1196232760047874048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9081, "type": "Other", "normalized_text": "Guason"}]}, "text": "Voy a ver que tan buenos amigos son por ac\u00e1. Voy a ver Guason despu\u00e9s de 8 a\u00f1os que esta en cartelera. Es buena? Cero spoiler", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196183807751282690"], "created_at": "2019-11-17T21:50:18.000Z", "author_id": "1156739575529820161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196183807751282690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9934, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "text": "Cualquier debate en el que AMLO se coloque del lado de los m\u00e1s pobres es un debate ganado por el presidente. (Cumpla o no lo anunciado)\nYa deber\u00edan haberlo aprendido sus cr\u00edticos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196205807173537793"], "created_at": "2019-11-17T23:17:43.000Z", "author_id": "19068156", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 21, "like_count": 588, "quote_count": 7}, "id": "1196205807173537793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/c5p4dMy4h4", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/parl\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Podemos impulsa la primera Ley de Salud Mental a nivel nacional", "description": "Consta de 34 art\u00edculos y contempla un plan de protecci\u00f3n contra el suicidio consensuado con el Consejo Interterritorial", "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069"}]}, "text": "En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo hacen porque quieran morirse sino porque quieren dejar de seguir sufriendo. \n\nPor ello, es fundamental la promulgaci\u00f3n de esta ley.\n\nhttps://t.co/c5p4dMy4h4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195754024953405446"], "created_at": "2019-11-16T17:22:30.000Z", "author_id": "1119190474525421568", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "id": "1195754024953405446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.3865, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Mariella Balbi"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mel\u00e9ndez"}, {"start": 144, "end": 163, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/l6WyTORQax", "expanded_url": "https://twitter.com/eloymarchan/status/1196097496243679232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l6WyTORQax", "media_key": "3_1196097487389569027"}]}, "text": "Peque\u00f1o detalle: el libro \u201cMetamemorias\u201d de AG ser\u00e1 presentado por Mariella Balbi y Carlos Mel\u00e9ndez. Un poco m\u00e1s y en el panel tambi\u00e9n figuraba Mijael Garrido Lecca. \u00bfPara un pol\u00edtico \u201cque pensaba en la historia\u201d puede haber algo m\u00e1s decandete que eso? https://t.co/l6WyTORQax", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196097496243679232"], "created_at": "2019-11-17T16:07:20.000Z", "author_id": "79057176", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 30, "like_count": 148, "quote_count": 14}, "id": "1196097496243679232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7099, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Angggely", "id": "184880558"}]}, "text": "@Angggely Escuadron suicida, capitana Marvel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196230982816423936"], "created_at": "2019-11-18T00:57:45.000Z", "author_id": "83645422", "in_reply_to_user_id": "184880558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196230744454119425"}], "id": "1196230982816423936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "text": "Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188968281908154374"], "created_at": "2019-10-28T23:58:23.000Z", "author_id": "228430527", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 232, "quote_count": 2}, "id": "1188968281908154374"}, {"text": "2 meses pro 18t\u00e3o e nao sei o que fazer ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196227362746257408"], "created_at": "2019-11-18T00:43:22.000Z", "author_id": "739968898259390464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1196227362746257408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 125, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7898, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "mentions": [{"start": 250, "end": 260, "username": "ONUBrasil", "id": "57763444"}, {"start": 262, "end": 274, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/WiMqug2LKC", "expanded_url": "https://twitter.com/pvillegas_tlSUR/status/1195507384845787137", "display_url": "twitter.com/pvillegas_tlSU\u2026"}]}, "text": "Responda com sinceridade. Se o governo venezuelano tivesse matado 23 pessoas em menos de uma semana, o que aconteceria? Os EUA fariam uma guerra para restaurar a \u201cdemocracia\u201d? \n\nFoi o mercado quem matou e continua matando na Bol\u00edvia. Todos se calam: @ONUBrasil, @OEA_oficial... https://t.co/WiMqug2LKC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195526678694580224"], "created_at": "2019-11-16T02:19:06.000Z", "author_id": "57917437", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195507384845787137"}], "id": "1195526678694580224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/mLx8avsfAc", "expanded_url": "https://twitter.com/ZackSnyder/status/1196204672295456768", "display_url": "twitter.com/ZackSnyder/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 58, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "text": "Batman has always spoken for justice. #ReleaseTheSnyderCut https://t.co/mLx8avsfAc", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196212555363958784"], "created_at": "2019-11-17T23:44:32.000Z", "author_id": "894552380", "public_metrics": {"retweet_count": 5879, "reply_count": 653, "like_count": 21709, "quote_count": 901}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196204672295456768"}], "id": "1196212555363958784"}, {"text": "Si hablamos de tremendo cast pero una pel\u00edcula de mierda, \u00bfde cu\u00e1l pel\u00edcula se habla?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196230744454119425"], "created_at": "2019-11-18T00:56:49.000Z", "author_id": "184880558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "id": "1196230744454119425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Gallup"}, {"start": 171, "end": 183, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "CowboysNation"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 167, "username": "calvinwatkins", "id": "44507891"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/NaCzqkxafW", "expanded_url": "https://www.dallasnews.com/sports/cowboys/2019/11/18/cowboys-wr-michael-gallup-delivers-inspiring-performance-on-1-year-anniversary-of-one-of-the-hardest-days-of-his-life/", "display_url": "dallasnews.com/sports/cowboys\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dallasnews.com/sports/cowboys/2019/11/18/cowboys-wr-michael-gallup-delivers-inspiring-performance-on-1-year-anniversary-of-one-of-the-hardest-days-of-his-life/"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 184, "tag": "CowboysNation"}]}, "text": "Today is the 1-year anniversary of one of the hardest days of Michael Gallup's life, and he delivered one of the best performances of his young career.\n\n@calvinwatkins | #CowboysNation\nhttps://t.co/NaCzqkxafW", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196229656397197312"], "created_at": "2019-11-18T00:52:29.000Z", "author_id": "17235069", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "id": "1196229656397197312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wendyzera1", "id": "1174502926334795784"}]}, "text": "@Wendyzera1 Meu Deus! Que tristeza! Elas se mataram juntas?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196230298956128257"], "created_at": "2019-11-18T00:55:02.000Z", "author_id": "28125004", "in_reply_to_user_id": "1174502926334795784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196229644023975936"}], "id": "1196230298956128257"}, {"text": "Me falta maturidade... https://t.co/kmFAigRfsT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196196805647773696"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/kmFAigRfsT", "expanded_url": "https://twitter.com/lfpiantino/status/1196196805647773696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmFAigRfsT", "media_key": "3_1196196798257401858"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:41:57.000Z", "author_id": "13390732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196196805647773696"}, {"text": "To viciado nesse jogo https://t.co/68AxjvlHOQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196070528295088128"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/68AxjvlHOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/xamaoficial/status/1196070528295088128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/68AxjvlHOQ", "media_key": "3_1196070515439546368"}]}, "created_at": "2019-11-17T14:20:10.000Z", "author_id": "704384768079765504", "public_metrics": {"retweet_count": 254, "reply_count": 202, "like_count": 5928, "quote_count": 192}, "id": "1196070528295088128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Zeballos"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7507, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/BzpHCt1Y7i", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1196109877862645760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BzpHCt1Y7i", "media_key": "3_1196109869482467333"}]}, "text": "Vizcarra cae 19 puntos; Primer Ministro Zeballos cae 17; Ministros MEF e Interior caen 16.\nSeguro promover\u00e1n algo para tapar su ca\u00edda.\nLo concreto es una mala gesti\u00f3n y baja ejecuci\u00f3n del gasto p\u00fablico. https://t.co/BzpHCt1Y7i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196109877862645760"], "created_at": "2019-11-17T16:56:32.000Z", "author_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 559, "like_count": 501, "quote_count": 57}, "id": "1196109877862645760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}, {"start": 221, "end": 222, "probability": 0.9166, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Ibirapuera"}, {"start": 293, "end": 297, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 301, "end": 308, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "text": "@DelaneBrites @andreazzaeditor Mussolini retirou as armas da popula\u00e7\u00e3o, coisa que aqui \u00e9 ao contr\u00e1rio, tudo para o estado, t\u00f4 vendo s\u00f3 not\u00edcias de privatiza\u00e7\u00f5es, campos de trabalhos, bom, isso tamb\u00e9m n\u00e3o vi, no centro de SP n\u00e3o nenhum campo, ser\u00e1 que est\u00e1 no Ibirapuera?, parcerias com o eixo Jap\u00e3o e Alemanha..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196228480607887360"], "created_at": "2019-11-18T00:47:49.000Z", "author_id": "1649526882", "in_reply_to_user_id": "1056350326419345413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196227596947734528"}], "id": "1196228480607887360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "Luiza maffi"}]}, "text": "T\u00e1 eu s\u00f3 quero saber se a m\u00e3e da Luiza maffi matou ela j\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196130309584117760"], "created_at": "2019-11-17T18:17:43.000Z", "author_id": "1158027369212534784", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "id": "1196130309584117760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Iamore11", "id": "1333654562"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "LeocaprioDnardo", "id": "844685442742128640"}]}, "text": "@Iamore11 @LeocaprioDnardo Los adaristas ahora ya van a full a por Hugo, hay que limpiar la escena del crimen", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196228168983678976"], "created_at": "2019-11-18T00:46:34.000Z", "author_id": "964294923783692291", "in_reply_to_user_id": "1333654562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196226321019523072"}], "id": "1196228168983678976"}, {"text": "@cand3leguizamon Jajajajajajaja y el famoso \"y ese quien es? Vos me dejas y me mato\" jajajajajaj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196224886676557824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cand3leguizamon", "id": "1082310734938337281"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:33:32.000Z", "author_id": "3826173263", "in_reply_to_user_id": "1082310734938337281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196224621751808000"}], "id": "1196224886676557824"}, {"text": "#parece que estuviera leyendo una carta suicida. #renunciapi\u00f1era \ud83d\udc41\n2000 hect\u00e1reas de \ud83c\udf44\ud83c\udf44\ud83c\udf44 para @sebastianpinera @CNNChile", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196227067731423233"], "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 110, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 111, "end": 120, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "parece"}, {"start": 49, "end": 64, "tag": "renunciapi\u00f1era"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:42:12.000Z", "author_id": "339457774", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196227067731423233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4074, "type": "Place", "normalized_text": "Berlim"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5388, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo News"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.3629, "type": "Place", "normalized_text": "Stasi"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "text": "Vendo o doc sobre a queda do muro de Berlim na Globo News. Um dos entrevistados (preso pela Stasi enquanto fugia da Alemanha Oriental) comenta que o pai era super pr\u00f3 regime e que ele demorou anos at\u00e9 ter coragem de pedir os arquivos sobre ele por medo de descobrir algo ruim...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196227062836682752"], "created_at": "2019-11-18T00:42:11.000Z", "author_id": "68180551", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "id": "1196227062836682752"}, {"text": "Canserbero se suicida, no toca culos. https://t.co/5YC8bNeq0w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196226030652002306"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/5YC8bNeq0w", "expanded_url": "https://twitter.com/ProtegeryServir/status/1196200747580502016", "display_url": "twitter.com/ProtegeryServi\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:38:05.000Z", "author_id": "1895781684", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196200747580502016"}], "id": "1196226030652002306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8385, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4209, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9482, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 149, "end": 150, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.746, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/RaZNWgPljS", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17375/portal-da-g1-da-globo-ignora-manifestacao-contra-gilmar-mendes", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17375\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17375/portal-da-g1-da-globo-ignora-manifestacao-contra-gilmar-mendes"}]}, "text": "Manifestantes preenchiam as ruas,a hashtag \"Brasil Contra Gilmar Mendes\" liderou rankings como Google Trends e Trending Topics do Twitter e\nO portal G1 s\u00f3 falou em futebol e protesto na Bol\u00edvia. N\u00e3o deu uma nota sequer sobre assunto. Globo vcs n\u00e3o prestam. https://t.co/RaZNWgPljS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196225024593727490"], "created_at": "2019-11-18T00:34:05.000Z", "author_id": "791951026265821184", "public_metrics": {"retweet_count": 412, "reply_count": 74, "like_count": 971, "quote_count": 58}, "id": "1196225024593727490"}, {"text": "@Pablogelabert Pero solo quer\u00e9s ir de cuerpo o suicidarte? Xq eso es veneno puro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196220981523730433"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PabloGelabert", "id": "1354809180972978182"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:18:01.000Z", "author_id": "143034175", "in_reply_to_user_id": "463801235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196187936875843587"}], "id": "1196220981523730433"}, {"text": "Ah caray, ahora resulta que la cantidad y prontitud de la \u201cayuda\u201d que te van a dar en la tercera edad va a depender de tu raza. \nCuriosa manera de proceder de quienes buscan igualdad y repudian el racismo.\nhttps://t.co/Jr5h4xUAgM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195940491050635264"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/Jr5h4xUAgM", "expanded_url": "https://twitter.com/julenrementeria/status/1195927570409250816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jr5h4xUAgM", "media_key": "7_1195927451672760321"}]}, "created_at": "2019-11-17T05:43:27.000Z", "author_id": "167042901", "public_metrics": {"retweet_count": 2595, "reply_count": 766, "like_count": 7136, "quote_count": 237}, "id": "1195940491050635264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.3597, "type": "Organization", "normalized_text": "DIJ"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5463, "type": "Place", "normalized_text": "El Poderoso"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.887, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 36, "username": "PGN_PANAMA", "id": "3250040467"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/D0PB7Rv64D", "expanded_url": "https://twitter.com/ProtegeryServir/status/1196200747580502016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D0PB7Rv64D", "media_key": "3_1196200743398715392"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 19, "tag": "DIJ"}, {"start": 220, "end": 236, "tag": "UnidosLoHacemos"}]}, "text": "Unidades de la #DIJ y la @PGN_PANAMA dan con la aprehensi\u00f3n de una persona en el sector de El Poderoso en San Miguelito, la cual aparece en un v\u00eddeo divulgado en redes sociales tocando en partes \u00edntimas a varias damas.  #UnidosLoHacemos https://t.co/D0PB7Rv64D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196200747580502016"], "created_at": "2019-11-17T22:57:37.000Z", "author_id": "195188201", "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 186, "like_count": 1186, "quote_count": 268}, "id": "1196200747580502016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.5331, "type": "Person", "normalized_text": "Asta"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.9797, "type": "Other", "normalized_text": "Black Clover"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JesusIslao", "id": "954208256146268165"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "ConSaintSeiya", "id": "1293673909"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "campu_brian", "id": "3360634001"}]}, "text": "@JesusIslao @ConSaintSeiya @campu_brian @PikaSobbleAu As\u00ed como cuando en su momento me quej\u00e9 de que me gustaba 0 la voz de Asta en Black Clover, al final el esc\u00e1ndalo lo montaron ustedes, si no eres capaz de ignorar un comentario que no te gusta es problema tuyo, pero no vengas a inventarte pel\u00edculas queriendo ser un h\u00e9roe xD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196225736132173824"], "created_at": "2019-11-18T00:36:54.000Z", "author_id": "226179817", "in_reply_to_user_id": "226179817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196225313631588353"}], "id": "1196225736132173824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Dumont"}]}, "text": "Um exemplo do que nosso cinema pode fazer, com os incentivos apropriados. Trabalho de mestre. E Dumont \u00e9 um personagem fascinante (tenha ou n\u00e3o inventado o avi\u00e3o, o que \u00e9 absolutamente secund\u00e1rio)", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1d02cffb95f762c0"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196225136669667328"], "created_at": "2019-11-18T00:34:32.000Z", "author_id": "147707905", "in_reply_to_user_id": "147707905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196224389253124096"}], "id": "1196225136669667328"}, {"text": "@guga_nacif ?????????????????, ok ent", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1196225201765269509"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "guga_nacif", "id": "1058533126362853376"}]}, "created_at": "2019-11-18T00:34:47.000Z", "author_id": "2371095860", "in_reply_to_user_id": "1058533126362853376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196224989780938753"}], "id": "1196225201765269509"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "Mulder\nCaradura"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.6602, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}]}, "text": "Voy a seguir a los mafiosos...\nRazones para no votar por Mulder\nCaradura\nSaca puras leyes inconstitucionales\nBlindador del gordo suicida y de otros corruptos\nLe roba hasta a sus propios compa\u00f1eros\nObstrucci\u00f3nista\nTrae empleados fantasma al Kongreso\nSe cree intelectual", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196223987531038722"], "created_at": "2019-11-18T00:29:58.000Z", "author_id": "361402893", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1196223987531038722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tl9oEgiI6h", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196127748714094594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tl9oEgiI6h", "media_key": "3_1196127734365335552"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/tl9oEgiI6h", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196127748714094594"], "created_at": "2019-11-17T18:07:32.000Z", "author_id": "533498226", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "id": "1196127748714094594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "Riquelme"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3n"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3566, "type": "Other", "normalized_text": "Cambiasso"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4066, "type": "Person", "normalized_text": "Figo"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nxLQi78Koz", "expanded_url": "https://twitter.com/cafeveloz_radio/status/1156291372284022784/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxLQi78Koz", "media_key": "7_1156291078078775297"}]}, "text": "O Riquelme deitando pra cima do Ver\u00f3n, Cambiasso e Figo faz parecer f\u00e1cil.\nhttps://t.co/nxLQi78Koz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195525289809453056"], "created_at": "2019-11-16T02:13:35.000Z", "author_id": "234966034", "public_metrics": {"retweet_count": 3710, "reply_count": 269, "like_count": 25182, "quote_count": 996}, "id": "1195525289809453056"}, {"text": "@ClarkNoheart Ayyy dramas", "lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1196193167156109312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ClarkNoheart", "id": "1149842292309671936"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:27:29.000Z", "author_id": "745647416", "in_reply_to_user_id": "1149842292309671936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196180257839009792"}], "id": "1196193167156109312"}, {"text": "Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195314311012474881"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T12:15:14.000Z", "author_id": "64829388", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 5, "like_count": 365, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808709421117442"}], "id": "1195314311012474881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7131, "type": "Other", "normalized_text": "YeniVilcatoma"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00f1ez"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.3787, "type": "Other", "normalized_text": "Condorito"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.5625, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "YeniVilcatoma"}, {"start": 48, "end": 53, "tag": "A\u00f1ez"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Sue\u00f1os"}]}, "text": "#YeniVilcatoma sue\u00f1a con tomar el poder como la #A\u00f1ez, entrar con su biblia y su revista edici\u00f3n especial de Condorito, quemarla en el patio de honor y rendirle honores al suicida AG\nElla es rubia y admiradora del pato Donald as\u00ed que va a proscribir  los chamanes.\n\n#Sue\u00f1os Plop.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196099549825323009"], "created_at": "2019-11-17T16:15:29.000Z", "author_id": "800715400828751872", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1196099549825323009"}, {"text": "este a\u00f1o empec\u00e9 a hablar con mi crush y el inter\u00e9s fue mutuo, ahora somos pareja\n\nvosotros que hab\u00e9is conseguido \ud83d\ude44", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196172934190112768"], "created_at": "2019-11-17T21:07:05.000Z", "author_id": "2186362319", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 85, "like_count": 541, "quote_count": 476}, "id": "1196172934190112768"}, {"text": "@thebbiswatching @Desesquerdizada Quando foi q isso aconteceu ? Estou por fora disso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196137576350048256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thebbiswatching", "id": "881629785180471296"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:46:36.000Z", "author_id": "3402955809", "in_reply_to_user_id": "881629785180471296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196128310360719362"}], "id": "1196137576350048256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "del"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 176, "tag": "NuevaConstitucion"}, {"start": 204, "end": 220, "tag": "dondeestaPi\u00f1era"}, {"start": 221, "end": 236, "tag": "Pi\u00f1eraRenuncia"}, {"start": 237, "end": 264, "tag": "Soyunpresidentitoindefenso"}]}, "text": "En algunos minutos aparecer\u00e1 el Administrador del Estado hablando.\n\nMe la juego porque el discurso ser\u00e1 para respaldar actuar de los pacos y apropiarse de la #NuevaConstitucion\n\n\u00bfCu\u00e1l es su pron\u00f3stico? \n\n#dondeestaPi\u00f1era\n#Pi\u00f1eraRenuncia\n#Soyunpresidentitoindefenso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196219396794068992"], "created_at": "2019-11-18T00:11:43.000Z", "author_id": "4105228817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1196219396794068992"}, {"text": "V\u00cdDEO | Un hombre de 31 a\u00f1os mata a su mujer y a sus tres hijos y se suicida despu\u00e9s \u25b6  https://t.co/UWCvjf2jzj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196108917299982337"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/UWCvjf2jzj", "expanded_url": "http://atres.red/o8kuo3", "display_url": "atres.red/o8kuo3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/mata-a-su-mujer-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-san-diego_201911175dd174a40cf2c8d2dbb48a5f.html"}]}, "created_at": "2019-11-17T16:52:43.000Z", "author_id": "145992645", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1196108917299982337"}, {"text": "Nossa acabei de saber de um conhecido meu que tirou a pr\u00f3pria vida hj \ud83d\ude2d Menino novinho cara...a depress\u00e3o \u00e9 a pior doen\u00e7a que tem, to triste!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196218934523023361"], "created_at": "2019-11-18T00:09:53.000Z", "author_id": "521759457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1196218934523023361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/p2JfAWoNe2", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136129910779905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2JfAWoNe2", "media_key": "3_1196136115297800193"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/p2JfAWoNe2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196136129910779905"], "created_at": "2019-11-17T18:40:51.000Z", "author_id": "533498226", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1196136129910779905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QeHGeLB8mx", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1195362119526633472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QeHGeLB8mx", "media_key": "3_1195362104636784640"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 198, "tag": "Joker"}]}, "text": "- Sem 1 centavo da China \n- Sem A\u00e7\u00e3o \n- Sem 3D \n- Com um or\u00e7amento min\u00fasculo\n- Classifica\u00e7\u00e3o para maiores de idade \n\nE mesmo assim, Coringa, conseguiu bater a marca de 1 bilh\u00e3o mundialmente.\n\n#Joker est\u00e1 em cartaz nos cinemas. https://t.co/QeHGeLB8mx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195362119526633472"], "created_at": "2019-11-15T15:25:12.000Z", "author_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 2171, "reply_count": 211, "like_count": 11126, "quote_count": 907}, "id": "1195362119526633472"}, {"text": "@Tsavkko n vi grupo pol\u00edtico mais vitimista q comunista, n suportam critica, pior q bolsonarista", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195796345782767616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:10:40.000Z", "author_id": "81751290", "in_reply_to_user_id": "52815944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195795768965312513"}], "id": "1195796345782767616"}, {"text": "Quien se suicida primero ???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196214566176411648"], "created_at": "2019-11-17T23:52:31.000Z", "author_id": "920027212237168640", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1196214566176411648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 224, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "Hilda"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/yQaM7oMghg", "expanded_url": "https://twitter.com/AspasLiteraria/status/1196078154923880449", "display_url": "twitter.com/AspasLiteraria\u2026"}]}, "text": "Defina seu gosto liter\u00e1rio em 10 livros:\nAnticristo\nComo as democracias morrem\nCrep\u00fasculo dos \u00cddolos \nO Segundo Sexo\nO que \u00e9 lugar de fala?\nO Vendedor de Sonhos\nTeoria King Kong\nO Vestido\nMem\u00f3rias P\u00f3stumas de Br\u00e1s Cubas\nHilda Furac\u00e3o https://t.co/yQaM7oMghg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196208721300467714"], "created_at": "2019-11-17T23:29:18.000Z", "author_id": "3090422895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196078154923880449"}], "id": "1196208721300467714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8208, "type": "Other", "normalized_text": "girl in red"}]}, "text": "girl in red esta para lesbicas suicidas como panic at the disco esta para bissexuais emos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196029655532343298"], "created_at": "2019-11-17T11:37:45.000Z", "author_id": "1036191194383085568", "public_metrics": {"retweet_count": 1019, "reply_count": 29, "like_count": 3060, "quote_count": 96}, "id": "1196029655532343298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9062, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/6y7PfntTOj", "expanded_url": "http://ow.ly/3nWK30pTXC9", "display_url": "ow.ly/3nWK30pTXC9", "status": 404, "unwound_url": "http://canaln.pe/actualidad/keiko-fujimori-se-dirige-comunidad-internacional-y-afirma-que-esta-presa-arbitrariamente-n396826?hootPostID=05f8799d33eebd85af4e0d2509990b6e"}]}, "text": "Para la lideresa de Fuerza Popular, Keiko Fujimori, se le acusa injustamente de ser cabecilla de una organizaci\u00f3n criminal https://t.co/6y7PfntTOj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196185411984470022"], "created_at": "2019-11-17T21:56:40.000Z", "author_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 39, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "id": "1196185411984470022"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7232, "type": "Other", "normalized_text": "VALE3"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/0jzBaMl85S", "expanded_url": "https://bit.ly/2CjnIAX", "display_url": "bit.ly/2CjnIAX"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/viOaGs4utS", "expanded_url": "https://twitter.com/_rschweitzer/status/1192157673749438464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/viOaGs4utS", "media_key": "3_1192095515149774856"}]}, "text": "VALE3: COMPRAR OU VENDER? Depois de um 2019 dif\u00edcil, uma das \u201cqueridinhas da bolsa\u201d se prepara para dar a volta por cima. Confira aqui um relat\u00f3rio exclusivo e gratuito sobre as a\u00e7\u00f5es: https://t.co/0jzBaMl85S https://t.co/viOaGs4utS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192157673749438464"], "created_at": "2019-11-06T19:11:53.000Z", "author_id": "788780542749794304", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 147, "like_count": 1487, "quote_count": 21}, "id": "1192157673749438464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheAyerCut"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ReleaseTheAyerCut"}]}, "text": "#ReleaseTheAyerCut  genteeeee o que \u00e9 isso ? Please", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196213422406455299"], "created_at": "2019-11-17T23:47:59.000Z", "author_id": "3744019697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196213422406455299"}, {"text": "@ahumadaArturo @lufernavi @Jaime_Bassa @chileconvoca Si vamos a entrar con esa l\u00f3gica confrontacional en vez de colaborativa embarcarse en una nueva constituci\u00f3n es suicida. 2/3 est\u00e1 bien y los acuerdos tienen que ser acordados por todos con datos duros sobre la mesa. Querer menos qu\u00f3rum es querer pasar por sobre las minor\u00edas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196214309027753985"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ahumadaArturo", "id": "1430823542"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "lufernavi", "id": "3931076001"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Jaime_Bassa", "id": "338689270"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:51:30.000Z", "author_id": "758489498443509760", "in_reply_to_user_id": "1430823542", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196193797253849088"}], "id": "1196214309027753985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lufernavi", "id": "3931076001"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Jaime_Bassa", "id": "338689270"}]}, "text": "@lufernavi @Jaime_Bassa @chileconvoca Don Luis usted es otro mas que no ha le\u00eddo nada, el acuerdo para la nueva constituci\u00f3n parte de cero, los 2/3 son validos para todas las coaliciones, pero estimo que sale mas perjudicada la derecha,ellos no tendr\u00e1n los qu\u00f3rum para imponer, pero si para detener , pero no importa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196193797253849088"], "created_at": "2019-11-17T22:30:00.000Z", "author_id": "1430823542", "in_reply_to_user_id": "3931076001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196192239485177857"}], "id": "1196193797253849088"}, {"text": "@Gatopretocf to falando, gosto dessas parada nao kkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196213970778120193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gatopretocf", "id": "890403884635758592"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:50:09.000Z", "author_id": "885266397353455616", "in_reply_to_user_id": "890403884635758592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196213537301024772"}], "id": "1196213970778120193"}, {"text": "@sarrrrtori Mano a galinha hahsshshshds", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196213918743564288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sarrrrtori", "id": "747469993604939776"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:49:57.000Z", "author_id": "1349120804", "in_reply_to_user_id": "747469993604939776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196213566476574720"}], "id": "1196213918743564288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MAMqvS07Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136171384066050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAMqvS07Ad", "media_key": "3_1196136154992652288"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/MAMqvS07Ad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196136171384066050"], "created_at": "2019-11-17T18:41:01.000Z", "author_id": "533498226", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1196136171384066050"}, {"text": "@tinanivio Amiga ayer CANTASTE estando af\u00f3nica sos suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196212568383201281"], "created_at": "2019-11-17T23:44:35.000Z", "author_id": "190061863", "in_reply_to_user_id": "228448077", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196206223483383808"}], "id": "1196212568383201281"}, {"text": "Me dormi una siesta para recuperar energias. Me levante sin nada nada de voz, con dolor de cabeza y de garganta. Me siento estafada por la siesta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196206223483383808"], "created_at": "2019-11-17T23:19:22.000Z", "author_id": "228448077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1196206223483383808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder Cut"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Affleck"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}]}, "text": "Quando o Snyder Cut sair e todo mundo ver que foi uma merda, os f\u00e3s v\u00e3o botar a culpa no roteirista que o Ben Affleck imp\u00f4s ao Snyder para tentar impedir o trainwreck", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196211609259184129"], "created_at": "2019-11-17T23:40:46.000Z", "author_id": "68724167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196211609259184129"}, {"text": "@Neptoonxj nel pos te reto a dej\u00e1rtelo largo asta que se acabe este a\u00f1o escolar &gt;:3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196210670741663745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Neptoonxj", "id": "1194052364883386369"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:37:03.000Z", "author_id": "1046729754609680384", "in_reply_to_user_id": "1194052364883386369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196209127774707712"}], "id": "1196210670741663745"}, {"text": "Cuando...\u00bfqu\u00e9? \u00bfMe parece, o se amenaza a s\u00ed mismo con el suicidio? Porque,digo...\u00bfa qui\u00e9n amenaza? https://t.co/JhvjfZxYzx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154026410168320"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JhvjfZxYzx", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1196151557651390465", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:51:58.000Z", "author_id": "490766919", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196151557651390465"}], "id": "1196154026410168320"}, {"text": "Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 vecchia,lo dico ai politici https://t.co/4QZ9NDiYb6", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196112650113036291"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/4QZ9NDiYb6", "expanded_url": "https://twitter.com/SkyTG24/status/1196111027038875650", "display_url": "twitter.com/SkyTG24/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:07:33.000Z", "author_id": "346161795", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196111027038875650"}], "id": "1196112650113036291"}, {"text": "Cada d\u00eda surge un caso m\u00e1s de violencia contra las mujeres https://t.co/GjIt8sDjcU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196198880951574528"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/GjIt8sDjcU", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640", "display_url": "twitter.com/donfelixSPM/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:50:12.000Z", "author_id": "199120869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195813557788528640"}], "id": "1196198880951574528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "Carchi"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Aa36nSuJir", "expanded_url": "http://bit.ly/2NITrBZ", "display_url": "bit.ly/2NITrBZ"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iYtQWtpMEX", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1196203881526693888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iYtQWtpMEX", "media_key": "3_1196203879253368832"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Carchi"}]}, "text": "\ud83d\udd34AMPLIADA Hombre intenta violar a su hija de 9 a\u00f1os y se suicida en #Carchi \u25ba https://t.co/Aa36nSuJir https://t.co/iYtQWtpMEX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196203881526693888"], "created_at": "2019-11-17T23:10:04.000Z", "author_id": "256747696", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1196203881526693888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/O2AAoSLtxd", "expanded_url": "https://twitter.com/DVM_7/status/1196116165875130369", "display_url": "twitter.com/DVM_7/status/1\u2026"}]}, "text": "voc\u00eas s\u00e3o todos a favor da liberdade de express\u00e3o para criticar outras pessoas, mas quando algu\u00e9m se suicida por quest\u00f5es d bullying voc\u00eas j\u00e1 se podem todos a partilhar hashtags e a dizer \u201ccoitadinho\u201d e afins https://t.co/O2AAoSLtxd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196190351784136705"], "created_at": "2019-11-17T22:16:18.000Z", "author_id": "3372763457", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196116165875130369"}], "id": "1196190351784136705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.6392, "type": "Organization", "normalized_text": "izqd"}, {"start": 46, "end": 61, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}]}, "text": "No soy izqd ni drcha , soy centro; pero entre Salvador Allende que fue asesinado abrazando sus convicciones y en palacio, y Evo Morales que se fug\u00f3 luego de entornillarse en el poder, ser rechazado en una consulta popular y hacer fraude; me quedo con ALLENDE por su valent\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196131000184647681"], "created_at": "2019-11-17T18:20:28.000Z", "author_id": "790643192131706880", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "id": "1196131000184647681"}, {"text": "@ChumyTheWicked Me ten\u00edas que haber puesto a m\u00ed :)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196208374414794758"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ChumyTheWicked", "id": "3405396334"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:27:55.000Z", "author_id": "1538587363", "in_reply_to_user_id": "3405396334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196194342626611200"}], "id": "1196208374414794758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/QyMSlbVl7t", "expanded_url": "https://twitter.com/aCasaa8/status/1195370985760923648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QyMSlbVl7t", "media_key": "3_1195370963199811585"}]}, "text": "[\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por: \n\n@auronplay https://t.co/QyMSlbVl7t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195370985760923648"], "created_at": "2019-11-15T16:00:26.000Z", "author_id": "2147983818", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 29, "like_count": 1118, "quote_count": 4}, "id": "1195370985760923648"}, {"text": "N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VEREI OUTRO PACIENTE NOVAMENTE, FA\u00c7A ISSO, MAS VC N\u00c3O TEM ABSOLUTAMENTE NENHUM DIREITO DE MENCIONAR O NOME DA MINHA FILHA PQ VC \u00c9 AQUELE QUE MATOU O PAI DELA. https://t.co/zyMh6y8prw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196037870756225026"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zyMh6y8prw", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T12:10:24.000Z", "author_id": "1087540310245289984", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "id": "1196037870756225026"}, {"text": "@windname94 No s\u00e9 si sabes que solo sale con un clima determinado, con tormenta el\u00e9ctrica y no s\u00e9 qu\u00e9 m\u00e1s. Yo tir\u00e9 una hora de mi vida a lo tonto JAJAJAJAJAJA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196200489823670274"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "windname94", "id": "1633392752"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:56:35.000Z", "author_id": "2184881470", "in_reply_to_user_id": "2184881470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196169575009832960"}], "id": "1196200489823670274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde Mao"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "text": "Otro hombre asesina a su pareja y luego se suicida. Esta vez fue en Valverde Mao. Ya la situaci\u00f3n no resiste an\u00e1lisis. Es una epidemia. Mas viudas, m\u00e1s hu\u00e9rfanos, m\u00e1s desesperanza. Que Dios nos ilumine.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195843181822263296"], "created_at": "2019-11-16T23:16:46.000Z", "author_id": "819551708", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 16, "like_count": 91, "quote_count": 6}, "id": "1195843181822263296"}, {"text": "@Iron_fall Sim, \u00e9 pedir muito. Infelizmente. \ud83d\ude2c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196205671936598021"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Iron_fall", "id": "89057445"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:17:11.000Z", "author_id": "2892805661", "in_reply_to_user_id": "89057445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196205148185546752"}], "id": "1196205671936598021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Muller"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "Altas Horas"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/6ctmphzoGV", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1194744246961463298/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ctmphzoGV", "media_key": "13_1042149018028199936"}]}, "text": "Falar e ensinar sobre sexualidade N\u00c3O \u00e9 falar sobre sexo. \n\nA excelente Laura Muller no Altas Horas.\n\n(repost) https://t.co/6ctmphzoGV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744246961463298"], "created_at": "2019-11-13T22:30:00.000Z", "author_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 5131, "reply_count": 117, "like_count": 15769, "quote_count": 532}, "id": "1194744246961463298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 149, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Calquera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Adriakos", "id": "81380502"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "cfbalseiro", "id": "259677078"}]}, "text": "@Adriakos @cfbalseiro non \u00e9 necesario ser suicida. Est\u00e1 todo facil\u00edsimo. Levamos anos con in\u00fatiles sen capacidade para empatizar con ningu\u00e9n. Calquera pode melloralo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196205442445250560"], "created_at": "2019-11-17T23:16:16.000Z", "author_id": "355109479", "in_reply_to_user_id": "81380502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196205084201361409"}], "id": "1196205442445250560"}, {"text": "Que domingo tan suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196176273200107520"], "created_at": "2019-11-17T21:20:22.000Z", "author_id": "636535780", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "id": "1196176273200107520"}, {"text": "@100anosdefutbol @cfbalseiro Existe algu\u00e9n con dous dedos de frente, suicida e que contente a todo o mundo?\n\nSpoiler: non.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196205084201361409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "100anosdefutbol", "id": "355109479"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "cfbalseiro", "id": "259677078"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:14:51.000Z", "author_id": "81380502", "in_reply_to_user_id": "355109479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196204617257963521"}], "id": "1196205084201361409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zhbVtG0aGn", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "text": "El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s participantes en el suicida curso del consenso cultural izquierdista totalitario. Los suecos no se vuelvan ultras, sino que cada vez m\u00e1s recuperan el sentido com\u00fan. https://t.co/zhbVtG0aGn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195740663146565632"], "created_at": "2019-11-16T16:29:24.000Z", "author_id": "257332880", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 59, "like_count": 2053, "quote_count": 22}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "id": "1195740663146565632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 159, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "pax"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Adriakos", "id": "81380502"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "cfbalseiro", "id": "259677078"}]}, "text": "@Adriakos @cfbalseiro pois eu penso que subir o nivel est\u00e1 tan f\u00e1cil que agora mesmo non \u00e9 tan complicado. Entra algu\u00e9n con dous dedos de fronte e chegar\u00e1 a pax social.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196204617257963521"], "created_at": "2019-11-17T23:12:59.000Z", "author_id": "355109479", "in_reply_to_user_id": "81380502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196202770363277312"}], "id": "1196204617257963521"}, {"text": "@isa_herron @anamendieeta https://t.co/MdAMztKoQC", "lang": "qme", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196126517312532480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isa_herron", "id": "346361771"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "anamendieeta", "id": "257008980"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/MdAMztKoQC", "expanded_url": "https://twitter.com/iamsamanthala/status/1196126517312532480/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MdAMztKoQC", "media_key": "7_1196125177685381123"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:02:39.000Z", "author_id": "722415376676487169", "in_reply_to_user_id": "346361771", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 48, "like_count": 59, "quote_count": 144}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196109718860816385"}], "id": "1196126517312532480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 321, "end": 329, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JosePatrinuri", "id": "301574238"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "CerveraSonia", "id": "343312495"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "JoseCarmonaGilo", "id": "313556971"}]}, "text": "@JosePatrinuri @CerveraSonia @pardodevera @publico_es @JoseCarmonaGilo El pacto de las vertientes de la izquierda que avalaron la Transici\u00f3n mantienen su misma funci\u00f3n general, preservar el Estado capitalista y mon\u00e1rquico espa\u00f1ol de los embates de la lucha de clases. \nEn lo particular, apunta a preservar la sujeci\u00f3n de Catalunya.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196202795818455040"], "created_at": "2019-11-17T23:05:45.000Z", "author_id": "348294151", "in_reply_to_user_id": "301574238", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196198308999499777"}], "id": "1196202795818455040"}, {"text": "@cfbalseiro @Adriakos somos das afici\u00f3ns m\u00e1is tranquilas do mundo. Penso que disto hai pouca d\u00fabida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196202419992039425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cfbalseiro", "id": "259677078"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Adriakos", "id": "81380502"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:04:15.000Z", "author_id": "355109479", "in_reply_to_user_id": "259677078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196202096737095680"}], "id": "1196202419992039425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaInvitada"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/zcyDKWvFli", "expanded_url": "https://desdelafe.mx/opinion-y-blogs/columna-invitada/aborto-derecho-suicida/", "display_url": "desdelafe.mx/opinion-y-blog\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ColumnaInvitada"}]}, "text": "#ColumnaInvitada La vida de cada ser humano tiene una misi\u00f3n, no importa su origen para considerarle igual en dignidad.\nhttps://t.co/zcyDKWvFli", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196095718601216001"], "created_at": "2019-11-17T16:00:16.000Z", "author_id": "1045433229413683200", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1196095718601216001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "Lula: \"Tengan certeza, de que cada minuto que tenga de vida, yo voy a luchar contra estos MILICIANOS que tomaron el poder en este pa\u00eds\". \n\nDemoledor\u270c\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196191395637350402"], "created_at": "2019-11-17T22:20:27.000Z", "author_id": "84016224", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "id": "1196191395637350402"}, {"text": "@juanantonio929 Puede que sea esperp\u00e9ntico que  UN SECTOR de la grada pitase pero de ah\u00ed a que determine un fracaso o \u00e9xito deportivo o que ello implique que se exima de responsabilidad a los responsables de tomar decisiones hay un trecho, pero est\u00e1 de moda echar el muerto al vulgo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196198490147344384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juanantonio929", "id": "1068116070538641409"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:48:39.000Z", "author_id": "3110200229", "in_reply_to_user_id": "1068116070538641409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196195473213841411"}], "id": "1196198490147344384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4535, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9084, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/622xxYBRaM", "expanded_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/", "display_url": "larepublica.pe/economia/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Hambre en Per\u00fa: 3 millones 100 mil peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO", "description": "En los \u00faltimos tres a\u00f1os no se ha logrado disminuir las cifras, al contrario, se ha incrementado. Pese a ello, Per\u00fa no tiene mayor de seguridad alimentaria.", "unwound_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/"}]}, "text": "FAO | Hambre en Per\u00fa: 3.1 millones de peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO Por esto es que hay que luchar contra los incapaces: Humala, PPK y Vizcarra aumentaron el hambre en el Per\u00fa https://t.co/622xxYBRaM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195924147152576512"], "created_at": "2019-11-17T04:38:30.000Z", "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 876, "like_count": 1288, "quote_count": 48}, "id": "1195924147152576512"}, {"text": "@JiClara Ups muy duro! Pero a veces la responsabilidad sigue siendo de uno mismo Creo yo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196192983684730881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JiClara", "id": "565925414"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:26:46.000Z", "author_id": "248235229", "in_reply_to_user_id": "565925414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196192724870975489"}], "id": "1196192983684730881"}, {"text": "@baiao22 @Silveirinha20 N\u00f3s ficamos na nossa linha , nosso Bairro q nos acolheu e tu ficas no Bairro q colheu te , v\u00ea l\u00e1 as diferen\u00e7as madj\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196197646358261763"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "Silveirinha20", "id": "1247906718589255683"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:45:17.000Z", "author_id": "1088516539714887680", "in_reply_to_user_id": "838430826761170945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196197095524503552"}], "id": "1196197646358261763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 184, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Kai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TXT_members", "id": "1059327333532749824"}], "urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/Cu05buUmtk", "expanded_url": "https://twitter.com/aroxtae/status/1196174000076005376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu05buUmtk", "media_key": "3_1196173992186523649"}, {"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/Cu05buUmtk", "expanded_url": "https://twitter.com/aroxtae/status/1196174000076005376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu05buUmtk", "media_key": "3_1196173992140443648"}, {"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/Cu05buUmtk", "expanded_url": "https://twitter.com/aroxtae/status/1196174000076005376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu05buUmtk", "media_key": "3_1196173992136187904"}]}, "text": "@TXT_members Ele acabou reencontrando o gato e se lembrando de tudo o que aconteceu. O peso da culpa fez com que ele tentasse tirar a pr\u00f3pria vida, mas acabou sendo interrompido por Kai, que antes foi punidos pelas vidas perdidas, agora foi o respons\u00e1vel por devolver a vida ao amigo. https://t.co/Cu05buUmtk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196174000076005376"], "created_at": "2019-11-17T21:11:20.000Z", "author_id": "918675090446757889", "in_reply_to_user_id": "918675090446757889", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196173819045658626"}], "id": "1196174000076005376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/axstGBE6IY", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137504510038016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axstGBE6IY", "media_key": "3_1196137498017255424"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/axstGBE6IY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196137504510038016"], "created_at": "2019-11-17T18:46:18.000Z", "author_id": "318482832", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1196137504510038016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "Psicose"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Sehun"}]}, "text": "Vou explicar algo sobre Psicose pq muita gente ainda fica em d\u00favida at\u00e9 hoje. \nSabe qndo os colegas do Chanyeol comentam sobre o Sehun?\nIsso era paran\u00f3ia. \nNgm falou nada, s\u00f3 estavam olhando.\nMas eu deixei em aberto, ent\u00e3o se vc tem outra interpreta\u00e7\u00e3o, blz.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196186087795888129"], "created_at": "2019-11-17T21:59:22.000Z", "author_id": "1182666348993929217", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "id": "1196186087795888129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Nannis"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/RA08Zu21kT", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/mariana-nannis-se-exilio-en-estados-unidos-hasta-que-asuma-alberto-fernandez/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/mariana-nannis\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/mariana-nannis-se-exilio-en-estados-unidos-hasta-que-asuma-alberto-fernandez/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}]}, "text": "Mariana Nannis se exili\u00f3 en Estados Unidos \u201chasta que asuma Alberto Fern\u00e1ndez\u201d.\nhttps://t.co/RA08Zu21kT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196185855968329734"], "created_at": "2019-11-17T21:58:26.000Z", "author_id": "182923335", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 53, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "id": "1196185855968329734"}, {"text": "@Mauriciomulder @VidCasas \ud83d\ude0a https://t.co/DztaZEUQCe", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1196060387768197120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "VidCasas", "id": "117440744"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/DztaZEUQCe", "expanded_url": "https://twitter.com/bravo17ene/status/1196060387768197120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DztaZEUQCe", "media_key": "3_1196060385490718722"}]}, "created_at": "2019-11-17T13:39:52.000Z", "author_id": "2969083067", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195926229112819712"}], "id": "1196060387768197120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}]}, "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "author_id": "107153756", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "id": "1193987375900307456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rmppcW04kK", "expanded_url": "https://twitter.com/AndradeeRoberta/status/1196106957360443392", "display_url": "twitter.com/AndradeeRobert\u2026"}]}, "text": "Brasil acredita em religi\u00e3o e religiosos que toda vida perseguiu pobres e matou Cristo, pois religi\u00e3o \u00e9 um la\u00e7o oculto de Satan\u00e1s, e mais se fosse simples assim, mas, n\u00e3o \u00e9, pois religi\u00e3o \u00e9 como estender em oculto uma rede a vista do p\u00e1ssaro pois, se n\u00e3o fosse desviariam da rede! https://t.co/rmppcW04kK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196192501679480833"], "created_at": "2019-11-17T22:24:51.000Z", "author_id": "1060540614499094531", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196106957360443392"}], "id": "1196192501679480833"}, {"text": "La carism\u00e1tica cantante y compositora cubana @aymeenuviola habla con @jorgeramosnews sobre su trayectoria musical y lo dif\u00edcil que es ser inmigrante.\n\nhttps://t.co/Xowc6oqaoD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196140452732456963"], "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 58, "username": "aymeenuviola", "id": "829683548"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "jorgeramosnews", "id": "110213431"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Xowc6oqaoD", "expanded_url": "http://uni.vi/GGju30pTWcb", "display_url": "uni.vi/GGju30pTWcb", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/shows/al-punto/la-sonera-del-mundo-cuenta-como-fue-detenida-en-eeuu-tras-su-decision-de-no-regresar-a-cuba-video?hootPostID=0a8c81da18952cce25e9ad8371e84446"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:58:01.000Z", "author_id": "121540651", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1196140452732456963"}, {"text": "Mereeeee lo vuelves a coger si https://t.co/IFIAtdRiTp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196195129968730114"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/IFIAtdRiTp", "expanded_url": "https://twitter.com/candelariioo/status/1196134146696982533", "display_url": "twitter.com/candelariioo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:35:17.000Z", "author_id": "941266988097310720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196134146696982533"}], "id": "1196195129968730114"}, {"text": "@Mauriciomulder Con todo lo q has recibido como sueldo durante 20 a\u00f1os, y la q el suicida se llev\u00f3 no tendr\u00edamos hambre en el pa\u00eds.\nSINVERG\u00dcENZA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196179838232596481"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:34:32.000Z", "author_id": "870449053787721730", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "id": "1196179838232596481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/e9Kcn3ZPtV", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196137011935162369/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9Kcn3ZPtV", "media_key": "7_1196136850626433024"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/e9Kcn3ZPtV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196137011935162369"], "created_at": "2019-11-17T18:44:21.000Z", "author_id": "533498226", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "id": "1196137011935162369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "author_id": "17549677", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "id": "1192471887902842880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "text": "Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en la  impopularidad, la incapacidad, el desprestigio, la corrupci\u00f3n, la violaci\u00f3n de derechos humanos y la c\u00e1rcel. \u00bfAlg\u00fan siquiatra por ah\u00ed?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194023635503190017"], "created_at": "2019-11-11T22:46:33.000Z", "author_id": "151609487", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 87, "like_count": 434, "quote_count": 15}, "id": "1194023635503190017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "Aracaju"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lia Franco"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/hDcRmUdjN4", "expanded_url": "https://twitter.com/AndradeeRoberta/status/1196106957360443392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hDcRmUdjN4", "media_key": "7_1196106309051047942"}]}, "text": "Aracaju/SE, seguran\u00e7as da IGREJA UNIVERSAL, batem e depois enxotam um morador de rua, que tamb\u00e9m \u00e9 deficiente f\u00edsico, que estava sentado na cal\u00e7ada em frente ao templo que fica no final da Avenida Ad\u00e9lia Franco, na r\u00f3tula do DIA. \ud83d\ude12 https://t.co/hDcRmUdjN4", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "41a111de2c4af629"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196106957360443392"], "created_at": "2019-11-17T16:44:55.000Z", "author_id": "55268024", "public_metrics": {"retweet_count": 2794, "reply_count": 558, "like_count": 5748, "quote_count": 676}, "id": "1196106957360443392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3324, "type": "Person", "normalized_text": "Aliento"}, {"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Delfina Guzm\u00e1n"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/OXI3nBpV0s", "expanded_url": "https://tinyurl.com/vk8k9bj", "display_url": "tinyurl.com/vk8k9bj"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Vt7xetIymk", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1196186249310167041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vt7xetIymk", "media_key": "3_1196138221027176450"}]}, "text": "CULTURA| Obra \u201cAliento\u201d: Delfina Guzm\u00e1n habla de vejez y suicidio asistido https://t.co/OXI3nBpV0s https://t.co/Vt7xetIymk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196186249310167041"], "created_at": "2019-11-17T22:00:00.000Z", "author_id": "12815132", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "id": "1196186249310167041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4722, "type": "Other", "normalized_text": "El Velo"}, {"start": 12, "end": 20, "probability": 0.4391, "type": "Person", "normalized_text": "El Torres"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3202, "type": "Person", "normalized_text": "Walta"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.8233, "type": "Other", "normalized_text": "El 6o Sentido"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.8759, "type": "Other", "normalized_text": "Los Otros"}, {"start": 85, "end": 103, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "El Dia de la Bestia"}]}, "text": "El Velo, de El Torres y Walta.\nMetemos en una botella 'El 6o Sentido', 'Los Otros', 'El Dia de la Bestia', lo mezclamos, y se lo damos a uno de los mejores equipos patrios de c\u00f3mic.. Una historia terror\u00edfica con un fondo y forma muy trabajados. De las dif\u00edciles de olvidar.\n8/10", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196189547769552897"], "created_at": "2019-11-17T22:13:06.000Z", "author_id": "41330884", "in_reply_to_user_id": "41330884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193599606829015042"}], "id": "1196189547769552897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8993, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 76, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "text": "Abandonar Catalu\u00f1a, comprensible, fue el error imperdonable de @CiudadanosCs.\nCreer en poder ganar por la derecha a los @populares, suicida, cuando el giro al liberalismo s\u00f3lo la mitad de su electorado entend\u00eda. Para querer perder.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196191539548041216"], "created_at": "2019-11-17T22:21:01.000Z", "author_id": "182839829", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196191539548041216"}, {"text": "@leonorrgomes @nocasrodriguess Tt serve para se expressar da maneira que queremos ou seja eu expressei o que sinto mas se algum dia perceber que tava errado admito o sem problema agr voces a insultar nao sao diferentes e so perdem raz\u00e3o se \u00e9 que a t\u00eam", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196116165875130369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leonorrgomes", "id": "4906255007"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "nocasrodriguess", "id": "1016655953276686336"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:21:31.000Z", "author_id": "1123372322033999874", "in_reply_to_user_id": "4906255007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196115798877708288"}], "id": "1196116165875130369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/45ekiNlNoi", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140080680906752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/45ekiNlNoi", "media_key": "3_1196140073961578496"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/45ekiNlNoi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196140080680906752"], "created_at": "2019-11-17T18:56:33.000Z", "author_id": "1013436763", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1196140080680906752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "EYES"}, {"start": 17, "end": 31, "probability": 0.7024, "type": "Other", "normalized_text": "CLOSE YOUR EYES"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "dante"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "siddiq"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "siddiq"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2XnwazGneB", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195557560746688512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XnwazGneB", "media_key": "3_1195557552236437505"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2XnwazGneB", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195557560746688512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XnwazGneB", "media_key": "3_1195557557286440960"}]}, "text": "OPEN YOUR EYES x CLOSE YOUR EYES\n\npor mais que o dante seja um monstro, acredito que de certo modo ele realmente se apegou ao siddiq, e s\u00f3 o matou porque corria risco de ser descoberto\n\no \"close your eyes\" dito por ele simboliza que ele n\u00e3o quer que siddiq sofra ainda mais https://t.co/2XnwazGneB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195557560746688512"], "created_at": "2019-11-16T04:21:49.000Z", "author_id": "1059823455510650880", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "id": "1195557560746688512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kmNEZEEBqN", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140037232046086/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmNEZEEBqN", "media_key": "3_1196140028965072903"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/kmNEZEEBqN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196140037232046086"], "created_at": "2019-11-17T18:56:22.000Z", "author_id": "1013436763", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1196140037232046086"}, {"text": "@ManuelaDavila @342Artes A pergunta j\u00e1 mudou, j\u00e1 sabemos quem, temos que saber QUANDO ser\u00e3o responsabilizados?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196185485355307008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "342Artes", "id": "916876097303859200"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:56:58.000Z", "author_id": "2668821703", "in_reply_to_user_id": "25858078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196184592199430144"}], "id": "1196185485355307008"}], "places": [{"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "Comas, Peru", "id": "0142b14b0310257f"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Guaruj\u00e1, Brasil", "id": "1d02cffb95f762c0"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Ca\u00ed, Brasil", "id": "e00140446e682585"}, {"full_name": "Tijuana, Baja California", "id": "2400156d6de057e3"}, {"full_name": "Peralada, Espa\u00f1a", "id": "2d757c6f3a5d6598"}, {"full_name": "Miranda, Venezuela", "id": "01c93e351e3122fb"}]}, "errors": [{"resource_id": "1196200345002745856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196200345002745856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196200345002745856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196224389290844161", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196224389290844161", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196224389290844161].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "199340640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [199340640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "199340640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196125155510169602", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196125155510169602].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196125155510169602", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196233704676450304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196233704676450304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196233704676450304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196227308803297282", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196227308803297282].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196227308803297282", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3122315278", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3122315278].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3122315278", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196229972811243520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196229972811243520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196229972811243520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "126054348", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [126054348].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "126054348", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196229058431979522", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196229058431979522].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196229058431979522", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2999890025", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2999890025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2999890025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196223523330637827", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196223523330637827].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196223523330637827", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196208701209751554", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196208701209751554", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196208701209751554].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "248032825", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [248032825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "248032825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196162528369430528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196162528369430528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196162528369430528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1143201632567607298", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143201632567607298].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143201632567607298", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196120937021804544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196120937021804544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196120937021804544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "770283837289009152", "value": "770283837289009152", "detail": "User has been suspended: [770283837289009152].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196220186791174144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196220186791174144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196220186791174144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177094405829865472", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1177094405829865472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177094405829865472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196219111375876096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196219111375876096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196219111375876096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196210874421256192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196210874421256192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196210874421256192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1030005769180258304", "value": "1030005769180258304", "detail": "User has been suspended: [1030005769180258304].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196053854720319488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196053854720319488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196053854720319488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196212086734573568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196212086734573568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196212086734573568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3321680873", "value": "3321680873", "detail": "User has been suspended: [3321680873].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196207226521837570", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196207226521837570", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196207226521837570].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196143868288192512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196143868288192512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196143868288192512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2907877907", "value": "2907877907", "detail": "User has been suspended: [2907877907].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196182179950280706", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196182179950280706", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196182179950280706].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1042096871429365760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1042096871429365760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1042096871429365760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196202615719317505", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196202615719317505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196202615719317505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "952235413212561408", "value": "952235413212561408", "detail": "User has been suspended: [952235413212561408].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196155142351007751", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196155142351007751", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196155142351007751].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1031227268411076608", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1031227268411076608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1031227268411076608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196152225250336768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196152225250336768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196152225250336768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195714093895827456", "value": "1195714093895827456", "detail": "User has been suspended: [1195714093895827456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196140039790583809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196140039790583809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196140039790583809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1189218272778080261", "value": "1189218272778080261", "detail": "User has been suspended: [1189218272778080261].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196045592767676418", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196045592767676418", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196045592767676418].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1196245637169385477", "oldest_id": "1196188713996505088", "result_count": 463, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0fgd9vac5ir5qauk4s977paagt"}}