{"data": [{"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:22:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1461803786", "edit_history_tweet_ids": ["1182798773191401472"], "id": "1182798773191401472", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:22:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "author_id": "1164704740007194624", "edit_history_tweet_ids": ["1182798751460659200"], "id": "1182798751460659200", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}]}, {"text": "@gordito_barbon @capi_obviogt El. Dildo se suicida...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:22:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gordito_barbon", "id": "1495439070515847168"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "capi_obviogt", "id": "992240883658616832"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "Dildo"}]}, "in_reply_to_user_id": "48729267", "author_id": "271265802", "edit_history_tweet_ids": ["1182798746524012544"], "id": "1182798746524012544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182798218540802053"}]}, {"text": "meu amigo se suicidou e meu, t\u00e1 tudo p\u00e9ssimo, e vem isso ainda , eu n\u00e3o t\u00f4 acreditando nisso at\u00e9 agora", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:22:50.000Z", "author_id": "1125576068621058049", "edit_history_tweet_ids": ["1182798744984735744"], "id": "1182798744984735744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@KikeBravoPrado Ya no sean cojudos, est\u00fapidos y arrastrados porque cuando su amo suicida AG estaba de Gallito y pisaba hasta sus familiares estaban calladitos, ahora pegan el grito al cielo como unos verdaderos miserables @ACTransparencia @Latina_Noticias @atvmasnoticias @gmtavarac", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:22:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 222, "end": 238, "username": "ACTransparencia", "id": "69351861"}, {"start": 239, "end": 255, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 256, "end": 271, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.389, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Gallito"}]}, "in_reply_to_user_id": "55704833", "author_id": "1345388172", "edit_history_tweet_ids": ["1182798741444542464"], "id": "1182798741444542464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182699131254562820"}]}, {"text": "si no hubiera pasado mi etapa suicida, este tweet estar\u00eda muy muy muy mal.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:22:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "138230395", "author_id": "138230395", "edit_history_tweet_ids": ["1182798647102230528"], "id": "1182798647102230528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182798645990756352"}]}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida (de James Gunn) \nEles parecem meio caricatos\nColoridos\nUsam uniforme\nAt\u00e9 parece que sa\u00edram de uma hist\u00f3ria em quadrinhos\nHehe... \nMe parece promissor https://t.co/vuIMLXPzF2", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:22:05.000Z", "author_id": "991852203676766208", "edit_history_tweet_ids": ["1182798554542329856"], "id": "1182798554542329856", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/vuIMLXPzF2", "expanded_url": "https://twitter.com/Enzo2oRetorno/status/1182798554542329856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vuIMLXPzF2", "media_key": "3_1182798521260498946"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/vuIMLXPzF2", "expanded_url": "https://twitter.com/Enzo2oRetorno/status/1182798554542329856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vuIMLXPzF2", "media_key": "3_1182798529363894272"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/vuIMLXPzF2", "expanded_url": "https://twitter.com/Enzo2oRetorno/status/1182798554542329856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vuIMLXPzF2", "media_key": "3_1182798537685393408"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/vuIMLXPzF2", "expanded_url": "https://twitter.com/Enzo2oRetorno/status/1182798554542329856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vuIMLXPzF2", "media_key": "3_1182798546019540992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "esse pete horrendo eu ate ia ver o filme novo do esquadrao suicida mas se vai ser esse fracassado n vou dar dinheiro de jeito nenhum", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:21:10.000Z", "author_id": "1149336924", "edit_history_tweet_ids": ["1182798324266606595"], "id": "1182798324266606595", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.3459, "type": "Person", "normalized_text": "pete"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Creo que es un buen momento para abrir una hotline suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:20:33.000Z", "author_id": "867967241903521792", "edit_history_tweet_ids": ["1182798169433759744"], "id": "1182798169433759744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Quero ver !\n\nO ESQUADR\u00c3O SUICIDA - PRIMEIRAS FOTOS DOS BASTIDORES MOSTRAM ATORES CARACTERIZADOS!\n\nO elenco do pr\u00f3ximo filme da DC,\u00a0O Esquadr\u00e3o Suicida, est\u00e1 atualmente filmando a produ\u00e7\u00e3o, e pela primeira vez, fotos direto do set foram reveladas.\n#OEsquadr\u00e3oSuicida #SuicideSquad https://t.co/VZIPtOsvH8", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:19:49.000Z", "author_id": "1114024644154097664", "edit_history_tweet_ids": ["1182797986465796098"], "id": "1182797986465796098", "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 265, "tag": "OEsquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 266, "end": 279, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.6403, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 248, "end": 264, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "OEsquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 267, "end": 278, "probability": 0.8441, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VZIPtOsvH8", "expanded_url": "https://twitter.com/PMaratonando/status/1182797986465796098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZIPtOsvH8", "media_key": "3_1182797964953214979"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VZIPtOsvH8", "expanded_url": "https://twitter.com/PMaratonando/status/1182797986465796098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZIPtOsvH8", "media_key": "3_1182797971093676032"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VZIPtOsvH8", "expanded_url": "https://twitter.com/PMaratonando/status/1182797986465796098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZIPtOsvH8", "media_key": "3_1182797977242480645"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VZIPtOsvH8", "expanded_url": "https://twitter.com/PMaratonando/status/1182797986465796098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZIPtOsvH8", "media_key": "3_1182797983374610432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VorticeMX_15: Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por sufrir\u00a0bullying https://t.co/1zo89bI1DC https://t.co/n3u1H7gRud", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:19:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VorticeMX_15", "id": "3070707512"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/1zo89bI1DC", "expanded_url": "https://vorticemx.com/nino-de-9-anos-se-suicida-por-sufrir-bullying/", "display_url": "vorticemx.com/nino-de-9-anos\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/n3u1H7gRud", "expanded_url": "https://twitter.com/VorticeMX_15/status/1182449920432857089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n3u1H7gRud", "media_key": "3_1182449918461534208"}]}, "author_id": "1168594571930087424", "edit_history_tweet_ids": ["1182797969315241986"], "id": "1182797969315241986", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182449920432857089"}]}, {"text": "@dwwniel Perereca suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:19:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "3002298015", "author_id": "1972986650", "edit_history_tweet_ids": ["1182797889887715329"], "id": "1182797889887715329", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182796622507466754"}]}, {"text": "@andrewyzy @marcelorubens Mesmo com a limpeza, at\u00e9 o \u00f3leo chegar a\u00ed, j\u00e1 matou muitos animais marinhos... \u00e9 um preju\u00edzo imenso. Sem falar que afinal, quando se retira este \u00f3leo horroroso, ontem ele est\u00e1 sendo descartado? Poluindo outro lugar com certeza...", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:18:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andrewyzy", "id": "339179675"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "marcelorubens", "id": "30117765"}]}, "in_reply_to_user_id": "339179675", "author_id": "3266260304", "edit_history_tweet_ids": ["1182797722073686019"], "id": "1182797722073686019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182792575587106816"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:18:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "222298968", "edit_history_tweet_ids": ["1182797691711082496"], "id": "1182797691711082496", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@DrMaMao @petrogustavo Si al SIDA le dicen que tiene Gustavo Petro se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:18:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DrMaMao", "id": "402476530"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Petro"}]}, "in_reply_to_user_id": "402476530", "author_id": "520713143", "edit_history_tweet_ids": ["1182797553034768385"], "id": "1182797553034768385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182758444979445762"}]}, {"text": "RT @LuisAle42355308: El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:17:57.000Z", "author_id": "1169455898407948288", "edit_history_tweet_ids": ["1182797513981661185"], "id": "1182797513981661185", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182797463045971973"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:17:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "2910390477", "edit_history_tweet_ids": ["1182797509850226688"], "id": "1182797509850226688", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula protagonizada por Joaquin Phoenix. https://t.co/gv1rdqcOB6", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:17:45.000Z", "author_id": "1169455898407948288", "edit_history_tweet_ids": ["1182797463045971973"], "id": "1182797463045971973", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/gv1rdqcOB6", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisAle42355308/status/1182797463045971973/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gv1rdqcOB6", "media_key": "3_1182797455429124097"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:17:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "873404176545525760", "edit_history_tweet_ids": ["1182797394989191173"], "id": "1182797394989191173", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}]}, {"text": "RT @PiaYovanovic: Cada 40 segundos alguien se suicida! D\u00eda internacional de la salud mental! Apoye a sus amigos o familiares con depresi\u00f3n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:17:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "author_id": "776567201100918784", "edit_history_tweet_ids": ["1182797393609351169"], "id": "1182797393609351169", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182480961877041153"}]}, {"text": "RT @PrincesaTayline: medo de virar boneca na cadeia, se estrupou ou n\u00e3o filho da puta voc\u00ea matou uma crian\u00e7a totalmente inocente e indefesa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:16:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PrincesaTayline", "id": "932044795115114496"}]}, "author_id": "795460337034293248", "edit_history_tweet_ids": ["1182797255897690113"], "id": "1182797255897690113", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182624321937784832"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:15:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "4002710602", "edit_history_tweet_ids": ["1182797002624634886"], "id": "1182797002624634886", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Primeiras fotos dos bastidores mostram os atores caracterizados!\n\n&gt;&gt;https://t.co/vpQ607SwQb http\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:15:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7085, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/vpQ607SwQb", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-primeiras-fotos-direto-de-bastidores-mostram-atores-caracterizados.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}]}, "author_id": "1056669921256656898", "edit_history_tweet_ids": ["1182796988166889472"], "id": "1182796988166889472", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182792996309221378"}]}, {"text": "@cynaramenezes @raullsantiago Se j\u00e1 n\u00e3o matou n\u00e9? T\u00e1 trincad\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:15:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}]}, "in_reply_to_user_id": "74763991", "author_id": "64220511", "edit_history_tweet_ids": ["1182796945477292034"], "id": "1182796945477292034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182791298048241670"}]}, {"text": "RT @nostalgiabcn: Una persona se suicida cada dos d\u00edas en Castilla-La Mancha, seg\u00fan las estad\u00edsticas https://t.co/a2W49c2VLE", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:15:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nostalgiabcn", "id": "307554389"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/a2W49c2VLE", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/castilla-la-mancha/toledo/abci-persona-suicida-cada-dias-castilla-la-mancha-segun-estadisticas-201910102118_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=fb&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/castill\u2026"}]}, "author_id": "15097890", "edit_history_tweet_ids": ["1182796918239481857"], "id": "1182796918239481857", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182792110514360320"}]}, {"text": "aparentemente os looks do novo esquadr\u00e3o suicida v\u00e3o ser bem cartunescos. vamos aguardar o resultado depois da edi\u00e7\u00e3o do film https://t.co/dj2m4lcdAP", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:13:19.000Z", "author_id": "58911376", "edit_history_tweet_ids": ["1182796350074818560"], "id": "1182796350074818560", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3473, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/dj2m4lcdAP", "expanded_url": "https://twitter.com/diegaossc/status/1182796350074818560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dj2m4lcdAP", "media_key": "3_1182796342386679809"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@PeroniaRepublic Siiiiii, va a decir despu\u00e9s de tantos a\u00f1os sigue la barbarie y muere de un infarto o se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:13:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "in_reply_to_user_id": "789465914387337216", "author_id": "791062619595608068", "edit_history_tweet_ids": ["1182796301437677568"], "id": "1182796301437677568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Mas o que esse cara tava fazendo com uma granada no bolso e rolando um rolo pra cabos? Neguinho fica doido, a\u00ed faz merda. Ainda bem que s\u00f3 ele se fodeu, n\u00e3o feriu ou matou nenhum inocente. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nhttps://t.co/4wGbfUuiEG", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:12:47.000Z", "author_id": "60430570", "edit_history_tweet_ids": ["1182796216221995008"], "id": "1182796216221995008", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.5281, "type": "Person", "normalized_text": "Neguinho"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/4wGbfUuiEG", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/homem-cai-explode-granada-que-estava-no-bolso-em-niteroi-24011901.html?sdssd", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Quem n\u00e3o se lembra, o senhor abaixo matou a mo\u00e7a e jogou o carro dela com o corpo dela na represa. Vai ter uma saidinha. https://t.co/n2mEMk9VQb", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:12:46.000Z", "author_id": "39790563", "edit_history_tweet_ids": ["1182796210064769025"], "id": "1182796210064769025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/n2mEMk9VQb", "expanded_url": "https://twitter.com/g1vanguarda/status/1182795611545968642", "display_url": "twitter.com/g1vanguarda/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182795611545968642"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:12:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "author_id": "3989845113", "edit_history_tweet_ids": ["1182796087985356800"], "id": "1182796087985356800", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}]}, {"text": "RT @BubblesNQS: Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma val\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:12:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BubblesNQS", "id": "3030876845"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}]}, "author_id": "955115330254393345", "edit_history_tweet_ids": ["1182796026450776069"], "id": "1182796026450776069", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182634462863089664"}]}, {"text": "@queen_Imjackson @GOT7Official @mtuan93 Ni que lo digas, yo siento que tendr\u00e1 35 a\u00f1os y seguir\u00e1 haciendo lo mismo bro\nsendo suicida tengo como bias", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:12:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "queen_Imjackson", "id": "1005512568696377345"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005512568696377345", "author_id": "2474302404", "edit_history_tweet_ids": ["1182796021807681536"], "id": "1182796021807681536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182795387414994944"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:12:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "author_id": "1143629423805116416", "edit_history_tweet_ids": ["1182796019853090816"], "id": "1182796019853090816", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}]}, {"text": "Primeiras imagens dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida 2! #dc\n#esquadraosuicida https://t.co/Ltm6nmIFTA", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:11:58.000Z", "author_id": "970177073120710661", "edit_history_tweet_ids": ["1182796010080362496"], "id": "1182796010080362496", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 60, "tag": "dc"}, {"start": 61, "end": 78, "tag": "esquadraosuicida"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.8123, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Ltm6nmIFTA", "expanded_url": "https://twitter.com/boraassistir/status/1182796010080362496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ltm6nmIFTA", "media_key": "3_1182795996830617600"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Ltm6nmIFTA", "expanded_url": "https://twitter.com/boraassistir/status/1182796010080362496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ltm6nmIFTA", "media_key": "3_1182795996847316992"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Ltm6nmIFTA", "expanded_url": "https://twitter.com/boraassistir/status/1182796010080362496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ltm6nmIFTA", "media_key": "3_1182795996838977538"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Ltm6nmIFTA", "expanded_url": "https://twitter.com/boraassistir/status/1182796010080362496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ltm6nmIFTA", "media_key": "3_1182795996830617603"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "sorria suicida \ud83d\ude0d https://t.co/ANQgePcWZg", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:11:37.000Z", "author_id": "729458111610822656", "edit_history_tweet_ids": ["1182795921664495616"], "id": "1182795921664495616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/ANQgePcWZg", "expanded_url": "https://twitter.com/tt_perolas/status/1182309250179244032", "display_url": "twitter.com/tt_perolas/sta\u2026"}]}}, {"text": "@Merito_Crata El marido no lo puede creer. Ella se hizo un pur\u00e9 de ansioliticos o es una suicida potencial.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:10:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Merito_Crata", "id": "111297080"}]}, "in_reply_to_user_id": "111297080", "author_id": "137561404", "edit_history_tweet_ids": ["1182795664507445249"], "id": "1182795664507445249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182644631424720897"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:10:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "955569727157555201", "edit_history_tweet_ids": ["1182795573696577537"], "id": "1182795573696577537", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}]}, {"text": "RT @meeryvs: Me dijo tk mas k a mi vida y result\u00f3 ser suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:09:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meeryvs", "id": "911858123236929537"}]}, "author_id": "1124817020611174401", "edit_history_tweet_ids": ["1182795490909474816"], "id": "1182795490909474816", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182400581937369094"}]}, {"text": "@rosanix_n @GOT7Official @mtuan93 Ese carajito es suicida bro", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:09:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rosanix_n", "id": "2474302404"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}]}, "in_reply_to_user_id": "2474302404", "author_id": "1005512568696377345", "edit_history_tweet_ids": ["1182795387414994944"], "id": "1182795387414994944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182773822795276289"}]}, {"text": "o Pete Davidson no esquadr\u00e3o suicida 2, j\u00e1 sinto a radia\u00e7\u00e3o daqui", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:09:15.000Z", "author_id": "73645173", "edit_history_tweet_ids": ["1182795324307464192"], "id": "1182795324307464192", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "se o personagem do Pete Davidson n\u00e3o morrer no novo esquadr\u00e3o suicida...", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:09:13.000Z", "author_id": "1028352739980525574", "edit_history_tweet_ids": ["1182795317604966400"], "id": "1182795317604966400", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MujerMaryvilla: Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:08:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "author_id": "777542478", "edit_history_tweet_ids": ["1182795206044897280"], "id": "1182795206044897280", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182517467639435264"}]}, {"text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:08:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "author_id": "981926609383981057", "edit_history_tweet_ids": ["1182795183919947778"], "id": "1182795183919947778", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}]}, {"text": "O pete davidson realmente vai t\u00e1 em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/mYHrpM8uTK", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:08:05.000Z", "author_id": "4535770661", "edit_history_tweet_ids": ["1182795032237084679"], "id": "1182795032237084679", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "pete davidson"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/mYHrpM8uTK", "expanded_url": "https://twitter.com/nravenr/status/1182795032237084679/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYHrpM8uTK", "media_key": "3_1182795020350513152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ta permitido se iludir com esquadr\u00e3o suicida 2 ? https://t.co/Hd2LDDvoZT", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:08:03.000Z", "author_id": "69644901", "edit_history_tweet_ids": ["1182795021692624896"], "id": "1182795021692624896", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5008, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Hd2LDDvoZT", "expanded_url": "https://twitter.com/JustJared/status/1182781982012596224", "display_url": "twitter.com/JustJared/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182781982012596224"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:07:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "901882312622825473", "edit_history_tweet_ids": ["1182794797507108864"], "id": "1182794797507108864", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T23:06:45.000Z", "author_id": "755834001802223616", "edit_history_tweet_ids": ["1182794694712950785"], "id": "1182794694712950785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:06:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "259047069", "edit_history_tweet_ids": ["1182794623313498112"], "id": "1182794623313498112", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}]}, {"text": "@marlenaaalves ele at\u00e9 hist\u00f3rias do mickey suicida descobre", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:05:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marlenaaalves", "id": "1060557029184548865"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "mickey"}]}, "in_reply_to_user_id": "1060557029184548865", "author_id": "1000036933916135425", "edit_history_tweet_ids": ["1182794399207559168"], "id": "1182794399207559168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182791298878771200"}]}, {"text": "RT @QGreality: E ela ainda comentou q o mo\u00e7o tem comportamento suicida, o q agrava mais ainda a irresponsabilidade https://t.co/rKXiQPw8MH", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:04:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "QGreality", "id": "41466414"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rKXiQPw8MH", "expanded_url": "https://twitter.com/van_moraes2/status/1182787848145195009", "display_url": "twitter.com/van_moraes2/st\u2026"}]}, "author_id": "3039847995", "edit_history_tweet_ids": ["1182794200921903104"], "id": "1182794200921903104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788396583968769"}]}, {"text": "Con #ritornoalesbo di @welikeduel @zdizoro l\u2019unica cosa che mi viene da dire \u00e8 grazie. \nChe mostrate cos\u2019\u00e8 l\u2019Umano; cos\u2019\u00e8 il dolore e lo strazio e quanto sia codardo, suicida e non utile alla sicurezza per #EU farsi ricattare da Turchia che fino a ieri qualcuno corteggiava.Grazie", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T23:04:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 33, "username": "welikeduel", "id": "908637973436084224"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "zdizoro", "id": "14711301"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 18, "tag": "ritornoalesbo"}, {"start": 206, "end": 209, "tag": "EU"}]}, "author_id": "946404220676268032", "edit_history_tweet_ids": ["1182794008759820290"], "id": "1182794008759820290", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Estudiante de secundaria se suicida en el sector Arboledas https://t.co/rZBLUi6qLK", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:03:57.000Z", "author_id": "1223507905", "edit_history_tweet_ids": ["1182793989642227712"], "id": "1182793989642227712", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5036, "type": "Place", "normalized_text": "Arboledas"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/rZBLUi6qLK", "expanded_url": "https://www.elsoldetampico.com.mx/incoming/estudiante-de-secundaria-se-suicida-en-el-sector-arboledas-4304008.html", "display_url": "elsoldetampico.com.mx/incoming/estud\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@alvinegraffc Se respondeu \u00e9 sinal que ela ainda n\u00e3o chegou em casa ou n\u00e3o matou KKKKKKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:03:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alvinegraffc", "id": "703775869"}]}, "in_reply_to_user_id": "703775869", "author_id": "1083144855877046277", "edit_history_tweet_ids": ["1182793934742999040"], "id": "1182793934742999040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182793695478849536"}]}, {"text": "1 imagem do Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn https://t.co/iNcSdkdTkw", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:03:42.000Z", "author_id": "1005744796235943936", "edit_history_tweet_ids": ["1182793927843291136"], "id": "1182793927843291136", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/iNcSdkdTkw", "expanded_url": "https://twitter.com/tenhonomemerda/status/1182793927843291136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iNcSdkdTkw", "media_key": "3_1182793921568608263"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:03:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "author_id": "4865752733", "edit_history_tweet_ids": ["1182793842057191424"], "id": "1182793842057191424", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:03:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "author_id": "1708736509", "edit_history_tweet_ids": ["1182793840815681536"], "id": "1182793840815681536", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}]}, {"text": "@Mauriciomulder T\u00fa eras asesor, amigo, yunta, pata y hermano del suicida y mira a di de lo llevaste", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:02:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "yunta"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4309, "type": "Person", "normalized_text": "pata"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.6342, "type": "Person", "normalized_text": "di"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1182793710788120576"], "id": "1182793710788120576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182510312794349568"}]}, {"text": "Acordei com minha m\u00e3e brigando com o marido dela e ela j\u00e1 disse \"se vc ligar e eu n\u00e3o atender \u00e9 pq ele me matou com uma faca como tentou naquele dia\" t\u00f4 aq tendo paran\u00f3ias fodidas e quase entrando em crise, puta que pariu", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:02:37.000Z", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "author_id": "1148918236106412032", "edit_history_tweet_ids": ["1182793656241152000"], "id": "1182793656241152000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:02:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "1164295561", "edit_history_tweet_ids": ["1182793635940786176"], "id": "1182793635940786176", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:02:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "885701109087703041", "edit_history_tweet_ids": ["1182793605695660032"], "id": "1182793605695660032", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Mano, \u00e9 angustiante entender a cabe\u00e7a de um suicida, se fosse a gra\u00e7a de Deus ...", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:02:12.000Z", "author_id": "1152017888829673474", "edit_history_tweet_ids": ["1182793549449977863"], "id": "1182793549449977863", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@ursulacamba @Noviembreaking ya tambi\u00e9n la sigo, doc querida. \n\nel truco con el ajenjo no era el licor, que se trata de uno m\u00e1s de una planta, sino en el l\u00e1udano. cualquier buen suicida lo sabe.     +D", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:02:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ursulacamba", "id": "1338243680"}]}, "in_reply_to_user_id": "1338243680", "author_id": "935021365", "edit_history_tweet_ids": ["1182793524808470528"], "id": "1182793524808470528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182792024342192128"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:01:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "118483509", "edit_history_tweet_ids": ["1182793487495974912"], "id": "1182793487495974912", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}]}, {"text": "Se bem que pra quem matou a Ma Petite em FreakShow n\u00e9, matar mais um inocente da nada \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:01:45.000Z", "author_id": "42338292", "edit_history_tweet_ids": ["1182793438795841538"], "id": "1182793438795841538", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5283, "type": "Other", "normalized_text": "Ma Petite"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9667, "type": "Other", "normalized_text": "FreakShow"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:01:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "396087683", "edit_history_tweet_ids": ["1182793296588034049"], "id": "1182793296588034049", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:01:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "author_id": "1146219037686411265", "edit_history_tweet_ids": ["1182793268863614978"], "id": "1182793268863614978", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}]}, {"text": "@alexagomez2000 @mwords25 Le depresi\u00f3n es una enfermedad, nadie se suicida porque le digan fea. Y por cierto fue la suicida la que empez\u00f3 la discusi\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:01:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "mwords25", "id": "157465303"}]}, "in_reply_to_user_id": "53863905", "author_id": "49673987", "edit_history_tweet_ids": ["1182793249007849472"], "id": "1182793249007849472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182382661555372033"}]}, {"text": "CARAAAAAAAALHOOOOOO! \n\nOlha a Rampage de Esquadr\u00e3o Suicida! #TheSuicideSquad https://t.co/sKBd9tJRDw", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:00:48.000Z", "author_id": "8404722", "edit_history_tweet_ids": ["1182793198936178688"], "id": "1182793198936178688", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Rampage"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.8421, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/sKBd9tJRDw", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1182793198936178688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKBd9tJRDw", "media_key": "3_1182792631492993024"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/sKBd9tJRDw", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1182793198936178688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKBd9tJRDw", "media_key": "3_1182793179831123968"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/sKBd9tJRDw", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1182793198936178688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKBd9tJRDw", "media_key": "3_1182793189004058625"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @ViniciusSeixo: Armas: meu amigo matou a m\u00e3e. O q acha?\nMaconha: o Estado \u00f1 pode decidir se voc\u00ea aspira fuma\u00e7a de uma planta queimada ou\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:00:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ViniciusSeixo", "id": "44636741"}]}, "author_id": "1118581870508351488", "edit_history_tweet_ids": ["1182793112277733379"], "id": "1182793112277733379", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182780651390590977"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:00:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1181602150784421896", "edit_history_tweet_ids": ["1182793074759651329"], "id": "1182793074759651329", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @MujerMaryvilla: Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:00:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "author_id": "231821222", "edit_history_tweet_ids": ["1182793062570967040"], "id": "1182793062570967040", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182517467639435264"}]}, {"text": "As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que seria condenada \u00e0 pris\u00e3o por ter entrado escondida em um est\u00e1dio https://t.co/CL7gXTanDn", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:00:12.000Z", "author_id": "2174537102", "edit_history_tweet_ids": ["1182793047991640064"], "id": "1182793047991640064", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 417, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/CL7gXTanDn", "expanded_url": "http://ow.ly/fz5p30pHO3g", "display_url": "ow.ly/fz5p30pHO3g", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/09/deportes/1570640150_889536.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=e4110d2319a5ca2549b7a0e43a226309"}]}}, {"text": "@fuckyahcarol @travatrovadora @lucaix0 @Ali_Augusto_42 E SE ELE MATOU N FOI PQ QUIS E SIM EM NOME DO AMOR!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:00:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fuckyahcarol", "id": "1176258873935695872"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "travatrovadora", "id": "1272138391052783616"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "lucaix0", "id": "704830332567072769"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "Ali_Augusto_42", "id": "890834636808564736"}]}, "in_reply_to_user_id": "941696424521224192", "author_id": "941696424521224192", "edit_history_tweet_ids": ["1182793035756834816"], "id": "1182793035756834816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182792923991150592"}]}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Primeiras fotos dos bastidores mostram os atores caracterizados!\n\n&gt;&gt;https://t.co/vpQ607SwQb https://t.co/Mh1c6otLuV", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:00:00.000Z", "author_id": "835045170", "edit_history_tweet_ids": ["1182792996309221378"], "id": "1182792996309221378", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/vpQ607SwQb", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-primeiras-fotos-direto-de-bastidores-mostram-atores-caracterizados.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Mh1c6otLuV", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1182792996309221378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh1c6otLuV", "media_key": "3_1182790397870915585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 117, "quote_count": 1}}, {"text": "Presiento que la nueva del escuadr\u00f3n suicida va arrancar super random con 382023 personajes de mierda muriendo y Amanda Waller saliendo a decir \"llamemos a los importantes\"", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:59:22.000Z", "author_id": "2188783256", "edit_history_tweet_ids": ["1182792838012116995"], "id": "1182792838012116995", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 125, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:58:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "author_id": "242098375", "edit_history_tweet_ids": ["1182792583950540802"], "id": "1182792583950540802", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}]}, {"text": "@travatrovadora @rbcgaia @lucaix0 @Ali_Augusto_42 pode sentar no che que se ele matou foi por amor", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:58:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "travatrovadora", "id": "1272138391052783616"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "rbcgaia", "id": "941696424521224192"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "lucaix0", "id": "704830332567072769"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "Ali_Augusto_42", "id": "890834636808564736"}]}, "in_reply_to_user_id": "131239572", "author_id": "1176258873935695872", "edit_history_tweet_ids": ["1182792535992918017"], "id": "1182792535992918017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182792070706151424"}]}, {"text": "Brasil na Segunda Guerra Mundial\nhttps://t.co/ETEQb0109y\n\nRevolu\u00e7\u00e3o de 1930\nhttps://t.co/9aKDlubZGU\n\nJunta Governativa Provis\u00f3ria de 1930\nhttps://t.co/IVAD4fksJL\n\nSuic\u00eddio de Get\u00falio Vargas\nhttps://t.co/BBO0mS9eyy\n\nDitadura Militar Brasileira\nhttps://t.co/2zqMRUX6Xy", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:57:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "992441790564392961", "author_id": "992441790564392961", "edit_history_tweet_ids": ["1182792452027179008"], "id": "1182792452027179008", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 10, "end": 31, "probability": 0.8048, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6163, "type": "Other", "normalized_text": "Revolu\u00e7\u00e3o"}, {"start": 175, "end": 188, "probability": 0.8146, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ETEQb0109y", "expanded_url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Brasil_na_Segunda_Guerra_Mundial#Entrada_na_guerra", "display_url": "pt.wikipedia.org/wiki/Brasil_na\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570917666399096834/YNZiGMG6?format=jpg&name=orig", "width": 320, "height": 561}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570917666399096834/YNZiGMG6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Brasil na Segunda Guerra Mundial \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre", "unwound_url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Brasil_na_Segunda_Guerra_Mundial#Entrada_na_guerra"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/9aKDlubZGU", "expanded_url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Revolu%C3%A7%C3%A3o_de_1930", "display_url": "pt.wikipedia.org/wiki/Revolu%C3\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Revolu%C3%A7%C3%A3o_de_1930"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/IVAD4fksJL", "expanded_url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Junta_Governativa_Provis%C3%B3ria_de_1930", "display_url": "pt.wikipedia.org/wiki/Junta_Gov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Junta_Governativa_Provis%C3%B3ria_de_1930"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/BBO0mS9eyy", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/2zqMRUX6Xy", "expanded_url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ditadura_militar_brasileira", "display_url": "pt.wikipedia.org/wiki/Ditadura_\u2026", "status": 200, "title": "Ditadura militar brasileira \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre", "unwound_url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ditadura_militar_brasileira"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182792448084500482"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:57:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "author_id": "3827878857", "edit_history_tweet_ids": ["1182792387606843392"], "id": "1182792387606843392", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}]}, {"text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:57:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2663906160", "edit_history_tweet_ids": ["1182792381051084800"], "id": "1182792381051084800", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 parecendo uma s\u00e9rie da CW, mas n\u00e9!?!? In\u00edcio de produ\u00e7\u00e3o e etc...", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:56:41.000Z", "geo": {"place_id": "590a9db327969e51"}, "author_id": "226630581", "edit_history_tweet_ids": ["1182792164041994240"], "id": "1182792164041994240", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "CW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "ai meu deus \u00e9 o esquadr\u00e3o suicida de novo", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:56:30.000Z", "author_id": "4174516096", "edit_history_tweet_ids": ["1182792114737995776"], "id": "1182792114737995776", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5805, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Una persona se suicida cada dos d\u00edas en Castilla-La Mancha, seg\u00fan las estad\u00edsticas https://t.co/a2W49c2VLE", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:56:29.000Z", "author_id": "307554389", "edit_history_tweet_ids": ["1182792110514360320"], "id": "1182792110514360320", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/a2W49c2VLE", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/castilla-la-mancha/toledo/abci-persona-suicida-cada-dias-castilla-la-mancha-segun-estadisticas-201910102118_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=fb&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/castill\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@lolaescreva @edgarkhouri Realmente a atua\u00e7\u00e3o dele \u00f1 condiz com as ORDENS EXPRESSAS DO GOVERNADOR/PREFEITO,ele foi recolhido por que \u00f1 MATOU NINGU\u00c9M e pior \u00d1 CRIOU MENTIRA DE CONFRONTO,por isso ele ser\u00e1 AVALIADO...\nDepois voltar\u00e1 p ruas para saber se ENTENDEU O TREINAMENTO E A ORDEM!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:55:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "in_reply_to_user_id": "182573469", "author_id": "1098254839857979392", "edit_history_tweet_ids": ["1182791826211835904"], "id": "1182791826211835904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182788551940988928"}]}, {"text": "RT @BlandonJose: Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Conti\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:54:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlandonJose", "id": "319518155"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}]}, "author_id": "310431503", "edit_history_tweet_ids": ["1182791704929357825"], "id": "1182791704929357825", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684326749716480"}]}, {"text": "Ni siquiera empieza el NaNoWriMo y ya estoy muriendo con la planeacci\u00f3n de dos historias diferentes. Quiz\u00e1 es un error pero por eso lo llam\u00e9 el reto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:54:47.000Z", "author_id": "898426468836950018", "edit_history_tweet_ids": ["1182791682690932736"], "id": "1182791682690932736", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.8872, "type": "Other", "normalized_text": "NaNoWriMo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Olha s\u00f3, come\u00e7ou a vazar imagens das filmagens de Esquadr\u00e3o Suicida e mostrando o visual de alguns personagens! https://t.co/JPdy2rG1vw", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:53:55.000Z", "author_id": "733825255672811520", "edit_history_tweet_ids": ["1182791466965442562"], "id": "1182791466965442562", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9354, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/JPdy2rG1vw", "expanded_url": "http://www.justjared.com/2019/10/11/the-suicide-squad-cast-spotted-in-costume-for-big-group-scene-new-photos/", "display_url": "justjared.com/2019/10/11/the\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Y es peligroso porque estas apostando mucho con un alt\u00edsimo riesgo.\n\nTu, autoridad constitucional, con reconocimiento de m\u00e1s de 50 pa\u00edses y control de Monomeros, CITGO y etc\u00e9tera, renuncias y transfieres todo ese activo a un consejo no constitucional.\n\nEs casi suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:53:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "2401733466", "author_id": "2401733466", "edit_history_tweet_ids": ["1182791410451451904"], "id": "1182791410451451904", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.4199, "type": "Organization", "normalized_text": "CITGO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182791407125303296"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:53:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "737633905", "edit_history_tweet_ids": ["1182791292738244608"], "id": "1182791292738244608", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@Insta_acabar Esquadr\u00e3o suicida 2", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:53:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156039853236113408", "author_id": "1084137676075356162", "edit_history_tweet_ids": ["1182791291559710720"], "id": "1182791291559710720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182735393810210816"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:53:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1075501138848464896", "edit_history_tweet_ids": ["1182791269828976641"], "id": "1182791269828976641", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @OPSOMSRD: Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:53:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553"}]}, "author_id": "1037004962826526720", "edit_history_tweet_ids": ["1182791265273991169"], "id": "1182791265273991169", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997944968482818"}]}, {"text": "Le ense\u00f1as esto a un panista y se suicida. https://t.co/3VTTuINIJX", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:53:05.000Z", "author_id": "122569969", "edit_history_tweet_ids": ["1182791257460006913"], "id": "1182791257460006913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/3VTTuINIJX", "expanded_url": "https://twitter.com/martindelp/status/1182677578177495043", "display_url": "twitter.com/martindelp/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182677578177495043"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:52:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "author_id": "15337029", "edit_history_tweet_ids": ["1182791147539910657"], "id": "1182791147539910657", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}]}, {"text": "Q \u00f3dio desse cara vai se foderrtrrrtrttrrrrrrrrr ele me matou umas 5 vezes q odioooooooooooooo", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:51:33.000Z", "author_id": "729763183687258113", "edit_history_tweet_ids": ["1182790869751087104"], "id": "1182790869751087104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Coco_Guelo: Estoy en la escuela de mi hija, voy a tener una reuni\u00f3n con la profe de ella en un rato, por el momento veo a los chicos ju\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:51:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Coco_Guelo", "id": "376841504"}]}, "author_id": "490885350", "edit_history_tweet_ids": ["1182790855821803520"], "id": "1182790855821803520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182770863206289408"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:51:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "40474405", "edit_history_tweet_ids": ["1182790818345689094"], "id": "1182790818345689094", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:51:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "author_id": "1038539787760807936", "edit_history_tweet_ids": ["1182790747143188481"], "id": "1182790747143188481", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}]}, {"text": "Noticias: \u00a1Exclusiva! Tenemos m\u00e1s novedades de Escuadron Suicida, esta vez  podemos confirmar que la actriz Mayling Ng ser\u00e1 Mongal, hermana de Mongol Jr en los comics con poderes similares a su padre Mongul, la cual quiere ser conquistadora. \u00bfHype?\n\n#suicidesquad2 #DCEU #Cinema https://t.co/2DoBQF3fpO", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:50:57.000Z", "author_id": "1079488472136716293", "edit_history_tweet_ids": ["1182790720920399873"], "id": "1182790720920399873", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 264, "tag": "suicidesquad2"}, {"start": 265, "end": 270, "tag": "DCEU"}, {"start": 271, "end": 278, "tag": "Cinema"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9377, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.6713, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling Ng"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Mongal"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Mongol Jr"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.5294, "type": "Person", "normalized_text": "Mongul"}, {"start": 251, "end": 263, "probability": 0.7615, "type": "Other", "normalized_text": "suicidesquad2"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.7132, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2DoBQF3fpO", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182790720920399873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DoBQF3fpO", "media_key": "3_1182790711147745280"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2DoBQF3fpO", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182790720920399873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DoBQF3fpO", "media_key": "3_1182790718403813376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @rafaelserranore: Cada vez que enchuf\u00e1is Telecinco se suicida un libro.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:50:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rafaelserranore", "id": "270810657"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9675, "type": "Other", "normalized_text": "Telecinco"}]}, "author_id": "3677162123", "edit_history_tweet_ids": ["1182790710803750913"], "id": "1182790710803750913", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182783276433453058"}]}, {"text": "ai sinceramente se eu n\u00e3o aparecer mais por aqui \u00e9 por que noarra me matou https://t.co/K2bIKB5RJC", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:50:16.000Z", "author_id": "1156788259411898368", "edit_history_tweet_ids": ["1182790546286399489"], "id": "1182790546286399489", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.3446, "type": "Other", "normalized_text": "noarra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/K2bIKB5RJC", "expanded_url": "https://twitter.com/favsylla/status/1182787402609369088", "display_url": "twitter.com/favsylla/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ViniciusSeixo: Armas: meu amigo matou a m\u00e3e. O q acha?\nMaconha: o Estado \u00f1 pode decidir se voc\u00ea aspira fuma\u00e7a de uma planta queimada ou\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:50:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ViniciusSeixo", "id": "44636741"}]}, "author_id": "890834091117076480", "edit_history_tweet_ids": ["1182790490174955522"], "id": "1182790490174955522", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182780651390590977"}]}, {"text": "@cathiroyer14 suicida", "lang": "en", "created_at": "2019-10-11T22:49:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cathiroyer14", "id": "908113233864781824"}]}, "in_reply_to_user_id": "908113233864781824", "author_id": "3074053702", "edit_history_tweet_ids": ["1182790417177350144"], "id": "1182790417177350144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182757364300210176"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:49:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "833364444445081600", "edit_history_tweet_ids": ["1182790384449130497"], "id": "1182790384449130497", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:48:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "author_id": "732357055609085952", "edit_history_tweet_ids": ["1182790123324432384"], "id": "1182790123324432384", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}]}, {"text": "Revelan cada 40 segundos una persona se suicida, Seg\u00fan OMS https://t.co/DTymhovSA5 https://t.co/I818mJW4X6", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:48:32.000Z", "author_id": "829478992768008192", "edit_history_tweet_ids": ["1182790112989466625"], "id": "1182790112989466625", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5444, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/DTymhovSA5", "expanded_url": "http://bit.ly/2VE7oUm", "display_url": "bit.ly/2VE7oUm"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/I818mJW4X6", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1182790112989466625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I818mJW4X6", "media_key": "3_1182790111336878090"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "caraca mano eu fico puto com esse povo falando que o jared leto \u00e9 um merda s\u00f3 por causa do coringa em esquadr\u00e3o suicida\n\ngente, leto ja ganhou oscar\n\nem suicide squad teve 40min de cenas cortadas, caracteriza\u00e7\u00e3o bosta (grande coringa funkeiro) e um roteiro merda", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:48:13.000Z", "author_id": "1076293951450238976", "edit_history_tweet_ids": ["1182790033922809856"], "id": "1182790033922809856", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "suicide squad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:47:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "2992822683", "edit_history_tweet_ids": ["1182789908093685760"], "id": "1182789908093685760", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:47:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "847778932174794752", "edit_history_tweet_ids": ["1182789788962885632"], "id": "1182789788962885632", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:47:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "author_id": "2349105618", "edit_history_tweet_ids": ["1182789771229306881"], "id": "1182789771229306881", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:47:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "244965525", "edit_history_tweet_ids": ["1182789762358431745"], "id": "1182789762358431745", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "A\u00ed a Cl\u00e1udia volta de viagem e descobre que ao longo da semana a gente tem se quebrado jogando futebol americano, quebrou um pula pula alugado, matou aula pra ver filme na sala e usou a lona da piscina pra escorregar", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:46:36.000Z", "author_id": "4307293816", "edit_history_tweet_ids": ["1182789627062693891"], "id": "1182789627062693891", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.3434, "type": "Person", "normalized_text": "Cl\u00e1udia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Sebmontoyan: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/jQhBkY68FD #sue\u00f1acreysefeliz campa\u00f1a para redes sociales en prevenci\u00f3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:46:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sebmontoyan", "id": "966875277312737281"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 98, "tag": "sue\u00f1acreysefeliz"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/jQhBkY68FD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3fX7_vgylM/", "display_url": "instagram.com/p/B3fX7_vgylM/"}]}, "author_id": "255163591", "edit_history_tweet_ids": ["1182789507084640256"], "id": "1182789507084640256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182755848357068800"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:46:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "849369915954016257", "edit_history_tweet_ids": ["1182789503498498056"], "id": "1182789503498498056", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:45:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "4182129735", "edit_history_tweet_ids": ["1182789251915812869"], "id": "1182789251915812869", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "!!!!! https://t.co/iG5r3YKfbD", "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-11T22:45:03.000Z", "author_id": "3299701031", "edit_history_tweet_ids": ["1182789235906093056"], "id": "1182789235906093056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/iG5r3YKfbD", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/parte-do-elenco-de-o-esquadrao-suicida-aparece-uniformizado-nas-primeiras-imagens-do-set-de-filmagens/", "display_url": "torredevigilancia.com/parte-do-elenc\u2026"}]}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:45:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "author_id": "75071173", "edit_history_tweet_ids": ["1182789235809619968"], "id": "1182789235809619968", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}]}, {"text": "Ese perro es un suicida!!!! https://t.co/FNffHEe6Xp", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:44:44.000Z", "author_id": "817413316377186309", "edit_history_tweet_ids": ["1182789155627196416"], "id": "1182789155627196416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/FNffHEe6Xp", "expanded_url": "https://twitter.com/julio_a1/status/1182782044457361414", "display_url": "twitter.com/julio_a1/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182782044457361414"}]}, {"text": "https://t.co/hJ8zGAwRiG", "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-11T22:44:36.000Z", "author_id": "2381155922", "edit_history_tweet_ids": ["1182789122496385024"], "id": "1182789122496385024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hJ8zGAwRiG", "expanded_url": "http://olhares.sapo.pt/voo-suicida-para-instantes-perfeitos-foto9942513.html", "display_url": "olhares.sapo.pt/voo-suicida-pa\u2026"}]}}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Veja as primeiras fotos de bastidores https://t.co/BkgBjmOA1J", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:44:33.000Z", "author_id": "353280923", "edit_history_tweet_ids": ["1182789108348964864"], "id": "1182789108348964864", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/BkgBjmOA1J", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-veja-as-primeiras-fotos-de-bastidores/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:44:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "3075144796", "edit_history_tweet_ids": ["1182789025821872134"], "id": "1182789025821872134", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:44:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "2734283005", "edit_history_tweet_ids": ["1182789011242471424"], "id": "1182789011242471424", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Veja as primeiras fotos de bastidores https://t.co/6FHoyXS4p2", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:43:50.000Z", "author_id": "2705627489", "edit_history_tweet_ids": ["1182788927519973377"], "id": "1182788927519973377", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6FHoyXS4p2", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-veja-as-primeiras-fotos-de-bastidores/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ovicio: Esquadr\u00e3o Suicida | Veja as primeiras fotos de\u00a0bastidores https://t.co/w2wMpAPxZz https://t.co/mDE2iOAYS2", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:43:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ovicio", "id": "194665354"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8511, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/w2wMpAPxZz", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-veja-as-primeiras-fotos-de-bastidores/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mDE2iOAYS2", "expanded_url": "https://twitter.com/ovicio/status/1182787628334305280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mDE2iOAYS2", "media_key": "3_1182787625465405440"}]}, "author_id": "3309757276", "edit_history_tweet_ids": ["1182788834980958208"], "id": "1182788834980958208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182787628334305280"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:43:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "author_id": "1041473709658308608", "edit_history_tweet_ids": ["1182788800130572295"], "id": "1182788800130572295", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}]}, {"text": "Qu\u00e9 loquisimas las primeras fotos de la nueva Escuadr\u00f3n Suicida. Ser\u00e1 como sea pero hay que reconocerles que van con todo.\nPor cierto, qu\u00e9 placer personal confirmar del todo que Nathan Fillion tiene un personaje \"de verdad\" y no simplemente poner voz en un cameo cgi como en GotG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:43:18.000Z", "author_id": "397608840", "edit_history_tweet_ids": ["1182788795768459264"], "id": "1182788795768459264", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 178, "end": 191, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "GotG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @QGreality: E ela ainda comentou q o mo\u00e7o tem comportamento suicida, o q agrava mais ainda a irresponsabilidade https://t.co/rKXiQPw8MH", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:43:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "QGreality", "id": "41466414"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rKXiQPw8MH", "expanded_url": "https://twitter.com/van_moraes2/status/1182787848145195009", "display_url": "twitter.com/van_moraes2/st\u2026"}]}, "author_id": "64637123", "edit_history_tweet_ids": ["1182788729422921728"], "id": "1182788729422921728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788396583968769"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:42:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1398631778", "edit_history_tweet_ids": ["1182788679389065219"], "id": "1182788679389065219", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Mano, Esquadr\u00e3o Suicida 2 vai ser t\u00e3o bizarro ao n\u00edvel dos quadrinhos nos anos 70/80, t\u00f4 ansioso demais para ver! Totalmente fora do que foi o esquadr\u00e3o 1 https://t.co/NRgf8os1VV", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:42:34.000Z", "author_id": "1022222545033068546", "edit_history_tweet_ids": ["1182788612175347712"], "id": "1182788612175347712", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 24, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/NRgf8os1VV", "expanded_url": "https://twitter.com/TheJoblessMoron/status/1182784319842066433", "display_url": "twitter.com/TheJoblessMoro\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:42:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "860908585706016773", "edit_history_tweet_ids": ["1182788532005429249"], "id": "1182788532005429249", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o Suicida de novo https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:42:12.000Z", "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1182788517325410304"], "id": "1182788517325410304", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788490901250058"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788495611445248"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788503308066816"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788506340470784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 279, "quote_count": 26}}, {"text": "E ela ainda comentou q o mo\u00e7o tem comportamento suicida, o q agrava mais ainda a irresponsabilidade https://t.co/rKXiQPw8MH", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:41:43.000Z", "author_id": "41466414", "edit_history_tweet_ids": ["1182788396583968769"], "id": "1182788396583968769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/rKXiQPw8MH", "expanded_url": "https://twitter.com/van_moraes2/status/1182787848145195009", "display_url": "twitter.com/van_moraes2/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182787848145195009"}]}, {"text": "Dps de 7 aninhos a pol\u00edcia conseguiu descobrir qm matou o kr e o culpado pegou 14 anos de pris\u00e3o(ngm sabe exato se foi ele e p\u00e1)\nHist\u00f3ria do sabota \u00e9 cabulosa dms, mas a gnt perdeu um kr q ia abrir o Rap bem mais cedo, imagina os rap gringo, ia ser nesse n\u00edvel pra cima\nTriste dms", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:41:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1091309282916777984", "author_id": "1091309282916777984", "edit_history_tweet_ids": ["1182788306104455168"], "id": "1182788306104455168", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "sabota"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182787557685415936"}]}, {"text": "@eabusad Hace m\u00e1s de 20 a\u00f1os comenzamos en esta carrera.. los millonarios lavadores de dinero, testaferros de  Fujimori y toda su familia, seguido del suicida Alan Garcia y la millonada que nos rob\u00f3 en los 2 gobiernos...mientras el pueblo siga dando sus votos a ciegas seremos primeros \ud83d\ude25", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:40:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eabusad", "id": "145239195"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "145239195", "author_id": "985975161001250818", "edit_history_tweet_ids": ["1182788143826849797"], "id": "1182788143826849797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182633280312664066"}]}, {"text": "RT @joakinmayonesa: Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:40:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "joakinmayonesa", "id": "453886228"}]}, "author_id": "1038052123", "edit_history_tweet_ids": ["1182788008157810689"], "id": "1182788008157810689", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182743059815129088"}]}, {"text": "itachi n\u00e3o \u00e9 her\u00f3i??????????? \nent\u00e3o quer dizer que ele n\u00e3o se absteve dos seus la\u00e7os e n\u00e3o matou seu cl\u00e3 pra proteger a vila \nele n\u00e3o poupou a vida do seu irm\u00e3o por amar ele\nn\u00e3o, n\u00e3o, her\u00f3i deve ser o danzou que roubou os olhos dos uchiha pra ter poder etc etc https://t.co/FYQfcEK9E1", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:40:10.000Z", "author_id": "845797534752784385", "edit_history_tweet_ids": ["1182788007969075205"], "id": "1182788007969075205", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9415, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/FYQfcEK9E1", "expanded_url": "https://t.co/FYQfcEK9E1", "display_url": "t.co/FYQfcEK9E1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @cituc: #Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:39:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "Cituc_alerta"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}]}, "author_id": "163212999", "edit_history_tweet_ids": ["1182787909541355520"], "id": "1182787909541355520", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166010720296873984"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:39:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "3578310742", "edit_history_tweet_ids": ["1182787797498892288"], "id": "1182787797498892288", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Veja as primeiras fotos de\u00a0bastidores https://t.co/w2wMpAPxZz https://t.co/mDE2iOAYS2", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:38:40.000Z", "author_id": "194665354", "edit_history_tweet_ids": ["1182787628334305280"], "id": "1182787628334305280", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7293, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/w2wMpAPxZz", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-veja-as-primeiras-fotos-de-bastidores/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/mDE2iOAYS2", "expanded_url": "https://twitter.com/ovicio/status/1182787628334305280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mDE2iOAYS2", "media_key": "3_1182787625465405440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ViniciusSeixo: Armas: meu amigo matou a m\u00e3e. O q acha?\nMaconha: o Estado \u00f1 pode decidir se voc\u00ea aspira fuma\u00e7a de uma planta queimada ou\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:38:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ViniciusSeixo", "id": "44636741"}]}, "author_id": "1175377927640375296", "edit_history_tweet_ids": ["1182787506028322817"], "id": "1182787506028322817", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182780651390590977"}]}, {"text": "@BTS_twt Ai esse cabelinho atras da orelha... ele faz de tudo pra n\u00e3o postar foto com coque. Esse garoto sabe que vai matar meio milh\u00e3o de armys se fizer isso. Mas eu querer tanto faz de mim um pouco suic\u00edda????", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:37:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "in_reply_to_user_id": "335141638", "author_id": "915814387", "edit_history_tweet_ids": ["1182787414093381632"], "id": "1182787414093381632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182779345938665478"}]}, {"text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:37:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "author_id": "908533285361348610", "edit_history_tweet_ids": ["1182787306647937024"], "id": "1182787306647937024", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}]}, {"text": "@oandrep @JoelPinheiro85 @BlogDoPim Exato, jornalismo com dinheiro p\u00fablico.\n\nSe vc sabia disso, vc matou sua pr\u00f3pria narrativa.\n\nOu seja, voc\u00ea n\u00e3o consegue produzir uma tese que respeite o m\u00e9todo l\u00f3gico-dedutivo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:36:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OandreP", "id": "1379238149327577089"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "in_reply_to_user_id": "1007598683247005697", "author_id": "745426593217187845", "edit_history_tweet_ids": ["1182787111038148620"], "id": "1182787111038148620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182786749862436865"}]}, {"text": "RT @PadawanMami: Punk Suicida by S\u00edndrome del Punk live goes hard af! Fucken grandpa ponk \ud83d\udd25 https://t.co/PjE4kac8LZ", "lang": "en", "created_at": "2019-10-11T22:36:12.000Z", "author_id": "1118193781352701952", "edit_history_tweet_ids": ["1182787006645993472"], "id": "1182787006645993472", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9113, "type": "Other", "normalized_text": "Punk Suicida"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00edndrome del Punk"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/PjE4kac8LZ", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182740205079584768"}]}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:36:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "163212999", "edit_history_tweet_ids": ["1182786988157669376"], "id": "1182786988157669376", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:35:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "2761630306", "edit_history_tweet_ids": ["1182786707508387840"], "id": "1182786707508387840", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "\u26a0\u26a0  Un estudiante de secundaria, residente del fraccionamiento Arboledas, decidi\u00f3 escapar por la puerta falsa al ahorcarse con un pl\u00e1stico\n\nhttps://t.co/XYmqq7EkeT", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:33:12.000Z", "author_id": "2460518449", "edit_history_tweet_ids": ["1182786253592387584"], "id": "1182786253592387584", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.3723, "type": "Other", "normalized_text": "Arboledas"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/XYmqq7EkeT", "expanded_url": "https://www.elsoldetampico.com.mx/incoming/estudiante-de-secundaria-se-suicida-en-el-sector-arboledas-4304008.html", "display_url": "elsoldetampico.com.mx/incoming/estud\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@merkoi_ @NyxRainha @softuniv3rse Ela nao se suicidou, ela estava t\u00e3o triste q puffoou (um suic\u00eddio msm)", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:32:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "softuniv3rse", "id": "3311267176"}]}, "in_reply_to_user_id": "760620323251294208", "author_id": "1129453389799202816", "edit_history_tweet_ids": ["1182786137955426304"], "id": "1182786137955426304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182783622761369602"}]}, {"text": "@nicolyyss N\u00e3o sou suicida KKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:32:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nicolyyss", "id": "1077417371319656448"}]}, "in_reply_to_user_id": "1077417371319656448", "author_id": "760223564553412608", "edit_history_tweet_ids": ["1182786039846522880"], "id": "1182786039846522880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182785639206604803"}]}, {"text": "o cara matou o cachorro com um machado e s\u00f3 vai prestar servi\u00e7o, NEM VAI SER PRESO vai se fude lixo de pa\u00eds", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:31:15.000Z", "author_id": "4647908025", "edit_history_tweet_ids": ["1182785763899072513"], "id": "1182785763899072513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Mano o cara matou o cachorro com uma FOICE e ele fez um acordo com o juiz pra CUMPRIR PENA ALTERNATIVA ?????? VAI SE FUDE !", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:30:42.000Z", "author_id": "997518486502039552", "edit_history_tweet_ids": ["1182785623909896192"], "id": "1182785623909896192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @4sttowerIn: Que palha\u00e7ada, cara. O filha da puta confessa que matou a mulher por ci\u00fames e a justi\u00e7a ainda precisa ouvir a DEFESA e acus\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:30:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "4sttowerIn", "id": "221487253"}]}, "author_id": "1154939297088331777", "edit_history_tweet_ids": ["1182785599209644032"], "id": "1182785599209644032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182594109497905152"}]}, {"text": "Entenda se que esse n\u00edvel t\u00e1 sendo muito dif\u00edcil porque nosso teacher n\u00e3o \u00e9 muito bom de did\u00e1tica \nA gente se matou estudando pra tirar 7 \nFiquei triste pelo Matheus", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:29:29.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "4141983863", "edit_history_tweet_ids": ["1182785317096558592"], "id": "1182785317096558592", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 164, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\"O suicida estava prestes a pular, as pessoas se apressaram pra pegar o celular. As mem\u00f3rias tavam cheias e pediram pra esperar:\n_'Por favor n\u00e3o pule agora, n\u00f3s queremos te filmar'...\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:28:55.000Z", "author_id": "781186437089722368", "edit_history_tweet_ids": ["1182785176729980929"], "id": "1182785176729980929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:28:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "566854299", "edit_history_tweet_ids": ["1182785142500315139"], "id": "1182785142500315139", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@AiltonBenedito @LiloVLOG &gt;mulher forte, solteira\n&gt;viaja sozinha, protege a si mesma\n&gt;n\u00e3o sabe trocar um pneu\n&gt;n\u00e3o pode proteger a pr\u00f3pria periquita\n\nColheu o que plantou.\n\nNo conservadorismo real, ela estaria casada, viajaria com um marido belo e moral e AINDA ESTARIA VIVA!\n\nO progressismo a matou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:28:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}]}, "in_reply_to_user_id": "342403919", "author_id": "1171881248127692800", "edit_history_tweet_ids": ["1182785103849803776"], "id": "1182785103849803776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182706254080331777"}]}, {"text": "Mujer desesperada se suicida\ud83d\ude02 https://t.co/StnhPeQt1Z", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:27:59.000Z", "author_id": "781176177843138560", "edit_history_tweet_ids": ["1182784940506861568"], "id": "1182784940506861568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/StnhPeQt1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/melomaniass/status/1182784940506861568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/StnhPeQt1Z", "media_key": "7_1182784892129697792"}]}}, {"text": "@dustinthebard @harleybong Nessa quest\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria e mitos super vejo uma conex\u00e3o como se o Spielberg quisesse pegar A Mocidade de Lincoln do Ford e atualizar o tom pra um olhar dele vendo essa hist\u00f3ria como o Ford de O Homem que Matou o Fac\u00ednora veria.\n\nIsso super me pega.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:27:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dustinthebard", "id": "1036371758033641479"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "harleybong", "id": "847555645817704448"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Spielberg"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.3695, "type": "Person", "normalized_text": "Ford"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "Ford"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.366, "type": "Person", "normalized_text": "Fac\u00ednora"}]}, "in_reply_to_user_id": "725155600993234944", "author_id": "725155600993234944", "edit_history_tweet_ids": ["1182784827587731456"], "id": "1182784827587731456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182784298820214786"}]}, {"text": "@camsmoraiss Tu at\u00e9 se matou slk kkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:26:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "camsmoraiss", "id": "488535490"}]}, "in_reply_to_user_id": "1111403128753135616", "author_id": "787719586959462400", "edit_history_tweet_ids": ["1182784631520804864"], "id": "1182784631520804864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182783258674761728"}]}, {"text": "Vocero oficial del #MMC Shervan Derwish: \u201cLa unidad antiterrorista del Consejo Militar de Manbij llev\u00f3 a cabo una operaci\u00f3n cualitativa y frustr\u00f3 el ataque de un terrorista suicida del #ISIS mientras intentaba cruzar a la ciudad de #Manbij.\u201d #TwitterKurds #Rojava #SDF", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:25:44.000Z", "author_id": "1169298820338999297", "edit_history_tweet_ids": ["1182784373084561410"], "id": "1182784373084561410", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 23, "tag": "MMC"}, {"start": 185, "end": 190, "tag": "ISIS"}, {"start": 232, "end": 239, "tag": "Manbij"}, {"start": 242, "end": 255, "tag": "TwitterKurds"}, {"start": 256, "end": 263, "tag": "Rojava"}, {"start": 264, "end": 268, "tag": "SDF"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "MMC"}, {"start": 24, "end": 38, "probability": 0.745, "type": "Person", "normalized_text": "Shervan Derwish"}, {"start": 71, "end": 95, "probability": 0.6299, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Militar de Manbij"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.7302, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.6821, "type": "Place", "normalized_text": "Manbij"}, {"start": 243, "end": 254, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "TwitterKurds"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.8085, "type": "Place", "normalized_text": "Rojava"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.4394, "type": "Organization", "normalized_text": "SDF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@LordJimjr Lo mismo deber\u00edan hacer con el general Iglesias en la cripta de los h\u00e9roes, donde lo puso el suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:25:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "in_reply_to_user_id": "1884276475", "author_id": "1677309324", "edit_history_tweet_ids": ["1182784304096694273"], "id": "1182784304096694273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182739559798497281"}]}, {"text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:24:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "author_id": "1019211741916487681", "edit_history_tweet_ids": ["1182784091550371841"], "id": "1182784091550371841", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}]}, {"text": "Por ser homossexual virei suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:24:34.000Z", "author_id": "901415086539059201", "edit_history_tweet_ids": ["1182784079672070145"], "id": "1182784079672070145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@TheGrefgYT POR QUE LAS TEMPORADAS SE ACABAN ES LA RAZON DE QUE LA GENTE SE SUICIDA", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:23:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TheGrefgYT", "id": "835567993874677764"}]}, "in_reply_to_user_id": "1056396672", "author_id": "930621119479947264", "edit_history_tweet_ids": ["1182783750695837696"], "id": "1182783750695837696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179855343540670464"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:22:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "708618575", "edit_history_tweet_ids": ["1182783641853812736"], "id": "1182783641853812736", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @ViniciusSeixo: Armas: meu amigo matou a m\u00e3e. O q acha?\nMaconha: o Estado \u00f1 pode decidir se voc\u00ea aspira fuma\u00e7a de uma planta queimada ou\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:22:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ViniciusSeixo", "id": "44636741"}]}, "author_id": "976617487214301184", "edit_history_tweet_ids": ["1182783469493071872"], "id": "1182783469493071872", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182780651390590977"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:22:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1148173346", "edit_history_tweet_ids": ["1182783445006729216"], "id": "1182783445006729216", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Cada vez que enchuf\u00e1is Telecinco se suicida un libro.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:21:22.000Z", "author_id": "270810657", "edit_history_tweet_ids": ["1182783276433453058"], "id": "1182783276433453058", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "Telecinco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:20:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "3332849447", "edit_history_tweet_ids": ["1182783133785169921"], "id": "1182783133785169921", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "To vendo \u00f3timas cr\u00edticas sobre o Coringa de Joaqu\u00edn Phoenix, e soube q Jared leto ficou boladinho ,o coringa dele em esquadr\u00e3o suicida foi uma bosta, Phoenix e mto mais ator.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:20:26.000Z", "author_id": "757206958835372033", "edit_history_tweet_ids": ["1182783038196998144"], "id": "1182783038196998144", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.6246, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@shervanderwish Las unidades Anti-Terroristas del Consejo Militar de Manbij llevaron a cabo una operaci\u00f3n cualitativa y han evitado el ataque de un terrorista suicida del #ISIS mientras intentaba cruzar a la ciudad de #Manbij. #TwitterKurds #SDF #Rojava", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:20:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "shervanderwish", "id": "1628459592"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 176, "tag": "ISIS"}, {"start": 218, "end": 225, "tag": "Manbij"}, {"start": 227, "end": 240, "tag": "TwitterKurds"}, {"start": 241, "end": 245, "tag": "SDF"}, {"start": 246, "end": 253, "tag": "Rojava"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 74, "probability": 0.6232, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Militar de Manbij"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.6966, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.7977, "type": "Place", "normalized_text": "Manbij"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.8431, "type": "Other", "normalized_text": "TwitterKurds"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "SDF"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.8868, "type": "Place", "normalized_text": "Rojava"}]}, "in_reply_to_user_id": "1628459592", "author_id": "1169298820338999297", "edit_history_tweet_ids": ["1182783007314325504"], "id": "1182783007314325504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\"EL TIEMPO DE LOS MEDIOCRES SE VA ACABANDO: El simple hecho de proponer hoy en d\u00eda la verdad es un acto terriblemente revolucionario y casi suicida. Hay que hacerlo, sin embargo. Con humildad, caridad y misericordia, pero HACERLO\" : https://t.co/CedjdxxZjA", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:18:54.000Z", "author_id": "798705925578231808", "edit_history_tweet_ids": ["1182782653298294784"], "id": "1182782653298294784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/CedjdxxZjA", "expanded_url": "https://twitter.com/actuallcom/status/1182778008224055296", "display_url": "twitter.com/actuallcom/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182778008224055296"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:18:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "3002183294", "edit_history_tweet_ids": ["1182782590664740864"], "id": "1182782590664740864", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@ChuuyauaNakaha @g0stavo_ Suicida tbm ksksks", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:18:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1154782007769075719", "author_id": "2715716664", "edit_history_tweet_ids": ["1182782485664583680"], "id": "1182782485664583680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182782312376864770"}]}, {"text": "Ah s\u00ed amigos, tengo tantos daddy issues que mi pap\u00e1 no sab\u00eda que tengo ideaci\u00f3n suicida desde los 17, porque pues nunca estaba en mi casa. Tonces cuando me explot\u00f3 la tacha en ese entonces pues jam\u00e1s se enter\u00f3. La neta yo sigo viva \u00fanica y exclusivamente por mi mam\u00e1.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:18:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "238654315", "author_id": "238654315", "edit_history_tweet_ids": ["1182782433349046272"], "id": "1182782433349046272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182781638700421121"}]}, {"text": "@NilsonTavares10 @EuclidesFla Reclamar de juiz duas semanas antes do jogo na imprensa? T\u00e1tica suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:18:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NilsonTavares10", "id": "989618312337395714"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}]}, "in_reply_to_user_id": "989618312337395714", "author_id": "1039297226328223746", "edit_history_tweet_ids": ["1182782426776588294"], "id": "1182782426776588294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182779509969510401"}]}, {"text": "@esquinabaja Vaya esta muy emocionada con lo de Tavara, pero ni p\u00edo por las atrocidades del suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:16:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5767, "type": "Person", "normalized_text": "Tavara"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "geo": {"place_id": "0027906515bf3827"}, "author_id": "2738699555", "edit_history_tweet_ids": ["1182781928073773057"], "id": "1182781928073773057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182469395932766214"}]}, {"text": "@Demoniako79 Y\u00f3 m\u00e9 quedo con escuadr\u00f3n suicida y por supuesto lo qu\u00e9 a dicho Maria", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:15:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Demoniako79", "id": "184014140"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "in_reply_to_user_id": "184014140", "author_id": "2722938766", "edit_history_tweet_ids": ["1182781848604295168"], "id": "1182781848604295168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182776974546296833"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:15:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "316464185", "edit_history_tweet_ids": ["1182781815062441986"], "id": "1182781815062441986", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@SiguemeTSiigo Escuadron suicida \ud83d\udc9b https://t.co/WdLhEgM5pz", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:14:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SiguemeTSiigo", "id": "1159293897337708547"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/WdLhEgM5pz", "expanded_url": "https://twitter.com/Daniel93859891/status/1182781487680118785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WdLhEgM5pz", "media_key": "16_1182781480713510912"}]}, "in_reply_to_user_id": "1159293897337708547", "author_id": "1010246251626065921", "edit_history_tweet_ids": ["1182781487680118785"], "id": "1182781487680118785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182734997112971265"}]}, {"text": "Cuando Chris dijo en t\u00f3xica \"nadie me explic\u00f3 que por tenerte a diario iba a recibir efectos secundarios y que poquito a poquito borrabas quien era yo\" \nI really felt that, el acostumbrarse a algui\u00e9n es lo m\u00e1s suicida que se puede hacer y con tal de tenerlx dejan de ser ellos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:13:01.000Z", "author_id": "858819919047266304", "edit_history_tweet_ids": ["1182781174961377281"], "id": "1182781174961377281", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Chris"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @ViniciusSeixo: Armas: meu amigo matou a m\u00e3e. O q acha?\nMaconha: o Estado \u00f1 pode decidir se voc\u00ea aspira fuma\u00e7a de uma planta queimada ou\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:12:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ViniciusSeixo", "id": "44636741"}]}, "author_id": "1023241392817094657", "edit_history_tweet_ids": ["1182781140043816961"], "id": "1182781140043816961", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182780651390590977"}]}, {"text": "Mandei o cara que me matou no call of duty se fuder e chamei de mano, e da\u00ed meu irm\u00e3o l\u00e1 do quarto dele me responde \" VAI TU\" HSUSHSUSHSU", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:12:46.000Z", "author_id": "1104734342172028928", "edit_history_tweet_ids": ["1182781111757426689"], "id": "1182781111757426689", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "call of duty"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @trippita: odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:12:08.000Z", "author_id": "4858756691", "edit_history_tweet_ids": ["1182780949584601089"], "id": "1182780949584601089", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182087228190855168"}]}, {"text": "Armas: meu amigo matou a m\u00e3e. O q acha?\nMaconha: o Estado \u00f1 pode decidir se voc\u00ea aspira fuma\u00e7a de uma planta queimada ou \u00f1. \nAborto: \u00f1 sou mulher. \u00d1 apito sobre \u00fatero.\nSigno: grupos de estrelas e rochas \u00f1 determinam quem sou.\nReligi\u00e3o: deus morreu.\nSexualidade: eu gosto de gente.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:10:56.000Z", "author_id": "44636741", "edit_history_tweet_ids": ["1182780651390590977"], "id": "1182780651390590977", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 3}}, {"text": "RT @nakamuraelias: Di tanto in tanto ci penso a quelle labbra enormi che ti ritrovi insomma almeno una volta al giorno per allontanare i mi\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T22:10:34.000Z", "author_id": "2584470516", "edit_history_tweet_ids": ["1182780555491971072"], "id": "1182780555491971072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253199648010240"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:10:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1364927143", "edit_history_tweet_ids": ["1182780445861339137"], "id": "1182780445861339137", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@AndreL_Crvg se coloque tamb\u00e9m no lugar dos policiais, at\u00e9 pq o pr\u00f3prio pai do kelvin disse que n\u00e3o foi a pol\u00edcia quem o matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:10:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndreL_Crvg", "id": "1092153999267115008"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "kelvin"}]}, "in_reply_to_user_id": "1153779755453419520", "author_id": "1153779755453419520", "edit_history_tweet_ids": ["1182780426907258880"], "id": "1182780426907258880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182780177237118981"}]}, {"text": "esse v\u00eddeo do Fred falando sobre a liberdade e o fato de a gente n\u00e3o ficar se arrependendo das escolhas que n\u00e3o foram feitas me matou bem aqui. sou a dona disso.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:09:30.000Z", "author_id": "721794993887776768", "edit_history_tweet_ids": ["1182780290432937984"], "id": "1182780290432937984", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DrHistrionico: La poblaci\u00f3n LGBT+ reportan ideaci\u00f3n suicida y mayores \u00edndices de intentos suicidas que sujetos heterosexuales (Haas et\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:09:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7441, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.3155, "type": "Organization", "normalized_text": "Haas"}]}, "author_id": "374377504", "edit_history_tweet_ids": ["1182780277053018112"], "id": "1182780277053018112", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182738555807907840"}]}, {"text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:09:16.000Z", "author_id": "866048327003099137", "edit_history_tweet_ids": ["1182780228046856192"], "id": "1182780228046856192", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"text": "Yo ser\u00eda el que se suicida s\u00ed la caga ps", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:08:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "955797667", "author_id": "955797667", "edit_history_tweet_ids": ["1182780143128981505"], "id": "1182780143128981505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182780089328689152"}]}, {"text": "RT @OPSOMSRD: \ud83d\udde3El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:08:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553"}]}, "author_id": "161720424", "edit_history_tweet_ids": ["1182779990984839169"], "id": "1182779990984839169", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182640197521068033"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:08:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1057810839875530752", "edit_history_tweet_ids": ["1182779960647397377"], "id": "1182779960647397377", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @DrHistrionico: La poblaci\u00f3n LGBT+ reportan ideaci\u00f3n suicida y mayores \u00edndices de intentos suicidas que sujetos heterosexuales (Haas et\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:08:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7441, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.3155, "type": "Organization", "normalized_text": "Haas"}]}, "author_id": "86011088", "edit_history_tweet_ids": ["1182779919706873857"], "id": "1182779919706873857", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182738555807907840"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:07:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "2902923586", "edit_history_tweet_ids": ["1182779853982130181"], "id": "1182779853982130181", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Como o brasileiro pode ser t\u00e3o suicida a ponto de manter essa esc\u00f3ria tanto tempo no poder?! Quando o brasileiro for assaltado, tem que dar um abra\u00e7o no criminoso e um beijinho, porque quem vota no PT votou... https://t.co/tkPHsR76nB", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:07:44.000Z", "author_id": "53809605", "edit_history_tweet_ids": ["1182779844083539969"], "id": "1182779844083539969", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 199, "probability": 0.9295, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/tkPHsR76nB", "expanded_url": "https://www.facebook.com/flavio.soares.982/posts/2497207257030862", "display_url": "facebook.com/flavio.soares.\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LilianaSnchez9: \u00c9ste gobierno no suicida fiscales.\n\nEste gobierno no pone jueces para cubrirse las espaldas\n\nhttps://t.co/DcFtDhGDnH\nCr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:07:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LilianaSnchez9", "id": "2190377608"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/DcFtDhGDnH", "expanded_url": "https://m.perfil.com/noticias/politica/cristina-designo-por-decreto-69-jueces-conjueces-fiscales-y-defensores-20150603-0014.phtml?rd=1", "display_url": "m.perfil.com/noticias/polit\u2026"}]}, "author_id": "2190377608", "edit_history_tweet_ids": ["1182779826421276672"], "id": "1182779826421276672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182779428700639239"}]}, {"text": "RT @LilianaSnchez9: \u00c9ste gobierno no suicida fiscales.\n\nEste gobierno no pone jueces para cubrirse las espaldas\n\nhttps://t.co/DcFtDhGDnH\nCr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:07:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LilianaSnchez9", "id": "2190377608"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/DcFtDhGDnH", "expanded_url": "https://m.perfil.com/noticias/politica/cristina-designo-por-decreto-69-jueces-conjueces-fiscales-y-defensores-20150603-0014.phtml?rd=1", "display_url": "m.perfil.com/noticias/polit\u2026"}]}, "author_id": "262425295", "edit_history_tweet_ids": ["1182779741159460870"], "id": "1182779741159460870", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182779428700639239"}]}, {"text": "RT @EfranMontero1: @MaritereBraschi @amariateguinof @Pedro_Olaechea Por supuesto que tienen derecho a que se le pague el robo suicida que f\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:07:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EfranMontero1", "id": "1043892964978765824"}]}, "author_id": "750037314869526528", "edit_history_tweet_ids": ["1182779665766846466"], "id": "1182779665766846466", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182054301654495235"}]}, {"text": "RT @meeryvs: Me dijo tk mas k a mi vida y result\u00f3 ser suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:06:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meeryvs", "id": "911858123236929537"}]}, "author_id": "1070016324888350721", "edit_history_tweet_ids": ["1182779652416462849"], "id": "1182779652416462849", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182400581937369094"}]}, {"text": "E o mano suicidou se fds esta gente eh td fdd", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:06:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1000092080906145792", "author_id": "1000092080906145792", "edit_history_tweet_ids": ["1182779619243679744"], "id": "1182779619243679744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182779447033905152"}]}, {"text": "\u00c9ste gobierno no suicida fiscales.\n\nEste gobierno no pone jueces para cubrirse las espaldas\n\nhttps://t.co/DcFtDhGDnH\nCristina design\u00f3 por decreto 69 jueces, conjueces, fiscales y ...\n\nhttps://t.co/IPSkBjbRk8\nLos Kirchner nombraron m\u00e1s de 500 jueces: el 56% del total ... https://t.co/B25nXNfFmi", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:06:05.000Z", "geo": {"place_id": "00a961d91f76dde8"}, "author_id": "2190377608", "edit_history_tweet_ids": ["1182779428700639239"], "id": "1182779428700639239", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DcFtDhGDnH", "expanded_url": "https://m.perfil.com/noticias/politica/cristina-designo-por-decreto-69-jueces-conjueces-fiscales-y-defensores-20150603-0014.phtml?rd=1", "display_url": "m.perfil.com/noticias/polit\u2026"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/IPSkBjbRk8", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/los-kirchner-nombraron-mas-de-500-jueces-el-56-del-total-nid1772391/amp", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/los-k\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/los-kirchner-nombraron-mas-de-500-jueces-el-56-del-total-nid1772391/?outputType=amp"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/B25nXNfFmi", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1182627267039682560", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182627267039682560"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:05:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "2424671376", "edit_history_tweet_ids": ["1182779342566449153"], "id": "1182779342566449153", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@Kiara_Fey Vot\u00e9 la tercera porque me estoy pensando jugarlo yo y entonces as\u00ed a priori no ver\u00e9 la serie, as\u00ed que lo dejo a elecci\u00f3n de los que s\u00ed XD\n\nY adem\u00e1s me pone nervioso tomar decisiones por los dem\u00e1s, por eso me echaron de atenci\u00f3n al suicida, siempre dec\u00eda \"Haz lo que prefieras\" (?)", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:05:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kiara_Fey", "id": "399403972"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "priori"}]}, "in_reply_to_user_id": "399403972", "author_id": "506439645", "edit_history_tweet_ids": ["1182779215827087361"], "id": "1182779215827087361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182756949785341952"}]}, {"text": "@aleaguru @04josehernand1 @donfelixSPM Entonces todo el que suicida est\u00e1 padeciendo  depresi\u00f3n...? ..no sabia .Entonces esos que matan la mujer y luego se suicidan les da una depresi\u00f3n repentina o algo asi ..?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:05:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aleaguru", "id": "262720828"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "04josehernand1", "id": "2787976230"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}]}, "in_reply_to_user_id": "262720828", "author_id": "384398307", "edit_history_tweet_ids": ["1182779155835998208"], "id": "1182779155835998208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182746641436233736"}]}, {"text": "RT @trippita: odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:05:00.000Z", "author_id": "544678011", "edit_history_tweet_ids": ["1182779154338586626"], "id": "1182779154338586626", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182087228190855168"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:04:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "180455133", "edit_history_tweet_ids": ["1182779051431354368"], "id": "1182779051431354368", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @EsRojas: \"Vuelve la burra al trigo\", dir\u00e1n.\n\nLo siento, gente, no me voy a subir a la ola de optimismo desbocado del 4-1 de Venezuela a\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:04:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "EsRojas", "id": "52574794"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "317938804", "edit_history_tweet_ids": ["1182779006992687104"], "id": "1182779006992687104", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182489367555784704"}]}, {"text": "RT @BlueFoxgui: @adobeCHRS @Estadao Acho que ningu\u00e9m entendeu que ele quer governar s\u00f3 pra fam\u00edlia dele, essa eh a l\u00f3gica dele, se n\u00e3o exis\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:04:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlueFoxgui", "id": "803715953817251844"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "adobeCHRS", "id": "1154047622350626817"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "author_id": "1054450938331717637", "edit_history_tweet_ids": ["1182778942027116545"], "id": "1182778942027116545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182626437842513920"}]}, {"text": "@altafimgabriel vc t\u00e1 tirando que outro dia vc disse que esquadr\u00e3o suicida era ok e agora t\u00e1 falando que coringa \u00e9 s\u00f3 legal hahahaha me ajuda ai Altafim", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:03:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "altafimgabriel", "id": "1578964353730093056"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.3415, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Altafim"}]}, "in_reply_to_user_id": "26388649", "author_id": "1058045744672837632", "edit_history_tweet_ids": ["1182778888532955136"], "id": "1182778888532955136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182775263077326849"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:02:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1316815418", "edit_history_tweet_ids": ["1182778554502787072"], "id": "1182778554502787072", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "\ud83d\ude22\ud83d\ude21\ud83d\ude22 non lo trovo giusto. https://t.co/2vxRO7vgvd", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T22:02:28.000Z", "author_id": "105316492", "edit_history_tweet_ids": ["1182778518326972417"], "id": "1182778518326972417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/2vxRO7vgvd", "expanded_url": "https://www.poliziapenitenziaria.it/suicida-a-piacenza-agente-di-polizia-penitenziaria/", "display_url": "poliziapenitenziaria.it/suicida-a-piac\u2026"}]}}, {"text": "Pero no todo es malo. \u00bfMola m\u00e1s que Escuadr\u00f3n Suicida? Por supuesto. \u00bfMola Ruby Rose como Batwoman? Lo m\u00e1s grande. \u00bfLa acci\u00f3n est\u00e1 guay? Mucho. \u00bfTiene gadgets? Los tiene, los usa y molan. Bueh, esperemos que mejore...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:01:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "116845343", "author_id": "116845343", "edit_history_tweet_ids": ["1182778310562078725"], "id": "1182778310562078725", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Ruby Rose"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Batwoman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182772507801194499"}]}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:01:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "487403215", "edit_history_tweet_ids": ["1182778213447143424"], "id": "1182778213447143424", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}]}, {"text": "@SalvadorHeresi @Pedro_Olaechea @congresoperu @TC_Peru \"El que no la debe no la teme\"...me suena a filosof\u00eda suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:00:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "in_reply_to_user_id": "350460605", "author_id": "4035110187", "edit_history_tweet_ids": ["1182778119851315203"], "id": "1182778119851315203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182706160610267137"}]}, {"text": "@augustosnunes Aqui t\u00e1 a reuni\u00e3o dos bolsominions! Tudo com o cu rifado com essa pol\u00edtica suicida do BOZO e ainda defendendo com unhas e dentes! Vai ser sadomasoquista assim na China! Kkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:00:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "in_reply_to_user_id": "50452226", "author_id": "55964147", "edit_history_tweet_ids": ["1182778118819463177"], "id": "1182778118819463177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182652356590260224"}]}, {"text": "El puto escuadr\u00f3n suicida https://t.co/MBuASPFoY5", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:00:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1331966066", "author_id": "1331966066", "edit_history_tweet_ids": ["1182778105859133441"], "id": "1182778105859133441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/MBuASPFoY5", "expanded_url": "https://twitter.com/grroott/status/1182778105859133441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MBuASPFoY5", "media_key": "3_1182778098690990081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182777509127098368"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:00:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "885864624356286466", "edit_history_tweet_ids": ["1182778047063363584"], "id": "1182778047063363584", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@DiegoVisck13 @atIetico1908 Eu tinha orgulho do galo doido de 2013. Time kamikaze, jogava pra cima sempre, suicida. Foi uma das defesas mais vazadas em 2012 e 2013, mas tudo compensava pq se o time levava 2 gols o ataque fazia no m\u00ednimo 3. Se levava 3 gols fazia 4. Se eu tinha orgulho hoje eu tenho saudades", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:00:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1862777095", "author_id": "3054065056", "edit_history_tweet_ids": ["1182777947213750280"], "id": "1182777947213750280", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9909, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182671026431385600"}]}, {"text": "Que papel acham que desempenho num grupo de amigos?\n\n1. Inicia\u00e7\u00e3o: a que matou algu\u00e9m por acidente \n\n2. A racional: a que fala para chamarem a pol\u00edcia\n\n3. A deseperada: que surta com a situa\u00e7\u00e3o\n\n4. A psicopata: que constr\u00f3i um plano para se livrarem do corpo sem serem apanhados.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:58:32.000Z", "author_id": "984484514524270592", "edit_history_tweet_ids": ["1182777530203414528"], "id": "1182777530203414528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:58:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "244332572", "edit_history_tweet_ids": ["1182777432128004101"], "id": "1182777432128004101", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@antesdadesgra tem uns cara q \u00e9 suicida e nem sabe", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:57:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "antesdadesgra", "id": "1026241810992177153"}]}, "in_reply_to_user_id": "1026241810992177153", "geo": {"place_id": "23bbfd19fca8e9ce"}, "author_id": "3393048556", "edit_history_tweet_ids": ["1182777335168360448"], "id": "1182777335168360448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182751683278979072"}]}, {"text": "Jinder Mahal won a last man standing match against Jack Gallagher with a tope suicida at madison square garden", "lang": "en", "created_at": "2019-10-11T21:57:29.000Z", "author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1182777266293608448"], "id": "1182777266293608448", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Jinder Mahal"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Gallagher"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.383, "type": "Person", "normalized_text": "madison square"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PorraKeylla: @djrdsan Elas se matou de dan\u00e7ar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:57:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "djrdsan", "id": "704058010138767360"}]}, "author_id": "704058010138767360", "edit_history_tweet_ids": ["1182777195825160197"], "id": "1182777195825160197", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182638796518645760"}]}, {"text": "@H_Abanto Error e ignorancia la suya Sr no hay congreso, est\u00e1 disuelto por lo que no hay \"presidente\" del congreso y no hay pleno , as\u00ed que vaya a llorarle a Keiko o al suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:56:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "H_Abanto", "id": "1039240577890611200"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "in_reply_to_user_id": "1039240577890611200", "author_id": "718619095051149314", "edit_history_tweet_ids": ["1182776905306644480"], "id": "1182776905306644480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182729289009025024"}]}, {"text": "@ailuodessky Sali\u00f3 pacto suicida? Seee", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:56:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "756978923297239041", "author_id": "1181926124768636928", "edit_history_tweet_ids": ["1182776892035928066"], "id": "1182776892035928066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182776129045913601"}]}, {"text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:54:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}]}, "author_id": "710159264111841280", "edit_history_tweet_ids": ["1182776632928542722"], "id": "1182776632928542722", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182471944450363392"}]}, {"text": "T\u00f4 abismada como estamos doentes, como estamos nos afundando cada vez mais. Um colega de profiss\u00e3o se matou, um cara incr\u00edvel, um excelente profissional...", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:54:52.000Z", "author_id": "222604028", "edit_history_tweet_ids": ["1182776605099397121"], "id": "1182776605099397121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Noche suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:54:17.000Z", "author_id": "1134429793636757504", "edit_history_tweet_ids": ["1182776458491695105"], "id": "1182776458491695105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Creatividad \" suicida.\nQui\u00e9n entiende..! https://t.co/LMqvhPmiPc", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:53:56.000Z", "author_id": "157503569", "edit_history_tweet_ids": ["1182776371073994752"], "id": "1182776371073994752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/LMqvhPmiPc", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1182772863683592192", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182772863683592192"}]}, {"text": "Muitas vezes eu fico em choque atoa mas esse choque t\u00e1 muito se eu sumir, minha m\u00e3e me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:53:28.000Z", "author_id": "893866877222612992", "edit_history_tweet_ids": ["1182776252358447105"], "id": "1182776252358447105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Na aula de imuno hoje teve:\n\n- Conversa sobre Esquadr\u00e3o Suicida e Coringa\n- Biannca querendo furar Gessiane e falando DO NADA que j\u00e1 furou UMA GALINHA (?????) KKKKKKKKKKK\n- EU furando @saculbc umas 5 vezes pra fazer a tipagem sangu\u00ednea dele\n\nCARA, EU AMO MUITO MINHA TURMA  \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:53:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 184, "end": 192, "username": "saculbc", "id": "2725698154"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2819, "type": "Other", "normalized_text": "Biannca"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4305, "type": "Person", "normalized_text": "Gessiane"}]}, "author_id": "857779060298182656", "edit_history_tweet_ids": ["1182776178421227520"], "id": "1182776178421227520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Anos depois, Terry se suicidou, causando espanto em quem conviveu com ele na \u00e9poca de faculdade. Numa carta para Solomon meses antes de morrer, Terry escreveu: \"Estou assombrado com a pessoa bagun\u00e7ad\u00edssima que existe dentro de mim e que nunca tive coragem de levar a s\u00e9rio.\" (+)", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:52:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "40794832", "author_id": "40794832", "edit_history_tweet_ids": ["1182776034720178176"], "id": "1182776034720178176", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6086, "type": "Person", "normalized_text": "Terry"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Solomon"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "Terry"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182776031498919937"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:52:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "2772969479", "edit_history_tweet_ids": ["1182775895808991232"], "id": "1182775895808991232", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "pelo menos n se matou sem querer https://t.co/KwyZ9BR6To", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:52:02.000Z", "author_id": "1143881984", "edit_history_tweet_ids": ["1182775891505696769"], "id": "1182775891505696769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/KwyZ9BR6To", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalWalking/status/1182774468931997696", "display_url": "twitter.com/PortalWalking/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182774468931997696"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:51:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "150386427", "edit_history_tweet_ids": ["1182775864083255299"], "id": "1182775864083255299", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @MedicosUnidosVe: Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nSeg\u00fan datos de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:51:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MedicosUnidosVe", "id": "745076857083731968"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 68, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "author_id": "1255162736", "edit_history_tweet_ids": ["1182775739218825217"], "id": "1182775739218825217", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182454968198017024"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:51:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "895441103385743360", "edit_history_tweet_ids": ["1182775686097969152"], "id": "1182775686097969152", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @guerrerochipres: Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:50:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Confidencial"}]}, "author_id": "186062908", "edit_history_tweet_ids": ["1182775480015081472"], "id": "1182775480015081472", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182761295302541312"}]}, {"text": "RT @dejotaschmidt: Mi psic\u00f3logo, sobre Joker: 'cuando no recibes ayuda a tiempo y tu mente est\u00e1 al borde del abismo, sientes que solo hay 2\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:50:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dejotaschmidt", "id": "708116205266190337"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "2376034862", "edit_history_tweet_ids": ["1182775432262967297"], "id": "1182775432262967297", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182717899104030721"}]}, {"text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:49:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "author_id": "1085341664049328129", "edit_history_tweet_ids": ["1182775297256624129"], "id": "1182775297256624129", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}]}, {"text": "Quem nunca matou a vontade de sushi com p\u00e3o e ovo, n\u00e3o sabe oq \u00e9 se decepcionar", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:49:33.000Z", "author_id": "79575030", "edit_history_tweet_ids": ["1182775267879800833"], "id": "1182775267879800833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:49:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "4198216397", "edit_history_tweet_ids": ["1182775195213451265"], "id": "1182775195213451265", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:49:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "187338330", "edit_history_tweet_ids": ["1182775130252029952"], "id": "1182775130252029952", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @LaAgendaSetting: Cada 40 segundos se #suicida una persona en el mundo \u00bfQu\u00e9 hacer? 40 segundos de acci\u00f3n #DiaMundialDeLaSaludMental #sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:48:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaAgendaSetting", "id": "485345983"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "suicida"}, {"start": 108, "end": 134, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}]}, "author_id": "109016249", "edit_history_tweet_ids": ["1182774932435898369"], "id": "1182774932435898369", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182383041643208704"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:47:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "328042728", "edit_history_tweet_ids": ["1182774843621695488"], "id": "1182774843621695488", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:47:24.000Z", "author_id": "2708466307", "edit_history_tweet_ids": ["1182774729184370688"], "id": "1182774729184370688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@carlesenric Suicida forma de alcanzar el Nirvana independentista. Es como si quieres echar de \u201ctu casa\u201d una jaur\u00eda de coyotes( consideraci\u00f3n de los indepes) hacia los espa\u00f1oles) y para solucionar tu problema traes una manada de hienas.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:47:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlesenric", "id": "17308245"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9505, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}]}, "in_reply_to_user_id": "17308245", "author_id": "1060684814993580032", "edit_history_tweet_ids": ["1182774685538377728"], "id": "1182774685538377728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182772548125237249"}]}, {"text": "dice que si no se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:47:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "246895829", "author_id": "246895829", "edit_history_tweet_ids": ["1182774636045656064"], "id": "1182774636045656064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182774540830728193"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:46:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1262432005", "edit_history_tweet_ids": ["1182774557209485317"], "id": "1182774557209485317", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@Marimuratore65 No no soy tan suicida jajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:46:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marimuratore65", "id": "705160687"}]}, "in_reply_to_user_id": "705160687", "author_id": "1170009466340880384", "edit_history_tweet_ids": ["1182774556093767680"], "id": "1182774556093767680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182773995029925888"}]}, {"text": "@AiltonBenedito @UFSC @MPF_SC UFSC \u00e9 terra de ningu\u00e9m! O Reitor foi pra Italia... est\u00e1 de f\u00e9rias e a vice-reitora \u00e9 uma banana. O Reitor anterior se matou, seu filho e mais 13 pessoas indiciadas por diversos crimes. J\u00e1 ouvi alunos falando que a UFSC s\u00f3 n\u00e3o est\u00e1 falida ainda por causa do CTC.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:46:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}, {"start": 16, "end": 21, "username": "UFSC", "id": "28217357"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "MPF_SC", "id": "67114802"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5105, "type": "Other", "normalized_text": "Reitor"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 245, "end": 248, "probability": 0.6975, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 288, "end": 290, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "CTC"}]}, "in_reply_to_user_id": "342403919", "author_id": "733334393868189696", "edit_history_tweet_ids": ["1182774463429074944"], "id": "1182774463429074944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182759495254056965"}]}, {"text": "@skolzinn @JuMello02 @phabllx @falatu_mara @rodialves17 @FilipeRet falta interpreta\u00e7\u00e3o, ngm falou em homofobia, ele disse que Pablo matou o evento, n\u00e3o falou sobre gosto dele... A menina avisou a ele que ngm liga pra ele... A outra surgiu do nada para passar pano vulgo DEFENDER, e nem o pr\u00f3prio escreveu um text\u00e3o pra se explicar mas ela sim...", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:46:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "JuMello02", "id": "132080222"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "rodialves17", "id": "3206091211"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018185828353396736", "author_id": "739282606248873984", "edit_history_tweet_ids": ["1182774456864968704"], "id": "1182774456864968704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182642928340082689"}]}, {"text": "LA PUTA TERCERA VEZ QUE SE ME SUICIDA LA PRINT DE BAPHOMET Y ESO QUE ES GLUTAC DE MARCA CO\u00d1OOOO https://t.co/y8V0Bmspkk", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:45:12.000Z", "author_id": "1166716719559270405", "edit_history_tweet_ids": ["1182774171564236800"], "id": "1182774171564236800", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.4099, "type": "Person", "normalized_text": "BAPHOMET"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6598, "type": "Person", "normalized_text": "MARCA"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/y8V0Bmspkk", "expanded_url": "https://twitter.com/JandraLeandra/status/1182774171564236800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8V0Bmspkk", "media_key": "3_1182774157475504128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@Hppxxn Jodete cuando no te deje carte suicida eh, despu\u00e9s no llores(?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:45:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "3004630437", "author_id": "1131044902391943168", "edit_history_tweet_ids": ["1182774121391890432"], "id": "1182774121391890432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182773687705128960"}]}, {"text": "@CMonteroOficial Como se nota que no has pisado #vzla no hay familia completa en el pais la gente se suicida en cantidad + los que matan yo dir\u00eda que estamos igual", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:44:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 53, "tag": "vzla"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4152, "type": "Other", "normalized_text": "vzla"}]}, "in_reply_to_user_id": "119758810", "author_id": "85962682", "edit_history_tweet_ids": ["1182774042639646720"], "id": "1182774042639646720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182767268691939330"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:42:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "40400159", "edit_history_tweet_ids": ["1182773536471027712"], "id": "1182773536471027712", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida siempre ser\u00e1 una de mis pel\u00edculas favoritas\ud83d\ude1c", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:41:03.000Z", "author_id": "1181451364062380032", "edit_history_tweet_ids": ["1182773130747625473"], "id": "1182773130747625473", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:40:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}]}, "author_id": "16616883", "edit_history_tweet_ids": ["1182773080223035392"], "id": "1182773080223035392", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}]}, {"text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-11T21:40:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "author_id": "285693136", "edit_history_tweet_ids": ["1182773011247718402"], "id": "1182773011247718402", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}]}, {"text": "e meu tio que encheu a cara e ficou falando que minha tia que matou Ayrton Senna KKKKKKKKKKKKKKK e o pior foi ela chorando se sentindo culpada de ter matado O AYRTON SENNA????? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\nmano??????? minha fam\u00edlia \u00e9 mt fora da casinha, tem condi\u00e7\u00e3o n\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:40:30.000Z", "author_id": "1022340986758995968", "edit_history_tweet_ids": ["1182772991081537536"], "id": "1182772991081537536", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Ayrton Senna"}, {"start": 159, "end": 170, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "AYRTON SENNA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:40:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}]}, "author_id": "19121039", "edit_history_tweet_ids": ["1182772979119333376"], "id": "1182772979119333376", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}]}, {"text": "RT @ChiaraCruciati: #Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T21:40:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChiaraCruciati", "id": "2580185130"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Rojava"}]}, "author_id": "2905199902", "edit_history_tweet_ids": ["1182772917953880065"], "id": "1182772917953880065", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182692453498916866"}]}, {"text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:40:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}]}, "author_id": "306201365", "edit_history_tweet_ids": ["1182772910299238405"], "id": "1182772910299238405", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}]}, {"text": "RT @Dadocanales: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoho\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:40:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "author_id": "1332115028", "edit_history_tweet_ids": ["1182772891802308610"], "id": "1182772891802308610", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182663932189786113"}]}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:40:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "1086621794747011073", "edit_history_tweet_ids": ["1182772881845039109"], "id": "1182772881845039109", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}]}, {"text": "#LAMENTABLE\n\nSe suicida ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en #Tuxtla Guti\u00e9rrez, sufr\u00eda de Bullying en la escuela\n\nAyer por la tarde se activ\u00f3 la alerta en el C4, lamentablemente se report\u00f3 que un ni\u00f1o de tan s\u00f3lo 9 a\u00f1os de edad se... https://t.co/kIGo07f7Hw", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:40:04.000Z", "author_id": "178796996", "edit_history_tweet_ids": ["1182772880817512449"], "id": "1182772880817512449", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LAMENTABLE"}, {"start": 42, "end": 49, "tag": "Tuxtla"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.3926, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxtla Guti\u00e9rrez"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.4233, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.3036, "type": "Other", "normalized_text": "C4"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/kIGo07f7Hw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/luisja.salazar/posts/2997831363578296", "display_url": "facebook.com/luisja.salazar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/luisja.salazar/posts/2997831363578296/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:39:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "author_id": "717852455640383488", "edit_history_tweet_ids": ["1182772817164722176"], "id": "1182772817164722176", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}]}, {"text": "RT @lchambeandoando: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:39:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lchambeandoando", "id": "1154593067929874432"}]}, "author_id": "1075152360073129984", "edit_history_tweet_ids": ["1182772776215572480"], "id": "1182772776215572480", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182295288666607617"}]}, {"text": "RT @Dadocanales: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoho\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:38:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "author_id": "124658673", "edit_history_tweet_ids": ["1182772597265780736"], "id": "1182772597265780736", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182663932189786113"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:38:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "139531805", "edit_history_tweet_ids": ["1182772391098966016"], "id": "1182772391098966016", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Podemos hacer apuestas? le meto 20 lucas a que  el suicida que no la debe pero corre  era parte de esa planilla. #HablenVaos https://t.co/JNiq3cKsrd", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:37:53.000Z", "author_id": "11378932", "edit_history_tweet_ids": ["1182772331430764544"], "id": "1182772331430764544", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 124, "tag": "HablenVaos"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3789, "type": "Other", "normalized_text": "HablenVaos"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/JNiq3cKsrd", "expanded_url": "https://twitter.com/Ojo_Publico/status/1182755894968410112", "display_url": "twitter.com/Ojo_Publico/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182755894968410112"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:37:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "4104960737", "edit_history_tweet_ids": ["1182772273939451904"], "id": "1182772273939451904", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @guerrerochipres: Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:37:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Confidencial"}]}, "author_id": "1140666084250595328", "edit_history_tweet_ids": ["1182772268969218059"], "id": "1182772268969218059", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182761295302541312"}]}, {"text": "Se ferrar FU matou Zamasu", "lang": "cs", "created_at": "2019-10-11T21:36:48.000Z", "author_id": "870439510647209984", "edit_history_tweet_ids": ["1182772057584611329"], "id": "1182772057584611329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Tuve que dejar a mi perrita en lo de mi abuela por si llovia mucho mientras yo no estaba porque se pone suicida y cuando volvi a cambiarme me olvide que no estaba y esperaba que me recibiera T.T fue horrible", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:36:37.000Z", "author_id": "45400950", "edit_history_tweet_ids": ["1182772012076417024"], "id": "1182772012076417024", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 191, "probability": 0.3342, "type": "Other", "normalized_text": "T"}, {"start": 193, "end": 193, "probability": 0.3832, "type": "Other", "normalized_text": "T"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @guerrerochipres: Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:36:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Confidencial"}]}, "author_id": "84421538", "edit_history_tweet_ids": ["1182771949317046272"], "id": "1182771949317046272", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182761295302541312"}]}, {"text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:35:55.000Z", "author_id": "737216232638849025", "edit_history_tweet_ids": ["1182771839300489223"], "id": "1182771839300489223", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:34:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1039196983297224704", "edit_history_tweet_ids": ["1182771590012063749"], "id": "1182771590012063749", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:34:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "66399906", "edit_history_tweet_ids": ["1182771585436078080"], "id": "1182771585436078080", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@Koldvar La misi\u00f3n suicida no recuerdo ahora si era del 1 o el 2 ahora mismo, que ten\u00edas que env\u00ede a cada uno a hacer una labor y si mandabas al equivocado o no hac\u00edas la misi\u00f3n de lealtad te lo cargabas", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:34:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Koldvar", "id": "610817456"}]}, "in_reply_to_user_id": "610817456", "author_id": "453225252", "edit_history_tweet_ids": ["1182771471619448832"], "id": "1182771471619448832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182771102570954753"}]}, {"text": "Hay noticias que son origen de propuestas teatrales interesantes: chica que decide suicidarse y busca compa\u00f1ero suicida por redes #NorwayToday Luego el texto se diluye, las caracterizaciones se extreman y la conclusi\u00f3n es liviana \u00a1L\u00e1stima! https://t.co/76f0rrFKkS", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:33:41.000Z", "author_id": "2723535582", "edit_history_tweet_ids": ["1182771275120480256"], "id": "1182771275120480256", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 142, "tag": "NorwayToday"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 141, "probability": 0.4175, "type": "Other", "normalized_text": "NorwayToday"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/76f0rrFKkS", "expanded_url": "https://twitter.com/62JFS/status/1182771275120480256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/76f0rrFKkS", "media_key": "3_1182771268946403328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Esquadrao suicida \u00e9 um filme q ja no come\u00e7o vc sabe q vai ser mto ruim", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:33:15.000Z", "author_id": "3675428175", "edit_history_tweet_ids": ["1182771165342904320"], "id": "1182771165342904320", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Alguem me suicida na moral Klkkkkkkkkkk\n\nFalei muita merda agr, mas ok ja n tava dando certo mesmo", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:32:08.000Z", "author_id": "1116069205571506177", "edit_history_tweet_ids": ["1182770884974657538"], "id": "1182770884974657538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Estoy en la escuela de mi hija, voy a tener una reuni\u00f3n con la profe de ella en un rato, por el momento veo a los chicos jugando en el recreo y solo puedo pensar... \u00bfyo era as\u00ed de suicida? Digo, esos maes se tiran de las escaleras para caer acostados y se r\u00eden...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:32:03.000Z", "author_id": "376841504", "edit_history_tweet_ids": ["1182770863206289408"], "id": "1182770863206289408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 top", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:31:15.000Z", "author_id": "3306011373", "edit_history_tweet_ids": ["1182770662894637056"], "id": "1182770662894637056", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5189, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Se a curiosidade matou o gato o que o seu ego\u00edsmo n\u00e3o pode fazer com vc?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:31:15.000Z", "author_id": "1182396631397949440", "edit_history_tweet_ids": ["1182770661762224135"], "id": "1182770661762224135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:30:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "171281571", "edit_history_tweet_ids": ["1182770484372529152"], "id": "1182770484372529152", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @dplebistero: Apristas\ud83d\udca9 que vociferan  #PrensaAsesina deberian seguir \ud83d\ude04\ud83d\udc49el ejemplo de ALAN \ud83d\udca9GARCIA, vociferen mejor su nueva consigna \ud83e\udd2d\ud83d\udc49\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:29:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dplebistero", "id": "293608923"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 56, "tag": "PrensaAsesina"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "PrensaAsesina"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5485, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "author_id": "1106695364382347265", "edit_history_tweet_ids": ["1182770290285260800"], "id": "1182770290285260800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1118917051115028480"}]}, {"text": "2 semanas que meu tio se matou \ud83d\udc94", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:29:20.000Z", "geo": {"place_id": "0e60e12b93a0ab0f"}, "author_id": "1011082812252966913", "edit_history_tweet_ids": ["1182770179425652736"], "id": "1182770179425652736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:29:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "127726002", "edit_history_tweet_ids": ["1182770175298428928"], "id": "1182770175298428928", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"text": "Y? Mejor eso que creer en el suicida cobarde! https://t.co/OahasXhw5m", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:29:12.000Z", "author_id": "3243823576", "edit_history_tweet_ids": ["1182770144948428803"], "id": "1182770144948428803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/OahasXhw5m", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarosarco/status/1182702903598948354", "display_url": "twitter.com/alvarosarco/st\u2026"}]}}, {"text": "RT @guerrerochipres: Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:29:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Confidencial"}]}, "author_id": "721839200673239042", "edit_history_tweet_ids": ["1182770142645833728"], "id": "1182770142645833728", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182761295302541312"}]}, {"text": "RT @guerrerochipres: Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:29:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Confidencial"}]}, "author_id": "1601363761", "edit_history_tweet_ids": ["1182770116058124288"], "id": "1182770116058124288", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182761295302541312"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:28:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1173683911781756928", "edit_history_tweet_ids": ["1182770016552402946"], "id": "1182770016552402946", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "\"Mas porque voc\u00ea diz isso e age como social-democrata?\". Porque a op\u00e7\u00e3o n\u00e3o deu certo na pr\u00e1tica. Acho contraproducente defend\u00ea-la em seus resultados, fr\u00edvolo com suas v\u00edtimas inocentes e politicamente suicida. Al\u00e9m de atrapalhar a busca pela grande quest\u00e3o: como fazer diferente?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:26:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "29619898", "author_id": "29619898", "edit_history_tweet_ids": ["1182769359405670402"], "id": "1182769359405670402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182769358361317376"}]}, {"text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:25:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "463229963", "edit_history_tweet_ids": ["1182769321736658945"], "id": "1182769321736658945", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"text": "De hecho esa idea pendeja de coger para omitir otros sentires fue lo que a muchos nos ha llevado a lo m\u00e1s culero de nuestro ser. \n\nMuy hormona complacida con la neurona toda suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:25:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "14151883", "author_id": "14151883", "edit_history_tweet_ids": ["1182769230082646017"], "id": "1182769230082646017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182768664929624064"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:24:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "625745682", "edit_history_tweet_ids": ["1182769055163437056"], "id": "1182769055163437056", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Esto es un acto  suicida? Diciendo que yo insulto y se queja que insulto en internet insultandome Entendere primero el sentido de la vida antes de esto XD https://t.co/FvIdGDCViQ", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:24:43.000Z", "author_id": "1168482719980019713", "edit_history_tweet_ids": ["1182769017242767360"], "id": "1182769017242767360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/FvIdGDCViQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mc_poor/status/1182769017242767360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FvIdGDCViQ", "media_key": "3_1182769010276012032"}]}}, {"text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-11T21:24:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "author_id": "864079257705885696", "edit_history_tweet_ids": ["1182768997722480640"], "id": "1182768997722480640", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:24:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "200861353", "edit_history_tweet_ids": ["1182768941615271936"], "id": "1182768941615271936", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas, decidi\u00f3 quitarse la vida por que sufr\u00eda de Bullying en la escuela.\n\nhttps://t.co/iMaPzeZuxX", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:24:24.000Z", "author_id": "122114793", "edit_history_tweet_ids": ["1182768940629528576"], "id": "1182768940629528576", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.7088, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxtla Guti\u00e9rrez"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Chiapas"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.4227, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iMaPzeZuxX", "expanded_url": "https://www.efekto.tv/noticias/nino-de-9-anos-se-suicida-por-sufrir-bullying-escolar/", "display_url": "efekto.tv/noticias/nino-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:23:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1018971777320529923", "edit_history_tweet_ids": ["1182768812418056193"], "id": "1182768812418056193", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Tango Suicida es la obra de arte del rock en espa\u00f1ol https://t.co/p1on77aDdf", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:23:13.000Z", "author_id": "1045547182500311040", "edit_history_tweet_ids": ["1182768642544586753"], "id": "1182768642544586753", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Tango Suicida"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/p1on77aDdf", "expanded_url": "https://twitter.com/fito_quotes_/status/1182761567236116480", "display_url": "twitter.com/fito_quotes_/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182761567236116480"}]}, {"text": "RT @guerrerochipres: Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:22:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Confidencial"}]}, "author_id": "121896617", "edit_history_tweet_ids": ["1182768574957588480"], "id": "1182768574957588480", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182761295302541312"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:21:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "921436860265779201", "edit_history_tweet_ids": ["1182768221067153408"], "id": "1182768221067153408", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@Rocha12Felipe + existe um document\u00e1rio hawaiano sobre o \"mahu\" chamado \"A place in the middle\" (\u00e9 em ingles mas n tenho minima ideia se tem legendado :/)\n\u00e9 legal que ele fala sobre como a coloniza\u00e7\u00e3o matou essa parte da cultura deles, que, adivinha s\u00f3, \u00e9 oq aconteceu com v\u00e1rias identidades NBs", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:21:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "2769297432", "author_id": "2769297432", "edit_history_tweet_ids": ["1182768211269509120"], "id": "1182768211269509120", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "mahu"}, {"start": 73, "end": 93, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "A place in the middle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182765637522857984"}]}, {"text": "@anahhache Pero yo pregunto en funci\u00f3n del gobierno, cu\u00e1l estrategia era m\u00e1s efectiva. Para mi victimizarse, guardarse y aflojar un poco. Seguir apretando era suicida y hacer lo opuesto y salir a hacer marchas, quedas como pelotudo. Para mi", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:19:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "764082547936591872", "author_id": "58413770", "edit_history_tweet_ids": ["1182767687828738050"], "id": "1182767687828738050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182763118847582209"}]}, {"text": "@joselillo6252 Soy suicida pero no pa tanto", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:19:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joselillo6252", "id": "1010634982925139969"}]}, "in_reply_to_user_id": "1010634982925139969", "author_id": "3446149823", "edit_history_tweet_ids": ["1182767617469222912"], "id": "1182767617469222912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182754014938718208"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:18:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1137811154837938176", "edit_history_tweet_ids": ["1182767539773988865"], "id": "1182767539773988865", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@goIdenaffair Por eso quiero q vuelva la cam copada no la suicida \ud83d\ude21", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:18:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1037129800287236097", "author_id": "1163894045015457792", "edit_history_tweet_ids": ["1182767424577429505"], "id": "1182767424577429505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182767275721535494"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:17:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "951865669", "edit_history_tweet_ids": ["1182767150114709506"], "id": "1182767150114709506", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:16:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1162759308754468865", "edit_history_tweet_ids": ["1182766841179049985"], "id": "1182766841179049985", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @mariaclarabolso: A esquerda e a m\u00eddia est\u00e3o mais preocupadas em espalhar mentiras sobre Brasil e EUA do que sobre o fato de que uma mul\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:14:46.000Z", "author_id": "1037903513563660289", "edit_history_tweet_ids": ["1182766513285152769"], "id": "1182766513285152769", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182639361512345600"}]}, {"text": "\u00c9 muito estranho e uma sensa\u00e7\u00e3o ruim ao mesmo tempo ao saber que meu primo tirou a pr\u00f3pria vida da mesma forma que a m\u00e3e dele fez 4 anos tr\u00e1s.... Foda", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:14:00.000Z", "author_id": "284227617", "edit_history_tweet_ids": ["1182766323417436160"], "id": "1182766323417436160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ChiaraCruciati: #Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T21:12:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChiaraCruciati", "id": "2580185130"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Rojava"}]}, "author_id": "981506022", "edit_history_tweet_ids": ["1182766038749995010"], "id": "1182766038749995010", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182692453498916866"}]}, {"text": "e o meu irm\u00e3ozinho que desde cedo j\u00e1 \u00e9 um suicida, qrnd se jogar de costas da minha cama e se matar https://t.co/Kvol1gBmpK", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:12:09.000Z", "author_id": "1051362213741649921", "edit_history_tweet_ids": ["1182765857262505984"], "id": "1182765857262505984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Kvol1gBmpK", "expanded_url": "https://twitter.com/lirackzz/status/1182765857262505984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kvol1gBmpK", "media_key": "7_1182765426037710852"}]}}, {"text": "e ela falando que para as pessoas em situa\u00e7\u00e3o suicida \u00e0s vezes a primeira situa\u00e7\u00e3o de controle \u00e9 diminuir/evitar o \u00e2nimo, pra ela n\u00e3o agir, e ficar exatamente nessa situa\u00e7\u00e3o de nada e deve ter sido a inten\u00e7\u00e3o da m\u00e9dica", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:11:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1159981660659757056", "author_id": "1159981660659757056", "edit_history_tweet_ids": ["1182765760944508932"], "id": "1182765760944508932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182765466101669888"}]}, {"text": "RT @almova730: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suici\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:11:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "almova730", "id": "204175990"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}]}, "author_id": "486301517", "edit_history_tweet_ids": ["1182765742887800832"], "id": "1182765742887800832", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272459812196352"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:11:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "2203887181", "edit_history_tweet_ids": ["1182765613531447297"], "id": "1182765613531447297", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Que horrible es escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:10:17.000Z", "author_id": "1119431232117518336", "edit_history_tweet_ids": ["1182765387307507712"], "id": "1182765387307507712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @erianneeandrade: eu ficaria dms. e mesmo com cena cortada, e tudo, as poucas apari\u00e7\u00f5es do coringa dele no Esquadr\u00e3o Suicida foram perfe\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:10:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "erianneeandrade", "id": "3080345633"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 126, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1024834780033101824", "edit_history_tweet_ids": ["1182765344336830464"], "id": "1182765344336830464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182480321469698048"}]}, {"text": "Caralho, mais um amigo que se suicidou \ud83d\udc94", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:09:57.000Z", "author_id": "70962322", "edit_history_tweet_ids": ["1182765303941554178"], "id": "1182765303941554178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@CairOtario amas o leto n\u00e3o \u00e9 ruim, ele s\u00f3 pegou um filme bosta, esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 nem de longe um dos melhores filmes da dc, a culpa \u00e9 do roteiro, n\u00e3o dele", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:09:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CairOtario", "id": "1088564466697027585"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.5983, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088564466697027585", "author_id": "1069787034829668357", "edit_history_tweet_ids": ["1182765233565138944"], "id": "1182765233565138944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182675453829697536"}]}, {"text": "\ud83d\udd34 Seg\u00fan un estudio de Cadem, 7 de cada 10 chilenos sufre o ha sufrido alg\u00fan tipo de problema de salud mental, entre los que destacan la angustia, depresi\u00f3n, estr\u00e9s y trastornos de sue\u00f1o.\nhttps://t.co/90GKtQJQHv", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:09:07.000Z", "author_id": "14639357", "edit_history_tweet_ids": ["1182765094486323204"], "id": "1182765094486323204", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4511, "type": "Person", "normalized_text": "Cadem"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/90GKtQJQHv", "expanded_url": "https://www.canal9.cl/programas/noticias/2019/10/10/una-persona-se-suicida-cada-cuatro-horas-y-media-en-chile-segun-oms.shtml", "display_url": "canal9.cl/programas/noti\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Para de conta pensamentos suicida! https://t.co/3dTKkeKFrr", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:08:51.000Z", "author_id": "1153665037120233472", "edit_history_tweet_ids": ["1182765024378576896"], "id": "1182765024378576896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/3dTKkeKFrr", "expanded_url": "https://twitter.com/minguitootf/status/1182690274658734080", "display_url": "twitter.com/minguitootf/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182690274658734080"}]}, {"text": "RT @guerrerochipres: Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:08:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Confidencial"}]}, "author_id": "348222046", "edit_history_tweet_ids": ["1182765020339298304"], "id": "1182765020339298304", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182761295302541312"}]}, {"text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina\u2026\ud83c\udfb6", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:08:48.000Z", "author_id": "96667232", "edit_history_tweet_ids": ["1182765012156329991"], "id": "1182765012156329991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MichelFoucault5: \u00abEstem davant d\u2019un Estat absolutament racista, un Estat absolutament assass\u00ed i un Estat absolutament su\u00efcida. Estat ra\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-11T21:08:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MichelFoucault5", "id": "1498688767"}]}, "author_id": "811285140", "edit_history_tweet_ids": ["1182764923274874881"], "id": "1182764923274874881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182698314992685057"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:07:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "635421422", "edit_history_tweet_ids": ["1182764679673847808"], "id": "1182764679673847808", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:07:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1679158250", "edit_history_tweet_ids": ["1182764641266614272"], "id": "1182764641266614272", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@ItzelAASchuler @Vali40216970 @mauidesaint En esto estoy muy de acuerdo. El apoyo al c\u00edrculo cercano del suicida es sumamente importante. Ojal\u00e1 y las charlas ampl\u00eden el horizonte. S\u00f3lo le a\u00f1ado que quien pierde a un ser querido por una enfermedad com\u00fan, siente un gran dolor y lo va superando; la p\u00e9rdida por suicido, no.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:07:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ItzelAASchuler", "id": "2619084909"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "mauidesaint", "id": "156977355"}]}, "in_reply_to_user_id": "2619084909", "author_id": "2225921353", "edit_history_tweet_ids": ["1182764566163398662"], "id": "1182764566163398662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182761593131749383"}]}, {"text": "as pessoas precisam entender que quem destr\u00f3i a fam\u00edlia \u00e9 o preconceito. \na lgbtbfobia mata todo dia!! \nmata com gente maldosa que bate e mata a travesti, mata todo dia o adolescente l\u00e9sbica que entrou em depress\u00e3o e se matou porque a fam\u00edlia n\u00e3o aceitou... est\u00e3o nos matando!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:06:53.000Z", "author_id": "1529598072", "edit_history_tweet_ids": ["1182764529916305408"], "id": "1182764529916305408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @guerrerochipres: Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:06:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Confidencial"}]}, "author_id": "1138164600887582720", "edit_history_tweet_ids": ["1182764523607846912"], "id": "1182764523607846912", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182761295302541312"}]}, {"text": "RT @meeryvs: Me dijo tk mas k a mi vida y result\u00f3 ser suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:06:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meeryvs", "id": "911858123236929537"}]}, "author_id": "792890260313239552", "edit_history_tweet_ids": ["1182764413390086145"], "id": "1182764413390086145", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182400581937369094"}]}, {"text": "RT @agencia6com: @Juanmacofren @_Agencia6 @vox_es @Santi_ABASCAL @alicante_vox Muchas gracias Juanma. Nuestra l\u00ednea editorial ya ves la que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:06:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Juanmacofren", "id": "3244530237"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "alicante_vox", "id": "1017546567174311936"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "Juanma"}]}, "author_id": "4159860569", "edit_history_tweet_ids": ["1182764403600625666"], "id": "1182764403600625666", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182719994238504962"}]}, {"text": "Per quanto riguarda il suicidio (da quasi suicida) , ora non credo lo farei ma nella mia mente \u00e8 come rimasto come un sogno erotico e ogni tanto ritorna nella mia testa con una sirena che mi da varie opzioni per morire e mentre le penso sono l\u00ec tipo \"mh okay, tutto nella norma\" https://t.co/Imy5bkGGGr", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T21:05:54.000Z", "author_id": "1403114702", "edit_history_tweet_ids": ["1182764282741739525"], "id": "1182764282741739525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Imy5bkGGGr", "expanded_url": "https://twitter.com/HannibalEatsMe/status/1182764282741739525/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Imy5bkGGGr", "media_key": "16_1182764229876736000"}]}}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:05:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "277705059", "edit_history_tweet_ids": ["1182764151623634944"], "id": "1182764151623634944", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:05:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "917134601709146112", "edit_history_tweet_ids": ["1182764148813418497"], "id": "1182764148813418497", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @Dadocanales: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoho\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:04:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "author_id": "246316207", "edit_history_tweet_ids": ["1182763856805806080"], "id": "1182763856805806080", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182663932189786113"}]}, {"text": "mi mam\u00e1 esta tomando mates con 35 grados aleJANDRA VOS QUERES SALIR EN CAMILLA D ACA O SOLO SOS SUICIDA", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:02:43.000Z", "author_id": "962203200878272512", "edit_history_tweet_ids": ["1182763481763930114"], "id": "1182763481763930114", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6595, "type": "Place", "normalized_text": "CAMILLA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:02:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "192727397", "edit_history_tweet_ids": ["1182763330177556481"], "id": "1182763330177556481", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:01:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "3059356973", "edit_history_tweet_ids": ["1182763270924623878"], "id": "1182763270924623878", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:01:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "819965914468782081", "edit_history_tweet_ids": ["1182763243028303873"], "id": "1182763243028303873", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "OK, a parte do gajo n saber se os pais (PAIS!) s\u00e3o virgens ou n matou me \ud83d\ude02 https://t.co/UZ6HUNGKWI", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:01:34.000Z", "geo": {"place_id": "ad814a7498cf3c42"}, "author_id": "1051007721087135744", "edit_history_tweet_ids": ["1182763194563092483"], "id": "1182763194563092483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/UZ6HUNGKWI", "expanded_url": "https://twitter.com/Numeiro/status/1182736632782508038", "display_url": "twitter.com/Numeiro/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182736632782508038"}]}, {"text": "@gugabrl @UOL Verdade ... mas quem somos n\u00f3s pra julgar algu\u00e9m , n\u00e3o sei se acredita em Deus mas ... Acho q todo ser humano havendo o arrependimento merece uma segunda chance . Uma pessoa q feri um sentimento de algu\u00e9m e ela se suicida vai ser cobrada do mesmo jeito que ele ...", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:01:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gugabrl", "id": "316465335"}, {"start": 9, "end": 13, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.8186, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "316465335", "author_id": "1166541250402631681", "edit_history_tweet_ids": ["1182763128100151296"], "id": "1182763128100151296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181887497527336960"}]}, {"text": "@lazarorosa25 @kle56787 @folha E acabaram de matar mais um... acho que se for contabilizar esse ano a pm j\u00e1 matou mais inocentes doq os traficantes no RJ.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:00:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lazarorosa25", "id": "545643493"}, {"start": 24, "end": 30, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 152, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "545643493", "author_id": "1098229069974515713", "edit_history_tweet_ids": ["1182763003252498439"], "id": "1182763003252498439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182630639155200000"}]}, {"text": "@AndresGards_ Tambi\u00e9n es que yo todo \u00e9ste tipo de pelis malas las disfruto mucho. Como Escuadr\u00f3n Suicida, que me encanta\n\nJoker, quitando el gui\u00f3n, est\u00e1 muy bien hecha. Direcci\u00f3n, fotograf\u00eda, actuaci\u00f3n... Todo tiene mucha calidad. Pero lo que es el gui\u00f3n, me lo paso mejor con Venom", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:00:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1010710478614618112", "author_id": "1070549682", "edit_history_tweet_ids": ["1182762999024631809"], "id": "1182762999024631809", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 277, "end": 281, "probability": 0.6436, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182753719949115392"}]}, {"text": "Cada ser humano es c\u00f3mplice de su propio destino: miserable es el que malbarata su dignidad, esclavo el que se forja la cadena, ignorante el que desprecia la cultura, suicida el que vierte la cicuta en su propia copa. \"Las fuerzas morales\" (1925)", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:00:35.000Z", "author_id": "229598421", "edit_history_tweet_ids": ["1182762945396297728"], "id": "1182762945396297728", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 237, "probability": 0.9008, "type": "Other", "normalized_text": "Las fuerzas morales"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @cronicajalisco: Laura Robles @RoblesSahagun escribe en #M\u00e1sAll\u00e1DeLasAulas \"La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos se suicida una persona en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:00:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cronicajalisco", "id": "2161201950"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "RoblesSahagun", "id": "2437945976"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 77, "tag": "M\u00e1sAll\u00e1DeLasAulas"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.7343, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Robles"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7204, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "2437945976", "edit_history_tweet_ids": ["1182762860385976320"], "id": "1182762860385976320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182751472804450304"}]}, {"text": "@fuenteslopez201 @NovaTDT Pero ya que nos emiten una novela que la hagan \u00edntegra, ahora que van a hacer cortar y poner por d\u00f3nde ellos quieren, en Amor prohibido se suicida la protagonista, tambi\u00e9n lo van a cortar? Es una verg\u00fcenza, si emiten una novela que la emitan hasta el final", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:00:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fuenteslopez201", "id": "2861016623"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "NovaTDT", "id": "237242278"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "Amor"}]}, "in_reply_to_user_id": "2861016623", "author_id": "180046153", "edit_history_tweet_ids": ["1182762813942616064"], "id": "1182762813942616064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182762057374097409"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:57:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "946420979135385601", "edit_history_tweet_ids": ["1182762287356100608"], "id": "1182762287356100608", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PsicLuisFLopez: Comparto una entrevista en la que participe hace alg\u00fan tiempo, y que hoy por fin, sale a la luz, alejando el tab\u00fa y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:57:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PsicLuisFLopez", "id": "983400740"}]}, "author_id": "277705059", "edit_history_tweet_ids": ["1182762159404699654"], "id": "1182762159404699654", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566673817178114"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:57:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1153855049443020802", "edit_history_tweet_ids": ["1182762107986763777"], "id": "1182762107986763777", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@gonzalesposadal Oye cabez\u00f3n y AG era tan imb\u00e9cil de matarse x ser victima? Flaco favor le haces, mejor que siga como cobarde suicida nom\u00e1s", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:56:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.5338, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5325, "type": "Person", "normalized_text": "Flaco"}]}, "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "author_id": "153076212", "edit_history_tweet_ids": ["1182762001593851904"], "id": "1182762001593851904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}]}, {"text": "RT @guerrerochipres: Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:56:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Confidencial"}]}, "author_id": "1080580977498431488", "edit_history_tweet_ids": ["1182761973836062721"], "id": "1182761973836062721", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182761295302541312"}]}, {"text": "RT @OAprendizVerde: 5 de Agosto na #Hist\u00f3riaDoCrime\n\n- 2013: a fam\u00edlia Pesseghini \u00e9 chacinada em SP; foram mortos Andreia Pesseghini, sua m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:56:03.000Z", "author_id": "52604899", "edit_history_tweet_ids": ["1182761804868587520"], "id": "1182761804868587520", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 51, "tag": "Hist\u00f3riaDoCrime"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.4399, "type": "Person", "normalized_text": "Pesseghini"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 114, "end": 131, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Andreia Pesseghini"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1026141093908414464"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:55:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "702304201712508928", "edit_history_tweet_ids": ["1182761760308236295"], "id": "1182761760308236295", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@raavca @jaumevalls Les escoles no s\u00f3n capaces de recon\u00e9ixer que tenen un cas de bullying fins que la v\u00edctima acaba a l'hospital, amb tractament psiqui\u00e0tric o fins que es su\u00efcida. Tracten els episodis d'assetjament com fets puntuals i despr\u00e9s s\u00f3n tot laments. Per desgr\u00e0cia s\u00e9 molt b\u00e9 del que parlo.", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-11T20:55:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "raavca", "id": "156494856"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "jaumevalls", "id": "26802290"}]}, "in_reply_to_user_id": "156494856", "author_id": "275696428", "edit_history_tweet_ids": ["1182761708387000320"], "id": "1182761708387000320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182741573991325697"}]}, {"text": "RT @guerrerochipres: Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:55:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Confidencial"}]}, "author_id": "65797233", "edit_history_tweet_ids": ["1182761542254653440"], "id": "1182761542254653440", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182761295302541312"}]}, {"text": "RT @guerrerochipres: Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:54:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Confidencial"}]}, "author_id": "1080611569728475137", "edit_history_tweet_ids": ["1182761381625511936"], "id": "1182761381625511936", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182761295302541312"}]}, {"text": "Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT, \u201cEl Drag\u00f3n\u201d, por supuesto es FALSO. La \u00fanica relaci\u00f3n que tengo con @NetflixLAT es un acuerdo para difundir la #L\u00edneaDeSeguridad 55 5533-5533 vs riesgo suicida https://t.co/6DE5M0CgIr", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:54:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 52, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}, {"start": 188, "end": 199, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 248, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "El Drag\u00f3n"}, {"start": 232, "end": 247, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6DE5M0CgIr", "expanded_url": "https://twitter.com/guerrerochipres/status/1182761295302541312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DE5M0CgIr", "media_key": "3_1182761287186550789"}]}, "author_id": "185369552", "edit_history_tweet_ids": ["1182761295302541312"], "id": "1182761295302541312", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 3}}, {"text": "Cronaca:\n\nUomo uccide perch\u00e9 blablabla\nDonna si suicida perch\u00e9 blablabla\nIl tipo picchia perch\u00e9 blablabla \n\nNo scusate \u00e8 diventato attualit\u00e0.", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T20:54:01.000Z", "author_id": "1182562698523009026", "edit_history_tweet_ids": ["1182761291825455105"], "id": "1182761291825455105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:53:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "334868189", "edit_history_tweet_ids": ["1182761252885532672"], "id": "1182761252885532672", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @DrHistrionico: La poblaci\u00f3n LGBT+ reportan ideaci\u00f3n suicida y mayores \u00edndices de intentos suicidas que sujetos heterosexuales (Haas et\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:53:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7441, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.3155, "type": "Organization", "normalized_text": "Haas"}]}, "author_id": "177955172", "edit_history_tweet_ids": ["1182761044826980352"], "id": "1182761044826980352", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182738555807907840"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:52:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "824436673396281348", "edit_history_tweet_ids": ["1182761033426968577"], "id": "1182761033426968577", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Te dejo una semana y ya est\u00e1s re suicida @Avrilleggi_", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:52:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 53, "username": "Avrilleggi_", "id": "3599681121"}]}, "author_id": "1103555625001410560", "edit_history_tweet_ids": ["1182760827302100995"], "id": "1182760827302100995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@r19s_ Por esses e outros motivos, montou-se o plant\u00e3o psicol\u00f3gico para o p\u00fablico interno l\u00e1 na faculdade. Muita idea\u00e7\u00e3o suicida, inclusive.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:51:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "r19s_", "id": "1128800850"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128800850", "author_id": "63783689", "edit_history_tweet_ids": ["1182760685085876225"], "id": "1182760685085876225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182634251398864896"}]}, {"text": "RT @DrHistrionico: La poblaci\u00f3n LGBT+ reportan ideaci\u00f3n suicida y mayores \u00edndices de intentos suicidas que sujetos heterosexuales (Haas et\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:51:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7441, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.3155, "type": "Organization", "normalized_text": "Haas"}]}, "author_id": "1034507401", "edit_history_tweet_ids": ["1182760634200424448"], "id": "1182760634200424448", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182738555807907840"}]}, {"text": "@danielPMERJ @AbrahamWeint @RJRodrigoAmorim Matou a pau no final , s\u00f3 pode fiscalizar se avisar , parab\u00e9ns pela visita surpresa \u00e9 assim q se pega as irregularidades !", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:51:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "RJRodrigoAmorim", "id": "1093608808268656640"}]}, "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "author_id": "1105680440277512192", "edit_history_tweet_ids": ["1182760556748558343"], "id": "1182760556748558343", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 18, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182759663672135680"}]}, {"text": "@LORDFEDROAPONSO nn se suicida Pedro... Eu te amo", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:50:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1150975364589674500", "author_id": "1038141263286087680", "edit_history_tweet_ids": ["1182760360807456768"], "id": "1182760360807456768", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182760265860947974"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:49:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "158368290", "edit_history_tweet_ids": ["1182760276887781376"], "id": "1182760276887781376", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:49:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "900874909177479169", "edit_history_tweet_ids": ["1182760275776286720"], "id": "1182760275776286720", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Expliquem me, quem se matou na linha amarela?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:49:42.000Z", "author_id": "2517690747", "edit_history_tweet_ids": ["1182760204754128902"], "id": "1182760204754128902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "nao nao nao eu nao aceito que o finch se matou algu\u00e9m me fala que \u00e9 mentira", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:49:40.000Z", "author_id": "1113492793798922241", "edit_history_tweet_ids": ["1182760196520792066"], "id": "1182760196520792066", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4792, "type": "Person", "normalized_text": "finch"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @desde_1965: Violeta Parra y Salvador Allende se quitaron la vida, \u00bfc\u00f3mo puede un ni\u00f1o peque\u00f1o caracterizar a un suicida dispar\u00e1ndose un\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:49:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "desde_1965", "id": "855538460354002944"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Violeta Parra"}, {"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "author_id": "1186458590", "edit_history_tweet_ids": ["1182760140338008064"], "id": "1182760140338008064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182755625249456128"}]}, {"text": "@JudgeTheZipper Antes de preguntarse esa cuesti\u00f3n e intentar responder esa pregunta yo comenzar\u00eda (tambi\u00e9n en esto sin respuestas muy simples) - \u00bfpor qu\u00e9 la gente se suicida? - \u00bfpor qu\u00e9 hay personas con sentimientos suicidas?\n\nYo empezar\u00eda por ah\u00ed ...para poder llegar a plantearme la anterior.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:48:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JudgeTheZipper", "id": "726083197323321349"}]}, "in_reply_to_user_id": "726083197323321349", "author_id": "740485516915822593", "edit_history_tweet_ids": ["1182759974642049036"], "id": "1182759974642049036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182741784553803776"}]}, {"text": "@Milkcaketop @beauvouirs ok mas a\u00ed v entende q essas threads e essas frases param de ser sobre a pessoa suicida e passa a ser sobre ~vc e sobre amenizar a ~sua impot\u00eancia?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:48:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "903647380490289153", "author_id": "86950375", "edit_history_tweet_ids": ["1182759907109588992"], "id": "1182759907109588992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182697099953131522"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:48:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1157070279132274688", "edit_history_tweet_ids": ["1182759791829098496"], "id": "1182759791829098496", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Iranies y assadistas debieron pensar que hab\u00eda que tratar. Suicida ya que comandantes yanquis locales pueden responder sin necesidad de visto bueno de Washington, En el 2018 unos 250 shiitas + mercenarios rusos fueron muertos cuando intentaron algo similar https://t.co/INcnDtVInI", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:47:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "314668323", "author_id": "314668323", "edit_history_tweet_ids": ["1182759660971008000"], "id": "1182759660971008000", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 160, "probability": 0.899, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/INcnDtVInI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/international/world/american-fury-the-truth-about-the-russian-deaths-in-syria-a-1196074.html", "display_url": "spiegel.de/international/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182759659553378304"}]}, {"text": "@MauroLeonardi3 Per la Siria, ti prego Signore ascoltali! Per la Vergine, Purgatorio, per i bestemmiatori, per chi si suicida, per chi ha subito o subisce una violenza sia verso gli uomini, bambini che no, per i genitori soli, per ogni tipo di vittima, per me e d, per la verit\u00e0, fedelt\u00e0", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T20:47:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MauroLeonardi3", "id": "609175642"}]}, "in_reply_to_user_id": "609175642", "author_id": "929087497119858688", "edit_history_tweet_ids": ["1182759628435869696"], "id": "1182759628435869696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182702402392088576"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:46:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "2319745526", "edit_history_tweet_ids": ["1182759376991465477"], "id": "1182759376991465477", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-11T20:46:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "701423007294742533", "edit_history_tweet_ids": ["1182759334880653312"], "id": "1182759334880653312", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:45:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "2985597903", "edit_history_tweet_ids": ["1182759200293826561"], "id": "1182759200293826561", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "tava assistindo um que a garota eh obcecada pela colega de quarto dela ai ela disse q iria se mudar p poder levar o gatinho dela ai a garota que eh obcecada por ela colocou o gatinho dentro de uma m\u00e1quina e matou ele \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d ate perdi a vontade de assistir", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:45:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1064700551554842624", "author_id": "1064700551554842624", "edit_history_tweet_ids": ["1182759087928496130"], "id": "1182759087928496130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182758698168528897"}]}, {"text": "@boye_g C\u00f3mo si se suicida..", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:45:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "boye_g", "id": "535153760"}]}, "in_reply_to_user_id": "535153760", "author_id": "963061566534049792", "edit_history_tweet_ids": ["1182759083079884801"], "id": "1182759083079884801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182757419702784001"}]}, {"text": "Eu acho que o Jared Leto nem teria sido um coringa t\u00e3o ruim nesse novo filme.\nO que estragou ele no esquadr\u00e3o suicida foi aquele visual de playboyzinho dele e PRINCIPALMENTE o roteiro", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:44:57.000Z", "author_id": "967931861925285889", "edit_history_tweet_ids": ["1182759009348194304"], "id": "1182759009348194304", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Comecei a assistir esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez e nem terminei, filme horr\u00edvel", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:44:51.000Z", "author_id": "824068794918334464", "edit_history_tweet_ids": ["1182758987453915137"], "id": "1182758987453915137", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:44:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "100626374", "edit_history_tweet_ids": ["1182758922265989120"], "id": "1182758922265989120", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Acabo de cortarme las u\u00f1as con unas tijeras. Soy suicida \ud83d\ude33", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:44:11.000Z", "author_id": "966906616397275138", "edit_history_tweet_ids": ["1182758819887075329"], "id": "1182758819887075329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@bastienderais @Mundofodechin @Azapls Igual pensas que che vai caer premio dos amos.\n\nSuicida e lambec\u00fas de espa\u00f1ois, parab\u00e9ns, telas todas. \ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:44:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "Mundofodechin", "id": "1166502839495135232"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "Azapls", "id": "737491483"}]}, "in_reply_to_user_id": "1072665122835963910", "author_id": "219614766", "edit_history_tweet_ids": ["1182758789751214080"], "id": "1182758789751214080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182758562986151937"}]}, {"text": "RT @TocaDoBarata: @TxmmyMc Acertaram nesse e nos anteriores. Muito poss\u00edvel que a liberdade de criar e fazer permita a exist\u00eancia de um pro\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:44:01.000Z", "author_id": "555715666", "edit_history_tweet_ids": ["1182758774634876930"], "id": "1182758774634876930", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182758452512337920"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:43:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "4049505328", "edit_history_tweet_ids": ["1182758620188024834"], "id": "1182758620188024834", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @BlandonJose: Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Conti\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:43:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlandonJose", "id": "319518155"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}]}, "author_id": "926290304", "edit_history_tweet_ids": ["1182758563543945217"], "id": "1182758563543945217", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684326749716480"}]}, {"text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:43:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "author_id": "752130915220877312", "edit_history_tweet_ids": ["1182758521298964481"], "id": "1182758521298964481", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:42:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "146632192", "edit_history_tweet_ids": ["1182758450532638720"], "id": "1182758450532638720", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:42:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "186328651", "edit_history_tweet_ids": ["1182758418513350664"], "id": "1182758418513350664", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Perguntei a minha m\u00e3e se ela me deixava fazer uma colheita de sangue experimental nela e ela quase me matou com o olhar", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:42:15.000Z", "author_id": "2159654899", "edit_history_tweet_ids": ["1182758331032711174"], "id": "1182758331032711174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@GFiuza_Oficial Kkkkk a m\u00eddia suicida https://t.co/d5kI1Dc2xq", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:42:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/d5kI1Dc2xq", "expanded_url": "https://twitter.com/lauropar/status/1182758318609223681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d5kI1Dc2xq", "media_key": "3_1182758284702425093"}]}, "in_reply_to_user_id": "2804949532", "author_id": "28635773", "edit_history_tweet_ids": ["1182758318609223681"], "id": "1182758318609223681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182357778075176960"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:41:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "708285284421652480", "edit_history_tweet_ids": ["1182758184156651521"], "id": "1182758184156651521", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:41:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "2830817239", "edit_history_tweet_ids": ["1182758085317877761"], "id": "1182758085317877761", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:41:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "8613692", "edit_history_tweet_ids": ["1182758067110383622"], "id": "1182758067110383622", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Manas uma coisa, se Hariany  nao terminou o namoro pq tinha medo do boy se matar sera se ela n\u00e3o ta preocupada se ele n\u00e3o  se matou com essa trai\u00e7\u00e3o ja que tinha medo, n\u00e3o  t\u00f4 criticando visse grudinhos  #AFazend11", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:40:15.000Z", "author_id": "2334192866", "edit_history_tweet_ids": ["1182757826256654338"], "id": "1182757826256654338", "entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 214, "tag": "AFazend11"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "AFazend11"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "La noticia del suicidio de Kurt Cobain en 1994 se trat\u00f3 en medios siguiendo estas gu\u00edas de gran auge en ese momento y el contagio suicida fue m\u00ednimo, lo que no pas\u00f3 luego del suicidio de Robin Williams en 2014 que tuvo cobertura irresponsable y gran contagio (Dr Castiglioni)", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:39:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "913484725", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "author_id": "913484725", "edit_history_tweet_ids": ["1182757737073201152"], "id": "1182757737073201152", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 187, "end": 200, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}, {"start": 263, "end": 273, "probability": 0.6174, "type": "Person", "normalized_text": "Castiglioni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182756830864433154"}]}, {"text": "E assim o Comunismo matou Deus. A culpa \u00e9 de Deus, que n\u00e3o afastou de mim este c\u00e1lice, e eu bebi, e se a culpa por estes homic\u00eddios \u00e9 de Deus e Deus prescreve o tali\u00e3o para o homic\u00eddio, Deus est\u00e1 morto. O Dom\u00ednio de Vossa Ignor\u00e2ncia. Deus est\u00e1 morto e H\u00e1 Allah. Ent\u00e3o quem morreu?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:39:26.000Z", "author_id": "225507087", "edit_history_tweet_ids": ["1182757622069518343"], "id": "1182757622069518343", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7584, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:39:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "730559034454069248", "edit_history_tweet_ids": ["1182757600645001216"], "id": "1182757600645001216", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:39:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "159086920", "edit_history_tweet_ids": ["1182757539756294145"], "id": "1182757539756294145", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:38:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "1504487322", "edit_history_tweet_ids": ["1182757461033390082"], "id": "1182757461033390082", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:38:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "190494783", "edit_history_tweet_ids": ["1182757388618813441"], "id": "1182757388618813441", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@RobbyRalston @MilagrosLeivaG Sobretodo al cobarde Suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:35:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RobbyRalston", "id": "157662018"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "157662018", "author_id": "876871263880433665", "edit_history_tweet_ids": ["1182756729047650304"], "id": "1182756729047650304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182639287373914112"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:35:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "4442645356", "edit_history_tweet_ids": ["1182756677533229056"], "id": "1182756677533229056", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:35:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "907704895574364161", "edit_history_tweet_ids": ["1182756518434881537"], "id": "1182756518434881537", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Vendo as discuss\u00f5es sobre o coringa do Jared Leto, eu posso opinar o seguinte:\n\nN\u00e3o julgue a atua\u00e7\u00e3o dele por esquadr\u00e3o suicida. Por mais que eu goste do filme (DCnauta, claro), a parte dele no roteiro estava uma bosta e cortaram 40 minutos dele no filme.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:34:54.000Z", "author_id": "1165049072123858945", "edit_history_tweet_ids": ["1182756481185259520"], "id": "1182756481185259520", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "DCnauta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:34:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "2705248220", "edit_history_tweet_ids": ["1182756445655314433"], "id": "1182756445655314433", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@izzynobre Ou cara q quando falam mal do fascismo aparece dizendo \"comunismo matou muito mais!\"\nSe bem que o Marquinho Gomes uma dessas recentemente no Twitter, deu uma passadinha de pano pra China dizendo que Hong Kong nem era democracia na \u00e9poca do dom\u00ednio brit\u00e2nico.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:34:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 123, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Marquinho Gomes"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}]}, "in_reply_to_user_id": "11436952", "author_id": "1128762291040727040", "edit_history_tweet_ids": ["1182756328676188161"], "id": "1182756328676188161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182754683829411840"}]}, {"text": "Que los suicidios sean trending topic en tw es un predictor m\u00e1s fuerte de contagio suicida que su cobertura en medios tradicionales - Dr. Aldo Castiglioni, Congreso de la Asoc Pya de Psiquiatras https://t.co/E4ssZZkwUh", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:33:41.000Z", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "author_id": "913484725", "edit_history_tweet_ids": ["1182756174623576065"], "id": "1182756174623576065", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.6947, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}, {"start": 138, "end": 153, "probability": 0.6252, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo Castiglioni"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.2856, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatras"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/E4ssZZkwUh", "expanded_url": "https://twitter.com/alexvuyk/status/1182756174623576065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E4ssZZkwUh", "media_key": "3_1182756162137219073"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:33:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "561356979", "edit_history_tweet_ids": ["1182756123872583681"], "id": "1182756123872583681", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "@emmanuhell n\u00e3o sou suicida, migo", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:32:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "emmanuhell", "id": "34148523"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4016, "type": "Person", "normalized_text": "migo"}]}, "in_reply_to_user_id": "34148523", "author_id": "167922847", "edit_history_tweet_ids": ["1182755995208081413"], "id": "1182755995208081413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182755266179338241"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:32:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "365161396", "edit_history_tweet_ids": ["1182755901213675520"], "id": "1182755901213675520", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:32:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "727465425861271552", "edit_history_tweet_ids": ["1182755887380873227"], "id": "1182755887380873227", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/jQhBkY68FD #sue\u00f1acreysefeliz campa\u00f1a para redes sociales en prevenci\u00f3n de:#suicidio #ansiedad y #Depresion #WorldMentalHealthDay #minsalud #40SECONDS  #ComingOutDay #BuenViernes https://t.co/npcO0GnMVP", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:32:23.000Z", "author_id": "966875277312737281", "edit_history_tweet_ids": ["1182755848357068800"], "id": "1182755848357068800", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "sue\u00f1acreysefeliz"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "suicidio"}, {"start": 137, "end": 146, "tag": "ansiedad"}, {"start": 149, "end": 159, "tag": "Depresion"}, {"start": 160, "end": 181, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 182, "end": 191, "tag": "minsalud"}, {"start": 192, "end": 202, "tag": "40SECONDS"}, {"start": 204, "end": 217, "tag": "ComingOutDay"}, {"start": 218, "end": 230, "tag": "BuenViernes"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 180, "probability": 0.6474, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "minsalud"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/jQhBkY68FD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3fX7_vgylM/", "display_url": "instagram.com/p/B3fX7_vgylM/"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/npcO0GnMVP", "expanded_url": "https://twitter.com/Sebmontoyan/status/1182755848357068800/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/npcO0GnMVP", "media_key": "7_1182754657623519233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CarlosAceves_: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental, que est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n de esta pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:32:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAceves_", "id": "722133691363799040"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 92, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "342261866", "edit_history_tweet_ids": ["1182755764575719424"], "id": "1182755764575719424", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182343671695302656"}]}, {"text": "RT @catarinaaa_ss: \u00c9 muito triste ver isto, muito mesmo! Imaginem ter filhos que se revelam uns cobardes e depois terem outros que se sujei\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:31:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "catarinaaa_ss", "id": "928588850393382912"}]}, "author_id": "2324540115", "edit_history_tweet_ids": ["1182755740131516417"], "id": "1182755740131516417", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182736490683682816"}]}, {"text": "@El_loco_Vila Es mi t\u00e1ctica suicida ctm", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:31:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "el_loco_vila", "id": "1003649121088081924"}]}, "in_reply_to_user_id": "1003649121088081924", "author_id": "786593708951031808", "edit_history_tweet_ids": ["1182755708212858880"], "id": "1182755708212858880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182673439599054848"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:31:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "306986087", "edit_history_tweet_ids": ["1182755684221378565"], "id": "1182755684221378565", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:31:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "715295653161803777", "edit_history_tweet_ids": ["1182755679246999552"], "id": "1182755679246999552", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "Violeta Parra y Salvador Allende se quitaron la vida, \u00bfc\u00f3mo puede un ni\u00f1o peque\u00f1o caracterizar a un suicida dispar\u00e1ndose una bala en la cabeza? https://t.co/cH1NFaIY4I", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:31:30.000Z", "author_id": "855538460354002944", "edit_history_tweet_ids": ["1182755625249456128"], "id": "1182755625249456128", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Violeta Parra"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/cH1NFaIY4I", "expanded_url": "https://twitter.com/elenalibertaria/status/1182498826650865666", "display_url": "twitter.com/elenalibertari\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:31:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "152397167", "edit_history_tweet_ids": ["1182755553463996418"], "id": "1182755553463996418", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:31:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "3940673836", "edit_history_tweet_ids": ["1182755532433756160"], "id": "1182755532433756160", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:30:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "144960572", "edit_history_tweet_ids": ["1182755311809159168"], "id": "1182755311809159168", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:30:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "1122484158532608000", "edit_history_tweet_ids": ["1182755293786267648"], "id": "1182755293786267648", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}]}, {"text": "RT @BlandonJose: Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Conti\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:28:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlandonJose", "id": "319518155"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}]}, "author_id": "799440136694104064", "edit_history_tweet_ids": ["1182754926881062913"], "id": "1182754926881062913", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684326749716480"}]}, {"text": "RT @MujerMaryvilla: Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:27:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "author_id": "2340241055", "edit_history_tweet_ids": ["1182754740381405185"], "id": "1182754740381405185", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182517467639435264"}]}, {"text": "RT @lchambeandoando: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:27:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lchambeandoando", "id": "1154593067929874432"}]}, "author_id": "1172599029575929856", "edit_history_tweet_ids": ["1182754515960975360"], "id": "1182754515960975360", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182295288666607617"}]}, {"text": "Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:24:55.000Z", "author_id": "789465914387337216", "edit_history_tweet_ids": ["1182753970516824065"], "id": "1182753970516824065", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5752, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 144, "like_count": 1176, "quote_count": 31}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182750916316979200"}]}, {"text": "@ajcosta1953 Devia ser alentejano. Em Portugal s\u00f3 um alentejano se suicida por quest\u00f5es de honra. S\u00e3o os \u00fanicos europeus que ainda sabem o valor da honra. Muito japoneses.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:24:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ajcosta1953", "id": "1465757574"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "in_reply_to_user_id": "1465757574", "author_id": "2875356365", "edit_history_tweet_ids": ["1182753749460275200"], "id": "1182753749460275200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182637082071781377"}]}, {"text": "RT @arangurensofia: adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:22:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arangurensofia", "id": "855472674"}]}, "author_id": "1083765577091567616", "edit_history_tweet_ids": ["1182753468714496000"], "id": "1182753468714496000", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182499547689422848"}]}, {"text": "Cada 40 segundos alguien se suicida. \u00a1Qu\u00e9 infelicidad es un mundo sin amor a Dios!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:22:27.000Z", "author_id": "315312429", "edit_history_tweet_ids": ["1182753348379959296"], "id": "1182753348379959296", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.379, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@BlogDoPim ahahahha que piada. \nVoces estao com raiva do allan pq? Ele ta roubando ? Matou alguem? Ridicula essa reportagem vao se preocupar com o q importa tipo a enrolacao do senado em votar a previdencia https://t.co/xWj7k5fTKP", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:22:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "52849416", "author_id": "71854446", "edit_history_tweet_ids": ["1182753292595728385"], "id": "1182753292595728385", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "allan"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.6154, "type": "Organization", "normalized_text": "senado"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/xWj7k5fTKP", "expanded_url": "https://twitter.com/ImprensaCentral/status/1182664862306050048", "display_url": "twitter.com/ImprensaCentra\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182664862306050048"}]}, {"text": "RT @dejotaschmidt: Mi psic\u00f3logo, sobre Joker: 'cuando no recibes ayuda a tiempo y tu mente est\u00e1 al borde del abismo, sientes que solo hay 2\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:18:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dejotaschmidt", "id": "708116205266190337"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "14073032", "edit_history_tweet_ids": ["1182752365713248256"], "id": "1182752365713248256", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182717899104030721"}]}, {"text": "esa gente q suicida en el tren me dan una bronca", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:18:27.000Z", "author_id": "3352634217", "edit_history_tweet_ids": ["1182752341382049792"], "id": "1182752341382049792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Mauriciomulder Pero si Barata asesoraba al suicida AG, \u00eddem lo hac\u00eda Fortunato Canaan, \u00eddem con sus asesores financieros de Andorra, y all\u00ed no dec\u00eda nada Ud. !?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:17:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4216, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.4844, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 70, "end": 85, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "Fortunato Canaan"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.8353, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "1274887592", "edit_history_tweet_ids": ["1182752173513424898"], "id": "1182752173513424898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182510312794349568"}]}, {"text": "@LaOneOk Te sigue porque no te entiende el idioma sino cuando lea qu\u00e9 te tiras pedos con mucho olor y sos petisa mala y festejas las tetas de la pitu yyy que son chanchas las dos SE SUICIDA JAJAJAJA besitos loca linda \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:17:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LaOneOk", "id": "1251920237819301890"}]}, "in_reply_to_user_id": "1038068360796352512", "author_id": "318649537", "edit_history_tweet_ids": ["1182752003824463872"], "id": "1182752003824463872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182747371039539200"}]}, {"text": "@veromdw @Xileone Ja ja ja das seriedad a ese informe mamarrachento que excluye al suicida Garcia y la mafiosa de Keilo ? Ja ja ja ja alucinante pfff", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:15:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "veromdw", "id": "183279493"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Xileone", "id": "65372761"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Keilo"}]}, "in_reply_to_user_id": "183279493", "author_id": "604944095", "edit_history_tweet_ids": ["1182751653356814337"], "id": "1182751653356814337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182656128762683392"}]}, {"text": "@noticiAmerica Uy s\u00ed, lo mismo dijo el suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:15:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "in_reply_to_user_id": "65549291", "author_id": "135755628", "edit_history_tweet_ids": ["1182751607148154881"], "id": "1182751607148154881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182513846063435776"}]}, {"text": "Caralho J\u00e3o, se me matou com esse \u00e1lbum novo", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:15:32.000Z", "author_id": "302809999", "edit_history_tweet_ids": ["1182751606678441984"], "id": "1182751606678441984", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Laura Robles @RoblesSahagun escribe en #M\u00e1sAll\u00e1DeLasAulas \"La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, por ello ha convocado a dedicar '40 segundos para actuar'\u201d https://t.co/BKI9J6lMkq https://t.co/qWpHebg6gv", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:15:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "RoblesSahagun", "id": "2437945976"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 57, "tag": "M\u00e1sAll\u00e1DeLasAulas"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Robles"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.727, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/BKI9J6lMkq", "expanded_url": "https://cro.mx/j/96081", "display_url": "cro.mx/j/96081"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/qWpHebg6gv", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicajalisco/status/1182751472804450304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWpHebg6gv", "media_key": "3_1182657403399135232"}]}, "author_id": "2161201950", "edit_history_tweet_ids": ["1182751472804450304"], "id": "1182751472804450304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @lchambeandoando: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:14:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lchambeandoando", "id": "1154593067929874432"}]}, "author_id": "1172397024764780544", "edit_history_tweet_ids": ["1182751382803226624"], "id": "1182751382803226624", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182295288666607617"}]}, {"text": "@AtlantidaDCita @elJoseph16 @wonderharleyy No se amigos James Gunn no me inspira confianza no me gusta como D8rector para Dc es un Marvelita resentido esa era una de las hijas pel\u00edculas favoritas de Zack el Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:14:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "elJoseph16", "id": "923170764215541760"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4053, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Marvelita"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.49, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1079488472136716293", "author_id": "1172258181524938752", "edit_history_tweet_ids": ["1182751236128419840"], "id": "1182751236128419840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182744251832123392"}]}, {"text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:13:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "870328518365675521", "edit_history_tweet_ids": ["1182751034785128448"], "id": "1182751034785128448", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:13:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1182750988186411008"], "id": "1182750988186411008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182605471301210114"}]}, {"text": "um brasileiro se matou em ros\u00e1rio, eu t\u00f4 devastada.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:12:39.000Z", "author_id": "1100235671074205696", "edit_history_tweet_ids": ["1182750882502529024"], "id": "1182750882502529024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@SusyEmaig Nemmeno me dovessi suicida\u2019 \ud83d\ude02", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T20:11:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SusyEmaig", "id": "1123354424611569664"}]}, "in_reply_to_user_id": "1123354424611569664", "author_id": "847817123904835585", "edit_history_tweet_ids": ["1182750647520808961"], "id": "1182750647520808961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182727617742589954"}]}, {"text": "@PCaterianoB @congresoperu Haaaaa pero si ese era el modus operandi del suicida\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 ahora no te gusta firulais.......", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:10:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "author_id": "2449349177", "edit_history_tweet_ids": ["1182750307316649985"], "id": "1182750307316649985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182503761677344769"}]}, {"text": "RT @DrHistrionico: La poblaci\u00f3n LGBT+ reportan ideaci\u00f3n suicida y mayores \u00edndices de intentos suicidas que sujetos heterosexuales (Haas et\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:10:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7441, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.3155, "type": "Organization", "normalized_text": "Haas"}]}, "author_id": "1115690509974953984", "edit_history_tweet_ids": ["1182750260713512960"], "id": "1182750260713512960", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182738555807907840"}]}, {"text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:09:36.000Z", "author_id": "276790825", "edit_history_tweet_ids": ["1182750114848399360"], "id": "1182750114848399360", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}]}, {"text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el persona\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:09:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}]}, "author_id": "1172258181524938752", "edit_history_tweet_ids": ["1182750043322892289"], "id": "1182750043322892289", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182422884255436801"}]}, {"text": "minha sina gana suicida morte divina doce tangerinaaaaaaa https://t.co/foBIDfBcz1", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:08:26.000Z", "author_id": "2265486640", "edit_history_tweet_ids": ["1182749820370477056"], "id": "1182749820370477056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/foBIDfBcz1", "expanded_url": "https://twitter.com/gameofthrobb/status/1182749820370477056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/foBIDfBcz1", "media_key": "3_1182749817820340224"}]}}, {"text": "O peixe quase se suicidou \ud83d\ude1f", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:08:08.000Z", "author_id": "271066183", "edit_history_tweet_ids": ["1182749746643030017"], "id": "1182749746643030017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Coitado do tuf\u00e3o ter que se deitar na cama do homem que ele matou no lado dele e ainda pegar a mulher dele kkkk #AvenidaBrasil #Oioioi05", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:07:40.000Z", "author_id": "553005573", "edit_history_tweet_ids": ["1182749630058127364"], "id": "1182749630058127364", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "AvenidaBrasil"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "Oioioi05"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 125, "probability": 0.8951, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7229, "type": "Other", "normalized_text": "Oioioi05"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Wineinmyheart: Acho que uma das piores coisas que voc\u00ea pode falar pra uma pessoa suicida \u00e9 que ela tem que pensar nas outras pessoas\n\nP\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:06:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WineInMyHeart", "id": "1091391297200496640"}]}, "author_id": "103356963", "edit_history_tweet_ids": ["1182749455835156480"], "id": "1182749455835156480", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182461920198180864"}]}, {"text": "Agente Penitenziario calabrese suicida a Piacenza - Il Quotidiano del Sud https://t.co/UrzI4owihH", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T20:06:40.000Z", "author_id": "320253490", "edit_history_tweet_ids": ["1182749375686217728"], "id": "1182749375686217728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/UrzI4owihH", "expanded_url": "https://www.quotidianodelsud.it/calabria/cronache/nera/2019/10/11/agente-penitenziario-calabrese-suicida-a-piacenza/", "display_url": "quotidianodelsud.it/calabria/crona\u2026"}]}}, {"text": "@cotoo16 Jamas spoilearia hno... mira tranquilo... igual raja de tw sino ma viste jajajajajaj sos un suicida... ( creo q no hay spoilers) no me gusto la peli.. esperaba mas.. lo bueno que no la cagaron y el objetivo esta cumplido.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:05:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cotoo16", "id": "1587301508"}]}, "in_reply_to_user_id": "1587301508", "author_id": "174128485", "edit_history_tweet_ids": ["1182749108060200960"], "id": "1182749108060200960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182748668845350912"}]}, {"text": "jayz matou nesse, matou em outros monte de som. Na moral baco fica se comparando com o jay-z da at\u00e9 d\u00f3 kkkk. \n\nhttps://t.co/dUDcUpUw2I", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:05:02.000Z", "author_id": "1114199423981182978", "edit_history_tweet_ids": ["1182748967303614464"], "id": "1182748967303614464", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "jayz"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5586, "type": "Person", "normalized_text": "baco"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.5823, "type": "Other", "normalized_text": "jay-z"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/dUDcUpUw2I", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=G787_r_y6GU", "display_url": "youtube.com/watch?v=G787_r\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @caval100: #LaNoche24h \nCuando las indecencia pol\u00edtica se hizo carne, habit\u00f3 en los ministros del #PSOE, que no socialistas, cuando tras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:03:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "PSOE"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "author_id": "551031843", "edit_history_tweet_ids": ["1182748700118048778"], "id": "1182748700118048778", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182460130895552513"}]}, {"text": "@classyygrl Concordo, mas saber que mais de 30 minutos de cena dele em Esquadr\u00e3o Suicida foram cortadas tbm \u00e9 foda... Depois d\u00e1 uma assistida em Dallas Buyers Club pra tu ver, ele ganhou o Oscar de melhor ator coadjuvante", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:03:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "classyygrl", "id": "1101497431722729472"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.93, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 145, "end": 162, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "Dallas Buyers Club"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "in_reply_to_user_id": "1101497431722729472", "author_id": "2354813650", "edit_history_tweet_ids": ["1182748500293029888"], "id": "1182748500293029888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182748094481489920"}]}, {"text": "RT @listapreta: 1. O homem no clipe de \"Needed Me\"\n\nNingu\u00e9m sabe o que esse homem fez pra Rihanna, mas ela deu uns tiros cabe\u00e7a dele. Apare\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:03:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "listapreta", "id": "874097332689793024"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Needed Me"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}]}, "author_id": "879859624899481600", "edit_history_tweet_ids": ["1182748472941973505"], "id": "1182748472941973505", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1092523548319584257"}]}, {"text": "MATOU SE AHAHAHAH", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T20:01:21.000Z", "geo": {"place_id": "01ab2a681e5af3c3"}, "author_id": "1067510700476719105", "edit_history_tweet_ids": ["1182748037879390210"], "id": "1182748037879390210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@MashiRafael Un miserable RAFAEL CORREA, hijo d un SUICIDA NARCOTTAFICANTE, cuando c trataba el problema de VENEZUELA en la OEA, te rasgabas las vestiduras diciendo ke los pa\u00edses no deben meterse en conflictos internos, ke c respete la libre determinaci\u00f3n de los pueblos. NO VOLVER\u00c1S A ECUADOR", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:00:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "RAFAEL CORREA"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.8233, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 286, "end": 292, "probability": 0.6506, "type": "Place", "normalized_text": "ECUADOR"}]}, "in_reply_to_user_id": "209780362", "author_id": "236638760", "edit_history_tweet_ids": ["1182747744991088647"], "id": "1182747744991088647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182562976030695424"}]}, {"text": "e agora ele \u00e9 contra!\nanota ai mais um suicida... https://t.co/bqPzFOOjx3", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T19:58:57.000Z", "author_id": "2819368006", "edit_history_tweet_ids": ["1182747433664745472"], "id": "1182747433664745472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/bqPzFOOjx3", "expanded_url": "https://twitter.com/tavares_advg/status/1182745230711443456", "display_url": "twitter.com/tavares_advg/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182745230711443456"}]}, {"text": "@fernandeznorona Eres peor imbecil, por cierto como sigue tu familiar suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T19:58:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "in_reply_to_user_id": "43115590", "author_id": "1095478747166400512", "edit_history_tweet_ids": ["1182747406758227969"], "id": "1182747406758227969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182738850944303104"}]}, {"text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T19:57:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "141758785", "edit_history_tweet_ids": ["1182747169012535296"], "id": "1182747169012535296", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"text": "@F4Fake1 Io ne soffro, mi hanno prescritto i triptani. Rizatriptan. In passato lo chiamavano \"la malattia del suicida\" perch\u00e9 per l'assenza di cure specifiche era impossibile riuscire a controllare il livello di dolore e molta gente si \u00e8 tolta la vita. Ti capisco, \u00e8 atroce.", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T19:57:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "F4Fake1", "id": "413181958"}]}, "in_reply_to_user_id": "413181958", "author_id": "3041510124", "edit_history_tweet_ids": ["1182747149492207617"], "id": "1182747149492207617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182743919408402432"}]}, {"text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T19:57:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "841693203346649088", "edit_history_tweet_ids": ["1182746956579397635"], "id": "1182746956579397635", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}], "includes": {"users": [{"id": "1461803786", "location": "Ciudad de Bs. As - Argentina", "verified": false, "name": "HSCOT", "username": "Hscot744", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2652, "tweet_count": 168305, "listed_count": 5}}, {"id": "789465914387337216", "location": "CABA", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "username": "PeroniaRepublic", "public_metrics": {"followers_count": 56477, "following_count": 2727, "tweet_count": 64017, "listed_count": 87}}, {"id": "1164704740007194624", "verified": false, "name": "Amor fati", "username": "the_rodrigu_", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 559, "tweet_count": 9559, "listed_count": 0}}, {"id": "1076671335953297408", "verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 288971, "following_count": 94, "tweet_count": 23054, "listed_count": 187}}, {"id": "271265802", "location": "guatemala", "verified": false, "name": "El nombre no puede estar en blanco", "username": "rudyaldana", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1198, "tweet_count": 65263, "listed_count": 6}}, {"id": "1125576068621058049", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "tereza\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "vanessanaooo", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 951, "tweet_count": 2101, "listed_count": 0}}, {"id": "1345388172", "location": "PERU", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"id": "55704833", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Kike Bravo Prado\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "KikeBravoPrado", "public_metrics": {"followers_count": 72118, "following_count": 1768, "tweet_count": 101542, "listed_count": 135}}, {"id": "138230395", "location": "Playa Maguadel", "verified": false, "name": "Eir\u012bkr hinn rau\u00f0i", "username": "_ErickMartinezS", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 412, "tweet_count": 72212, "listed_count": 5}}, {"id": "991852203676766208", "verified": false, "name": "Enzo", "username": "enzomandias", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 301, "tweet_count": 9104, "listed_count": 1}}, {"id": "1149336924", "location": "(a/ela/-a)", "verified": false, "name": "malia\u2077", "username": "kookvhobi", "public_metrics": {"followers_count": 10803, "following_count": 7804, "tweet_count": 33786, "listed_count": 16}}, {"id": "867967241903521792", "verified": false, "name": "Insertar nombre", "username": "victorugh2", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 85, "tweet_count": 1293, "listed_count": 0}}, {"id": "1114024644154097664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Maratonando News \ud83c\udf83\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "PMaratonando", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 146, "tweet_count": 30969, "listed_count": 11}}, {"id": "1168594571930087424", "verified": false, "name": "Amagdi", "username": "ale1991l", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 106, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}}, {"id": "3070707512", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "V\u00f3rticeMX", "username": "VorticeMX_15", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 746, "tweet_count": 7920, "listed_count": 10}}, {"id": "1972986650", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Paulin", "username": "paulohstreis", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 196, "tweet_count": 5627, "listed_count": 0}}, {"id": "3266260304", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Marcia Soave \ud83c\udf0e", "username": "MarciazMorena", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 553, "tweet_count": 1323, "listed_count": 1}}, {"id": "339179675", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Wyzykowski", "username": "andrewyzy", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 583, "tweet_count": 6497, "listed_count": 2}}, {"id": "222298968", "location": "C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "#SOMOSTODOSLUCIANI!!!", "username": "cristian_cba_19", "public_metrics": {"followers_count": 3261, "following_count": 3277, "tweet_count": 151867, "listed_count": 9}}, {"id": "520713143", "verified": false, "name": "Juan Jos\u00e9 S\u00e1nchez", "username": "Josesanchezg0G", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 520, "tweet_count": 6904, "listed_count": 0}}, {"id": "402476530", "location": "La sonrisa de Dios", "verified": false, "name": "Dr MaMao", "username": "DrMaMao", "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 260, "tweet_count": 5244, "listed_count": 12}}, {"id": "1169455898407948288", "verified": false, "name": "Luis Alejandro / Luis Reptil", "username": "Luis_Reptil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 38, "tweet_count": 462, "listed_count": 0}}, {"id": "2910390477", "location": "CABA", "verified": false, "name": "jorge baret", "username": "baretjorge", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 969, "tweet_count": 28241, "listed_count": 0}}, {"id": "873404176545525760", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "lu13", "username": "Lu13Luiza", "public_metrics": {"followers_count": 5869, "following_count": 6391, "tweet_count": 339650, "listed_count": 4}}, {"id": "2174537102", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "username": "elpais_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848089, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}}, {"id": "776567201100918784", "location": "Region Metropolitana", "verified": false, "name": "PELUSA ALTAMIRANO. A\u00d1O NUEVO VIDA NUEVA\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PELUSA31573497", "public_metrics": {"followers_count": 27999, "following_count": 30792, "tweet_count": 210705, "listed_count": 26}}, {"id": "587716061", "location": "Talca", "verified": false, "name": "Mar\u00eda P\u00eda Yovanovic", "username": "PiaYovanovic", "public_metrics": {"followers_count": 15302, "following_count": 8692, "tweet_count": 58924, "listed_count": 20}}, {"id": "795460337034293248", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "Eduarda", "username": "dudamec22", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 551, "tweet_count": 65521, "listed_count": 0}}, {"id": "932044795115114496", "location": "Fonseca, Niter\u00f3i         ", "verified": false, "name": "tay", "username": "PrincesaTayline", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 619, "tweet_count": 14343, "listed_count": 0}}, {"id": "4002710602", "verified": false, "name": "Marisamdp #Republicana de Morondanga", "username": "marisachef1", "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 5747, "tweet_count": 211673, "listed_count": 20}}, {"id": "1056669921256656898", "verified": false, "name": "\ud83d\udcda Ju", "username": "itsjuuuuuuuuu", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1462, "tweet_count": 16105, "listed_count": 6}}, {"id": "835045170", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "verified": true, "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "username": "LegiaoDosHerois", "public_metrics": {"followers_count": 160555, "following_count": 344, "tweet_count": 49644, "listed_count": 317}}, {"id": "64220511", "location": "BRASIL", "verified": false, "name": "GILBERTO BASTOS", "username": "NOTRAUT", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 579, "tweet_count": 12493, "listed_count": 2}}, {"id": "74763991", "verified": true, "name": "cynara menezes", "username": "cynaramenezes", "public_metrics": {"followers_count": 328154, "following_count": 11388, "tweet_count": 285630, "listed_count": 1181}}, {"id": "15097890", "verified": false, "name": "sindicato MATS", "username": "matsmadrid", "public_metrics": {"followers_count": 7491, "following_count": 4228, "tweet_count": 44827, "listed_count": 101}}, {"id": "307554389", "verified": false, "name": "Mery", "username": "nostalgiabcn", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1386, "tweet_count": 34991, "listed_count": 6}}, {"id": "58911376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "D13go Souza Carlos", "username": "diegaossc", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2676, "tweet_count": 65990, "listed_count": 11}}, {"id": "791062619595608068", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Juana Forestier1", "username": "JuanaForestieri", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 3395, "tweet_count": 29407, "listed_count": 1}}, {"id": "60430570", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Sergio Balbino", "username": "SergioBalbino", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 914, "tweet_count": 83036, "listed_count": 24}}, {"id": "39790563", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Navas", "username": "serginhonavas", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 897, "tweet_count": 7415, "listed_count": 1}}, {"id": "625624118", "verified": false, "name": "g1vanguarda", "username": "g1vanguarda", "public_metrics": {"followers_count": 127446, "following_count": 1, "tweet_count": 38903, "listed_count": 74}}, {"id": "3989845113", "location": "Sorocaba, Brasil", "verified": false, "name": "danimari ?", "username": "mmoraizs", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1695, "tweet_count": 48877, "listed_count": 4}}, {"id": "955115330254393345", "location": "Vila Franca de Xira, Portugal", "verified": false, "name": "Tiago Reis", "username": "TRREIS04", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 97, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}}, {"id": "3030876845", "location": "Portugal", "verified": false, "name": "~-~", "username": "BubblesNQS", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 435, "tweet_count": 121729, "listed_count": 10}}, {"id": "2474302404", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "name": "Rosanix Naranjo", "username": "rosanix_n", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 76, "tweet_count": 6277, "listed_count": 0}}, {"id": "1005512568696377345", "verified": false, "name": "who's the", "username": "queen_Imjackson", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 283, "tweet_count": 2002, "listed_count": 0}}, {"id": "1143629423805116416", "verified": false, "name": "Starfire \u2b50\ufe0f\ud83d\udd25", "username": "YangSSoares", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 117, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}}, {"id": "970177073120710661", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "BoraAssistir", "username": "boraassistir", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 133, "tweet_count": 5958, "listed_count": 1}}, {"id": "729458111610822656", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "meet thauan at midnight", "username": "iamthau", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 802, "tweet_count": 22663, "listed_count": 1}}, {"id": "137561404", "location": "Argentina (Pais generoso)", "verified": false, "name": "E\u1d30\u1d41 P\u1d2c\u1d38\u1d35", "username": "SoyPali", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1220, "tweet_count": 13905, "listed_count": 5}}, {"id": "111297080", "location": "Terribilis est locus iste", "verified": false, "name": "Merit\u00f3crata", "username": "Merito_Crata", "public_metrics": {"followers_count": 13332, "following_count": 2586, "tweet_count": 167514, "listed_count": 36}}, {"id": "955569727157555201", "location": "DALLAS TEXAS ", "verified": false, "name": "#lulapresidente2022 #DILMAsimM\u00c3E", "username": "SIGAmeTODOSbuda", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 4488, "tweet_count": 122927, "listed_count": 3}}, {"id": "1124817020611174401", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0", "username": "anabarrilero", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 194, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}}, {"id": "911858123236929537", "location": "Todo recto", "verified": false, "name": "vs", "username": "meeryvs", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 424, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}}, {"id": "73645173", "location": "Hell ", "verified": false, "name": "m1k3 \ud83c\udf42", "username": "mike_yeah7", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 622, "tweet_count": 82875, "listed_count": 6}}, {"id": "1028352739980525574", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Yannzito | VIV\u00caNCIAS 092 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "oieusouoyann", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1507, "tweet_count": 102568, "listed_count": 0}}, {"id": "777542478", "location": "Peru", "verified": false, "name": "\ud83d\udc22\ud83c\udf34", "username": "ale_jibaja", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 543, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}}, {"id": "142152819", "location": "Maracay, Venezuela.", "verified": false, "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a", "username": "MujerMaryvilla", "public_metrics": {"followers_count": 8347, "following_count": 1074, "tweet_count": 53800, "listed_count": 22}}, {"id": "981926609383981057", "location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "name": "Drix 56", "username": "Adriana66196027", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 196, "tweet_count": 2377, "listed_count": 0}}, {"id": "103704608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": true, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "username": "taliriapetrone", "public_metrics": {"followers_count": 307426, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}}, {"id": "4535770661", "location": "partner in time", "verified": false, "name": "raven targaryen", "username": "mjssravena", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 2064, "tweet_count": 15047, "listed_count": 0}}, {"id": "69644901", "verified": false, "name": "Gabriel Pellegrini", "username": "gabrielfenrir", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 504, "tweet_count": 39969, "listed_count": 14}}, {"id": "19538986", "location": "New York City", "verified": true, "name": "JustJared.com", "username": "JustJared", "public_metrics": {"followers_count": 735471, "following_count": 2925, "tweet_count": 260569, "listed_count": 5175}}, {"id": "901882312622825473", "verified": false, "name": "Eri Dogcarer", "username": "ErikaNa13945882", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 441, "tweet_count": 97766, "listed_count": 0}}, {"id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "verified": false, "name": "Vongola Primo", "username": "ieyasu_sawada", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}}, {"id": "259047069", "location": "Juiz de Fora MG", "verified": false, "name": "Meire Lucia", "username": "meire10jf", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 855, "tweet_count": 26515, "listed_count": 0}}, {"id": "1000036933916135425", "verified": false, "name": "ana", "username": "anaapferreiraa", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 145, "tweet_count": 1184, "listed_count": 0}}, {"id": "1060557029184548865", "verified": false, "name": "marlene", "username": "marlenaaalves", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 133, "tweet_count": 1956, "listed_count": 1}}, {"id": "3039847995", "verified": false, "name": "pijusta@bol.com.br", "username": "pijuta_pijusta", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1407, "tweet_count": 176351, "listed_count": 1}}, {"id": "41466414", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Lane\ud83c\udf33", "username": "QGreality", "public_metrics": {"followers_count": 7325, "following_count": 1223, "tweet_count": 134842, "listed_count": 41}}, {"id": "946404220676268032", "location": "Trattino tra Emilia e Romagna", "verified": false, "name": "Matteo", "username": "chilidinesquik", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 825, "tweet_count": 12146, "listed_count": 1}}, {"id": "1223507905", "location": "mexico", "verified": false, "name": "lic nury romero", "username": "licnuryromero", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 100, "tweet_count": 21199, "listed_count": 2}}, {"id": "1083144855877046277", "location": "$C", "verified": false, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd55 \ud835\udd46\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52 \ud83d\udcff", "username": "lindbroering", "public_metrics": {"followers_count": 7624, "following_count": 5862, "tweet_count": 23988, "listed_count": 1}}, {"id": "703775869", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Duda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "alvinegraffc", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 296, "tweet_count": 44499, "listed_count": 2}}, {"id": "1005744796235943936", "location": "Greendale Community College ", "verified": false, "name": "Fish fingers and Custard AND A MOVIE", "username": "tardisludgate", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1226, "tweet_count": 30488, "listed_count": 1}}, {"id": "4865752733", "location": "Diadema, Brasil", "verified": false, "name": "\u2122VILLAINTHIANO", "username": "Brunouty01", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 488, "tweet_count": 63127, "listed_count": 3}}, {"id": "1708736509", "verified": false, "name": "bru", "username": "stanhesvoice", "public_metrics": {"followers_count": 48425, "following_count": 40853, "tweet_count": 326741, "listed_count": 46}}, {"id": "870449053787721730", "verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"id": "235139317", "location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"id": "1148918236106412032", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Cadelinha da Tasha e Traice \ud83d\udc36\ud83d\udc3e", "username": "semacentoomi", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 303, "tweet_count": 9720, "listed_count": 0}}, {"id": "1164295561", "verified": false, "name": "Willian Dias", "username": "willian67182014", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 187, "tweet_count": 2798, "listed_count": 0}}, {"id": "885701109087703041", "verified": false, "name": "Silgi", "username": "Silgi23", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 759, "tweet_count": 54584, "listed_count": 0}}, {"id": "1152017888829673474", "verified": false, "name": "Arno show as neguer", "username": "arnon_stn", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 81, "tweet_count": 16742, "listed_count": 0}}, {"id": "935021365", "location": "jam\u00e1s estuve aqu\u00ed", "verified": false, "name": "ojolo", "username": "ojolosoy", "public_metrics": {"followers_count": 24103, "following_count": 5799, "tweet_count": 101723, "listed_count": 74}}, {"id": "1338243680", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Ursula Camba", "username": "ursulacamba", "public_metrics": {"followers_count": 70314, "following_count": 1985, "tweet_count": 159005, "listed_count": 255}}, {"id": "118483509", "location": "Juazeiro, Brasil", "verified": false, "name": "this beautiful world", "username": "anandarinpoche", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 159, "tweet_count": 17609, "listed_count": 3}}, {"id": "42338292", "location": "Linhares - ES - Brasil ", "verified": false, "name": "Yuri Vidal \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Bl4ckPhillip", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 896, "tweet_count": 54254, "listed_count": 16}}, {"id": "396087683", "location": "Santa Fe", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31Mar\u00eda Sodero", "username": "mariarosasodero", "public_metrics": {"followers_count": 4185, "following_count": 4997, "tweet_count": 122075, "listed_count": 9}}, {"id": "1146219037686411265", "verified": false, "name": "\ud835\udc8a. \ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc90 \u1c6c", "username": "BCanary45", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 46, "tweet_count": 5191, "listed_count": 2}}, {"id": "49673987", "location": "En la Conchinchina.", "verified": false, "name": "Adriana", "username": "Adrianamar", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 3013, "tweet_count": 88573, "listed_count": 42}}, {"id": "53863905", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "@AlexaG\u00f3mez2000", "username": "alexagomez2000", "public_metrics": {"followers_count": 189510, "following_count": 44027, "tweet_count": 525308, "listed_count": 550}}, {"id": "8404722", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Mais forte s\u00e3o os poderes do povo #Lula13", "username": "thethales", "public_metrics": {"followers_count": 6086, "following_count": 1293, "tweet_count": 97566, "listed_count": 85}}, {"id": "1118581870508351488", "verified": false, "name": "Luansete desde dos 6 anos \u270c\ud83c\udffb", "username": "analaixb04", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 214, "tweet_count": 15548, "listed_count": 0}}, {"id": "44636741", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Vinicius Seixo de Brito", "username": "ViniciusSeixo", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 750, "tweet_count": 12729, "listed_count": 2}}, {"id": "1181602150784421896", "verified": false, "name": "Alejandra41%", "username": "AleBHernando", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 123, "tweet_count": 17897, "listed_count": 1}}, {"id": "231821222", "verified": false, "name": "Paola Stefania", "username": "Yopaolastefania", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1311, "tweet_count": 14619, "listed_count": 1}}, {"id": "941696424521224192", "location": "travesti", "verified": true, "name": "Rebecca Gaia", "username": "rbcgaia", "public_metrics": {"followers_count": 68796, "following_count": 5743, "tweet_count": 124188, "listed_count": 125}}, {"id": "2188783256", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "El Gordo", "username": "JackKordich", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 443, "tweet_count": 23584, "listed_count": 0}}, {"id": "242098375", "location": "dharma ville ", "verified": false, "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f H\u2a5c\u20ddmster Dylan '\u3145'", "username": "Fuckingleben", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 2451, "tweet_count": 351085, "listed_count": 26}}, {"id": "1176258873935695872", "location": "do interior, do lado de dentro", "verified": false, "name": "carol alves\u26a1\ufe0f", "username": "fuckyahcarol", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1217, "tweet_count": 42851, "listed_count": 3}}, {"id": "992441790564392961", "location": "\u262d\ud81a\udd10", "verified": false, "name": "Mau", "username": "o_tempo_todo", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 93, "tweet_count": 9538, "listed_count": 0}}, {"id": "3827878857", "verified": false, "name": "erik", "username": "alvecosteri", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 3529, "tweet_count": 18030, "listed_count": 10}}, {"id": "2663906160", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udd02\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7", "username": "AylenSidorin", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 191, "tweet_count": 89, "listed_count": 1}}, {"id": "397638670", "verified": false, "name": "TITA", "username": "MartuPerez_", "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}}, {"id": "226630581", "location": "Betim - MG", "verified": false, "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd20\ud835\udd2c :||: \ud835\udd09\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MarcoFreitasPF", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 652, "tweet_count": 35205, "listed_count": 6}}, {"id": "4174516096", "location": "danny, a rua", "verified": false, "name": "gabriel", "username": "dannypatroI", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1007, "tweet_count": 46064, "listed_count": 17}}, {"id": "1098254839857979392", "verified": false, "name": "MAKTUB,J\u00e1 estava escrito,que pena!", "username": "annasil24538637", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 382, "tweet_count": 20453, "listed_count": 0}}, {"id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "verified": true, "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "public_metrics": {"followers_count": 195584, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}}, {"id": "310431503", "location": "Panama", "verified": false, "name": "Sergio Serrano Guevara", "username": "sergio1961S", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 530, "tweet_count": 12844, "listed_count": 2}}, {"id": "319518155", "location": "Ciudad de Panam\u00e1, PA.", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Isabel Bland\u00f3n", "username": "BlandonJose", "public_metrics": {"followers_count": 220515, "following_count": 7408, "tweet_count": 88324, "listed_count": 466}}, {"id": "898426468836950018", "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Aris Meyer", "username": "ArisMeyer", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 58, "tweet_count": 1248, "listed_count": 2}}, {"id": "733825255672811520", "verified": false, "name": "Bruna Carolina", "username": "BruCarol77", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 60, "tweet_count": 8072, "listed_count": 0}}, {"id": "2401733466", "location": "Babylon Magna", "verified": false, "name": "Willy Landa V.", "username": "WillyLandaV", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 657, "tweet_count": 16751, "listed_count": 1}}, {"id": "737633905", "verified": false, "name": "Marcela Barrera", "username": "gmail_barrera", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 623, "tweet_count": 200967, "listed_count": 1}}, {"id": "1084137676075356162", "location": "abyss valley", "verified": false, "name": "\uff2c\uff45\uff5a\uff49\uff4e\uff55 \ud83e\udee0", "username": "lwzinux", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1389, "tweet_count": 1165, "listed_count": 0}}, {"id": "1156039853236113408", "location": "Ative as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "verified": false, "name": "O instagram n\u00e3o deveria existir", "username": "insta_acabar", "public_metrics": {"followers_count": 915560, "following_count": 40, "tweet_count": 2456, "listed_count": 520}}, {"id": "1075501138848464896", "verified": false, "name": "Tukita \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "username": "MarusaEstebanok", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3075, "tweet_count": 197029, "listed_count": 1}}, {"id": "1037004962826526720", "verified": false, "name": "Monterrubioeric@gmail.com", "username": "Monterrubioeri3", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 82, "tweet_count": 6630, "listed_count": 0}}, {"id": "1171448566767767553", "location": "Santo Domingo, RD", "verified": true, "name": "OPS/OMS Rep\u00fablica Dominicana", "username": "OPSOMSRD", "public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 162, "tweet_count": 3459, "listed_count": 29}}, {"id": "122569969", "location": "Hollywoo", "verified": false, "name": "Drakkar Noir", "username": "Palomarrr4", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 2689, "tweet_count": 79266, "listed_count": 6}}, {"id": "106122302", "location": "Por ahora, Barcelona", "verified": true, "name": "Mart\u00edn del Palacio Langer", "username": "martindelp", "public_metrics": {"followers_count": 49686, "following_count": 1518, "tweet_count": 233922, "listed_count": 523}}, {"id": "15337029", "verified": false, "name": "VoltaSkank", "username": "xande18000", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388772, "listed_count": 80}}, {"id": "729763183687258113", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Andressa", "username": "dessaalmeidap", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 540, "tweet_count": 132906, "listed_count": 0}}, {"id": "490885350", "verified": false, "name": "daisy rivas", "username": "RivasDaisy", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 2938, "tweet_count": 314421, "listed_count": 25}}, {"id": "376841504", "location": "San Jose, Costa Rica", "verified": false, "name": "Catulo", "username": "Coco_Guelo", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 906, "tweet_count": 21685, "listed_count": 3}}, {"id": "40474405", "verified": false, "name": "Marcela \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "marcela_cba_", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1751, "tweet_count": 180075, "listed_count": 13}}, {"id": "1038539787760807936", "verified": false, "name": "Bruno_02reis.", "username": "UNIVERSOTV1", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1167, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}}, {"id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}}, {"id": "3677162123", "verified": false, "name": "McAdobito", "username": "El_Adobito", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 455, "tweet_count": 41486, "listed_count": 16}}, {"id": "270810657", "verified": false, "name": "Soy un hombre de carne y verso.", "username": "rafaelserranore", "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 4199, "tweet_count": 29002, "listed_count": 3}}, {"id": "1156788259411898368", "location": "black lives still matter", "verified": false, "name": "ingrid", "username": "indbernardes", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1101, "tweet_count": 28286, "listed_count": 8}}, {"id": "890834091117076480", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Stella \u24df \u262d", "username": "_stellalonde", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1460, "tweet_count": 39506, "listed_count": 0}}, {"id": "3074053702", "location": "floripa / curitiba", "verified": false, "name": "babi", "username": "babibrescianii", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 849, "tweet_count": 30506, "listed_count": 0}}, {"id": "908113233864781824", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "cathi royer", "username": "cathiroyer14", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 137, "tweet_count": 5497, "listed_count": 0}}, {"id": "833364444445081600", "verified": false, "name": "Alberto", "username": "bulapapal", "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 4898, "tweet_count": 376747, "listed_count": 2}}, {"id": "732357055609085952", "location": "midnights. \ud83d\udd5b", "verified": false, "name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "username": "jaoandtheniners", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4887, "tweet_count": 114908, "listed_count": 5}}, {"id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Comunidad Dominicana", "username": "keloke_RD", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403635, "listed_count": 30}}, {"id": "1076293951450238976", "location": "Dunder Mifflin - Scranton, PA", "verified": false, "name": "davi SEE AM IN 16 DAYS", "username": "stelmastchuuuk", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 778, "tweet_count": 10284, "listed_count": 1}}, {"id": "2992822683", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "pantikuka", "username": "pferrero75", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 2584, "tweet_count": 55402, "listed_count": 0}}, {"id": "847778932174794752", "verified": false, "name": "Marta Andrada", "username": "MartaAndrada3", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 333, "tweet_count": 110690, "listed_count": 0}}, {"id": "2349105618", "location": "ela/dela", "verified": false, "name": "b\u00e1rbara\ud83d\udda4", "username": "a_pequenagirl", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 686, "tweet_count": 15799, "listed_count": 0}}, {"id": "244965525", "location": "Uruguay", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Cristina Quero \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "CristinaQVi", "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 3132, "tweet_count": 160278, "listed_count": 14}}, {"id": "4307293816", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "\u24dfedro", "username": "pedro0franco", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 983, "tweet_count": 18554, "listed_count": 1}}, {"id": "255163591", "location": "Medellin - Colombia", "verified": false, "name": "SebasMontoya", "username": "Smontoyayu", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 187, "tweet_count": 1419, "listed_count": 3}}, {"id": "966875277312737281", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Sebastian Montoya", "username": "Sebmontoyan", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 22, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}}, {"id": "849369915954016257", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma De Buenos Aire", "verified": false, "name": "Ernesto Am\u00e9ndolara", "username": "Bostero6CopasL", "public_metrics": {"followers_count": 8365, "following_count": 8415, "tweet_count": 47914, "listed_count": 1}}, {"id": "4182129735", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Monica Andrea Duguet", "username": "Gercel0703", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1190, "tweet_count": 176256, "listed_count": 11}}, {"id": "3299701031", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "username": "TorreVigilancia", "public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 664, "tweet_count": 20684, "listed_count": 16}}, {"id": "75071173", "verified": false, "name": "Bruno", "username": "GoatBruno", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1079, "tweet_count": 192346, "listed_count": 26}}, {"id": "817413316377186309", "verified": false, "name": "Maria Martinez", "username": "quedijooo", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 356, "tweet_count": 5167, "listed_count": 0}}, {"id": "248448132", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "#MacriGato", "username": "julio_a1", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1356, "tweet_count": 34516, "listed_count": 13}}, {"id": "2381155922", "verified": false, "name": "gasparbreia", "username": "gasparbreia", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 19, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}}, {"id": "353280923", "verified": false, "name": "Charlie Fleck", "username": "DDaikovsky", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 628, "tweet_count": 12387, "listed_count": 0}}, {"id": "3075144796", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Rafael Micheli \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "rafaschuey", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1785, "tweet_count": 105397, "listed_count": 0}}, {"id": "2734283005", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "turquich", "username": "type31", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 265, "tweet_count": 8340, "listed_count": 0}}, {"id": "2705627489", "location": "Uberl\u00e2ndia ", "verified": false, "name": "Lucas Silva", "username": "lsilvadesigner", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 39, "tweet_count": 25125, "listed_count": 1}}, {"id": "3309757276", "location": "Curitiba, Paran\u00e1 - Brasil", "verified": false, "name": "RegSta", "username": "mundogeek_2405", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 207, "tweet_count": 19503, "listed_count": 2}}, {"id": "194665354", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "O V\u00edcio", "username": "ovicio", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108327, "listed_count": 104}}, {"id": "1041473709658308608", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83e\udd85", "username": "haguiar_", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2735, "tweet_count": 124173, "listed_count": 2}}, {"id": "397608840", "location": "Murcia", "verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel Menor", "username": "The_Amazing_Yo", "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 792, "tweet_count": 48910, "listed_count": 50}}, {"id": "64637123", "verified": false, "name": "C4R\u00d8L!NN3", "username": "Caroliine844", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 666, "tweet_count": 92725, "listed_count": 1}}, {"id": "1398631778", "location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "M.M.\u2b50\ufe0f", "username": "MaximoMartires", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 675, "tweet_count": 18001, "listed_count": 0}}, {"id": "1022222545033068546", "location": "at the movies | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | he/him", "verified": false, "name": "MUITO \u00c9LFICO \ud83c\udf3f", "username": "FAZOLINDO", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 973, "tweet_count": 6578, "listed_count": 2}}, {"id": "860908585706016773", "verified": false, "name": "Dr. Makelo Moreno \ud83d\udd90", "username": "MakeloMoreno", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1631, "tweet_count": 187229, "listed_count": 2}}, {"id": "1887873643", "verified": false, "name": "L\u00e9ia_moraes", "username": "van_moraes2", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 201, "tweet_count": 23088, "listed_count": 2}}, {"id": "1091309282916777984", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99 \ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8d\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94\u00b9\u2079\u00b2\u00b9 \ud83c\udf7a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "BuenoKrl", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1311, "tweet_count": 47620, "listed_count": 0}}, {"id": "985975161001250818", "verified": false, "name": "Victori09", "username": "Victori15080409", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 146, "tweet_count": 13275, "listed_count": 1}}, {"id": "145239195", "verified": false, "name": "Eduardo Abusada", "username": "eabusad", "public_metrics": {"followers_count": 38599, "following_count": 19349, "tweet_count": 36665, "listed_count": 36}}, {"id": "1038052123", "location": "alicante cabo", "verified": false, "name": "P\ud83d\udda4", "username": "paulacarpena98", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 789, "tweet_count": 22065, "listed_count": 7}}, {"id": "453886228", "location": "Alicante // Londres // Madrid ", "verified": false, "name": "\u00b7 Molt\u00f3 \u00b7", "username": "joakinmayonesa", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 673, "tweet_count": 24495, "listed_count": 3}}, {"id": "845797534752784385", "verified": false, "name": "cass", "username": "caszcto", "public_metrics": {"followers_count": 7918, "following_count": 7799, "tweet_count": 74810, "listed_count": 5}}, {"id": "163212999", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Carolina Perez", "username": "caritoprzalfaro", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 177, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}}, {"id": "200348577", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "username": "cituc", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}}, {"id": "3578310742", "verified": false, "name": "Qu\u00e9 gobierno de mierda!!!", "username": "AIafornaro", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1344, "tweet_count": 217475, "listed_count": 5}}, {"id": "1175377927640375296", "location": "Goi\u00e2nia, JB City", "verified": false, "name": "lil peep do cerrado \ud83e\ude90", "username": "bushidox666_", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 206, "tweet_count": 20984, "listed_count": 0}}, {"id": "915814387", "location": "She | her | INTJ", "verified": false, "name": "\ubc15\ud76c\uc9c0 \u266a \u1d56\u02e1\u1d43\u02b8 \u1d50\u1d43\u1d48\u02b3\u1d58\u1d4d\u1d43\u02b3\u1d50\u02b8\u02e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ):)", "username": "victoriasolart", "public_metrics": {"followers_count": 4688, "following_count": 4624, "tweet_count": 52295, "listed_count": 4}}, {"id": "335141638", "verified": true, "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "username": "BTS_twt", "public_metrics": {"followers_count": 47689621, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 124022}}, {"id": "908533285361348610", "location": "mangueira021", "verified": false, "name": "\u2720para\u00edba Vasca\u00edna\u2720", "username": "crvgparaiba", "public_metrics": {"followers_count": 3607, "following_count": 1959, "tweet_count": 14154, "listed_count": 0}}, {"id": "827107133325979648", "location": "022", "verified": false, "name": "Ester Costa", "username": "CostaaEsther", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 803, "tweet_count": 14964, "listed_count": 0}}, {"id": "745426593217187845", "location": "Selve Amazonique", "verified": false, "name": "Indie Capitaliste", "username": "IndiaCapitalist", "public_metrics": {"followers_count": 10066, "following_count": 466, "tweet_count": 70400, "listed_count": 18}}, {"id": "1118193781352701952", "verified": false, "name": "salvaje_el_cuerpo", "username": "revolutiana", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 35, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}}, {"id": "949177997575139329", "location": "Passing through", "verified": false, "name": ".", "username": "cuIpa_mia", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 419, "tweet_count": 12740, "listed_count": 0}}, {"id": "2761630306", "verified": false, "name": "Oscar Iba\u00f1ez", "username": "2c658a17ee36456", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1248, "tweet_count": 224494, "listed_count": 0}}, {"id": "2460518449", "location": "Tampico, Tamaulipas", "verified": false, "name": "El Sol de Tampico", "username": "elsolde_tampico", "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 108, "tweet_count": 286265, "listed_count": 171}}, {"id": "1129453389799202816", "verified": false, "name": "Quem amou?\ud83d\udc40", "username": "troqueideconte", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 202, "tweet_count": 1023, "listed_count": 1}}, {"id": "760620323251294208", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "cherub \ud83e\uddac", "username": "lullabytostars", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 457, "tweet_count": 30505, "listed_count": 9}}, {"id": "760223564553412608", "location": "Rio Grande, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a", "username": "rmolinha", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 476, "tweet_count": 9198, "listed_count": 0}}, {"id": "1077417371319656448", "verified": false, "name": "Nickzinha", "username": "nicolyyss", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 599, "tweet_count": 4437, "listed_count": 0}}, {"id": "4647908025", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "\u2022isa\u2022", "username": "isadora_bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 757, "tweet_count": 26507, "listed_count": 1}}, {"id": "997518486502039552", "verified": false, "name": "Bruna", "username": "_brumara", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 513, "tweet_count": 12968, "listed_count": 1}}, {"id": "1154939297088331777", "location": "Terehell", "verified": false, "name": "lorde do submundo", "username": "princesotrevoso", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 304, "tweet_count": 20256, "listed_count": 0}}, {"id": "221487253", "location": "Piau\u00ed", "verified": false, "name": "filha do diabo", "username": "4sttowerIn", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 119, "tweet_count": 92831, "listed_count": 1}}, {"id": "4141983863", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "pukdot_", "username": "Raynhaaaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 271, "tweet_count": 26993, "listed_count": 1}}, {"id": "781186437089722368", "verified": false, "name": "It\u00e5d\u00e5ki ll-//", "username": "itadakimasui", "public_metrics": {"followers_count": 4608, "following_count": 1783, "tweet_count": 46173, "listed_count": 33}}, {"id": "566854299", "verified": false, "name": "Elena Romero", "username": "Eleny459", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4074, "tweet_count": 427928, "listed_count": 83}}, {"id": "1171881248127692800", "verified": false, "name": "\u042d\u0430\u0431\u043e\u0441\u043d\u0438\u0430 \u041f\u0440\u0438\u0442\u0438\u0442\u0443\u0436\u0435", "username": "gcETK5Md9Iee85o", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 50, "tweet_count": 269, "listed_count": 0}}, {"id": "342403919", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "username": "AiltonBenedito", "public_metrics": {"followers_count": 265424, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}}, {"id": "781176177843138560", "location": "Ant\u00e1rtida ", "verified": false, "name": "Melomano", "username": "melomaniass", "public_metrics": {"followers_count": 8025, "following_count": 8274, "tweet_count": 20312, "listed_count": 10}}, {"id": "725155600993234944", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Diego Quaglia", "username": "diegoquaglia2", "public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 2421, "tweet_count": 186137, "listed_count": 36}}, {"id": "787719586959462400", "verified": false, "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u029f\u1d0fs\ud83e\udd85", "username": "CarlosVi2003", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 149, "tweet_count": 3804, "listed_count": 0}}, {"id": "1111403128753135616", "location": "Garopaba, Brasil", "verified": false, "name": "camila", "username": "camilamzs", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 194, "tweet_count": 2384, "listed_count": 0}}, {"id": "1169298820338999297", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Qandil Berxwedan", "username": "RojavaKazanacak", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 949, "tweet_count": 3304, "listed_count": 1}}, {"id": "1677309324", "location": "Urbi et orbi", "verified": false, "name": "Fernando Montalv\u00e1n", "username": "montalvan47", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 555, "tweet_count": 36322, "listed_count": 4}}, {"id": "1884276475", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Ernesto Alvarez", "username": "LordJimjr", "public_metrics": {"followers_count": 23368, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}}, {"id": "1019211741916487681", "verified": false, "name": "Angel", "username": "Micaelalima022", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 196, "tweet_count": 8509, "listed_count": 0}}, {"id": "901415086539059201", "verified": false, "name": "emo fora do meio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf42", "username": "Rodrygodsm", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 795, "tweet_count": 2954, "listed_count": 4}}, {"id": "930621119479947264", "verified": false, "name": "Alex c", "username": "g14theman", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 77, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}}, {"id": "1056396672", "location": "Sigo?", "verified": true, "name": "Grefg =)", "username": "TheGrefg", "public_metrics": {"followers_count": 7081196, "following_count": 1583, "tweet_count": 45945, "listed_count": 1918}}, {"id": "708618575", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Alison\ud83d\udc99", "username": "alison73202840", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 482, "tweet_count": 2253, "listed_count": 0}}, {"id": "976617487214301184", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Zadora da UP | \ud83c\udd998\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "username": "IsadoraZago", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 613, "tweet_count": 39483, "listed_count": 2}}, {"id": "1148173346", "verified": false, "name": "carlos daniel abonada \ud83d\udc31", "username": "bonaudo43", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 2464, "tweet_count": 79788, "listed_count": 4}}, {"id": "3332849447", "location": "Tenerife", "verified": false, "name": "Albert\u00ae", "username": "MdpAlbert", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 628, "tweet_count": 42495, "listed_count": 6}}, {"id": "757206958835372033", "verified": false, "name": "poeteiro atleticano", "username": "RiulleMendes", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 522, "tweet_count": 1771, "listed_count": 0}}, {"id": "1628459592", "location": "Manbij ", "verified": false, "name": "Shervan Derwish", "username": "shervanderwish", "public_metrics": {"followers_count": 11246, "following_count": 364, "tweet_count": 1680, "listed_count": 142}}, {"id": "798705925578231808", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "QUE NO ME CALLO NADA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270a\ud83d\ude0e", "username": "QNoMeCalloNada", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 378, "tweet_count": 19196, "listed_count": 3}}, {"id": "2153540257", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Actuall", "username": "actuallcom", "public_metrics": {"followers_count": 18735, "following_count": 733, "tweet_count": 37187, "listed_count": 236}}, {"id": "3002183294", "verified": false, "name": "Jorgelina Malatesta", "username": "JorgelinaMalat1", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1911, "tweet_count": 137696, "listed_count": 1}}, {"id": "2715716664", "location": "Ela/dela \u2640\ufe0f", "verified": false, "name": "Nic Okumura", "username": "Nic_Okumura", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 472, "tweet_count": 12087, "listed_count": 3}}, {"id": "1154782007769075719", "verified": false, "name": ".", "username": "mytenrou", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 51, "tweet_count": 53812, "listed_count": 19}}, {"id": "238654315", "location": "Instagram: magnoliarosmar", "verified": false, "name": "Mugler Mafia", "username": "SiSoyNarcisista", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 311, "tweet_count": 54618, "listed_count": 1}}, {"id": "1039297226328223746", "verified": false, "name": "JR \ud83d\ude21", "username": "muraj98", "public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 3322, "tweet_count": 7276, "listed_count": 0}}, {"id": "989618312337395714", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "Nilson 10", "username": "NilsonTavares10", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 150, "tweet_count": 759, "listed_count": 0}}, {"id": "2738699555", "verified": false, "name": "Poder Popular", "username": "jairmejiaguerr1", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4999, "tweet_count": 121722, "listed_count": 12}}, {"id": "19729967", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452380, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"id": "2722938766", "location": "del quinto co\u00f1o", "verified": false, "name": "Luis Martin", "username": "mon52208", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 406, "tweet_count": 5262, "listed_count": 0}}, {"id": "184014140", "location": "Hotel Overlook (Almer\u00eda)", "verified": false, "name": "\ud83c\udfac Jack Torrance \ud83c\udfac", "username": "Demoniako79", "public_metrics": {"followers_count": 19550, "following_count": 1974, "tweet_count": 95291, "listed_count": 206}}, {"id": "316464185", "location": "Rosario", "verified": false, "name": "Eze Rodriguez", "username": "demotoress", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1414, "tweet_count": 152427, "listed_count": 13}}, {"id": "1010246251626065921", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "danieltigres", "username": "Daniel93859891", "public_metrics": {"followers_count": 3219, "following_count": 3932, "tweet_count": 12016, "listed_count": 2}}, {"id": "858819919047266304", "location": "hyunlix y minsung novios", "verified": false, "name": "leid\u21afs", "username": "hyunbokho", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 410, "tweet_count": 53168, "listed_count": 19}}, {"id": "1023241392817094657", "verified": false, "name": "f1bertin", "username": "F2Humberto", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 380, "tweet_count": 1985, "listed_count": 0}}, {"id": "1104734342172028928", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "vit\u00f3ria", "username": "VitoriaBorgesC", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 97, "tweet_count": 1320, "listed_count": 0}}, {"id": "4858756691", "location": "Argentina, Santiago del Estero", "verified": false, "name": "mentirita", "username": "jjavieraguzz", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 139, "tweet_count": 13623, "listed_count": 1}}, {"id": "1616820768", "verified": false, "name": "sadness bot", "username": "tuitingmind", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 667, "tweet_count": 20041, "listed_count": 1}}, {"id": "2584470516", "verified": false, "name": "\u064b", "username": "kiriganharada", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 348, "tweet_count": 132313, "listed_count": 11}}, {"id": "793215616559804422", "location": "\u00bd - he/she", "verified": false, "name": ":/", "username": "eliasishikawa", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 514, "tweet_count": 81623, "listed_count": 7}}, {"id": "1364927143", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "eu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "euledzep", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 619, "tweet_count": 101754, "listed_count": 1}}, {"id": "1153779755453419520", "location": "021", "verified": false, "name": "\u01a4\u0196\u0194\u0404\u01ac\u0404 \ud83d\ude1d", "username": "crf_Vaz", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 479, "tweet_count": 2559, "listed_count": 0}}, {"id": "721794993887776768", "verified": false, "name": "skin falsiane", "username": "kimiko13_", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 195, "tweet_count": 24636, "listed_count": 0}}, {"id": "374377504", "verified": false, "name": "luz d lourdes", "username": "luzdlourdes", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1060, "tweet_count": 31557, "listed_count": 0}}, {"id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "verified": false, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "username": "DrHistrionico", "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}}, {"id": "866048327003099137", "location": "Pira\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "B\u00ea", "username": "b_gomes9", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 364, "tweet_count": 20645, "listed_count": 1}}, {"id": "869718586272739328", "verified": false, "name": "Col\u00f4mbia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "JuuMattos7", "public_metrics": {"followers_count": 28039, "following_count": 990, "tweet_count": 25166, "listed_count": 2}}, {"id": "955797667", "location": "Caracas ", "verified": false, "name": "Don Kodiver", "username": "Kodazepam", "public_metrics": {"followers_count": 3544, "following_count": 1067, "tweet_count": 298508, "listed_count": 105}}, {"id": "161720424", "verified": false, "name": "Martin Acosta", "username": "ACOSTADELR", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 446, "tweet_count": 1498, "listed_count": 0}}, {"id": "1057810839875530752", "verified": false, "name": "Ignacio Berraondo", "username": "ignaberra", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 322, "tweet_count": 1697, "listed_count": 1}}, {"id": "86011088", "location": "En el cine", "verified": false, "name": "Juan Corleone", "username": "jhonny_rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 622, "tweet_count": 12754, "listed_count": 2}}, {"id": "2902923586", "location": "Tucuman - Argentina", "verified": false, "name": "martin diaz", "username": "hra041160", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 286, "tweet_count": 50723, "listed_count": 4}}, {"id": "53809605", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio Soares", "username": "flaviosoares78", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 245, "tweet_count": 40037, "listed_count": 3}}, {"id": "2190377608", "location": "En donde quiero estar...", "verified": false, "name": "Liliana S\u00e1nchez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u264c", "username": "LilianaSnchez9", "public_metrics": {"followers_count": 23528, "following_count": 8485, "tweet_count": 1529232, "listed_count": 2238}}, {"id": "262425295", "location": "Panama", "verified": false, "name": "jose requena", "username": "cucojose", "public_metrics": {"followers_count": 7305, "following_count": 8026, "tweet_count": 563866, "listed_count": 174}}, {"id": "750037314869526528", "verified": false, "name": "Lucy V Hidalgo L", "username": "BonosdeVicky", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 418, "tweet_count": 20404, "listed_count": 4}}, {"id": "1043892964978765824", "location": "Miami Beach, FL", "verified": false, "name": "Efra\u00edn Montero", "username": "EfranMontero1", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 359, "tweet_count": 11890, "listed_count": 0}}, {"id": "1070016324888350721", "location": "Pinto, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "jaimm3", "username": "jaimeegarron", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 148, "tweet_count": 3301, "listed_count": 0}}, {"id": "1000092080906145792", "location": "Happiness is not something that you have to achieve. You can still feel happy during the process of achieving something. - \u1d0b\u0274\u1d0a.", "verified": false, "name": "\ud83c\udf53", "username": "mpfiris", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 292, "tweet_count": 22402, "listed_count": 0}}, {"id": "149991703", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "username": "alferdez", "public_metrics": {"followers_count": 2259481, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}}, {"id": "2424671376", "location": "San Salvador de Jujuy", "verified": false, "name": "CECILIA RODRIGUEZ\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf35\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "mariaceciliajuy", "public_metrics": {"followers_count": 4197, "following_count": 5003, "tweet_count": 789366, "listed_count": 142}}, {"id": "506439645", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Folgore", "username": "TetsuNoFolgore", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 472, "tweet_count": 33881, "listed_count": 4}}, {"id": "399403972", "verified": false, "name": "Kiara", "username": "Kiara_Fey", "public_metrics": {"followers_count": 15592, "following_count": 137, "tweet_count": 23786, "listed_count": 13}}, {"id": "384398307", "location": "Rural ", "verified": false, "name": "Maxtro\ud83c\udf34", "username": "ElCocoPB", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1585, "tweet_count": 34307, "listed_count": 6}}, {"id": "262720828", "location": "REP.DOM.", "verified": false, "name": "Leandro de Leon", "username": "aleaguru", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 377, "tweet_count": 15199, "listed_count": 1}}, {"id": "544678011", "location": "City of Angels", "verified": false, "name": "Nicole", "username": "nickieprieu", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 79, "tweet_count": 12850, "listed_count": 0}}, {"id": "180455133", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Manuel Q", "username": "manolei1", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1419, "tweet_count": 182149, "listed_count": 2}}, {"id": "317938804", "verified": false, "name": "Miguel Corbie Gomez", "username": "miguelcorbie01", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 464, "tweet_count": 6899, "listed_count": 0}}, {"id": "52574794", "location": "Caracas, Venezuela.", "verified": false, "name": "Esteban Rojas", "username": "EsRojas", "public_metrics": {"followers_count": 11206, "following_count": 1232, "tweet_count": 31100, "listed_count": 133}}, {"id": "1054450938331717637", "location": "fundo do po\u00e7o", "verified": false, "name": "Marjorie Wynterfield", "username": "WynterMarjorie", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 312, "tweet_count": 3816, "listed_count": 0}}, {"id": "803715953817251844", "location": "Speen", "verified": false, "name": "Blue", "username": "BlueFoxgui", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 458, "tweet_count": 81036, "listed_count": 6}}, {"id": "1058045744672837632", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffc", "username": "jpdente", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 295, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}}, {"id": "26388649", "verified": false, "name": "dstv", "username": "desativado9221", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 759, "tweet_count": 53465, "listed_count": 4}}, {"id": "1316815418", "location": "aqui nomas", "verified": false, "name": "Emperatriz Jodidita Primera \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f 41% \ud83d\udc4b", "username": "vadelro1971", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 4122, "tweet_count": 101864, "listed_count": 0}}, {"id": "105316492", "location": "Piacenza", "verified": false, "name": "emi", "username": "emiferrari", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 46, "tweet_count": 5063, "listed_count": 0}}, {"id": "116845343", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Lightwalker at Sotenbori", "username": "Manu_Sensei", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1270, "tweet_count": 37364, "listed_count": 5}}, {"id": "487403215", "verified": false, "name": "Shiskatchegg", "username": "Paths3", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 98, "tweet_count": 2392, "listed_count": 1}}, {"id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "username": "DrJoaquinMateu", "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}}, {"id": "4035110187", "location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "name": "V\u00edctor Guerrero R.", "username": "vic_guerreror", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 2510, "tweet_count": 11800, "listed_count": 1}}, {"id": "350460605", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "Salvador Heresi", "username": "SalvadorHeresi", "public_metrics": {"followers_count": 66644, "following_count": 1389, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}}, {"id": "55964147", "verified": false, "name": "Trumpebozo\u00ae", "username": "arturpaz", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 567, "tweet_count": 5727, "listed_count": 0}}, {"id": "50452226", "location": "Brazil", "verified": true, "name": "Augusto Nunes", "username": "augustosnunes", "public_metrics": {"followers_count": 1764571, "following_count": 753, "tweet_count": 25377, "listed_count": 2611}}, {"id": "1331966066", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83spooky laura\ud83c\udf83", "username": "prukogl", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 111, "tweet_count": 88261, "listed_count": 6}}, {"id": "885864624356286466", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Atilio Canevari", "username": "CanevariAtilio", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 437, "tweet_count": 67513, "listed_count": 0}}, {"id": "3054065056", "verified": false, "name": "Resende \u1d9c\u1d43\u1d50", "username": "gabrielrsendev", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 391, "tweet_count": 19764, "listed_count": 0}}, {"id": "1862777095", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Diego", "username": "Diego_Rap13", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1323, "tweet_count": 3509, "listed_count": 0}}, {"id": "984484514524270592", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Leonor", "username": "leonorrsilvaa", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 70, "tweet_count": 7907, "listed_count": 0}}, {"id": "244332572", "location": "Hoy ando x aqi", "verified": false, "name": "Juana", "username": "Juanadelasierra", "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 3335, "tweet_count": 224560, "listed_count": 15}}, {"id": "3393048556", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u00c9lio", "username": "eliosabe", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 538, "tweet_count": 6419, "listed_count": 0}}, {"id": "1026241810992177153", "verified": false, "name": "momentos antes da desgra\u00e7a acontecer", "username": "antesdadesgra", "public_metrics": {"followers_count": 404291, "following_count": 32, "tweet_count": 2751, "listed_count": 161}}, {"id": "830847114976571392", "verified": false, "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"id": "704058010138767360", "location": "RJ, ZN - Acari & Amarelinho ", "verified": false, "name": "Pit Bull Vai Pegar Ela \ud83d\udc36\ud83d\udd25\ud83d\udd7a\ud83c\udffe", "username": "djrdsan", "public_metrics": {"followers_count": 6279, "following_count": 1650, "tweet_count": 56490, "listed_count": 1}}, {"id": "3761286677", "verified": false, "name": "insta:@keyllabarreto2_", "username": "eukeyllaa", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 399, "tweet_count": 13500, "listed_count": 0}}, {"id": "718619095051149314", "verified": false, "name": "Neuk\u00f6lln", "username": "ANeukolnl1", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 846, "tweet_count": 57833, "listed_count": 1}}, {"id": "1039240577890611200", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Humberto Abanto", "username": "H_Abanto", "public_metrics": {"followers_count": 27614, "following_count": 103, "tweet_count": 423, "listed_count": 31}}, {"id": "1181926124768636928", "verified": false, "name": "guanabana", "username": "v4lencita", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 130, "tweet_count": 1394, "listed_count": 0}}, {"id": "756978923297239041", "verified": false, "name": "demi on crack for the first time", "username": "kienesailen", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 124, "tweet_count": 5128, "listed_count": 0}}, {"id": "710159264111841280", "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "verified": false, "name": "Informa_100", "username": "Informa_100", "public_metrics": {"followers_count": 11657, "following_count": 609, "tweet_count": 347205, "listed_count": 29}}, {"id": "268859984", "location": "San Felipe, Chile", "verified": false, "name": "Susan Porras", "username": "SusanPorras", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 697, "tweet_count": 1940, "listed_count": 6}}, {"id": "222604028", "location": "Natal - rn", "verified": false, "name": "Canguleira sim, senhor!", "username": "ninhapte", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1153, "tweet_count": 16734, "listed_count": 1}}, {"id": "1134429793636757504", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "tu mata dor", "username": "217Pekas", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 215, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}}, {"id": "157503569", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "\u25c0\ufe0f \u00a3eliciano \u25b6\ufe0f", "username": "felisantr", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 612, "tweet_count": 24581, "listed_count": 1}}, {"id": "7996082", "location": "Madrid", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "public_metrics": {"followers_count": 8697200, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}}, {"id": "893866877222612992", "location": "Aruj\u00e1 SP", "verified": false, "name": "Gabrila", "username": "GabieLeocadio", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 272, "tweet_count": 2788, "listed_count": 0}}, {"id": "857779060298182656", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "verified": false, "name": "todo errado", "username": "davyfr_", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 699, "tweet_count": 7425, "listed_count": 0}}, {"id": "40794832", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "M\u00e1rcia S.", "username": "marcia_silveira", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 189, "tweet_count": 5404, "listed_count": 8}}, {"id": "2772969479", "location": "General Pacheco", "verified": false, "name": "Gabriela\ud83d\udc31", "username": "carballogabita", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 3879, "tweet_count": 261388, "listed_count": 1}}, {"id": "1143881984", "verified": false, "name": "victor \ud83c\udf83", "username": "smilingfortwd", "public_metrics": {"followers_count": 7630, "following_count": 8395, "tweet_count": 340032, "listed_count": 14}}, {"id": "950878688979116032", "location": "\ud83d\udce9 portalwcontato@gmail.com", "verified": false, "name": "Portal Walking", "username": "PortalWalking", "public_metrics": {"followers_count": 35454, "following_count": 789, "tweet_count": 19415, "listed_count": 74}}, {"id": "150386427", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "name": "Nico de Quilmes", "username": "nicoquilmes1974", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1325, "tweet_count": 22844, "listed_count": 5}}, {"id": "1255162736", "verified": false, "name": "Xandy", "username": "XandyconX", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 95, "tweet_count": 6971, "listed_count": 3}}, {"id": "745076857083731968", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "M\u00e9dicos Unidos Vzla", "username": "MedicosUnidosVe", "public_metrics": {"followers_count": 55038, "following_count": 1412, "tweet_count": 19883, "listed_count": 130}}, {"id": "895441103385743360", "verified": false, "name": "Ana Maria Otero", "username": "AnaMariaOtero17", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 303, "tweet_count": 42675, "listed_count": 0}}, {"id": "186062908", "location": "Singapore", "verified": false, "name": "Ciro P\u00e9rez Silva", "username": "ciroperezsilva", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 2296, "tweet_count": 33349, "listed_count": 14}}, {"id": "185369552", "location": "Mexico, D. F.", "verified": true, "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "username": "guerrerochipres", "public_metrics": {"followers_count": 27206, "following_count": 2552, "tweet_count": 17941, "listed_count": 40}}, {"id": "2376034862", "verified": false, "name": "Yerko", "username": "sicohistoriador", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 849, "tweet_count": 17134, "listed_count": 3}}, {"id": "708116205266190337", "location": "Un punto azul p\u00e1lido", "verified": false, "name": "D. J. Schmidt", "username": "dejotaschmidt", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 296, "tweet_count": 6364, "listed_count": 4}}, {"id": "1085341664049328129", "location": "R.L", "verified": false, "name": "Ticao do amassa", "username": "do_lds", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 190, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}}, {"id": "79575030", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "thais", "username": "siahtmoura", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 206, "tweet_count": 7936, "listed_count": 0}}, {"id": "4198216397", "verified": false, "name": "Elizabeth/62 + \ud83d\udd90 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Elizabeth_Oky", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 321, "tweet_count": 154668, "listed_count": 0}}, {"id": "187338330", "location": "Noetinger", "verified": false, "name": "Juan Manuel", "username": "jmobrvan", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 3624, "tweet_count": 59257, "listed_count": 2}}, {"id": "109016249", "location": "TOLUCA", "verified": false, "name": "AME", "username": "AMELIA_GM", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 402, "tweet_count": 1626, "listed_count": 1}}, {"id": "485345983", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Agenda Setting Diario", "username": "LaAgendaSetting", "public_metrics": {"followers_count": 7736, "following_count": 4777, "tweet_count": 14429, "listed_count": 19}}, {"id": "328042728", "verified": false, "name": "maria marengo", "username": "mariamarengo", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1015, "tweet_count": 38777, "listed_count": 0}}, {"id": "2708466307", "verified": false, "name": "CAI", "username": "Agusrojo91", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 121, "tweet_count": 31751, "listed_count": 0}}, {"id": "1060684814993580032", "location": "Cabez\u00f3n de Pisuerga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Tunfancio", "username": "tunfancio", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 223, "tweet_count": 10707, "listed_count": 1}}, {"id": "17308245", "location": "Barcelona", "verified": true, "name": "Carles Enric", "username": "carlesenric", "public_metrics": {"followers_count": 126693, "following_count": 337, "tweet_count": 157705, "listed_count": 550}}, {"id": "246895829", "verified": false, "name": "marcelo", "username": "marcelocriminal", "public_metrics": {"followers_count": 10046, "following_count": 1347, "tweet_count": 81895, "listed_count": 29}}, {"id": "1262432005", "verified": false, "name": "Carlos", "username": "RCarlosch", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1058, "tweet_count": 78638, "listed_count": 1}}, {"id": "1170009466340880384", "verified": false, "name": "Augusta", "username": "AugustaSabalza", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 218, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}}, {"id": "705160687", "verified": false, "name": "mari", "username": "Marimuratore65", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 300, "tweet_count": 16352, "listed_count": 0}}, {"id": "733334393868189696", "verified": false, "name": "Dani Campos", "username": "CCampos_Dani", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 332, "tweet_count": 5176, "listed_count": 0}}, {"id": "739282606248873984", "location": "barra de Sirinha\u00e9m", "verified": false, "name": "Beyonce de Sirinhaem", "username": "biasemmoral", "public_metrics": {"followers_count": 13802, "following_count": 4436, "tweet_count": 63687, "listed_count": 6}}, {"id": "1166716719559270405", "verified": false, "name": "jandra_leandra", "username": "JandraLeandra", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 565, "tweet_count": 21881, "listed_count": 4}}, {"id": "1131044902391943168", "location": "20y/o     He/him ", "verified": false, "name": "Palta", "username": "paltatrash", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 602, "tweet_count": 7767, "listed_count": 1}}, {"id": "3004630437", "location": "she/her // 18", "verified": false, "name": "Mei \u22ac", "username": "Hxppxxn", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 113, "tweet_count": 20008, "listed_count": 4}}, {"id": "85962682", "verified": false, "name": "Luis G Moncada G", "username": "luisgerardo7", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1107, "tweet_count": 2136, "listed_count": 1}}, {"id": "119758810", "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "verified": false, "name": "Carlos Montero", "username": "CMonteroOficial", "public_metrics": {"followers_count": 544136, "following_count": 393, "tweet_count": 125378, "listed_count": 3406}}, {"id": "40400159", "verified": false, "name": "ICEMANN", "username": "eric911gt3", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 658, "tweet_count": 50625, "listed_count": 4}}, {"id": "1181451364062380032", "location": "Portoviejo, Ecuador", "verified": false, "name": "Santino", "username": "carlosbarciaf", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 186, "tweet_count": 12035, "listed_count": 0}}, {"id": "16616883", "location": "L'Eliana, Valencia", "verified": false, "name": "isacastello", "username": "isacastello", "public_metrics": {"followers_count": 3525, "following_count": 2614, "tweet_count": 99325, "listed_count": 100}}, {"id": "920968709363175424", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Medlia Health", "username": "MedliaHealth", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1208, "tweet_count": 1424, "listed_count": 9}}, {"id": "285693136", "location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Luis-D", "username": "luiscanovo", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 63, "tweet_count": 45493, "listed_count": 10}}, {"id": "4040335995", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Club Cortum", "username": "cortum_club", "public_metrics": {"followers_count": 5325, "following_count": 4180, "tweet_count": 18067, "listed_count": 65}}, {"id": "1022340986758995968", "location": "concas city", "verified": false, "name": "Carolina Marru\u00e1", "username": "sedentana_", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 167, "tweet_count": 6952, "listed_count": 1}}, {"id": "19121039", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "M\u00f2nica Almi\u00f1ana R", "username": "monicaalri", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 2036, "tweet_count": 13189, "listed_count": 79}}, {"id": "2905199902", "location": "Roma, Lazio - Udine, Fvg", "verified": false, "name": "Sabrina Certom\u00e0", "username": "sabrinacertoma", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 748, "tweet_count": 14188, "listed_count": 6}}, {"id": "2580185130", "location": "Roma", "verified": false, "name": "Chiara Cruciati", "username": "ChiaraCruciati", "public_metrics": {"followers_count": 4834, "following_count": 548, "tweet_count": 5303, "listed_count": 69}}, {"id": "306201365", "location": "Teruel-Valencia-Spain", "verified": false, "name": "Mapi Munoz Munoz", "username": "MapiMunozMunoz", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 803, "tweet_count": 21809, "listed_count": 126}}, {"id": "1332115028", "verified": false, "name": "Edith saldivar", "username": "saldivar_edith", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 659, "tweet_count": 2476, "listed_count": 9}}, {"id": "110055082", "location": "D.F M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Dado Canales", "username": "Dadocanales", "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}}, {"id": "1086621794747011073", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "M\u00aa Jos\u00e9 \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 #NoMateisLaSanidad", "username": "Majosacmonge", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 506, "tweet_count": 26781, "listed_count": 0}}, {"id": "178796996", "location": "San Crist\u00f3bal de las Casas", "verified": false, "name": "Luis Javier Salazar (EL CAPIT\u00c1N DEL AMOR)", "username": "Luisjasalazar1", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1008, "tweet_count": 40924, "listed_count": 15}}, {"id": "717852455640383488", "location": "Araruama", "verified": false, "name": "Thay Bastos\ud83c\udf55\ud83e\udd30\ud83c\udffb", "username": "BastosParanhos", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 242, "tweet_count": 8704, "listed_count": 0}}, {"id": "1075152360073129984", "verified": false, "name": "laloangeles2015@gmail.com", "username": "laloangeles2015", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 46, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}}, {"id": "1154593067929874432", "verified": false, "name": "Ley Chambeando Ando", "username": "lchambeandoando", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 17, "tweet_count": 791, "listed_count": 1}}, {"id": "124658673", "verified": false, "name": "Abrahan", "username": "SmacTheophillus", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 365, "tweet_count": 11553, "listed_count": 1}}, {"id": "139531805", "verified": false, "name": "# 41% arquiCordoba", "username": "ARQUICORDOBA", "public_metrics": {"followers_count": 8345, "following_count": 9056, "tweet_count": 203182, "listed_count": 42}}, {"id": "11378932", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Milhoras", "username": "milhoras", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 230, "tweet_count": 4734, "listed_count": 8}}, {"id": "2582629795", "location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "name": "OjoP\u00fablico", "username": "Ojo_Publico", "public_metrics": {"followers_count": 210483, "following_count": 345, "tweet_count": 88602, "listed_count": 1016}}, {"id": "4104960737", "location": "Villa Urquiza, CABA", "verified": false, "name": "Julius \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "prodigiorg", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1806, "tweet_count": 155767, "listed_count": 0}}, {"id": "1140666084250595328", "verified": false, "name": "Alejandro N\u00fa\u00f1ez", "username": "Alejand06116414", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 69, "tweet_count": 473, "listed_count": 0}}, {"id": "870439510647209984", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rikimaru___Strike", "username": "HeyMateusLea", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 2257, "tweet_count": 11828, "listed_count": 1}}, {"id": "45400950", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Alright alright alright \ud83d\udc9a", "username": "CynthiiaSays", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 447, "tweet_count": 48457, "listed_count": 6}}, {"id": "84421538", "verified": false, "name": "gracruz", "username": "gracruz2000", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 273, "tweet_count": 8425, "listed_count": 0}}, {"id": "737216232638849025", "location": "Pira\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Sarah Abrantes", "username": "abrantesarah", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 387, "tweet_count": 6869, "listed_count": 0}}, {"id": "1039196983297224704", "location": "Necochea, Argentina", "verified": false, "name": "Miguel  Mart\u00ednez Amondarain", "username": "KeloMartnez1", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1847, "tweet_count": 30646, "listed_count": 0}}, {"id": "66399906", "location": "Corrientes", "verified": false, "name": "CorrientesCity", "username": "corrientescity", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 1466, "tweet_count": 66882, "listed_count": 27}}, {"id": "453225252", "verified": false, "name": "\ud83c\udf11 Cris, Bleach TYBW \ud83c\udf11", "username": "Oshkuro", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 2036, "tweet_count": 88794, "listed_count": 20}}, {"id": "610817456", "location": "Martinaise,Revachol", "verified": false, "name": "IronyCurse", "username": "Koldvar", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 482, "tweet_count": 15404, "listed_count": 5}}, {"id": "2723535582", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Falc\u00f3n", "username": "62JFS", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 219, "tweet_count": 2254, "listed_count": 0}}, {"id": "3675428175", "location": "todos os lugares", "verified": false, "name": "Suco", "username": "pazematheus", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 839, "tweet_count": 17553, "listed_count": 24}}, {"id": "1116069205571506177", "verified": false, "name": "JoJo Aulas", "username": "JoJoTheLisho", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 142, "tweet_count": 43272, "listed_count": 0}}, {"id": "3306011373", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o R.", "username": "joaojrmo1", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 871, "tweet_count": 18648, "listed_count": 1}}, {"id": "1182396631397949440", "verified": false, "name": "Tiazinha_conselheira", "username": "Tiazinhaconsel1", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}}, {"id": "171281571", "location": "argentina", "verified": false, "name": "B.amalia\ud83d\udc39", "username": "amaly57", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 797, "tweet_count": 275229, "listed_count": 32}}, {"id": "1106695364382347265", "location": "Quito", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Ulloa", "username": "Shamele78037192", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3930, "tweet_count": 55250, "listed_count": 0}}, {"id": "293608923", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Poemas de Di\u00f3genes", "username": "dplebistero", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 5, "tweet_count": 6374, "listed_count": 1}}, {"id": "1011082812252966913", "location": "Barra Velha, Santa Catarina", "verified": false, "name": "Ana Juba", "username": "anaju_borba", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 487, "tweet_count": 10140, "listed_count": 0}}, {"id": "127726002", "verified": false, "name": "raul lopez p.", "username": "raulopez2", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 29, "tweet_count": 1780, "listed_count": 0}}, {"id": "33926412", "location": "Pachuca de Soto", "verified": false, "name": "ICATHI", "username": "icathi", "public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 452, "tweet_count": 15394, "listed_count": 23}}, {"id": "3243823576", "verified": false, "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz", "username": "00private", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35637, "listed_count": 1}}, {"id": "721839200673239042", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Titulares24hrs", "username": "Titulares24hrs", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 702, "tweet_count": 28370, "listed_count": 14}}, {"id": "1601363761", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "M. Progresista.", "username": "M_ProgresistaMX", "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 4933, "tweet_count": 19771, "listed_count": 15}}, {"id": "1173683911781756928", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Matile", "username": "Matile32074673", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 936, "tweet_count": 19332, "listed_count": 0}}, {"id": "29619898", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "F\u00e1bio Marton", "username": "FabioMarton", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 1094, "tweet_count": 52331, "listed_count": 58}}, {"id": "463229963", "location": "mexico", "verified": false, "name": "Bendiciones y Salud infinita #LOA22", "username": "olguloa", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 4904, "tweet_count": 24616, "listed_count": 4}}, {"id": "14151883", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Senadora knows best \ud83d\udc46", "username": "_sandredg", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 315, "tweet_count": 384379, "listed_count": 83}}, {"id": "625745682", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "ana maria pereira\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "ana68pereira", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1129, "tweet_count": 239791, "listed_count": 5}}, {"id": "1168482719980019713", "verified": false, "name": "ElPoorMC", "username": "mc_poor", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 52, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}}, {"id": "864079257705885696", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u039a O'Novo \ud83d\udece\ud83c\udf50", "username": "degotagot", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 868, "tweet_count": 43947, "listed_count": 1}}, {"id": "200861353", "verified": false, "name": "carlos luna", "username": "instructor51", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 268, "tweet_count": 10897, "listed_count": 0}}, {"id": "122114793", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Efekto TV", "username": "EfektoTv", "public_metrics": {"followers_count": 40695, "following_count": 637, "tweet_count": 416627, "listed_count": 689}}, {"id": "1018971777320529923", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Facu", "username": "FacundoGiraldez", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 337, "tweet_count": 1943, "listed_count": 0}}, {"id": "1045547182500311040", "location": "Princess Park, M\u00e1laga", "verified": false, "name": "inma inactiva y sin motivaci\u00f3n \u2745", "username": "25braveflowers", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 438, "tweet_count": 14132, "listed_count": 3}}, {"id": "810736088", "location": "Cuenta NO oficial", "verified": false, "name": "ExtreFito y T\u00fa", "username": "fito_quotes_", "public_metrics": {"followers_count": 81824, "following_count": 35, "tweet_count": 42485, "listed_count": 82}}, {"id": "121896617", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Daniela", "username": "Danieblabla", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 3193, "tweet_count": 12278, "listed_count": 8}}, {"id": "921436860265779201", "verified": false, "name": "RISUE\u00d1O", "username": "cafeexpresso12", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 454, "tweet_count": 22076, "listed_count": 0}}, {"id": "2769297432", "verified": false, "name": ",", "username": "seungbooz", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 535, "tweet_count": 49538, "listed_count": 2}}, {"id": "58413770", "location": "De Bariloche,vivo en CaBA", "verified": false, "name": "pablo villaverde", "username": "pablovillaverde", "public_metrics": {"followers_count": 7324, "following_count": 7816, "tweet_count": 298977, "listed_count": 85}}, {"id": "764082547936591872", "verified": false, "name": "Negra \u2600\ufe0f", "username": "negranegra2020", "public_metrics": {"followers_count": 3708, "following_count": 4839, "tweet_count": 32340, "listed_count": 1}}, {"id": "3446149823", "verified": false, "name": "\ud835\ude70\ud835\udea2\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8e", "username": "Superstitionsxx", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 424, "tweet_count": 52875, "listed_count": 2}}, {"id": "1010634982925139969", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "AzulAzul\u00f3n", "username": "joselillo6252", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 692, "tweet_count": 11338, "listed_count": 1}}, {"id": "1137811154837938176", "location": "Planeta Tierra", "verified": false, "name": "CaballoLoco\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83d\uddfd", "username": "JoseMMarch1", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 4631, "tweet_count": 74682, "listed_count": 12}}, {"id": "1163894045015457792", "location": "\u21b3 (ella)dice beautiful.\u22c6", "verified": false, "name": "milen\u03b1", "username": "tutucascraft", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 146, "tweet_count": 16377, "listed_count": 13}}, {"id": "951865669", "verified": false, "name": "Vera", "username": "VeraKattz", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 2243, "tweet_count": 221688, "listed_count": 4}}, {"id": "1162759308754468865", "verified": false, "name": "Lisa", "username": "mas_republica", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 3216, "tweet_count": 42593, "listed_count": 0}}, {"id": "1037903513563660289", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Sandra", "username": "Sandra67898629", "public_metrics": {"followers_count": 9198, "following_count": 8730, "tweet_count": 150011, "listed_count": 3}}, {"id": "1093808475057065984", "verified": false, "name": "Clara \u2763\ufe0f\u26ea", "username": "clara1850", "public_metrics": {"followers_count": 24464, "following_count": 9086, "tweet_count": 24181, "listed_count": 11}}, {"id": "284227617", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Bia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "bia_maadu", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 186, "tweet_count": 34175, "listed_count": 1}}, {"id": "981506022", "verified": false, "name": "stefania limiti", "username": "stefanialimiti", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 848, "tweet_count": 892, "listed_count": 6}}, {"id": "1051362213741649921", "location": "hard & soft kinks.", "verified": false, "name": "gabe \u2741", "username": "gabr_liraa", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 1264, "tweet_count": 15268, "listed_count": 4}}, {"id": "1159981660659757056", "location": "she/ela \u2022 27 \u2022 pt-br/eng", "verified": false, "name": "p", "username": "baejoodamn", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 372, "tweet_count": 84083, "listed_count": 0}}, {"id": "486301517", "location": "Allende, Coahuila de Zaragoza", "verified": false, "name": "Alfonso Solis", "username": "solis_alfonso24", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 16, "tweet_count": 15220, "listed_count": 3}}, {"id": "204175990", "verified": false, "name": "Alvaro Moreira", "username": "almova730", "public_metrics": {"followers_count": 15370, "following_count": 2173, "tweet_count": 6139, "listed_count": 28}}, {"id": "2203887181", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Isabel Zini", "username": "Akainikbel", "public_metrics": {"followers_count": 14159, "following_count": 12870, "tweet_count": 649818, "listed_count": 105}}, {"id": "1119431232117518336", "verified": false, "name": "..", "username": "1manuelitasaen", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 632, "tweet_count": 2412, "listed_count": 1}}, {"id": "1024834780033101824", "location": "Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "tonh\u00e3o do grau", "username": "mariakkktt", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 478, "tweet_count": 14238, "listed_count": 0}}, {"id": "3080345633", "location": "caxias maranh\u00e3o ", "verified": false, "name": "eri 13 \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "username": "erianneeandrade", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1071, "tweet_count": 42892, "listed_count": 0}}, {"id": "70962322", "location": "RN", "verified": false, "name": "del\u00edrio comunista", "username": "luizluzpirata", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 377, "tweet_count": 68612, "listed_count": 10}}, {"id": "1069787034829668357", "location": "anywhere I want, just not home", "verified": false, "name": "madu(sa) midnights \ud83d\udd70", "username": "madusaz", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 620, "tweet_count": 43821, "listed_count": 0}}, {"id": "1088564466697027585", "verified": false, "name": "crazy", "username": "CairOtario", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 104, "tweet_count": 2910, "listed_count": 0}}, {"id": "14639357", "location": "B\u00edo B\u00edo, Chile", "verified": false, "name": "Canal 9", "username": "biobiotv", "public_metrics": {"followers_count": 102338, "following_count": 608, "tweet_count": 20826, "listed_count": 308}}, {"id": "1153665037120233472", "verified": false, "name": "Rafael", "username": "rafaelvgil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 212, "tweet_count": 10247, "listed_count": 0}}, {"id": "2979054165", "location": "Zone 283", "verified": false, "name": "minguito", "username": "minguitootf", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 551, "tweet_count": 44435, "listed_count": 7}}, {"id": "348222046", "location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": false, "name": "Danny Fernanda", "username": "DannaDancer", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1361, "tweet_count": 14496, "listed_count": 1}}, {"id": "96667232", "verified": false, "name": "Geminianjo", "username": "detes_tavel", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 153, "tweet_count": 7745, "listed_count": 1}}, {"id": "811285140", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "C.G. Arrobash", "username": "CGArrobash", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 45, "tweet_count": 6689, "listed_count": 2}}, {"id": "1498688767", "verified": false, "name": "Michel Foucault", "username": "MichelFoucault5", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 381, "tweet_count": 1803, "listed_count": 4}}, {"id": "635421422", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Susana M. Espiasse", "username": "SEspiasse", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 4782, "tweet_count": 38531, "listed_count": 2}}, {"id": "1679158250", "verified": false, "name": "Jorge", "username": "jorgefesic", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 2892, "tweet_count": 185625, "listed_count": 12}}, {"id": "2225921353", "location": "Tuve suerte de nacer en Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Graciela Villalaz", "username": "gvillalazh", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 907, "tweet_count": 61822, "listed_count": 5}}, {"id": "2619084909", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Itzel Alvarado", "username": "ItzelAASchuler", "public_metrics": {"followers_count": 4147, "following_count": 2818, "tweet_count": 17560, "listed_count": 8}}, {"id": "1529598072", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u01e4\u0394\u03b2", "username": "1coneou2finos", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 91, "tweet_count": 11699, "listed_count": 0}}, {"id": "1138164600887582720", "verified": false, "name": "FeZaVe", "username": "FeZaVe1", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}}, {"id": "792890260313239552", "verified": false, "name": "Nerea\ud83d\udcab", "username": "nerea_charco", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 283, "tweet_count": 1139, "listed_count": 0}}, {"id": "4159860569", "location": "Espa\u00f1a - Spain", "verified": false, "name": "\u2696\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc49 N. O. E. \ud83d\udc48 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2696", "username": "noe__info", "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 3949, "tweet_count": 184228, "listed_count": 73}}, {"id": "3569856257", "location": "Alicante", "verified": false, "name": "Pepe Mart\u00edn", "username": "pepe_martin_", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 999, "tweet_count": 31782, "listed_count": 119}}, {"id": "1403114702", "location": "Sestri Levante, Liguria", "verified": false, "name": "V Della Scuola di Nanto\u2604\ufe0f", "username": "OldOneSorceress", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1829, "tweet_count": 77889, "listed_count": 13}}, {"id": "277705059", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mercedes Cavanillas", "username": "MCavanillas", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1175, "tweet_count": 7318, "listed_count": 8}}, {"id": "917134601709146112", "location": "CABA ", "verified": false, "name": "Marina", "username": "artemisa_ar", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 480, "tweet_count": 67784, "listed_count": 0}}, {"id": "246316207", "verified": false, "name": "Alix G. Incl\u00e1n", "username": "Alixinclan", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 731, "tweet_count": 6271, "listed_count": 5}}, {"id": "962203200878272512", "verified": false, "name": "selena", "username": "selrokwell", "public_metrics": {"followers_count": 3423, "following_count": 2644, "tweet_count": 8568, "listed_count": 1}}, {"id": "192727397", "location": "CABA", "verified": false, "name": "Silvana", "username": "soylibreigual", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1471, "tweet_count": 11422, "listed_count": 3}}, {"id": "3059356973", "verified": false, "name": "Glo \ud83d\udd90", "username": "TomeoGlo", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 2240, "tweet_count": 184947, "listed_count": 0}}, {"id": "819965914468782081", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "verified": false, "name": "Maria Marta Smart", "username": "MariaMartaSmar1", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 2094, "tweet_count": 264778, "listed_count": 3}}, {"id": "1051007721087135744", "location": "Viseu, Portugal", "verified": false, "name": "Rom\u00e3o \ud83e\udd8b", "username": "raq_romao", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 400, "tweet_count": 38107, "listed_count": 0}}, {"id": "1022927026691481600", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "verified": false, "name": "NUMEIRO", "username": "Numeiro", "public_metrics": {"followers_count": 143140, "following_count": 117, "tweet_count": 5838, "listed_count": 7}}, {"id": "1166541250402631681", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Alexandre Nascimento", "username": "Alexand18879014", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 653, "tweet_count": 2678, "listed_count": 0}}, {"id": "316465335", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "Gustavo\u30b7", "username": "gugabrl", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 847, "tweet_count": 9645, "listed_count": 4}}, {"id": "1098229069974515713", "location": "Tenho vergonha de falar", "verified": false, "name": "Rene.cabelo \ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f#ANTIFA", "username": "ReneCabelo", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1584, "tweet_count": 17912, "listed_count": 0}}, {"id": "545643493", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "L\u00e1zaro Rosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "lazarorosa25", "public_metrics": {"followers_count": 52017, "following_count": 25993, "tweet_count": 38864, "listed_count": 40}}, {"id": "1070549682", "location": "Val\u00e8ncia/Valladolid ", "verified": false, "name": "J\ud83c\udf83AN", "username": "jopalfe99", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 459, "tweet_count": 8381, "listed_count": 3}}, {"id": "1010710478614618112", "location": "Madrid - Murcia", "verified": false, "name": "spooky andr\u00e9s \ud83e\udd89\ud83c\udf83", "username": "AndresSoIo", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 245, "tweet_count": 56500, "listed_count": 0}}, {"id": "229598421", "location": "Honduras ", "verified": false, "name": "Joel Martinez", "username": "bezerides", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 3670, "tweet_count": 332619, "listed_count": 41}}, {"id": "2437945976", "verified": false, "name": "Laura Robles Sahagun", "username": "RoblesSahagun", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1279, "tweet_count": 11584, "listed_count": 13}}, {"id": "2161201950", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "La Cr\u00f3nica Jalisco", "username": "cronicajalisco", "public_metrics": {"followers_count": 22528, "following_count": 1461, "tweet_count": 165733, "listed_count": 229}}, {"id": "180046153", "verified": false, "name": "tonagu2", "username": "tonagu2", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1024, "tweet_count": 6201, "listed_count": 0}}, {"id": "2861016623", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Mayca", "username": "fuenteslopez201", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 83, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}}, {"id": "946420979135385601", "verified": false, "name": "Ana GAZA", "username": "AnaGAZA1", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2005, "tweet_count": 576250, "listed_count": 1}}, {"id": "983400740", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez", "username": "PsicLuisFLopez", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 873, "tweet_count": 4361, "listed_count": 30}}, {"id": "1153855049443020802", "verified": false, "name": "Argentina Duele", "username": "MariaNoeMoreno2", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1811, "tweet_count": 27976, "listed_count": 0}}, {"id": "153076212", "verified": false, "name": "Quint\u00edn Nestor Q", "username": "NESTORTINO", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 333, "tweet_count": 8517, "listed_count": 2}}, {"id": "730567425930862593", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Luis Gonzales Posada", "username": "gonzalesposadal", "public_metrics": {"followers_count": 24328, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}}, {"id": "1080580977498431488", "verified": false, "name": "Edgar Ortega", "username": "EdgarOr31748575", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 293, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}}, {"id": "52604899", "verified": false, "name": "D\u00e9cio Carvalho", "username": "D4ntcar", "public_metrics": {"followers_count": 18933, "following_count": 20443, "tweet_count": 233193, "listed_count": 163}}, {"id": "271464555", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "OAV Crime", "username": "OAVCrime", "public_metrics": {"followers_count": 16666, "following_count": 2557, "tweet_count": 11279, "listed_count": 14}}, {"id": "702304201712508928", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Santi", "username": "Santi10243570", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 598, "tweet_count": 185337, "listed_count": 12}}, {"id": "275696428", "verified": false, "name": "LEON KOWALSKI\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "nneexxuuss66", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 215, "tweet_count": 6943, "listed_count": 0}}, {"id": "156494856", "location": "Sabadell, Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "name": "Ramon \u00c0valos Calomarde\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "raavca", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 821, "tweet_count": 13510, "listed_count": 5}}, {"id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "verified": true, "name": "Consejo Ciudadano Mx", "username": "elconsejomx", "public_metrics": {"followers_count": 75346, "following_count": 4493, "tweet_count": 63730, "listed_count": 465}}, {"id": "1080611569728475137", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n Lo", "username": "lo_belen", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 146, "tweet_count": 23729, "listed_count": 0}}, {"id": "1182562698523009026", "location": "a 90", "verified": false, "name": "InBound", "username": "logicalbound", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 12, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"id": "334868189", "location": "Buenos Aires Argentina", "verified": false, "name": "Paula  de Le\u00f3n", "username": "_paudl", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 4423, "tweet_count": 22822, "listed_count": 2}}, {"id": "177955172", "verified": false, "name": "Dr Astrocito", "username": "DrAstrocito", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2989, "tweet_count": 41641, "listed_count": 40}}, {"id": "824436673396281348", "location": "Mar Del Plata", "verified": false, "name": "Yoani19371mdq", "username": "yoani19371", "public_metrics": {"followers_count": 4413, "following_count": 4857, "tweet_count": 175754, "listed_count": 1}}, {"id": "1103555625001410560", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Agustinita", "username": "Agustina2196", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 381, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}}, {"id": "63783689", "location": "Right here, right now.", "verified": false, "name": "Capirota \ud83d\ude08", "username": "Capirota_Real", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 894, "tweet_count": 23240, "listed_count": 0}}, {"id": "1128800850", "location": "Confedera\u00e7\u00e3o do Equador", "verified": false, "name": "R\u00edos\u2122", "username": "r19s_", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 388, "tweet_count": 88757, "listed_count": 8}}, {"id": "1034507401", "verified": false, "name": "Moi Roque", "username": "roqueuro", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1536, "tweet_count": 8466, "listed_count": 1}}, {"id": "1105680440277512192", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Cannavaro Yaman", "username": "CannavaroFabyo", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 347, "tweet_count": 63792, "listed_count": 10}}, {"id": "912492779669999616", "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "verified": true, "name": "", "username": "danielPMERJ", "public_metrics": {"followers_count": 137444, "following_count": 431, "tweet_count": 16662, "listed_count": 375}}, {"id": "1038141263286087680", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "chien", "username": "ndsuspeito", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 432, "tweet_count": 8518, "listed_count": 0}}, {"id": "158368290", "location": "Rafaela/C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "Mauricio A. Moreno \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Mauriciote", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 583, "tweet_count": 196767, "listed_count": 0}}, {"id": "900874909177479169", "verified": false, "name": "Carlitos \ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "username": "CarlosSontag", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2142, "tweet_count": 107169, "listed_count": 5}}, {"id": "2517690747", "location": "margem sul ", "verified": false, "name": "t\u00e1 me medir com palito?", "username": "100belezaok", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 268, "tweet_count": 59565, "listed_count": 1}}, {"id": "1113492793798922241", "location": "wasteland, baby!", "verified": false, "name": "nicole", "username": "SUPERCUTOFUSX", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 2849, "tweet_count": 15687, "listed_count": 8}}, {"id": "1186458590", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Rifkaabu", "username": "rifkaabu", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 7167, "tweet_count": 305910, "listed_count": 2}}, {"id": "855538460354002944", "location": "ANTICOMUNISTA", "verified": false, "name": "MUSEO DE LA BUENA MEMORIA", "username": "desde_1965", "public_metrics": {"followers_count": 21735, "following_count": 485, "tweet_count": 10297, "listed_count": 17}}, {"id": "740485516915822593", "location": "Espa\u00f1@ Tenerif\u20ac LaLagun@", "verified": false, "name": "Disidir & Decidir - PAZ \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa PAX", "username": "SiQuizas", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 4471, "tweet_count": 143029, "listed_count": 0}}, {"id": "726083197323321349", "verified": false, "name": "Judge the Zipper \ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "username": "JudgeTheZipper", "public_metrics": {"followers_count": 86099, "following_count": 370, "tweet_count": 25035, "listed_count": 586}}, {"id": "86950375", "location": "xenite", "verified": false, "name": "sam \u263d", "username": "wondergaywoman", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 369, "tweet_count": 89161, "listed_count": 143}}, {"id": "1157070279132274688", "verified": false, "name": "carmentoledo", "username": "carment88627401", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1312, "tweet_count": 290720, "listed_count": 0}}, {"id": "314668323", "location": "Goring, England", "verified": false, "name": "Harris\ud83e\udda0", "username": "ValArgen", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 3686, "tweet_count": 115738, "listed_count": 16}}, {"id": "929087497119858688", "verified": false, "name": "Gruppo San Vittore", "username": "GruppoSVittore", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 680, "tweet_count": 38125, "listed_count": 4}}, {"id": "609175642", "location": "Roma", "verified": false, "name": "MauroLeonardi3", "username": "MauroLeonardi3", "public_metrics": {"followers_count": 8125, "following_count": 144, "tweet_count": 16566, "listed_count": 0}}, {"id": "2319745526", "verified": false, "name": "Bea", "username": "bz56_", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 788, "tweet_count": 582664, "listed_count": 121}}, {"id": "701423007294742533", "verified": false, "name": "Africa", "username": "AnecMut", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 127, "tweet_count": 18474, "listed_count": 7}}, {"id": "174295598", "location": "Catalunya (Pa\u00efsos Catalans)", "verified": false, "name": "Salvador Card\u00fas Ros", "username": "salvadorcardus", "public_metrics": {"followers_count": 83181, "following_count": 1277, "tweet_count": 127250, "listed_count": 731}}, {"id": "2985597903", "verified": false, "name": "Fabiana Paino", "username": "FabianaPaino", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1934, "tweet_count": 291762, "listed_count": 11}}, {"id": "1064700551554842624", "location": "mudei de conta \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f", "verified": false, "name": "Catgirl Tine", "username": "unisongod", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 201, "tweet_count": 34485, "listed_count": 11}}, {"id": "963061566534049792", "location": "Bilbao", "verified": false, "name": "Estrella Rucandio", "username": "EstreRucandio", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 226, "tweet_count": 70539, "listed_count": 4}}, {"id": "535153760", "verified": true, "name": "Gonzalo Boye", "username": "boye_g", "public_metrics": {"followers_count": 241303, "following_count": 697, "tweet_count": 120011, "listed_count": 1117}}, {"id": "967931861925285889", "location": "Wano", "verified": false, "name": "Retrella", "username": "Retrella_", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 226, "tweet_count": 39617, "listed_count": 2}}, {"id": "824068794918334464", "verified": false, "name": "escorpiana", "username": "amanda__crf", "public_metrics": {"followers_count": 8008, "following_count": 1238, "tweet_count": 38211, "listed_count": 4}}, {"id": "100626374", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Gustavo A.Hoffmann mdq", "username": "gushoffmdq", "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 3801, "tweet_count": 119999, "listed_count": 3}}, {"id": "966906616397275138", "verified": false, "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc2e\ud835\udc20\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc2d", "username": "AlbertoR405", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 140, "tweet_count": 13552, "listed_count": 0}}, {"id": "219614766", "location": "Galiza, Europa", "verified": false, "name": "Helt Svartslegendarisk \ud83d\udd25\ud83c\udf30\ud83d\udef0\ufe0f\udb40\udc65\udb40\udc73\udb40\udc67\udb40\udc61\udb40\udc7f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "McOmghall", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1412, "tweet_count": 89146, "listed_count": 56}}, {"id": "555715666", "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Tommy", "username": "txmmyreal", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 509, "tweet_count": 28072, "listed_count": 1}}, {"id": "1016526626883014656", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "BarataCast", "username": "baratacast", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 78, "tweet_count": 4164, "listed_count": 0}}, {"id": "4049505328", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Hern\u00e1n Fern\u00e1ndez", "username": "hofernandez125", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 478, "tweet_count": 10771, "listed_count": 0}}, {"id": "926290304", "location": "panama", "verified": false, "name": "omar moreno", "username": "oemc8203", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 241, "tweet_count": 23097, "listed_count": 1}}, {"id": "752130915220877312", "verified": false, "name": "bia", "username": "diangelobiaa", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 58, "tweet_count": 151976, "listed_count": 5}}, {"id": "1050174967298629633", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Haddad Debochado", "username": "HaddadDebochado", "public_metrics": {"followers_count": 204100, "following_count": 1797, "tweet_count": 41933, "listed_count": 202}}, {"id": "146632192", "location": "San Antonio de Areco ", "verified": false, "name": "Clau", "username": "ClauDeLellis", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 5009, "tweet_count": 137829, "listed_count": 35}}, {"id": "186328651", "location": "Posadas / Misiones / Argentina", "verified": false, "name": "JOACO\uea00", "username": "JoaquinBarros27", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1951, "tweet_count": 204117, "listed_count": 21}}, {"id": "2159654899", "location": "Braga, Portugal", "verified": false, "name": "Gabriela", "username": "Gabrielafaria99", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 300, "tweet_count": 44207, "listed_count": 0}}, {"id": "28635773", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Lauro Parente", "username": "lauropar", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 410, "tweet_count": 3857, "listed_count": 0}}, {"id": "2804949532", "verified": false, "name": "Guilherme Fiuza", "username": "GFiuza_Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 1418926, "following_count": 1098, "tweet_count": 12716, "listed_count": 1742}}, {"id": "708285284421652480", "verified": false, "name": "Susynetmabel2", "username": "Susynetmabel2", "public_metrics": {"followers_count": 15449, "following_count": 15174, "tweet_count": 258035, "listed_count": 7}}, {"id": "2830817239", "verified": false, "name": "Horacio Maidana", "username": "lhoraciomaidana", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 594, "tweet_count": 19684, "listed_count": 10}}, {"id": "8613692", "location": "San Carlos de Apoquindo", "verified": false, "name": "\u2655Mariel as Iamcleverandmore\u2655", "username": "cleverandmore", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 528, "tweet_count": 186574, "listed_count": 13}}, {"id": "2334192866", "location": "Tar Valon / Torre Branca ", "verified": false, "name": "Dy", "username": "GagaViegas", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 1199, "tweet_count": 124857, "listed_count": 4}}, {"id": "913484725", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "M. Alexandra Vuyk, PhD", "username": "alexvuyk", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 737, "tweet_count": 1254, "listed_count": 12}}, {"id": "225507087", "location": "Barretos, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas R. Zaine", "username": "lrzaine", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 0, "tweet_count": 45581, "listed_count": 0}}, {"id": "730559034454069248", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Merycristh \ud83d\ude3a \ud83d\udcaa 41 % Mas firme que nunca", "username": "Anastasazia", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 7804, "tweet_count": 239870, "listed_count": 11}}, {"id": "159086920", "verified": false, "name": "YuyoAr", "username": "FerDamasso", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 980, "tweet_count": 9098, "listed_count": 0}}, {"id": "1504487322", "location": "en la Reina del Plata", "verified": false, "name": "Siomara Rodr\u00edguez", "username": "sioro2013", "public_metrics": {"followers_count": 3795, "following_count": 4016, "tweet_count": 260366, "listed_count": 5}}, {"id": "190494783", "location": "prov. de Bs. As., Argentina", "verified": false, "name": "minave", "username": "MnaveiroMiguel", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 3035, "tweet_count": 83529, "listed_count": 6}}, {"id": "876871263880433665", "verified": false, "name": "Ricci Gir\u00f3n", "username": "RicciGiron77", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 21, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}}, {"id": "157662018", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "RobbyRalston", "username": "RobbyRalston", "public_metrics": {"followers_count": 4147, "following_count": 1036, "tweet_count": 5358, "listed_count": 66}}, {"id": "4442645356", "location": "Palermo Soho", "verified": false, "name": "Maria Florencia \ud83d\udc31", "username": "MariaFl79192307", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1019, "tweet_count": 271255, "listed_count": 1}}, {"id": "907704895574364161", "location": "London, England", "verified": false, "name": "InterNations \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83d\udc31#HaciendoPatria", "username": "InterNationsEU", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 753, "tweet_count": 24011, "listed_count": 1}}, {"id": "1165049072123858945", "location": "ela/dela", "verified": false, "name": "vyada salander-romanoff \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "vyadanabatera", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 746, "tweet_count": 25798, "listed_count": 0}}, {"id": "2705248220", "verified": false, "name": "ca-fari", "username": "01caf", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 1251, "tweet_count": 132253, "listed_count": 2}}, {"id": "1128762291040727040", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "PALaser\ud83d\udfe0", "username": "Odlani1", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 582, "tweet_count": 28138, "listed_count": 6}}, {"id": "11436952", "location": "Canada (Nascido em Fortaleza)", "verified": true, "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre", "username": "izzynobre", "public_metrics": {"followers_count": 148131, "following_count": 312, "tweet_count": 821450, "listed_count": 1296}}, {"id": "561356979", "verified": false, "name": "myrna alfaro \ud83d\udd90", "username": "myrnaalfaro1", "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 4545, "tweet_count": 314197, "listed_count": 18}}, {"id": "167922847", "verified": false, "name": "que tistreza", "username": "XaropStyles", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 794, "tweet_count": 85541, "listed_count": 8}}, {"id": "34148523", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "nome para n\u00e3o ser encontrado aqui", "username": "emmanuhell", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 288, "tweet_count": 16035, "listed_count": 6}}, {"id": "365161396", "location": "\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "name": "LOLA MORA", "username": "LOLAMORA2005", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 5006, "tweet_count": 474354, "listed_count": 39}}, {"id": "727465425861271552", "verified": false, "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "taliban2214", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1149, "tweet_count": 210779, "listed_count": 3}}, {"id": "342261866", "verified": false, "name": "Lupita Gracia", "username": "LupitaGraciaBe", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 703, "tweet_count": 2975, "listed_count": 9}}, {"id": "722133691363799040", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Carlos Aceves del Olmo", "username": "CarlosAceves_", "public_metrics": {"followers_count": 9423, "following_count": 837, "tweet_count": 3607, "listed_count": 95}}, {"id": "2324540115", "location": "Portugal", "verified": false, "name": "n\u00e1dia", "username": "N_Sofia3", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 337, "tweet_count": 20686, "listed_count": 0}}, {"id": "928588850393382912", "location": "Carvoeiro ", "verified": false, "name": "\u263c Colbie \u263c", "username": "catarinaaa_ss", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 218, "tweet_count": 26522, "listed_count": 0}}, {"id": "786593708951031808", "location": "Uruguai", "verified": false, "name": "Potrillo_loco", "username": "Kevinlkx_11", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 54, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}}, {"id": "1003649121088081924", "location": "Rio Negro, Uruguay", "verified": false, "name": "Vila", "username": "el_loco_vila", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 178, "tweet_count": 10495, "listed_count": 1}}, {"id": "306986087", "location": "Bs As Argentina", "verified": false, "name": "Liliana \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "username": "LilianaGalita", "public_metrics": {"followers_count": 7388, "following_count": 7276, "tweet_count": 143293, "listed_count": 2}}, {"id": "715295653161803777", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Claudio, MSR La Matanza", "username": "2016cato", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 2147, "tweet_count": 285348, "listed_count": 1}}, {"id": "152397167", "location": "Barrio de Belgrano", "verified": false, "name": "Lili Rametta", "username": "LiliRametta", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 1899, "tweet_count": 210024, "listed_count": 5}}, {"id": "3940673836", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Merlin", "username": "merlintere", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1595, "tweet_count": 198333, "listed_count": 1}}, {"id": "144960572", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Ana Maria EB. MDQ \u264c", "username": "Ani_EB", "public_metrics": {"followers_count": 3260, "following_count": 4491, "tweet_count": 161942, "listed_count": 18}}, {"id": "1122484158532608000", "location": "Basque Coutry", "verified": false, "name": "\u2604\ufe0f", "username": "superwooooomaan", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 215, "tweet_count": 3152, "listed_count": 0}}, {"id": "799440136694104064", "verified": false, "name": "Unidos Democracia", "username": "Unidos_Democrac", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 253, "tweet_count": 52499, "listed_count": 1}}, {"id": "2340241055", "verified": false, "name": "Maria E. Ocampo V.", "username": "tolenocampo", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 471, "tweet_count": 61696, "listed_count": 11}}, {"id": "1172599029575929856", "verified": false, "name": "Lia", "username": "Lia41782225", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 412, "listed_count": 0}}, {"id": "17706291", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "ElCanciller.com", "username": "elcancillercom", "public_metrics": {"followers_count": 102296, "following_count": 433, "tweet_count": 57119, "listed_count": 530}}, {"id": "2875356365", "location": "Santana, Madeira, Portugal", "verified": false, "name": "Paulo Lei", "username": "paulolei_1", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 307, "tweet_count": 49008, "listed_count": 6}}, {"id": "1465757574", "location": "Margem Certa do Rio - Barreiro", "verified": false, "name": "Ant\u00f3nio J Costa", "username": "ajcosta1953", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 860, "tweet_count": 26197, "listed_count": 5}}, {"id": "1083765577091567616", "location": "Chaco", "verified": false, "name": "Ar\u0163ur\u00f8", "username": "arturgrafik", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 880, "tweet_count": 6919, "listed_count": 0}}, {"id": "855472674", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "no me llamo sofia", "username": "arangurensofia", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 551, "tweet_count": 69099, "listed_count": 6}}, {"id": "315312429", "verified": false, "name": "Milena Valverde", "username": "Valverdemilena", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 495, "tweet_count": 8251, "listed_count": 3}}, {"id": "71854446", "verified": false, "name": "Sergio", "username": "sergiocjr2009", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 4489, "tweet_count": 41227, "listed_count": 1}}, {"id": "52849416", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Felipe Moura Brasil", "username": "FMouraBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 1507010, "following_count": 4385, "tweet_count": 40470, "listed_count": 1819}}, {"id": "2797017250", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Central de Imprensa", "username": "ImprensaCentral", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 68, "tweet_count": 458, "listed_count": 6}}, {"id": "14073032", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Panshipanshi", "username": "panshipanshi", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1407, "tweet_count": 37329, "listed_count": 40}}, {"id": "3352634217", "location": "cabj", "verified": false, "name": "aime\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "prodbygeniuslab", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1327, "tweet_count": 56524, "listed_count": 5}}, {"id": "1274887592", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "DANCANG", "username": "DANCANGALAYA", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 141, "tweet_count": 2693, "listed_count": 0}}, {"id": "318649537", "location": "Avellaneda, Argentina", "verified": false, "name": "carlitos", "username": "paperitoposta", "public_metrics": {"followers_count": 7256, "following_count": 7370, "tweet_count": 22220, "listed_count": 3}}, {"id": "604944095", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n", "username": "RubenYnca", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1744, "tweet_count": 43438, "listed_count": 3}}, {"id": "183279493", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Veronica", "username": "veromdw", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1292, "tweet_count": 54314, "listed_count": 1}}, {"id": "135755628", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Ken Salas", "username": "THEDICTADOR", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 450, "tweet_count": 23518, "listed_count": 2}}, {"id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica", "public_metrics": {"followers_count": 3233045, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}}, {"id": "302809999", "location": "Santa Catarina", "verified": false, "name": "D E B O R A", "username": "lima_debs", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 162, "tweet_count": 25006, "listed_count": 1}}, {"id": "1172397024764780544", "verified": false, "name": "Jesusbernalgacia", "username": "Jesusbernalgac1", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}}, {"id": "1172258181524938752", "verified": false, "name": "FAN DCEU SNYDER CUT", "username": "FansDc", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 180, "tweet_count": 6369, "listed_count": 2}}, {"id": "870328518365675521", "verified": false, "name": "July Santiago Aguila", "username": "july_aguila", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 21, "tweet_count": 15863, "listed_count": 0}}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"id": "1100235671074205696", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22", "username": "marineideee", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 121, "tweet_count": 11602, "listed_count": 0}}, {"id": "847817123904835585", "location": "Roma. italia", "verified": false, "name": "Fabbro \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Fabrto1", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 868, "tweet_count": 8615, "listed_count": 0}}, {"id": "2449349177", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Nefelibata rides again", "username": "Nefelibatarides", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 72, "tweet_count": 994, "listed_count": 0}}, {"id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB", "public_metrics": {"followers_count": 179752, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}}, {"id": "1115690509974953984", "verified": false, "name": "Mr. Batman \ud83e\udd87", "username": "jorgelinss7", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 665, "tweet_count": 1420, "listed_count": 0}}, {"id": "276790825", "location": "ask.fm/lunanxg", "verified": false, "name": "L", "username": "lunanxg", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 465, "tweet_count": 151840, "listed_count": 2}}, {"id": "2184754034", "verified": false, "name": "Andrea \ud83c\udff5\ufe0f (ella/she)", "username": "michiansiosa", "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 703, "tweet_count": 47336, "listed_count": 5}}, {"id": "2265486640", "verified": false, "name": "bianca", "username": "rainsfcastamere", "public_metrics": {"followers_count": 23799, "following_count": 17361, "tweet_count": 117646, "listed_count": 19}}, {"id": "271066183", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "T\u00edcia 2.2 \u2728", "username": "_LEH99_", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 927, "tweet_count": 38403, "listed_count": 0}}, {"id": "553005573", "location": "13-04-2012", "verified": false, "name": "Esposa do Murilo Ben\u00edcio", "username": "AmamosMB", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 262, "tweet_count": 14339, "listed_count": 7}}, {"id": "103356963", "location": "Coronel Fabriciano - MG", "verified": false, "name": "amitriptiLanna", "username": "letslanna", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 621, "tweet_count": 17940, "listed_count": 1}}, {"id": "1091391297200496640", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf6fAfrodite Gorda\ud83c\udf3b {ele/elu/ela}", "username": "WineInMyHeart", "public_metrics": {"followers_count": 4757, "following_count": 1165, "tweet_count": 71263, "listed_count": 9}}, {"id": "320253490", "location": "Crotone", "verified": false, "name": "Saverio Marafioti", "username": "SaverioMarafiot", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 2775, "tweet_count": 413095, "listed_count": 108}}, {"id": "174128485", "location": "La Emilia, Argentina", "verified": false, "name": "Julian Mazza", "username": "Chimo09", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 752, "tweet_count": 4575, "listed_count": 2}}, {"id": "1587301508", "location": "La Emilia, Argentina ", "verified": false, "name": "C O T O \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "cotoo16", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 619, "tweet_count": 16609, "listed_count": 0}}, {"id": "1114199423981182978", "location": "Mau\u00e1 ", "verified": false, "name": "Black Soprano", "username": "Josevinicius___", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 488, "tweet_count": 7651, "listed_count": 0}}, {"id": "551031843", "verified": false, "name": "carmen", "username": "carmen_Melero", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 373, "tweet_count": 30228, "listed_count": 8}}, {"id": "76593802", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "username": "caval100", "public_metrics": {"followers_count": 108491, "following_count": 89219, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}}, {"id": "2354813650", "location": "Morioh", "verified": false, "name": "pH \u2605\u5f61", "username": "PHFerrari8", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 295, "tweet_count": 24016, "listed_count": 0}}, {"id": "1101497431722729472", "verified": false, "name": "classy \ud83d\udc96\ud83d\udc85\ud83c\udffd\ud83c\udf80 #LULA22", "username": "classyygrl", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 352, "tweet_count": 10111, "listed_count": 0}}, {"id": "879859624899481600", "location": "velaris", "verified": false, "name": "dani \ud83d\udcd6", "username": "feyssend", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 2870, "tweet_count": 21206, "listed_count": 2}}, {"id": "874097332689793024", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Lista Preta", "username": "listapreta", "public_metrics": {"followers_count": 57984, "following_count": 378, "tweet_count": 7085, "listed_count": 158}}, {"id": "1067510700476719105", "location": "Rebordosa, Porto", "verified": false, "name": "taipa", "username": "barbarataipa", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 431, "tweet_count": 20283, "listed_count": 0}}, {"id": "236638760", "location": "Planeta Tierra", "verified": false, "name": "The Prince of Persia \u2694\ufe0f", "username": "arol2k", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 784, "tweet_count": 5514, "listed_count": 0}}, {"id": "209780362", "location": "Ecuador", "verified": true, "name": "Rafael Correa", "username": "MashiRafael", "public_metrics": {"followers_count": 3808712, "following_count": 27, "tweet_count": 92526, "listed_count": 7881}}, {"id": "2819368006", "location": "Manaus - AM", "verified": false, "name": "Cabsf \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 22", "username": "carloscabsf", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 2233, "tweet_count": 8011, "listed_count": 0}}, {"id": "1070279942640988160", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Andreia Francisca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "tavares_advg", "public_metrics": {"followers_count": 12117, "following_count": 12979, "tweet_count": 22755, "listed_count": 4}}, {"id": "1095478747166400512", "verified": false, "name": "Javier Ugalde Flores", "username": "JavierUgaldeFl1", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 91, "tweet_count": 241, "listed_count": 0}}, {"id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": true, "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "username": "fernandeznorona", "public_metrics": {"followers_count": 441678, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}}, {"id": "141758785", "location": "Pachuca", "verified": false, "name": "Citlali Retama", "username": "Xoco_Candy", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 64, "tweet_count": 7615, "listed_count": 0}}, {"id": "3041510124", "verified": false, "name": "Viviana", "username": "GeekTheVivian", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1103, "tweet_count": 21772, "listed_count": 3}}, {"id": "413181958", "verified": false, "name": "F4Fake", "username": "F4Fake1", "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 1910, "tweet_count": 82611, "listed_count": 133}}, {"id": "841693203346649088", "verified": false, "name": "ICATHI TEZONTEPEC", "username": "icathitezontepe", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 35, "tweet_count": 5878, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:24:55.000Z", "author_id": "789465914387337216", "edit_history_tweet_ids": ["1182753970516824065"], "id": "1182753970516824065", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5752, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 144, "like_count": 1176, "quote_count": 31}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182750916316979200"}]}, {"text": "Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o Suicida de novo https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:42:12.000Z", "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1182788517325410304"], "id": "1182788517325410304", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788490901250058"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788495611445248"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788503308066816"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788506340470784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 279, "quote_count": 26}}, {"text": "\"No se puede determinar el acoso porque la bes\u00f3 en \"estado de embiriaguez\"  \u00bfQueeeee\u00e9? \u00bfO sea \"huasca\" no hay roche?  Y ninguna asociaci\u00f3n af\u00edn a esta gente dice nada porque es el amigo T\u00e1vara. Ya ni siquiera se ponen \"rojos\" de la verg\u00fcenza https://t.co/DyvCxu7ri2", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T16:47:01.000Z", "author_id": "55704833", "edit_history_tweet_ids": ["1182699131254562820"], "id": "1182699131254562820", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.3025, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e1vara"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/DyvCxu7ri2", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1182692143460212736", "display_url": "twitter.com/wilbermedinab/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 454, "reply_count": 103, "like_count": 871, "quote_count": 23}}, {"text": "Mac Miller es... FACK' todo lo que pienso, siento y alguna vez quise decir.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:22:27.000Z", "author_id": "138230395", "edit_history_tweet_ids": ["1182798645990756352"], "id": "1182798645990756352", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Miller"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por sufrir\u00a0bullying https://t.co/1zo89bI1DC https://t.co/n3u1H7gRud", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T00:16:44.000Z", "author_id": "3070707512", "edit_history_tweet_ids": ["1182449920432857089"], "id": "1182449920432857089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/1zo89bI1DC", "expanded_url": "https://vorticemx.com/nino-de-9-anos-se-suicida-por-sufrir-bullying/", "display_url": "vorticemx.com/nino-de-9-anos\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/n3u1H7gRud", "expanded_url": "https://twitter.com/VorticeMX_15/status/1182449920432857089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n3u1H7gRud", "media_key": "3_1182449918461534208"}]}}, {"text": "El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula protagonizada por Joaquin Phoenix. https://t.co/gv1rdqcOB6", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:17:45.000Z", "author_id": "1169455898407948288", "edit_history_tweet_ids": ["1182797463045971973"], "id": "1182797463045971973", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/gv1rdqcOB6", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisAle42355308/status/1182797463045971973/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gv1rdqcOB6", "media_key": "3_1182797455429124097"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que seria condenada \u00e0 pris\u00e3o por ter entrado escondida em um est\u00e1dio https://t.co/CL7gXTanDn", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:00:12.000Z", "author_id": "2174537102", "edit_history_tweet_ids": ["1182793047991640064"], "id": "1182793047991640064", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 417, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/CL7gXTanDn", "expanded_url": "http://ow.ly/fz5p30pHO3g", "display_url": "ow.ly/fz5p30pHO3g", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/09/deportes/1570640150_889536.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=e4110d2319a5ca2549b7a0e43a226309"}]}}, {"text": "Cada 40 segundos alguien se suicida! D\u00eda internacional de la salud mental! Apoye a sus amigos o familiares con depresi\u00f3n o comportamientos psiqui\u00e1tricos complejos. Apoyar, abrazar, contener \u2764\ufe0famar", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:20:05.000Z", "author_id": "587716061", "edit_history_tweet_ids": ["1182480961877041153"], "id": "1182480961877041153", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}}, {"text": "medo de virar boneca na cadeia, se estrupou ou n\u00e3o filho da puta voc\u00ea matou uma crian\u00e7a totalmente inocente e indefesa https://t.co/3VAA4uHfFs", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T11:49:45.000Z", "author_id": "932044795115114496", "edit_history_tweet_ids": ["1182624321937784832"], "id": "1182624321937784832", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/3VAA4uHfFs", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1182489205458505740", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182489205458505740"}]}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Primeiras fotos dos bastidores mostram os atores caracterizados!\n\n&gt;&gt;https://t.co/vpQ607SwQb https://t.co/Mh1c6otLuV", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:00:00.000Z", "author_id": "835045170", "edit_history_tweet_ids": ["1182792996309221378"], "id": "1182792996309221378", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/vpQ607SwQb", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-primeiras-fotos-direto-de-bastidores-mostram-atores-caracterizados.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Mh1c6otLuV", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1182792996309221378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh1c6otLuV", "media_key": "3_1182790397870915585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 117, "quote_count": 1}}, {"text": "@raullsantiago meu deus, esse sujeito tem s\u00e9rios problemas psicol\u00f3gicos! ele pode matar gente a qualquer momento", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:53:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "81436762", "author_id": "74763991", "edit_history_tweet_ids": ["1182791298048241670"], "id": "1182791298048241670", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 375, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182763850233458691"}]}, {"text": "Una persona se suicida cada dos d\u00edas en Castilla-La Mancha, seg\u00fan las estad\u00edsticas https://t.co/a2W49c2VLE", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:56:29.000Z", "author_id": "307554389", "edit_history_tweet_ids": ["1182792110514360320"], "id": "1182792110514360320", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/a2W49c2VLE", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/castilla-la-mancha/toledo/abci-persona-suicida-cada-dias-castilla-la-mancha-segun-estadisticas-201910102118_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=fb&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/castill\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Mizael, condenado pela morte de M\u00e9rcia Nakashima, tem primeira sa\u00edda tempor\u00e1ria e vai a F\u00f3rum de Guarulhos https://t.co/9VFKNLz4ia", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T23:10:23.000Z", "author_id": "625624118", "edit_history_tweet_ids": ["1182795611545968642"], "id": "1182795611545968642", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Mizael"}, {"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e9rcia Nakashima"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.3769, "type": "Person", "normalized_text": "Guarulhos"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/9VFKNLz4ia", "expanded_url": "https://glo.bo/2IJ5rRc", "display_url": "glo.bo/2IJ5rRc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma valente merda. Eu estou t\u00e3o farta de viver num mundo assim, sem amor, com rivalidade, cheio de injusti\u00e7as. Quando, qnd \u00e9 que isto acaba? https://t.co/zJJ4sqbs7F", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T12:30:02.000Z", "author_id": "3030876845", "edit_history_tweet_ids": ["1182634462863089664"], "id": "1182634462863089664", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zJJ4sqbs7F", "expanded_url": "https://twitter.com/yfnvj_/status/1182394427794493442", "display_url": "twitter.com/yfnvj_/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182394427794493442"}]}, {"text": "@rosanix_n @GOT7Official @mtuan93 Ese carajito es suicida bro", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T23:09:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rosanix_n", "id": "2474302404"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}]}, "in_reply_to_user_id": "2474302404", "author_id": "1005512568696377345", "edit_history_tweet_ids": ["1182795387414994944"], "id": "1182795387414994944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182773822795276289"}]}, {"text": "Me dijo tk mas k a mi vida y result\u00f3 ser suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T21:00:41.000Z", "author_id": "911858123236929537", "edit_history_tweet_ids": ["1182400581937369094"], "id": "1182400581937369094", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "COMO ADORO VERTE HACER ESO, AUNQUE ME SIENTA TEMOROSA POR TI\n@GOT7Official @mtuan93 #GOT7 #Mark #MarkTuan https://t.co/BJToQ8YTf7", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:43:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 74, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 89, "tag": "GOT7"}, {"start": 90, "end": 95, "tag": "Mark"}, {"start": 96, "end": 105, "tag": "MarkTuan"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.7059, "type": "Organization", "normalized_text": "GOT7"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "MarkTuan"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/BJToQ8YTf7", "expanded_url": "https://twitter.com/LaEsposadeMark/status/1182772388322258944", "display_url": "twitter.com/LaEsposadeMark\u2026"}]}, "author_id": "2474302404", "edit_history_tweet_ids": ["1182773822795276289"], "id": "1182773822795276289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182772388322258944"}]}, {"text": "Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, es el momento de entender que cada uno de nosotros tiene el poder de cambiarlo si sumamos esfuerzos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:45:09.000Z", "author_id": "142152819", "edit_history_tweet_ids": ["1182517467639435264"], "id": "1182517467639435264", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u00edtica e de uma pol\u00edcia que v\u00ea a favela como perigosa e os favelados como inimigos. Quem se cala \u00e9 c\u00famplice.\nhttps://t.co/yJiIZEB35i", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:44:48.000Z", "author_id": "103704608", "edit_history_tweet_ids": ["1182305989472722944"], "id": "1182305989472722944", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 7, "like_count": 654, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yJiIZEB35i", "expanded_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/", "display_url": "plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-\u2026", "unwound_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/"}]}}, {"text": "Here's your first look at photos from the set of #TheSuicideSquad, featuring lots of new cast members in costume! https://t.co/Ak6tE0WxnY", "lang": "en", "created_at": "2019-10-11T22:16:14.000Z", "author_id": "19538986", "edit_history_tweet_ids": ["1182781982012596224"], "id": "1182781982012596224", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9208, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Ak6tE0WxnY", "expanded_url": "http://www.justjared.com/2019/10/11/the-suicide-squad-cast-spotted-in-costume-for-big-group-scene-new-photos/", "display_url": "justjared.com/2019/10/11/the\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.justjared.com/2019/10/11/the-suicide-squad-cast-spotted-in-costume-for-big-group-scene-new-photos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 84, "like_count": 498, "quote_count": 333}}, {"text": "o pereirinha \u00e9 um meme t\u00e3o grande, voc\u00eas todos deviam v\u00ea-lo na aula de api", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:53:15.000Z", "author_id": "1060557029184548865", "edit_history_tweet_ids": ["1182791298878771200"], "id": "1182791298878771200", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4991, "type": "Other", "normalized_text": "api"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "E ela ainda comentou q o mo\u00e7o tem comportamento suicida, o q agrava mais ainda a irresponsabilidade https://t.co/rKXiQPw8MH", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:41:43.000Z", "author_id": "41466414", "edit_history_tweet_ids": ["1182788396583968769"], "id": "1182788396583968769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/rKXiQPw8MH", "expanded_url": "https://twitter.com/van_moraes2/status/1182787848145195009", "display_url": "twitter.com/van_moraes2/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182787848145195009"}]}, {"text": "@BroeringLindzay Quase morri \ud83d\ude3b", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T23:02:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083144855877046277", "author_id": "703775869", "edit_history_tweet_ids": ["1182793695478849536"], "id": "1182793695478849536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182783196976562181"}]}, {"text": "Maxi Aguiar, el ascendente estratega pol\u00edtico argentino del presidente Vizcarra | Perfil \u00bfNo era que se trataba de un asesor marginal? El poder tras el trono de un argentino de paso por el Per\u00fa https://t.co/0aorFB9FgD", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:16:43.000Z", "author_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1182510312794349568"], "id": "1182510312794349568", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Maxi Aguiar"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/0aorFB9FgD", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/internacional/maxi-aguiar-el-ascendente-estratega-politico-argentino-del-presidente-vizcarra.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/internacional/maxi-aguiar-el-ascendente-estratega-politico-argentino-del-presidente-vizcarra.phtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 330, "like_count": 655, "quote_count": 16}}, {"text": "@Noviembreaking Creo que nunca he probado el absynth. Fracas\u00e9 como poeta maldita.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:56:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1142171660264415232", "author_id": "1338243680", "edit_history_tweet_ids": ["1182792024342192128"], "id": "1182792024342192128", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "absynth"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182791742312968192"}]}, {"text": "Esta hermosa mujer decidi\u00f3 quitarse la vida despu\u00e9s de sufrir cyber bullying . Atravesaba una fuerte depresi\u00f3n y esto la llev\u00f3 a ahorcarse hace un a\u00f1o . Dej\u00f3 dos ni\u00f1os . Esta red es muy violenta , cuiden lo que le dicen a los dem\u00e1s. Nadie sabe qu\u00e9 batallas pelea esa persona https://t.co/BtLg0eXY8Y", "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T19:49:28.000Z", "author_id": "53863905", "edit_history_tweet_ids": ["1182382661555372033"], "id": "1182382661555372033", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "cyber bullying"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BtLg0eXY8Y", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyPN/status/1171539465308913664", "display_url": "twitter.com/LucyPN/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 502, "reply_count": 86, "like_count": 572, "quote_count": 15}}, {"text": "Armas: meu amigo matou a m\u00e3e. O q acha?\nMaconha: o Estado \u00f1 pode decidir se voc\u00ea aspira fuma\u00e7a de uma planta queimada ou \u00f1. \nAborto: \u00f1 sou mulher. \u00d1 apito sobre \u00fatero.\nSigno: grupos de estrelas e rochas \u00f1 determinam quem sou.\nReligi\u00e3o: deus morreu.\nSexualidade: eu gosto de gente.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:10:56.000Z", "author_id": "44636741", "edit_history_tweet_ids": ["1182780651390590977"], "id": "1182780651390590977", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 3}}, {"text": "@fuckyahcarol @travatrovadora @lucaix0 @Ali_Augusto_42 uma \u00f3tima desculpa pra dar uma sentada n\u00e9 hmmmmm", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:59:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fuckyahcarol", "id": "1176258873935695872"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "travatrovadora", "id": "1272138391052783616"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "lucaix0", "id": "704830332567072769"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "Ali_Augusto_42", "id": "890834636808564736"}]}, "in_reply_to_user_id": "1176258873935695872", "author_id": "941696424521224192", "edit_history_tweet_ids": ["1182792923991150592"], "id": "1182792923991150592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182792535992918017"}]}, {"text": "[FONTES]\n\nLista de presidentes do Brasil\nhttps://t.co/qAnHmQ83GU\nhttps://t.co/D1VQVbNVH3\nhttps://t.co/B6yVcwPTRl\n\nLista dos presidentes do Brasil por idade ao chegar \u00e0 presid\u00eancia\nhttps://t.co/GQ97NfhxCa\n\nPol\u00edtica do Caf\u00e9 com Leite\nhttps://t.co/wEIyKZ1NHn", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:57:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "992441790564392961", "author_id": "992441790564392961", "edit_history_tweet_ids": ["1182792448084500482"], "id": "1182792448084500482", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8138, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.878, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qAnHmQ83GU", "expanded_url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Lista_de_presidentes_do_Brasil", "display_url": "pt.wikipedia.org/wiki/Lista_de_\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/D1VQVbNVH3", "expanded_url": "https://www.maioresemelhores.com/presidentes-brasil/", "display_url": "maioresemelhores.com/presidentes-br\u2026", "status": 200, "title": "Todos os presidentes do Brasil e seus feitos mais marcantes", "description": "O Brasil j\u00e1 teve muitos presidentes. Alguns foram bons, outros nem tanto. Mas cada um marcou o pa\u00eds de maneira \u00fanica... 1. Deodoro da Fonseca (1889-1891)...", "unwound_url": "https://www.maioresemelhores.com/presidentes-brasil/"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/B6yVcwPTRl", "expanded_url": "https://www.sport-histoire.fr/pt/Historia/Lista_de_presidentes_do_Brasil.php", "display_url": "sport-histoire.fr/pt/Historia/Li\u2026"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/GQ97NfhxCa", "expanded_url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Lista_dos_presidentes_do_Brasil_por_idade_ao_chegar_%C3%A0_presid%C3%AAncia", "display_url": "pt.wikipedia.org/wiki/Lista_dos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Lista_dos_presidentes_do_Brasil_por_idade_ao_chegar_%C3%A0_presid%C3%AAncia"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/wEIyKZ1NHn", "expanded_url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pol%C3%ADtica_do_caf%C3%A9_com_leite#Presidentes_mineiros_(PRM)", "display_url": "pt.wikipedia.org/wiki/Pol%C3%AD\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182779218733735937"}]}, {"text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "author_id": "397638670", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "id": "1181759231235645440", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}}, {"text": "Como um PM desses pode estar solto na rua? Ela j\u00e1 passou por avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica algum dia ent\u00e3o? https://t.co/WI6NzmkpF7", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:42:20.000Z", "author_id": "182573469", "edit_history_tweet_ids": ["1182788551940988928"], "id": "1182788551940988928", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/WI6NzmkpF7", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1182787422603616258", "display_url": "twitter.com/PMERJ/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182787422603616258"}]}, {"text": "Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Continuar en lo mismo, ser\u00eda suicida. Abogo por un Directorio mayormente compuesto por figuras nuevas, que aspiran por primera vez al mismo. https://t.co/PcshH7EAtf", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T15:48:11.000Z", "author_id": "319518155", "edit_history_tweet_ids": ["1182684326749716480"], "id": "1182684326749716480", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684306659037191"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684314925981697"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684317232836609"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684323025182721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 45, "quote_count": 0}}, {"text": "As\u00ed, no est\u00e1s cesando la usurpaci\u00f3n, sino cambiando al usurpador. Por personas que pueden ser las m\u00e1s buenas y sabias, pero que no tendr\u00edan la calificaci\u00f3n legal para ejercer el Poder Ejecutivo e incurririan tambi\u00e9n en usurpaci\u00f3n de funciones.\n\nSus actos ser\u00edan igualmente nulos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:53:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "2401733466", "author_id": "2401733466", "edit_history_tweet_ids": ["1182791407125303296"], "id": "1182791407125303296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182791403690250244"}]}, {"text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/pGLRdZ3EY3", "lang": "und", "created_at": "2019-10-11T19:11:06.000Z", "author_id": "1156039853236113408", "edit_history_tweet_ids": ["1182735393810210816"], "id": "1182735393810210816", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 40, "like_count": 2122, "quote_count": 48}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/pGLRdZ3EY3", "expanded_url": "https://twitter.com/Insta_acabar/status/1182735393810210816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGLRdZ3EY3", "media_key": "3_1182735387300651009"}]}}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medios de suicidio \n\u2705Informaci\u00f3n responsable por parte de los medios de comunicaci\u00f3n\n\u2705Intervenciones escolares\n\u2795\ud83d\udc49 https://t.co/25jqXb2hM3\n#SaludParaTodos https://t.co/RNN6IIIIKW", "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T18:20:45.000Z", "author_id": "1171448566767767553", "edit_history_tweet_ids": ["1181997944968482818"], "id": "1181997944968482818", "entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 274, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/25jqXb2hM3", "expanded_url": "http://bit.ly/2p2R1EC", "display_url": "bit.ly/2p2R1EC"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/RNN6IIIIKW", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSRD/status/1181997944968482818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNN6IIIIKW", "media_key": "3_1181997939021041665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "Hay gente a la que no le va a gustar esto, pero es una peque\u00f1a evidencia m\u00e1s del potencial de los programas asistenciales. Ni son \u201cun premio a la hueva\u201d ni la gente los usa \u201cpara comprarse tel\u00e9fonos, emborracharse y drogarse\u201d. Estar\u00eda bueno prestar atenci\u00f3n, m\u00e1s all\u00e1 de colores. https://t.co/IraQ3F3nFv", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T15:21:22.000Z", "author_id": "106122302", "edit_history_tweet_ids": ["1182677578177495043"], "id": "1182677578177495043", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 44, "like_count": 205, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IraQ3F3nFv", "expanded_url": "https://twitter.com/voxdotcom/status/1182449485366071296", "display_url": "twitter.com/voxdotcom/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182449485366071296"}]}, {"text": "Estoy en la escuela de mi hija, voy a tener una reuni\u00f3n con la profe de ella en un rato, por el momento veo a los chicos jugando en el recreo y solo puedo pensar... \u00bfyo era as\u00ed de suicida? Digo, esos maes se tiran de las escaleras para caer acostados y se r\u00eden...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:32:03.000Z", "author_id": "376841504", "edit_history_tweet_ids": ["1182770863206289408"], "id": "1182770863206289408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}}, {"text": "Cada vez que enchuf\u00e1is Telecinco se suicida un libro.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:21:22.000Z", "author_id": "270810657", "edit_history_tweet_ids": ["1182783276433453058"], "id": "1182783276433453058", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "Telecinco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}}, {"text": "tem mesmo certeza que j\u00e1 andou comigo na rua? https://t.co/lIqjtbC8Lj", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:38:24.000Z", "author_id": "908113233864781824", "edit_history_tweet_ids": ["1182757364300210176"], "id": "1182757364300210176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lIqjtbC8Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/PS5DailyIntel/status/1182694875864731648", "display_url": "twitter.com/PS5DailyIntel/\u2026"}]}}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/jQhBkY68FD #sue\u00f1acreysefeliz campa\u00f1a para redes sociales en prevenci\u00f3n de:#suicidio #ansiedad y #Depresion #WorldMentalHealthDay #minsalud #40SECONDS  #ComingOutDay #BuenViernes https://t.co/npcO0GnMVP", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:32:23.000Z", "author_id": "966875277312737281", "edit_history_tweet_ids": ["1182755848357068800"], "id": "1182755848357068800", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "sue\u00f1acreysefeliz"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "suicidio"}, {"start": 137, "end": 146, "tag": "ansiedad"}, {"start": 149, "end": 159, "tag": "Depresion"}, {"start": 160, "end": 181, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 182, "end": 191, "tag": "minsalud"}, {"start": 192, "end": 202, "tag": "40SECONDS"}, {"start": 204, "end": 217, "tag": "ComingOutDay"}, {"start": 218, "end": 230, "tag": "BuenViernes"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 180, "probability": 0.6474, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "minsalud"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/jQhBkY68FD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3fX7_vgylM/", "display_url": "instagram.com/p/B3fX7_vgylM/"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/npcO0GnMVP", "expanded_url": "https://twitter.com/Sebmontoyan/status/1182755848357068800/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/npcO0GnMVP", "media_key": "7_1182754657623519233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@revisbarcelona https://t.co/nvuiNar4hp", "lang": "qme", "created_at": "2019-10-11T22:16:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "revisbarcelona", "id": "151198642"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/nvuiNar4hp", "expanded_url": "https://twitter.com/julio_a1/status/1182782044457361414/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvuiNar4hp", "media_key": "3_1182782034336456706"}]}, "in_reply_to_user_id": "151198642", "author_id": "248448132", "edit_history_tweet_ids": ["1182782044457361414"], "id": "1182782044457361414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182731165649657856"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Veja as primeiras fotos de\u00a0bastidores https://t.co/w2wMpAPxZz https://t.co/mDE2iOAYS2", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:38:40.000Z", "author_id": "194665354", "edit_history_tweet_ids": ["1182787628334305280"], "id": "1182787628334305280", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7293, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/w2wMpAPxZz", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-veja-as-primeiras-fotos-de-bastidores/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/mDE2iOAYS2", "expanded_url": "https://twitter.com/ovicio/status/1182787628334305280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mDE2iOAYS2", "media_key": "3_1182787625465405440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "@QGreality Verdade, expor uma pessoa dessa maneira \u00e9 bem complicado.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:39:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "QGreality", "id": "41466414"}]}, "in_reply_to_user_id": "41466414", "author_id": "1887873643", "edit_history_tweet_ids": ["1182787848145195009"], "id": "1182787848145195009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182786899003531265"}]}, {"text": "J\u00e1 parou pra pensar q o Sabotage sem grana nenhuma conseguiu crescer e no primeiro \u00e1lbum vender 1,7 milh\u00e3o de c\u00f3pias, kr fez filme e foi na TV, beijou a bunda da Cadilac a\u00ed um filho da puta foi e assassinou o kr\nPqp viu ze", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:38:23.000Z", "author_id": "1091309282916777984", "edit_history_tweet_ids": ["1182787557685415936"], "id": "1182787557685415936", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.554, "type": "Person", "normalized_text": "Sabotage"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Cadilac"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Siendo francos, uno no se sorprender\u00eda si hasta sale primero. https://t.co/YvePpuP6jp", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T12:25:20.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "author_id": "145239195", "edit_history_tweet_ids": ["1182633280312664066"], "id": "1182633280312664066", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 51, "like_count": 370, "quote_count": 30}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/YvePpuP6jp", "expanded_url": "https://twitter.com/eabusad/status/1182633280312664066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YvePpuP6jp", "media_key": "3_1182633268694470657"}]}}, {"text": "Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T19:41:34.000Z", "author_id": "453886228", "edit_history_tweet_ids": ["1182743059815129088"], "id": "1182743059815129088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se han TRIPLICADO en los adolescentes durante los \u00faltimos 15 a\u00f1os. Esto revela una realidad preocupante respecto a la salud mental de nuestros adolescentes https://t.co/lnVQXcXsAi", "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T15:33:13.000Z", "author_id": "200348577", "edit_history_tweet_ids": ["1166010720296873984"], "id": "1166010720296873984", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Cituc_alerta"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lnVQXcXsAi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMercurio_cl/status/1165984491309031424", "display_url": "twitter.com/ElMercurio_cl/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984491309031424"}]}, {"text": "\uc6b4\ub3d9!! \ud83d\udcaa https://t.co/VDZKzlFx9W", "lang": "ko", "created_at": "2019-10-11T22:05:45.000Z", "author_id": "335141638", "edit_history_tweet_ids": ["1182779345938665478"], "id": "1182779345938665478", "public_metrics": {"retweet_count": 497276, "reply_count": 94958, "like_count": 1656659, "quote_count": 30238}, "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/VDZKzlFx9W", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1182779345938665478/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDZKzlFx9W", "media_key": "3_1182779312908443648"}]}}, {"text": "Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, \u00e9 carro preto seguindo as garotas  perto da escola, agr esse menino que o assunto \u00e9 delicado e assustador", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T15:07:47.000Z", "author_id": "827107133325979648", "edit_history_tweet_ids": ["1182674160574697472"], "id": "1182674160574697472", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"text": "Punk Suicida by S\u00edndrome del Punk live goes hard af! Fucken grandpa ponk \ud83d\udd25 https://t.co/PjE4kac8LZ", "lang": "en", "created_at": "2019-10-11T19:30:13.000Z", "author_id": "949177997575139329", "edit_history_tweet_ids": ["1182740205079584768"], "id": "1182740205079584768", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8763, "type": "Other", "normalized_text": "Punk Suicida"}, {"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7325, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00edndrome del Punk"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PjE4kac8LZ", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}]}, {"text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "author_id": "200348577", "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "id": "1166384747637088257", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}}, {"text": "@NyxRainha @softuniv3rse pra mim era a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o l\u00f3gica. ela tava normal e de repente mudou sem ser atacada??? a \u00fanica coisa que fazia sentido ou foi ela ter se suicidado ou teve algo como um infarto sla", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:22:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "softuniv3rse", "id": "3311267176"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155084595534213121", "author_id": "760620323251294208", "edit_history_tweet_ids": ["1182783622761369602"], "id": "1182783622761369602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182694575804157952"}]}, {"text": "Quem ia cuidar de ti seria eu KKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/Vd38iJpSOD", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:30:46.000Z", "author_id": "1077417371319656448", "edit_history_tweet_ids": ["1182785639206604803"], "id": "1182785639206604803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Vd38iJpSOD", "expanded_url": "https://twitter.com/rmolinha/status/1182785450848772099", "display_url": "twitter.com/rmolinha/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182785450848772099"}]}, {"text": "Que palha\u00e7ada, cara. O filha da puta confessa que matou a mulher por ci\u00fames e a justi\u00e7a ainda precisa ouvir a DEFESA e acusa\u00e7\u00e3o pra DECIDIR se vai ou n\u00e3o julgar esse bosta por feminic\u00eddio. Que defesa que um merda desses tem, caralho?!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T09:49:41.000Z", "author_id": "221487253", "edit_history_tweet_ids": ["1182594109497905152"], "id": "1182594109497905152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Laudo confirma estupro de jovem morta ap\u00f3s aceitar ajuda para troca de pneu. Mariana Bazza, de 19 anos, foi amarrada, vendada e amorda\u00e7ada antes de ser violentada. Ela n\u00e3o pode se defender e o monop\u00f3lio do uso da for\u00e7a pelo Estado n\u00e3o a salvou. https://t.co/5Ovdamm13Y", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T17:15:19.000Z", "author_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1182706254080331777"], "id": "1182706254080331777", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.537, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.7009, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Bazza"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/5Ovdamm13Y", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/10/5809391-laudo-confirma-estupro-de-jovem-morta-apos-aceitar-ajuda-para-troca-de-pneu.html?utm_source=mobile&utm_medium=social&utm_campaign=twitterArticle", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/10/5809391-laudo-confirma-estupro-de-jovem-morta-apos-aceitar-ajuda-para-troca-de-pneu.html?utm_source=mobile&utm_medium=social&utm_campaign=twitterArticle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2556, "reply_count": 415, "like_count": 8557, "quote_count": 227}}, {"text": "@dustinthebard @harleybong ... Normalidade em meio a uma idealiza\u00e7\u00e3o fabricada e ao \u00e9pico. E isso passeia por todo o universo particular do filme que ele n\u00e3o se limita em ter seu tempo pra construir. \u00c9 um filme que merece ser redescoberto hahahaha Eu acho um filme muito mais maduro do Spielberg.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:25:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dustinthebard", "id": "1036371758033641479"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "harleybong", "id": "847555645817704448"}], "annotations": [{"start": 286, "end": 294, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Spielberg"}]}, "in_reply_to_user_id": "725155600993234944", "author_id": "725155600993234944", "edit_history_tweet_ids": ["1182784298820214786"], "id": "1182784298820214786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182784076094291973"}]}, {"text": "Cierra el Valle de los Ca\u00eddos para exhumar a Franco https://t.co/dWomJ4Anw3", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T19:27:39.000Z", "author_id": "1884276475", "edit_history_tweet_ids": ["1182739559798497281"], "id": "1182739559798497281", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 28, "probability": 0.7803, "type": "Place", "normalized_text": "Valle de los Ca\u00eddos"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/dWomJ4Anw3", "expanded_url": "https://www.canarias7.es/nacional/cierra-el-valle-de-los-caidos-para-exhumar-a-franco-EY8067215", "display_url": "canarias7.es/nacional/cierr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "#NewVIDEO\n\n\ud83d\ude25\ud83d\udc4b\ud83c\udffb *TEMPORADA 11* EL FIN DE FORTNITE \ud83d\udc4b\ud83c\udffb\ud83e\udd7a\n\nRT chicos y chicas!! \ud83d\udd01 https://t.co/Oxt1EW3fnn https://t.co/AIqaNyQITl", "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T20:26:49.000Z", "author_id": "1056396672", "edit_history_tweet_ids": ["1179855343540670464"], "id": "1179855343540670464", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NewVIDEO"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Oxt1EW3fnn", "expanded_url": "https://youtu.be/CkLVHIy9xXE", "display_url": "youtu.be/CkLVHIy9xXE"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/AIqaNyQITl", "expanded_url": "https://twitter.com/TheGrefgYT/status/1179855343540670464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIqaNyQITl", "media_key": "3_1179855338184593409"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 495, "reply_count": 73, "like_count": 2138, "quote_count": 7}}, {"text": "El tiempo de los mediocres se va acabando, por \u00c1lex Navajas @AlexNavajasJosa \nhttps://t.co/AMQtBjHrbk", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:00:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 76, "username": "AlexNavajasJosa", "id": "279946796"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lex Navajas"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AMQtBjHrbk", "expanded_url": "http://ow.ly/HAWV50wIAo5", "display_url": "ow.ly/HAWV50wIAo5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.actuall.com/educacion/el-tiempo-de-los-mediocres-se-va-acabando/"}]}, "author_id": "2153540257", "edit_history_tweet_ids": ["1182778008224055296"], "id": "1182778008224055296", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"text": "Hola, me acaba de explotar tan feo la tacha de lo emputada que estoy que sin querer mi pap\u00e1 se acaba de enterar de mi suicide attempt.\nVAYA QUE ES UN GRAN D\u00cdA.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:14:52.000Z", "author_id": "238654315", "edit_history_tweet_ids": ["1182781638700421121"], "id": "1182781638700421121", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "attempt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@EuclidesFla Eu pensei que os dirigentes do Flamengo iam fazer algum tipo de reclama\u00e7\u00e3o, mas pelo visto v\u00e3o correr o risco.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:06:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "489835407", "author_id": "989618312337395714", "edit_history_tweet_ids": ["1182779509969510401"], "id": "1182779509969510401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182778929289019392"}]}, {"text": "Traducido: Gerardo T\u00e0vara se porta como un hostigador sexual pero como es amigo de la casa, lo botamos hace meses sin hacer chilla y lo dejamos seguir haciendo carrera de besar ebrio trabajadoras de futuros empleos. As\u00ed de transparentes \u2014-&gt; https://t.co/1xFetQTuYL", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T01:34:07.000Z", "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1182469395932766214"], "id": "1182469395932766214", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "Gerardo T\u00e0vara"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/1xFetQTuYL", "expanded_url": "https://twitter.com/ACTransparencia/status/1182449421390360577", "display_url": "twitter.com/ACTransparenci\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 32, "like_count": 521, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182449421390360577"}]}, {"text": "Mejor pel\u00edcula con Will Smith como protagonista", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:56:20.000Z", "author_id": "184014140", "edit_history_tweet_ids": ["1182776974546296833"], "id": "1182776974546296833", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 31, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"text": "odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer ejercicio y sonre\u00edr\nodio q usen psiqui\u00e1trico como insulto o chiste \nodio q se enojan con el q se suicida y no busquen entender c\u00f3mo/ por q tom\u00f3 esa decisi\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:15:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1616820768", "author_id": "1616820768", "edit_history_tweet_ids": ["1182087228190855168"], "id": "1182087228190855168", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182086786643877888"}]}, {"text": "Di tanto in tanto ci penso a quelle labbra enormi che ti ritrovi insomma almeno una volta al giorno per allontanare i miei istinti suicida https://t.co/j0BMuKmlxI", "lang": "it", "created_at": "2019-10-10T11:15:02.000Z", "author_id": "793215616559804422", "edit_history_tweet_ids": ["1182253199648010240"], "id": "1182253199648010240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/j0BMuKmlxI", "expanded_url": "https://twitter.com/kiriganharada/status/1182057347063128072", "display_url": "twitter.com/kiriganharada/\u2026"}]}}, {"text": "@AndreL_Crvg irm\u00e3o, eu ando pelo morro, sempre vivi nesse meio, n sou escaldado com nada disso. Se vc fosse um policial e estivesse no meio de pessoas possivelmente armadas, com bombas e etc, vc iria dar flores pra cada um que estava ali??? n se coloque somente no lugar dos moradores", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:09:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndreL_Crvg", "id": "1092153999267115008"}]}, "in_reply_to_user_id": "1092153999267115008", "author_id": "1153779755453419520", "edit_history_tweet_ids": ["1182780177237118981"], "id": "1182780177237118981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182779118565429248"}]}, {"text": "La poblaci\u00f3n LGBT+ reportan ideaci\u00f3n suicida y mayores \u00edndices de intentos suicidas que sujetos heterosexuales (Haas et al 2011, Kings et al. 2008).\n\nNo te escondas, no est\u00e1s solx, los profesionales de salud estamos para ayudarte.\n\n#LoveIsLove\n#ComingOutDay \n#ComandoPsycho https://t.co/MDgPTAbXb0", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T19:23:40.000Z", "author_id": "240306295", "edit_history_tweet_ids": ["1182738555807907840"], "id": "1182738555807907840", "entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 243, "tag": "LoveIsLove"}, {"start": 244, "end": 257, "tag": "ComingOutDay"}, {"start": 259, "end": 273, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7644, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.4955, "type": "Organization", "normalized_text": "Haas"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.3276, "type": "Other", "normalized_text": "Kings"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "LoveIsLove"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/MDgPTAbXb0", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1182738555807907840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDgPTAbXb0", "media_key": "3_1182738521301364739"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/MDgPTAbXb0", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1182738555807907840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDgPTAbXb0", "media_key": "3_1182738521293033474"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:58:43.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "author_id": "869718586272739328", "edit_history_tweet_ids": ["1182294392138293248"], "id": "1182294392138293248", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 131, "quote_count": 8}}, {"text": "Co\u00f1o se suicid\u00f3 por quedar embarazada y uno aqu\u00ed queri\u00e9ndose morir porque la jeva no nos para bolas. F https://t.co/SwSitKCHw9", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:08:42.000Z", "author_id": "955797667", "edit_history_tweet_ids": ["1182780089328689152"], "id": "1182780089328689152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/SwSitKCHw9", "expanded_url": "https://twitter.com/_Rociocaballero/status/1182189010439065600", "display_url": "twitter.com/_Rociocaballer\u2026"}]}}, {"text": "\ud83d\udde3El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. NO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/YZGGnRi2Q4 \n#D\u00edaMundialdelaSaludMental #SaludParaTodos https://t.co/wgYNxw2lHS", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T12:52:50.000Z", "author_id": "1171448566767767553", "edit_history_tweet_ids": ["1182640197521068033"], "id": "1182640197521068033", "entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 260, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 261, "end": 276, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/YZGGnRi2Q4", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wgYNxw2lHS", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSRD/status/1182640197521068033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wgYNxw2lHS", "media_key": "3_1182640188700479489"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00c9ste gobierno no suicida fiscales.\n\nEste gobierno no pone jueces para cubrirse las espaldas\n\nhttps://t.co/DcFtDhGDnH\nCristina design\u00f3 por decreto 69 jueces, conjueces, fiscales y ...\n\nhttps://t.co/IPSkBjbRk8\nLos Kirchner nombraron m\u00e1s de 500 jueces: el 56% del total ... https://t.co/B25nXNfFmi", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T22:06:05.000Z", "geo": {"place_id": "00a961d91f76dde8"}, "author_id": "2190377608", "edit_history_tweet_ids": ["1182779428700639239"], "id": "1182779428700639239", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DcFtDhGDnH", "expanded_url": "https://m.perfil.com/noticias/politica/cristina-designo-por-decreto-69-jueces-conjueces-fiscales-y-defensores-20150603-0014.phtml?rd=1", "display_url": "m.perfil.com/noticias/polit\u2026"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/IPSkBjbRk8", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/los-kirchner-nombraron-mas-de-500-jueces-el-56-del-total-nid1772391/amp", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/los-k\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/los-kirchner-nombraron-mas-de-500-jueces-el-56-del-total-nid1772391/?outputType=amp"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/B25nXNfFmi", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1182627267039682560", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182627267039682560"}]}, {"text": "@MaritereBraschi @amariateguinof @Pedro_Olaechea Por supuesto que tienen derecho a que se le pague el robo suicida que fue la Reforma Agraria. Y por supuesto que deber\u00edan estar en la c\u00e1rcel los responsables de la Reforma Agraria", "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:04:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "amariateguinof", "id": "1411580960"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 140, "probability": 0.402, "type": "Other", "normalized_text": "Reforma Agraria"}, {"start": 213, "end": 227, "probability": 0.4272, "type": "Other", "normalized_text": "Reforma Agraria"}]}, "in_reply_to_user_id": "231476672", "author_id": "1043892964978765824", "edit_history_tweet_ids": ["1182054301654495235"], "id": "1182054301654495235", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181956224469934082"}]}, {"text": "Isto \u00e9 horr\u00edvel mano wtf \u00e9 preciso n ter cora\u00e7\u00e3o https://t.co/oYAV1E3onP", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T22:06:09.000Z", "author_id": "1000092080906145792", "edit_history_tweet_ids": ["1182779447033905152"], "id": "1182779447033905152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/oYAV1E3onP", "expanded_url": "https://twitter.com/yfnvj_/status/1182102037229703168", "display_url": "twitter.com/yfnvj_/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182102037229703168"}]}, {"text": "El Ministerio de Seguridad a su cargo deja que la polic\u00eda mate por la espalda, la UIF esp\u00eda a jueces y el Ministerio de Justicia limita el derecho de defensa en juicio. \n\nEso es tan cierto, ministra, como que mentir est\u00e1 mal y es inmoral. \n\nM\u00e1ndele un twit a Macri y recu\u00e9rdeselo. https://t.co/Bf7VPOb9TF", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T12:01:27.000Z", "author_id": "149991703", "edit_history_tweet_ids": ["1182627267039682560"], "id": "1182627267039682560", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 25, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Seguridad"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7701, "type": "Organization", "normalized_text": "UIF"}, {"start": 106, "end": 127, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Justicia"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Bf7VPOb9TF", "expanded_url": "https://twitter.com/PatoBullrich/status/1182325339747487747", "display_url": "twitter.com/PatoBullrich/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4374, "reply_count": 2719, "like_count": 14000, "quote_count": 772}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182325339747487747"}]}, {"text": "Chicos, yo ya me pas\u00e9 el Danganronpa V3 en su d\u00eda, y me gust\u00f3 much\u00edsimo. Podr\u00eda grabarlo para el canal traduci\u00e9ndolo al espa\u00f1ol, pero ya sabr\u00eda todo lo que va a pasar (aunque no dir\u00eda ning\u00fan spoiler mientras juego) \u00bfquer\u00e9is que lo suba o como ya s\u00e9 lo que pasa no tiene gracia?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:36:46.000Z", "author_id": "399403972", "edit_history_tweet_ids": ["1182756949785341952"], "id": "1182756949785341952", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.8125, "type": "Other", "normalized_text": "Danganronpa V3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"text": "@Koskincolva @04josehernand1 @donfelixSPM Cobarde? La depresi\u00f3n es una enfermedad y nadie est\u00e1 exento de padersela.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T19:55:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "04josehernand1", "id": "2787976230"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}]}, "in_reply_to_user_id": "384398307", "author_id": "262720828", "edit_history_tweet_ids": ["1182746641436233736"], "id": "1182746641436233736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182485240402644992"}]}, {"text": "\"Vuelve la burra al trigo\", dir\u00e1n.\n\nLo siento, gente, no me voy a subir a la ola de optimismo desbocado del 4-1 de Venezuela ante Bolivia, tal como no me sub\u00ed a la ola de pesimismo suicida en partidos anteriores. \n\nVamos con apuntes de la presentaci\u00f3n de hoy de la #Vinotinto...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:53:29.000Z", "author_id": "52574794", "edit_history_tweet_ids": ["1182489367555784704"], "id": "1182489367555784704", "entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 275, "tag": "Vinotinto"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "Vinotinto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 58, "quote_count": 2}}, {"text": "@adobeCHRS @Estadao Acho que ningu\u00e9m entendeu que ele quer governar s\u00f3 pra fam\u00edlia dele, essa eh a l\u00f3gica dele, se n\u00e3o existe den\u00fancia, n\u00e3o tem viol\u00eancia, igual quando ele matou a lista de animais em extin\u00e7\u00e3o, se n\u00e3o tem lista, no tem animais amea\u00e7ados", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T11:58:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "adobeCHRS", "id": "1154047622350626817"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "in_reply_to_user_id": "1154047622350626817", "geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}, "author_id": "803715953817251844", "edit_history_tweet_ids": ["1182626437842513920"], "id": "1182626437842513920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182426800519032834"}]}, {"text": "No existe un razonamiento l\u00f3gico para muchas de las decisiones y acciones que se suceden y esto se aplica a TODOS los personajes. A TODOS. La villana es simplemente horrible y en lo referente a ella el plot-twist que quieren darte SE HUELE DESDE EL MIN 1.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:38:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "116845343", "author_id": "116845343", "edit_history_tweet_ids": ["1182772507801194499"], "id": "1182772507801194499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182771056710430722"}]}, {"text": "Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica, lo que conduce a un agotamiento general y a un riesgo acentuado de otros problemas de salud com\u00f3rbidos (ataques de p\u00e1nico, depresion mayor, ideaci\u00f3n suicida...).", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T12:25:55.000Z", "author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1182633425913692161"], "id": "1182633425913692161", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 4}}, {"text": "Ciudadano@MartinVizcarraC le dice usurpador a @Pedro_Olaechea para negar derecho de defensa del @congresoperu frente a ruptura del Orden Constitucional perpetrado en su ilegal disoluci\u00f3n. Estas son conductas de golpista. El que no la debe no la teme. @TC_Peru en hora decisiva.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T17:14:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 61, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 96, "end": 109, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 251, "end": 259, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5161, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadano"}, {"start": 131, "end": 150, "probability": 0.5914, "type": "Organization", "normalized_text": "Orden Constitucional"}]}, "author_id": "350460605", "edit_history_tweet_ids": ["1182706160610267137"], "id": "1182706160610267137", "public_metrics": {"retweet_count": 507, "reply_count": 949, "like_count": 1304, "quote_count": 81}}, {"text": "#Sanat\u00f3rioGeral Dilma finge acreditar que Lula \u00e9 capaz de viver fora da cadeia sem cometer indignidades https://t.co/i3njT0qpQQ", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T13:41:09.000Z", "author_id": "50452226", "edit_history_tweet_ids": ["1182652356590260224"], "id": "1182652356590260224", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Sanat\u00f3rioGeral"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "Sanat\u00f3rioGeral"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.988, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/i3njT0qpQQ", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/augusto-nunes/sanatoriogeral-missao-impossivel3/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/augusto-n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/coluna/augusto-nunes/sanatoriogeral-missao-impossivel3/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 386, "reply_count": 125, "like_count": 3130, "quote_count": 22}}, {"text": "La puta Liga de la justicia https://t.co/DBpS7wm1u0", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:58:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1331966066", "author_id": "1331966066", "edit_history_tweet_ids": ["1182777509127098368"], "id": "1182777509127098368", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "la"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/DBpS7wm1u0", "expanded_url": "https://twitter.com/grroott/status/1182777509127098368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBpS7wm1u0", "media_key": "3_1182777493448806401"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182776975766806531"}]}, {"text": "@atIetico1908 \u00c9 isso. Perder at\u00e9 vai. Agora perder jogando todo cheio de medo da muita raiva.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T14:55:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1064608247301181441", "author_id": "1862777095", "edit_history_tweet_ids": ["1182671026431385600"], "id": "1182671026431385600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182665249457131524"}]}, {"text": "https://t.co/ze56QjySdG", "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-11T20:15:50.000Z", "author_id": "1026241810992177153", "edit_history_tweet_ids": ["1182751683278979072"], "id": "1182751683278979072", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 18, "like_count": 1584, "quote_count": 52}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ze56QjySdG", "expanded_url": "https://twitter.com/antesdadesgra/status/1182751683278979072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ze56QjySdG", "media_key": "3_1182751677352497153"}]}}, {"text": "@djrdsan Elas se matou de dan\u00e7ar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T12:47:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "djrdsan", "id": "704058010138767360"}]}, "in_reply_to_user_id": "704058010138767360", "author_id": "3761286677", "edit_history_tweet_ids": ["1182638796518645760"], "id": "1182638796518645760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182637787394260992"}]}, {"text": "Atrevida ignorancia del golpista. La Comisi\u00f3n Permanente del Congreso (art. 101 Constituci\u00f3n) es presidida por el Presidente del Congreso (art. 42 del Reglamento del Congreso). Si Olaechea es Presidente de la Comisi\u00f3n Permanente, es Presidente del Congreso. https://t.co/A7AfYhM6TC", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T18:46:51.000Z", "author_id": "1039240577890611200", "edit_history_tweet_ids": ["1182729289009025024"], "id": "1182729289009025024", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.3557, "type": "Other", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.6788, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.4493, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.2972, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 209, "end": 227, "probability": 0.4424, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Permanente"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.5808, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/A7AfYhM6TC", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1182716927980064768", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 833, "reply_count": 1140, "like_count": 1704, "quote_count": 168}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182716927980064768"}]}, {"text": "@Valenxamigo DIOS ESTAMOS EN LA MISMA", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:52:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1181926124768636928", "author_id": "756978923297239041", "edit_history_tweet_ids": ["1182776129045913601"], "id": "1182776129045913601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182765355552444416"}]}, {"text": "Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. \nUtiliza estos 40 seg. para hablar, escuchar, abrazar y decirle lo importante que es para ti.\n#DiaMundialSaludMental https://t.co/uY5d7qAw6o", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T01:44:15.000Z", "author_id": "268859984", "edit_history_tweet_ids": ["1182471944450363392"], "id": "1182471944450363392", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "40segundos"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/uY5d7qAw6o", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanPorras/status/1182471944450363392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uY5d7qAw6o", "media_key": "3_1182471935852273664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 0}}, {"text": "El juez considera probado que el acusado conduc\u00eda el coche de su padre cuando su pareja se le sent\u00f3 encima, \"abraz\u00e1ndolo, con las piernas abiertas, coloc\u00e1ndose ambos sobre el asiento del conductor, al tiempo que la acusada realizaba movimientos sexuales\" \nhttps://t.co/eBkGeBG9Ot", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:40:00.000Z", "author_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1182772863683592192"], "id": "1182772863683592192", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/eBkGeBG9Ot", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/10/11/actualidad/1570795409_329278.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026"}]}}, {"text": "Ent\u00e3o gente, esses dias eu ganhei uma katana do meu pai e fiquei super feliz pq sou mega f\u00e3 da Michonne, quando foi hoje eu resolvi testar ela e acabei me empolgando... \n\nresultado : quebrei uma l\u00e2mpada e um jarro de suco. \nmoral da hist\u00f3ria : n\u00e3o usem uma katana dentro de casa. https://t.co/me8iYb7gOZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:46:22.000Z", "author_id": "950878688979116032", "edit_history_tweet_ids": ["1182774468931997696"], "id": "1182774468931997696", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Michonne"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/me8iYb7gOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalWalking/status/1182774468931997696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/me8iYb7gOZ", "media_key": "3_1182774462246260736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 14, "like_count": 133, "quote_count": 4}}, {"text": "Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nSeg\u00fan datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por eso la jornada d hoy se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/RNFY85xsuH", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T00:36:48.000Z", "author_id": "745076857083731968", "edit_history_tweet_ids": ["1182454968198017024"], "id": "1182454968198017024", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 47, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 121, "end": 152, "probability": 0.7033, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.6638, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RNFY85xsuH", "expanded_url": "https://twitter.com/MedicosUnidosVe/status/1182454968198017024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNFY85xsuH", "media_key": "3_1182454963450060801"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"text": "Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT, \u201cEl Drag\u00f3n\u201d, por supuesto es FALSO. La \u00fanica relaci\u00f3n que tengo con @NetflixLAT es un acuerdo para difundir la #L\u00edneaDeSeguridad 55 5533-5533 vs riesgo suicida https://t.co/6DE5M0CgIr", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:54:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 52, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}, {"start": 188, "end": 199, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 248, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "El Drag\u00f3n"}, {"start": 232, "end": 247, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6DE5M0CgIr", "expanded_url": "https://twitter.com/guerrerochipres/status/1182761295302541312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DE5M0CgIr", "media_key": "3_1182761287186550789"}]}, "author_id": "185369552", "edit_history_tweet_ids": ["1182761295302541312"], "id": "1182761295302541312", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 3}}, {"text": "Mi psic\u00f3logo, sobre Joker: 'cuando no recibes ayuda a tiempo y tu mente est\u00e1 al borde del abismo, sientes que solo hay 2 opciones: autodestruirte o destruir a los dem\u00e1s. La persona que se suicida y la que inicia un tiroteo han llegado al mismo extremo fatal por caminos distintos'", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T18:01:35.000Z", "author_id": "708116205266190337", "edit_history_tweet_ids": ["1182717899104030721"], "id": "1182717899104030721", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada 40 segundos se #suicida una persona en el mundo \u00bfQu\u00e9 hacer? 40 segundos de acci\u00f3n #DiaMundialDeLaSaludMental #suicidio https://t.co/F8gjcM5GlI https://t.co/b8Q9czvKog", "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T19:50:59.000Z", "author_id": "485345983", "edit_history_tweet_ids": ["1182383041643208704"], "id": "1182383041643208704", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "suicida"}, {"start": 87, "end": 113, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/F8gjcM5GlI", "expanded_url": "https://agendasettingdiario.com/news/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-que-hacer-40-segundos-de-accion/", "display_url": "agendasettingdiario.com/news/cada-40-s\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/b8Q9czvKog", "expanded_url": "https://twitter.com/LaAgendaSetting/status/1182383041643208704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b8Q9czvKog", "media_key": "3_1182383040208756739"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Un marroqu\u00ed nombrado delegado de la Generalitat en T\u00fanez. El vinculo Marruecos con Independentismo sigue su camino. El objetivo de ambos es destruir Espa\u00f1a. https://t.co/VW22z4WWb5", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:38:44.000Z", "author_id": "17308245", "edit_history_tweet_ids": ["1182772548125237249"], "id": "1182772548125237249", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.7319, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00fanez"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9076, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/VW22z4WWb5", "expanded_url": "https://twitter.com/carlesenric/status/1182772548125237249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VW22z4WWb5", "media_key": "3_1182772542110683137"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 12, "like_count": 106, "quote_count": 4}}, {"text": "premio Nobel al juanma romero por su paseo y su declamaci\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:46:40.000Z", "author_id": "246895829", "edit_history_tweet_ids": ["1182774540830728193"], "id": "1182774540830728193", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "romero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "@SabalzaAugusta Tas loca", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:44:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SabalzaAugusta", "id": "1504898162980495365"}]}, "in_reply_to_user_id": "1170009466340880384", "author_id": "705160687", "edit_history_tweet_ids": ["1182773995029925888"], "id": "1182773995029925888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182736896541245444"}]}, {"text": "5 fotos que exp\u00f5em o vandalismo na UFSC. Que o reitor da \u2066@UFSC\u2069 e o \u2066@MPF_SC\u2069 est\u00e3o fazendo em rela\u00e7\u00e3o a isso?  https://t.co/HLOu4sQwJK", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:46:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 63, "username": "UFSC", "id": "28217357"}, {"start": 70, "end": 77, "username": "MPF_SC", "id": "67114802"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7555, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/HLOu4sQwJK", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/educacao/5-fotos-que-expoem-vandalismo-na-ufsc/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/educacao/5-fot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/educacao/5-fotos-que-expoem-vandalismo-na-ufsc/"}]}, "author_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1182759495254056965"], "id": "1182759495254056965", "public_metrics": {"retweet_count": 602, "reply_count": 70, "like_count": 2253, "quote_count": 32}}, {"text": "@BaltovichDuro Jodete por bardear", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:43:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1131044902391943168", "author_id": "3004630437", "edit_history_tweet_ids": ["1182773687705128960"], "id": "1182773687705128960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182773542015905794"}]}, {"text": "\ud83d\udc47 Se les va la mano, muchachos \ud83d\ude33 https://t.co/PtEigYJrL1", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:17:46.000Z", "author_id": "119758810", "edit_history_tweet_ids": ["1182767268691939330"], "id": "1182767268691939330", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 154, "like_count": 127, "quote_count": 26}, "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/PtEigYJrL1", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1182766901841121281", "display_url": "twitter.com/ElNacionalWeb/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182766901841121281"}]}, {"text": "\ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alguien de confianza\n\ud83d\udd38No sientas verg\u00fcenza\n\ud83d\udd38Pon en marcha un \"plan de seguridad\".\n\n\u260e\ufe0fLlama al tel\u00e9fono de la esperanza \ud83d\udc9a\n   717003717\n\n#diamundialsaludmental https://t.co/9xkTaBU9J1", "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T07:10:16.000Z", "author_id": "920968709363175424", "edit_history_tweet_ids": ["1182191601948545026"], "id": "1182191601948545026", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "sabiasque"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "diamundialsaludmental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/9xkTaBU9J1", "expanded_url": "https://twitter.com/MedliaHealth/status/1182191601948545026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xkTaBU9J1", "media_key": "3_1182191595694776320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}}, {"text": "All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopina @IsabelSierraNav \nhttps://t.co/qoO2QQayBO https://t.co/s5CQ9frZlN", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-11T08:00:14.000Z", "author_id": "4040335995", "edit_history_tweet_ids": ["1182566563280498689"], "id": "1182566563280498689", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/qoO2QQayBO", "expanded_url": "https://www.clubcortum.org/allo-que-importa/", "display_url": "clubcortum.org/allo-que-impor\u2026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/s5CQ9frZlN", "expanded_url": "https://twitter.com/cortum_club/status/1182566563280498689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s5CQ9frZlN", "media_key": "3_1182566554187288578"}]}}, {"text": "#Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono pi\u00f9, coperte dall'operazione turca. Intanto l'Olanda sospende le vendite di armi alla #Turchia", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T16:20:28.000Z", "author_id": "2580185130", "edit_history_tweet_ids": ["1182692453498916866"], "id": "1182692453498916866", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Rojava"}, {"start": 206, "end": 214, "tag": "Turchia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"text": "El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoholizada. En el 82% de los suicidios, el suicida estaba alcoholizado. El alcohol deprime el auto control y los impulsos autodestructivos afloran sin conciencia", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T14:27:08.000Z", "author_id": "110055082", "edit_history_tweet_ids": ["1182663932189786113"], "id": "1182663932189786113", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 0}}, {"text": "\u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario crear conciencia de que no es necesario llegar a este lamentable suceso.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:17.000Z", "author_id": "1154593067929874432", "edit_history_tweet_ids": ["1182295288666607617"], "id": "1182295288666607617", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"text": "#OjoAlDato Los estados financieros de la Universidad San Mart\u00edn de Porres y el informe de la @SuneduPeru revelan pago por \"compensaci\u00f3n a la administraci\u00f3n clave\" por S/106 millones a una planilla de altos funcionarios del centro de estudios. https://t.co/mrqrOg9bfs", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:32:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 104, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "OjoAlDato"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 72, "probability": 0.4984, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad San Mart\u00edn de Porres"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/mrqrOg9bfs", "expanded_url": "http://bit.ly/USMP106", "display_url": "bit.ly/USMP106"}]}, "author_id": "2582629795", "edit_history_tweet_ids": ["1182755894968410112"], "id": "1182755894968410112", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 3}}, {"text": "@Oshkuro el primer final? el final del 1 dices?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:33:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Oshkuro", "id": "453225252"}]}, "in_reply_to_user_id": "453225252", "author_id": "610817456", "edit_history_tweet_ids": ["1182771102570954753"], "id": "1182771102570954753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182770814065762305"}]}, {"text": "Apristas\ud83d\udca9 que vociferan  #PrensaAsesina deberian seguir \ud83d\ude04\ud83d\udc49el ejemplo de ALAN \ud83d\udca9GARCIA, vociferen mejor su nueva consigna \ud83e\udd2d\ud83d\udc49APRISTA QUE NO SE SUICIDA, NO ES APRISTA y cambiar\u00e1 el pa\u00eds, al limpiar de esta escoria a la sociedad.", "lang": "es", "created_at": "2019-04-18T16:39:48.000Z", "author_id": "293608923", "edit_history_tweet_ids": ["1118917051115028480"], "id": "1118917051115028480", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 39, "tag": "PrensaAsesina"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "PrensaAsesina"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4509, "type": "Place", "normalized_text": "ALAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar, compartiendo este mensaje y escuchando a esas personas que lo necesiten porque #NoEst\u00e1nSolas #D\u00edaMundialDeLaSaludMental #10octubre https://t.co/B2sc3QQLw8", "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:40:27.000Z", "author_id": "33926412", "edit_history_tweet_ids": ["1182304894008676352"], "id": "1182304894008676352", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 126, "end": 147, "tag": "40SegundosParaActuar"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "NoEst\u00e1nSolas"}, {"start": 242, "end": 268, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "10octubre"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B2sc3QQLw8", "expanded_url": "https://twitter.com/icathi/status/1182304894008676352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2sc3QQLw8", "media_key": "3_1182304887792635957"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"text": "Assim, acaba sendo um monstro sem cabe\u00e7a e de milh\u00f5es de cabe\u00e7as. E cada grande empresa tamb\u00e9m. Quem t\u00e1 no topo vai usufruir, quem t\u00e1 no meio, muito menos do que imagina. V\u00e3o porque podem. E v\u00e3o tentar se convencer de que \u00e9 justo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:26:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "29619898", "author_id": "29619898", "edit_history_tweet_ids": ["1182769358361317376"], "id": "1182769358361317376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182769357161672705"}]}, {"text": "JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJSAJAJJAAJAJ \n\nNO https://t.co/MnQUjdfXwm", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:23:19.000Z", "author_id": "14151883", "edit_history_tweet_ids": ["1182768664929624064"], "id": "1182768664929624064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/MnQUjdfXwm", "expanded_url": "https://twitter.com/_CarlieYo/status/1182733150411284483", "display_url": "twitter.com/_CarlieYo/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182733150411284483"}]}, {"text": "Deja que te diga, nena, que lo nuestro no es equitativo, todas las noches que estoy contigo, tu eres quien come, yo soy comido.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:55:06.000Z", "author_id": "810736088", "edit_history_tweet_ids": ["1182761567236116480"], "id": "1182761567236116480", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 110, "quote_count": 3}}, {"text": "@Rocha12Felipe um site, em ingl\u00eas, que posso te mandar que explica brevemente sobre diferentes culturas ao redor do globo que tem mais de 2 g\u00eaneros \u00e9 esse aqui: (aten\u00e7\u00e3o q pelo oq li por cima, algumas das defini\u00e7\u00f5es s\u00e3o meio transfobicas mas d\u00e1 pra ter uma no\u00e7\u00e3o):\nhttps://t.co/DzCjgBnNbB", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:11:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "3907854378", "author_id": "2769297432", "edit_history_tweet_ids": ["1182765637522857984"], "id": "1182765637522857984", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/DzCjgBnNbB", "expanded_url": "http://www.pbs.org/independentlens/content/two-spirits_map-html/", "display_url": "pbs.org/independentlen\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182351926710689794"}]}, {"text": "@pablovillaverde O haces un spot donde un nene revolea un gato...?\ud83e\udd14", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T21:01:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pablovillaverde", "id": "58413770"}]}, "in_reply_to_user_id": "58413770", "author_id": "764082547936591872", "edit_history_tweet_ids": ["1182763118847582209"], "id": "1182763118847582209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182762485495009280"}]}, {"text": "@Superstitionsxx Joder, por un momento me he cre\u00eddo que era de verdad", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:25:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Superstitionsxx", "id": "3446149823"}]}, "in_reply_to_user_id": "3446149823", "author_id": "1010634982925139969", "edit_history_tweet_ids": ["1182754014938718208"], "id": "1182754014938718208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182739709140836359"}]}, {"text": "A esquerda e a m\u00eddia est\u00e3o mais preocupadas em espalhar mentiras sobre Brasil e EUA do que sobre o fato de que uma mulher que matou a enteada de cinco anos e jogou pela janela sair no dias das crian\u00e7as. Se esquerdismo n\u00e3o for doen\u00e7a, eu n\u00e3o sei mais o que \u00e9.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T12:49:30.000Z", "author_id": "1093808475057065984", "edit_history_tweet_ids": ["1182639361512345600"], "id": "1182639361512345600", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 77, "quote_count": 0}}, {"text": "pelo menos de alguma forma ela explicou meu meh que provavelmente ta ligado aos rem\u00e9dios. eu revoltada falando que pelo menos antidepressivo j\u00e1 me dava \u00e2nimo de cara", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:10:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1159981660659757056", "author_id": "1159981660659757056", "edit_history_tweet_ids": ["1182765466101669888"], "id": "1182765466101669888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182764457048625152"}]}, {"text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suicida una persona, por eso el lema del d\u00eda es \u00ab40 segundos para actuar\u00bb \n\nToma 40 segundos para charlar, informar, abrazar, escuchar, difundir, ayudar\u2026 https://t.co/DH2SSwVE9Y", "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:31:34.000Z", "author_id": "204175990", "edit_history_tweet_ids": ["1182272459812196352"], "id": "1182272459812196352", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/DH2SSwVE9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/almova730/status/1182272459812196352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH2SSwVE9Y", "media_key": "3_1182272456188293121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "eu ficaria dms. e mesmo com cena cortada, e tudo, as poucas apari\u00e7\u00f5es do coringa dele no Esquadr\u00e3o Suicida foram perfeitas. entao \u00e9 p\u00e9ssimo vc se preparar pra um papel e no final ser jogado pra escanteio, na verdade ser jogado p escanteio em td \u00e9 p\u00e9ssimo. https://t.co/cUjlSdwAfV", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T02:17:32.000Z", "author_id": "3080345633", "edit_history_tweet_ids": ["1182480321469698048"], "id": "1182480321469698048", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/cUjlSdwAfV", "expanded_url": "https://twitter.com/batfamz/status/1182348312550285312", "display_url": "twitter.com/batfamz/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Sentimento Sususu", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T16:11:49.000Z", "author_id": "2979054165", "edit_history_tweet_ids": ["1182690274658734080"], "id": "1182690274658734080", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4397, "type": "Other", "normalized_text": "Sususu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 1, "like_count": 557, "quote_count": 4}}, {"text": "\u00abEstem davant d\u2019un Estat absolutament racista, un Estat absolutament assass\u00ed i un Estat absolutament su\u00efcida. Estat racista, Estat assass\u00ed, Estat su\u00efcida. Aquests aspectes se sobreposaven necess\u00e0riament i van conduir, per suposat, a la vegada, a la 'soluci\u00f3 final'\u00bb", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-11T16:43:46.000Z", "author_id": "1498688767", "edit_history_tweet_ids": ["1182698314992685057"], "id": "1182698314992685057", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@gvillalazh @Vali40216970 @mauidesaint Y bueno, Los que acompa\u00f1amos en la enfermedad mental hablamos tambi\u00e9n desde la \u00f3ptica de esa experiencia. La de acompa\u00f1ar en el dolor.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:55:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gvillalazh", "id": "2225921353"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "mauidesaint", "id": "156977355"}]}, "in_reply_to_user_id": "2619084909", "author_id": "2619084909", "edit_history_tweet_ids": ["1182761593131749383"], "id": "1182761593131749383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182761408737546242"}]}, {"text": "@Juanmacofren @_Agencia6 @vox_es @Santi_ABASCAL @alicante_vox Muchas gracias Juanma. Nuestra l\u00ednea editorial ya ves la que es, que hoy en d\u00eda es suicida porque nos cierran todos los caminos. Es triste que un medio liberal con ideolog\u00eda de centro derecha como nosotros hayamos sido vetados por Vox en Alicante. Es lo que tenemos. Un abrazo!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T18:09:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Juanmacofren", "id": "3244530237"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "alicante_vox", "id": "1017546567174311936"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "Juanma"}, {"start": 293, "end": 295, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 300, "end": 307, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}]}, "in_reply_to_user_id": "3244530237", "author_id": "3569856257", "edit_history_tweet_ids": ["1182719994238504962"], "id": "1182719994238504962", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182616882161094656"}]}, {"text": "Perguntas estupidas no canal.\nDeixem ideias https://t.co/iTQyZ2rXcj", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T19:16:02.000Z", "author_id": "1022927026691481600", "edit_history_tweet_ids": ["1182736632782508038"], "id": "1182736632782508038", "public_metrics": {"retweet_count": 1860, "reply_count": 15, "like_count": 6333, "quote_count": 326}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/iTQyZ2rXcj", "expanded_url": "https://twitter.com/Numeiro/status/1182736632782508038/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iTQyZ2rXcj", "media_key": "7_1182736310039203841"}]}}, {"text": "@Alexand18879014 @UOL Acho que a gente n\u00e3o pode julgar pessoas trabalhadoras e honestas, uma pessoa que esquarteja a outra n\u00e3o tinha nem que estar viva ainda", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T11:01:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alexand18879014", "id": "1166541250402631681"}, {"start": 17, "end": 21, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "in_reply_to_user_id": "1166541250402631681", "author_id": "316465335", "edit_history_tweet_ids": ["1181887497527336960"], "id": "1181887497527336960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181878778651381760"}]}, {"text": "@jopalfe99 En lo primero estoy de acuerdo. Pero yo disfrut\u00e9 en el cine viendo Joker, ya fuese por la actuaci\u00f3n o lo que fuese. Con Venom salvo alguna parte en la que dec\u00edan alg\u00fan chiste estaba desesperado. Esto es algo personal tambi\u00e9n, claro.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:23:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jopalfe99", "id": "1070549682"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070549682", "author_id": "1010710478614618112", "edit_history_tweet_ids": ["1182753719949115392"], "id": "1182753719949115392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182752860368449537"}]}, {"text": "Laura Robles @RoblesSahagun escribe en #M\u00e1sAll\u00e1DeLasAulas \"La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, por ello ha convocado a dedicar '40 segundos para actuar'\u201d https://t.co/BKI9J6lMkq https://t.co/qWpHebg6gv", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:15:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "RoblesSahagun", "id": "2437945976"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 57, "tag": "M\u00e1sAll\u00e1DeLasAulas"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Robles"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.727, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/BKI9J6lMkq", "expanded_url": "https://cro.mx/j/96081", "display_url": "cro.mx/j/96081"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/qWpHebg6gv", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicajalisco/status/1182751472804450304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWpHebg6gv", "media_key": "3_1182657403399135232"}]}, "author_id": "2161201950", "edit_history_tweet_ids": ["1182751472804450304"], "id": "1182751472804450304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@tonagu2 @NovaTDT Me gusta m\u00e1s as\u00ed porque es lo que se merecen! Bastante hemos sufrido a lo largo de la serie.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:57:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tonagu2", "id": "180046153"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "NovaTDT", "id": "237242278"}]}, "in_reply_to_user_id": "180046153", "author_id": "2861016623", "edit_history_tweet_ids": ["1182762057374097409"], "id": "1182762057374097409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182761551364788230"}]}, {"text": "Comparto una entrevista en la que participe hace alg\u00fan tiempo, y que hoy por fin, sale a la luz, alejando el tab\u00fa y el silencio ante la conducta suicida. \n\n\"En las facultades de psicolog\u00eda jam\u00e1s se ha hablado del suicidio\" - \n https://t.co/z9AKOSDN6V", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T08:00:40.000Z", "author_id": "983400740", "edit_history_tweet_ids": ["1182566673817178114"], "id": "1182566673817178114", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/z9AKOSDN6V", "expanded_url": "https://www.cuv3.com/2019/10/10/en-las-facultades-de-psicologia-jamas-se-ha-hablado-del-suicidio/", "display_url": "cuv3.com/2019/10/10/en-\u2026"}]}}, {"text": "El mismo juez que orden\u00f3 el allanamiento del domicilio del presidente Garc\u00eda y su captura, sin ning\u00fan fundamento legal, provocando su suicidio, ahora rechaza el pedido de impedimento de salida del pa\u00eds contra Nadine Heredia. https://t.co/eAtap3ZT9f", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T01:50:42.000Z", "author_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1182473566895378440"], "id": "1182473566895378440", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5517, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/eAtap3ZT9f", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/pj-re\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 667, "like_count": 1324, "quote_count": 107}}, {"text": "5 de Agosto na #Hist\u00f3riaDoCrime\n\n- 2013: a fam\u00edlia Pesseghini \u00e9 chacinada em SP; foram mortos Andreia Pesseghini, sua m\u00e3e Benedida, sua tia Bernardete e seu marido Luis; a pol\u00edcia concluiu que o filho do casal, Marcelo Pesseguini, 13, matou a fam\u00edlia inteira e depois se suicidou; https://t.co/UuriZakf5B", "lang": "pt", "created_at": "2018-08-05T16:21:16.000Z", "author_id": "271464555", "edit_history_tweet_ids": ["1026141093908414464"], "id": "1026141093908414464", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "Hist\u00f3riaDoCrime"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4067, "type": "Person", "normalized_text": "Pesseghini"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.532, "type": "Person", "normalized_text": "Andreia Pesseghini"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.5043, "type": "Other", "normalized_text": "Luis"}, {"start": 211, "end": 228, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Pesseguini"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UuriZakf5B", "expanded_url": "https://twitter.com/OAprendizVerde/status/1026141093908414464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UuriZakf5B", "media_key": "3_1026140762248019969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"text": "@Sabi_Estrubel @jaumevalls No entenc perqu\u00e8 dius aix\u00f2. I \u00e9s tremendamente injust. Les escoles fan el que poden i molt m\u00e9s. Sovint passa fora del centre, \u00e9s molt dif\u00edcil de controlar. I, a m\u00e9s, pels educadors tan necessitats d'ajuda s\u00f3n els assetjats com els assetjadors. Pots entendre-ho, aix\u00f2? Ens n'ocupem", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-11T19:35:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "jaumevalls", "id": "26802290"}]}, "in_reply_to_user_id": "275696428", "author_id": "156494856", "edit_history_tweet_ids": ["1182741573991325697"], "id": "1182741573991325697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182247560846684160"}]}, {"text": "Antes de entrar em sala, \u00e0s 7h, uma aluna me abordou chorando. Falava que tinha perdido a m\u00e3e, que n\u00e3o queria perder aula. Comentei que ela n\u00e3o se preocupasse, que resolvia a presen\u00e7a dela. Uma coordenadora tava passando e acolheu a aluna. Fui pra sala. Minutos depois, o feedback", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T12:29:12.000Z", "author_id": "1128800850", "edit_history_tweet_ids": ["1182634251398864896"], "id": "1182634251398864896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-10-11T20:47:33.000Z", "author_id": "912492779669999616", "edit_history_tweet_ids": ["1182759663672135680"], "id": "1182759663672135680", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7017, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o"}], "urls": [{"start": 82, "end": 92, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 769, "reply_count": 890, "like_count": 2291, "quote_count": 151}}, {"text": "Violeta Parra y Salvador Allende se quitaron la vida, \u00bfc\u00f3mo puede un ni\u00f1o peque\u00f1o caracterizar a un suicida dispar\u00e1ndose una bala en la cabeza? https://t.co/cH1NFaIY4I", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:31:30.000Z", "author_id": "855538460354002944", "edit_history_tweet_ids": ["1182755625249456128"], "id": "1182755625249456128", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Violeta Parra"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/cH1NFaIY4I", "expanded_url": "https://twitter.com/elenalibertaria/status/1182498826650865666", "display_url": "twitter.com/elenalibertari\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Que un padre/madre acabe con la vida de su hijo es uno de los cr\u00edmenes m\u00e1s atroces q hay, por imposible de entender. M\u00e1s all\u00e1 de explicaciones simplistas si el autor es var\u00f3n, es claro q algo falla en la cabeza de quien as\u00ed act\u00faa: en qu\u00e9 momento pasa a parecerle una buena idea?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T19:36:30.000Z", "author_id": "726083197323321349", "edit_history_tweet_ids": ["1182741784553803776"], "id": "1182741784553803776", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 38, "like_count": 332, "quote_count": 2}}, {"text": "Milicias shiitas aprovechan caos por operaci\u00f3n turca en noreste de Siria para intentar penetrar en sureste, tb ocupado por las SDF junto a peque\u00f1as unidades americanas y europeas. La aviaci\u00f3n yanqui entr\u00f3 en acci\u00f3n y los atacanres est\u00e1n corriendo. Peligroso mensaje que deja Trump https://t.co/sMn7RAF4HO", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:47:32.000Z", "author_id": "314668323", "edit_history_tweet_ids": ["1182759659553378304"], "id": "1182759659553378304", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8912, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "SDF"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sMn7RAF4HO", "expanded_url": "https://twitter.com/DeirEzzor24/status/1182751680649142272", "display_url": "twitter.com/DeirEzzor24/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182751680649142272"}]}, {"text": "Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamot su\u00efcida de La vida de Brian. M\u00e9s que no pas mal, fan riure.", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-28T08:33:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "174295598", "edit_history_tweet_ids": ["1177863803276595202"], "id": "1177863803276595202", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 21, "like_count": 853, "quote_count": 6}}, {"text": "eu tenho uma habilidade enorme de achar filmes estranhos que olha", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:43:42.000Z", "author_id": "1064700551554842624", "edit_history_tweet_ids": ["1182758698168528897"], "id": "1182758698168528897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00bfSe estar\u00e1 atrincherando? https://t.co/OFVIWbDz0l", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:38:38.000Z", "author_id": "535153760", "edit_history_tweet_ids": ["1182757419702784001"], "id": "1182757419702784001", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 78, "like_count": 722, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/OFVIWbDz0l", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1182757260885250049", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182757260885250049"}]}, {"text": "@TxmmyMc Acertaram nesse e nos anteriores. Muito poss\u00edvel que a liberdade de criar e fazer permita a exist\u00eancia de um produto mais coeso do que aqueles com interfer\u00eancia dos produtores. Vide Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:42:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "555715666", "author_id": "1016526626883014656", "edit_history_tweet_ids": ["1182758452512337920"], "id": "1182758452512337920", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 207, "probability": 0.5856, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182757945332961280"}]}, {"text": "Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fuzilar a oposi\u00e7\u00e3o e que a minoria deve se curvar para a maioria teria um projeto de poder autorit\u00e1rio? Quem poderia imaginar?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T16:41:23.000Z", "author_id": "1050174967298629633", "edit_history_tweet_ids": ["1182697714217357313"], "id": "1182697714217357313", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 239, "quote_count": 0}}, {"text": "A cascata do dia - \"EUA fecham a porta para o Brasil\"... Divirtam-se c/ a novelinha da OCDE e depois voltem \u00e0 dura realidade p/ vcs q amam o fracasso: a maior economia do mundo hoje \u00e9 parceira preferencial do Brasil e expressou isso na ONU contra aquele circo amaz\u00f4nico. Que pena!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T18:10:36.000Z", "author_id": "2804949532", "edit_history_tweet_ids": ["1182357778075176960"], "id": "1182357778075176960", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2530, "reply_count": 300, "like_count": 12481, "quote_count": 107}}, {"text": "Para recomendaciones de c\u00f3mo reportar suicidios en los medios, ver https://t.co/xRWXQuqn2Z https://t.co/1QGCXnagbl", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:36:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "913484725", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "author_id": "913484725", "edit_history_tweet_ids": ["1182756830864433154"], "id": "1182756830864433154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/xRWXQuqn2Z", "expanded_url": "http://www.reportingsuicide.org", "display_url": "reportingsuicide.org"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1QGCXnagbl", "expanded_url": "https://twitter.com/alexvuyk/status/1182756830864433154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1QGCXnagbl", "media_key": "3_1182756816444383233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182756174623576065"}]}, {"text": "Gracias Keiko! Gracias Alan! Gracias Ollanta &amp; Nadine! Gracias Toledo &amp; Eliane! Gracias PPK! Gracias Susana! Gracias Casta\u00f1eda! Gracias... https://t.co/Slx3FwB0m4", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T12:49:13.000Z", "author_id": "157662018", "edit_history_tweet_ids": ["1182639287373914112"], "id": "1182639287373914112", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.3553, "type": "Other", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4645, "type": "Other", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "Eliane"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.3563, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7021, "type": "Other", "normalized_text": "Susana"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Slx3FwB0m4", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1182637357834690561", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 295, "like_count": 981, "quote_count": 56}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182637357834690561"}]}, {"text": "@XaropStyles achei que voc\u00ea fosse pular da sacada", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T20:30:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "XaropStyles", "id": "167922847"}]}, "in_reply_to_user_id": "167922847", "author_id": "34148523", "edit_history_tweet_ids": ["1182755266179338241"], "id": "1182755266179338241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182732290620874755"}]}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental, que est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n de esta problem\u00e1tica, los invito a compartir este v\u00eddeo y ayudar a quien lo necesite. #WorldMentalHealthDay https://t.co/KyPALx5zX8", "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T17:14:32.000Z", "author_id": "722133691363799040", "edit_history_tweet_ids": ["1182343671695302656"], "id": "1182343671695302656", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 73, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 195, "end": 216, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 72, "probability": 0.5271, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 196, "end": 215, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/KyPALx5zX8", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosAceves_/status/1182343671695302656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KyPALx5zX8", "media_key": "13_1182298409916452864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}}, {"text": "\u00c9 muito triste ver isto, muito mesmo! Imaginem ter filhos que se revelam uns cobardes e depois terem outros que se sujeitam a isto e quando pedem ajuda nem s\u00e3o devidamente ouvidos... Isto \u00e9 real, por favor parem, compaix\u00e3o pelo outro nunca matou ningu\u00e9m https://t.co/29rkzv4Qpa", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T19:15:28.000Z", "author_id": "928588850393382912", "edit_history_tweet_ids": ["1182736490683682816"], "id": "1182736490683682816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/29rkzv4Qpa", "expanded_url": "https://twitter.com/yfnvj_/status/1182102037229703168", "display_url": "twitter.com/yfnvj_/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182102037229703168"}]}, {"text": "No voten la historias haciendo la contra pa llamar la atenci\u00f3n, quedan como unos boludos enserio no da", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T15:04:55.000Z", "author_id": "1003649121088081924", "edit_history_tweet_ids": ["1182673439599054848"], "id": "1182673439599054848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@alferdez La foto de cierre: Alberto Fern\u00e1ndez, Pepe Mujica y los alumnos del Nacional Buenos Aires. \ud83d\udcf8 https://t.co/gcjxRi8T8H", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:12:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.6969, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe Mujica"}, {"start": 78, "end": 98, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Nacional Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/gcjxRi8T8H", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcjxRi8T8H", "media_key": "3_1182750910969237513"}]}, "in_reply_to_user_id": "17706291", "author_id": "17706291", "edit_history_tweet_ids": ["1182750916316979200"], "id": "1182750916316979200", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 97, "like_count": 182, "quote_count": 68}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182736376095301633"}]}, {"text": "Conhe\u00e7o quem deixou de pagar porque ficou desempregado aos 54 anos de idade, a partir da\u00ed foi o descalabro, separa\u00e7\u00e3o e quando o banco ia executar a penhora matou-se. https://t.co/BqQ6evtzAr", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T12:40:27.000Z", "author_id": "1465757574", "edit_history_tweet_ids": ["1182637082071781377"], "id": "1182637082071781377", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/BqQ6evtzAr", "expanded_url": "https://twitter.com/OCidado1/status/1182302068230545409", "display_url": "twitter.com/OCidado1/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182302068230545409"}]}, {"text": "adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:33:56.000Z", "author_id": "855472674", "edit_history_tweet_ids": ["1182499547689422848"], "id": "1182499547689422848", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "Em mat\u00e9ria alucinada, jornalista da Cruso\u00e9 sob consultoria do \u201ccoach de guerra\u201d Luciano Ayan, ataca e exp\u00f5e moradia de Allan Santos, cita nome de donos de perfis do Twitter e toma como verdade zoa\u00e7\u00e3o feita por perfis vaporwave.\n\nhttps://t.co/KYmH19dKyx", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T14:30:50.000Z", "author_id": "2797017250", "edit_history_tweet_ids": ["1182664862306050048"], "id": "1182664862306050048", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.27, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruso\u00e9"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Ayan"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Santos"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/KYmH19dKyx", "expanded_url": "https://portalcis.com.br/wp/blog/2019/10/11/felipe-moura-brasil-auxiliado-por-luciano-ayan-diz-ter-desmascarado-perfis-vaporwave-pagos-pelo-bolsonarismo/", "display_url": "portalcis.com.br/wp/blog/2019/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 21, "like_count": 306, "quote_count": 19}}, {"text": "@Xileone Dante como no va a apoyar al ejecutivo en contra del Congreso si en el informe Lavajato, elaborado por el Congreso, se determina responsabilidad contra el Estudio del cual \u00e9l es socio, por el informe veloz para habilitar a Odebrecht a contratar con el estado.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T13:56:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Dante"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.6968, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.7492, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "in_reply_to_user_id": "65372761", "author_id": "183279493", "edit_history_tweet_ids": ["1182656128762683392"], "id": "1182656128762683392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182654509874601986"}]}, {"text": "\"Keiko Fujimori no ha tenido participaci\u00f3n alguna en las decisiones pol\u00edticas de los congresistas en sus votaciones\", dijo Giulliana Loza https://t.co/ieaq89haAx", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:30:45.000Z", "author_id": "65549291", "edit_history_tweet_ids": ["1182513846063435776"], "id": "1182513846063435776", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Giulliana Loza"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/ieaq89haAx", "expanded_url": "http://ow.ly/tngs30pHwRW", "display_url": "ow.ly/tngs30pHwRW", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/loza-keiko-fujimori-no-ha-tenido-injerencia-decisiones-congresistas-n391766?hootPostID=4ef097d88f189aa449ad8f6a57c55f23"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 261, "like_count": 80, "quote_count": 43}}, {"text": "@elJoseph16 @wonderharleyy Por ahora no sabemos! Pero siendo WB y Gunn ya produjo Brighburn que es R yo creo que si ir\u00e1n por ah\u00ed!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T19:46:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elJoseph16", "id": "923170764215541760"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.3729, "type": "Organization", "normalized_text": "WB"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Brighburn"}]}, "in_reply_to_user_id": "923170764215541760", "author_id": "1079488472136716293", "edit_history_tweet_ids": ["1182744251832123392"], "id": "1182744251832123392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182736745210597376"}]}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T10:34:50.000Z", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1182605471301210114"], "id": "1182605471301210114", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"text": "El destructor del @congresoperu , fan\u00e1tico defensor de AG, difamador pol\u00edtico gracias a su inmunidad parlamentaria y cara emblem\u00e1tica del fujiaprismo, todav\u00eda opina usando argumentos falaces. Ja,ja,ja. https://t.co/a0GD0cylW1", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:50:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.3784, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/a0GD0cylW1", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1182475380231462912", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "author_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1182503761677344769"], "id": "1182503761677344769", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 82, "like_count": 1899, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182475380231462912"}]}, {"text": "Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida. Es el colmo que alguien se intente suicidar y TENGA QUE PAGAR COMPLETO POR UN LAVADO G\u00c1STRICO.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T18:04:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "2184754034", "author_id": "2184754034", "edit_history_tweet_ids": ["1182356271120470016"], "id": "1182356271120470016", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182355833633550338"}]}, {"text": "Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el personaje Arm-Fall-Off-Boy, cuyo poder es arrancarse sus brazos y utilizarlos de armas. \u00a1Se viene locur\u00f3n de pel\u00edcula! \u00bfOpiniones?\n\n#SuicideSquad #DCEU\n#Cinema #Gunn https://t.co/zE4hL5ojWE", "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T22:29:18.000Z", "author_id": "1079488472136716293", "edit_history_tweet_ids": ["1182422884255436801"], "id": "1182422884255436801", "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 257, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 258, "end": 263, "tag": "DCEU"}, {"start": 264, "end": 271, "tag": "Cinema"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "Gunn"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.6818, "type": "Other", "normalized_text": "Arm-Fall-Off-Boy"}, {"start": 245, "end": 256, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4373, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422870384922625"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422876147851265"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422881717886977"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 5}}, {"text": "Acho que uma das piores coisas que voc\u00ea pode falar pra uma pessoa suicida \u00e9 que ela tem que pensar nas outras pessoas\n\nPq ela realmente acredita que est\u00e1 ajudando as pessoas pq ela \u00e9 um fardo e ningu\u00e9m gosta dela, NINGU\u00c9M PRECISA DELA\n\nE quanto mais ela pensa, mais se confirma", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T01:04:25.000Z", "author_id": "1091391297200496640", "edit_history_tweet_ids": ["1182461920198180864"], "id": "1182461920198180864", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}}, {"text": "@Chimo09 deja de dar RT y MG a cosas de el camino que algunos estamos esperando al domingo para verla plagaaaaaaaa jajajaj", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T20:03:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Chimo09", "id": "174128485"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.377, "type": "Other", "normalized_text": "MG"}]}, "in_reply_to_user_id": "174128485", "author_id": "1587301508", "edit_history_tweet_ids": ["1182748668845350912"], "id": "1182748668845350912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "#LaNoche24h \nCuando las indecencia pol\u00edtica se hizo carne, habit\u00f3 en los ministros del #PSOE, que no socialistas, cuando trasladan al poder judicial las decisiones contra los presos pol\u00edtica y exiliados en Catalunya.\n La #represi\u00f3n pol\u00edtica y suicida y social tambi\u00e9n existe. https://t.co/eS8UUgIvdi", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T00:57:18.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "76593802", "edit_history_tweet_ids": ["1182460130895552513"], "id": "1182460130895552513", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 87, "end": 92, "tag": "PSOE"}, {"start": 221, "end": 231, "tag": "represi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/eS8UUgIvdi", "expanded_url": "https://twitter.com/caval100/status/1182460130895552513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eS8UUgIvdi", "media_key": "3_1182460126197960704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "1. O homem no clipe de \"Needed Me\"\n\nNingu\u00e9m sabe o que esse homem fez pra Rihanna, mas ela deu uns tiros cabe\u00e7a dele. Aparentemente e pelo clima do clipe era algum tipo de disputa financeira. N\u00e3o sei o que fez, mas se a Rihanna matou, mereceu. https://t.co/BnFh4K1ihl", "lang": "pt", "created_at": "2019-02-04T20:41:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "874097332689793024", "author_id": "874097332689793024", "edit_history_tweet_ids": ["1092523548319584257"], "id": "1092523548319584257", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9513, "type": "Other", "normalized_text": "Needed Me"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/BnFh4K1ihl", "expanded_url": "https://twitter.com/listapreta/status/1092523548319584257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BnFh4K1ihl", "media_key": "3_1092521428887486466"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 431, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1092523546176352258"}]}, {"text": "\u00a1Viva M\u00e9xico lindo y querido!\n#MuerteCruzadaYa \n#YoTambienSoyZangano https://t.co/nGto6NCY66", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T07:45:59.000Z", "author_id": "209780362", "edit_history_tweet_ids": ["1182562976030695424"], "id": "1182562976030695424", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 46, "tag": "MuerteCruzadaYa"}, {"start": 48, "end": 68, "tag": "YoTambienSoyZangano"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nGto6NCY66", "expanded_url": "https://twitter.com/MashiRafael/status/1182562976030695424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nGto6NCY66", "media_key": "7_1182562726301913088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2436, "reply_count": 303, "like_count": 4398, "quote_count": 103}}, {"text": "advogado de bandido sempre ser\u00e1 advogado de bandido https://t.co/1jL64mu6Ag", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T19:50:12.000Z", "author_id": "1070279942640988160", "edit_history_tweet_ids": ["1182745230711443456"], "id": "1182745230711443456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/1jL64mu6Ag", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1182682183317762049", "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182682183317762049"}]}, {"text": "Es un verdadero imb\u00e9cil el subnormal y transespecie. https://t.co/XE2gg3BCa2", "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T19:24:50.000Z", "author_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1182738850944303104"], "id": "1182738850944303104", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 169, "like_count": 285, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/XE2gg3BCa2", "expanded_url": "https://twitter.com/politicomx/status/1182738512241680385", "display_url": "twitter.com/politicomx/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182738512241680385"}]}, {"text": "Me s'\u00e8 infiammato er trigemino. Rimedi meno drastici der buttasse dalla finestra ne abbiamo?", "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T19:44:59.000Z", "author_id": "413181958", "edit_history_tweet_ids": ["1182743919408402432"], "id": "1182743919408402432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Betim, Brasil", "id": "590a9db327969e51"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Iquitos, Peru", "id": "0027906515bf3827"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "00a961d91f76dde8"}, {"full_name": "Resende, Brasil", "id": "23bbfd19fca8e9ce"}, {"full_name": "Barra Velha, Brasil", "id": "0e60e12b93a0ab0f"}, {"full_name": "Santa Comba D\u00e3o, Portugal", "id": "ad814a7498cf3c42"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "Valongo, Portugal", "id": "01ab2a681e5af3c3"}]}, "errors": [{"value": "48729267", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [48729267].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "48729267", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182798218540802053", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182798218540802053].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182798218540802053", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3002298015", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3002298015].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3002298015", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182796622507466754", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182796622507466754].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182796622507466754", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182792575587106816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182792575587106816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182792575587106816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182758444979445762", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182758444979445762].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182758444979445762", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182644631424720897", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182644631424720897", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182644631424720897].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "131239572", "value": "131239572", "detail": "User has been suspended: [131239572].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182792070706151424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182792070706151424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182792070706151424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1007598683247005697", "value": "1007598683247005697", "detail": "User has been suspended: [1007598683247005697].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182786749862436865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182786749862436865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182786749862436865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182783258674761728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182783258674761728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182783258674761728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182782312376864770", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182782312376864770", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182782312376864770].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159293897337708547", "value": "1159293897337708547", "detail": "User has been suspended: [1159293897337708547].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182734997112971265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182734997112971265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182734997112971265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182775263077326849", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182775263077326849", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182775263077326849].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182776031498919937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182776031498919937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182776031498919937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1018185828353396736", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1018185828353396736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018185828353396736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182642928340082689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182642928340082689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182642928340082689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1037129800287236097", "value": "1037129800287236097", "detail": "User has been suspended: [1037129800287236097].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182767275721535494", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182767275721535494", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182767275721535494].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182675453829697536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182675453829697536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182675453829697536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182630639155200000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182630639155200000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182630639155200000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1150975364589674500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1150975364589674500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150975364589674500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182760265860947974", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182760265860947974].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182760265860947974", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "903647380490289153", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [903647380490289153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "903647380490289153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182697099953131522", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182697099953131522].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182697099953131522", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182702402392088576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182702402392088576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182702402392088576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1072665122835963910", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1072665122835963910].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072665122835963910", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182758562986151937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182758562986151937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182758562986151937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182754683829411840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182754683829411840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182754683829411840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1038068360796352512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1038068360796352512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038068360796352512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182747371039539200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182747371039539200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182747371039539200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123354424611569664", "value": "1123354424611569664", "detail": "User has been suspended: [1123354424611569664].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182727617742589954", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182727617742589954", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182727617742589954].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182748094481489920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182748094481489920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182748094481489920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1182798773191401472", "oldest_id": "1182746956579397635", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yzangs3yh006t2uevp5zkfq0sd"}}